[
    {
        "txt": "Narastaj\u00faca nen\u00e1vis\u0165 v spolo\u010dnosti je u\u017e neznesite\u013en\u00e1 a mali by sme kona\u0165.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-11-04T14:32:35.063000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 23,
        "count": 112,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Miera nen\u00e1visti u Slov\u00e1kov je v r\u00e1mci normy.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-11-04T14:32:41.030000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 23,
        "count": 119,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za narastaj\u00facu nen\u00e1vis\u0165 m\u00f4\u017eu aj soci\u00e1lne siete, ktor\u00e9 n\u00e1s uzatv\u00e1raj\u00fa v bublin\u00e1ch a radikalizuj\u00fa.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-11-04T14:32:48.382000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 18,
        "count": 116,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00ed\u010dinou nen\u00e1visti je nedostatok sk\u00fasenost\u00ed a kontaktu s nezn\u00e1mymi konceptami.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-11-04T14:32:55.855000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 17,
        "count": 117,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za narastaj\u00facu nen\u00e1vis\u0165 m\u00f4\u017eu politici, ktor\u00ed vytv\u00e1raj\u00fa konflikty a h\u013eadaj\u00fa vinn\u00edkov.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-11-04T14:33:01.773000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 21,
        "count": 111,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vz\u00e1jomn\u00fa nevra\u017eivos\u0165 podporuje zhor\u0161uj\u00faca sa ekonomick\u00e1 situ\u00e1cia ob\u010danov.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-11-04T14:33:07.005000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 112,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme sa navz\u00e1jom n\u00e1lepkova\u0165 a h\u00e1dza\u0165 \u013eud\u00ed do jedn\u00e9ho vreca.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-11-04T14:33:14.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 17,
        "count": 118,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obe\u0165ou nen\u00e1visti nie s\u00fa len sexu\u00e1lne men\u0161iny.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-11-04T14:33:22.294000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 15,
        "count": 119,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obe\u0165ou nen\u00e1vistnej kampane s\u00fa dnes aj konzervat\u00edvci.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-11-04T14:33:28.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 25,
        "count": 125,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za narastaj\u00facu nen\u00e1vis\u0165 vo\u010di LGBTI men\u0161ine s\u00fa zodpovedn\u00ed v\u0161etci, ktor\u00ed ich dehonestuj\u00fa a odsudzuj\u00fa.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-11-04T14:33:35.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 17,
        "count": 132,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme uplat\u0148ova\u0165 kolekt\u00edvnu vinu za zhor\u0161uj\u00facu sa spolo\u010densk\u00fa atmosf\u00e9ru.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-11-04T14:34:05.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 18,
        "count": 116,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za teroristick\u00fd \u00fatok m\u00f4\u017eu v podstate v\u0161etci, ktor\u00ed by LGBTI \u013eud\u00ed najrad\u0161ej vypudili zo spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-11-04T14:34:34.774000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 21,
        "count": 127,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1lepkovanie slovom dezol\u00e1t je prejavom nen\u00e1visti vo\u010di Slov\u00e1kom.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-11-04T14:34:45.138000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 26,
        "count": 118,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nen\u00e1vis\u0165ou nie je vecn\u00e1 kritika n\u00e1zoru.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-11-04T14:34:50.757000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 19,
        "count": 115,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00e9 pou\u017e\u00edvanie vulgarizmov je prejavom nen\u00e1visti.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-11-04T14:34:54.469000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 16,
        "count": 112,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nen\u00e1vis\u0165 je prirodzen\u00e1 em\u00f3cia a nie v\u017edy je dobr\u00e9 j\u00fa potl\u00e1\u010da\u0165.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-11-04T14:34:57.777000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 30,
        "count": 114,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je v poriadku nen\u00e1vidie\u0165 jednotlivca ale je nemiestne pren\u00e1\u0161a\u0165 jeho negat\u00edvne vlastnosti na cel\u00fa komunitu.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-11-04T14:35:02.550000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 29,
        "count": 104,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBTI p\u00e1ry ma irituj\u00fa. Rad\u0161ej nech id\u00fa pre\u010d.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-11-04T14:35:08.435000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 17,
        "count": 109,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Osobne pozn\u00e1m LGBTI \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-11-04T14:35:25.087000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 108,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 34,
        "count": 156,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vad\u00ed mi, ak ma niekto n\u00e1lepkuje a dehonestuje.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-11-04T14:35:29.825000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 20,
        "count": 115,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd si zasl\u00fa\u017ei re\u0161pekt, pok\u00fdm neubli\u017euje druh\u00fdm.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-11-04T14:35:33.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 18,
        "count": 111,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017di a nechaj \u017ei\u0165!",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-11-04T14:35:37.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 17,
        "count": 119,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V diskusii by sme nemali tolerova\u0165 nen\u00e1vistn\u00e9 prejavy vo\u010di komuko\u013evek. (Teda aj vo\u010di konzervat\u00edvcom aj LGBTI \u013eu\u010fom.)",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-11-04T14:35:46.754000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 17,
        "count": 114,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tolerantn\u00ed by sa mali nau\u010di\u0165 re\u0161pektova\u0165 t\u00fdch, ktor\u00ed tak\u00ed nie s\u00fa.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-11-04T14:35:54.797000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 26,
        "count": 109,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia by si mali by\u0165 rovn\u00ed vo svojich pr\u00e1vach a povinnostiach. Teda aj v d\u00f4stojnosti.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-11-04T14:36:01.753000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 18,
        "count": 112,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskutujem preva\u017ene len s t\u00fdmi, ktor\u00ed maj\u00fa podobn\u00e9 n\u00e1zory ako ja.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-11-04T14:36:05.879000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 20,
        "count": 101,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sna\u017e\u00edm sa slu\u0161ne komunikova\u0165 aj s t\u00fdmi, ktor\u00ed nezdie\u013eaj\u00fa moje videnie sveta.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-11-04T14:36:09.719000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 15,
        "count": 115,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161en\u00edm je kultivovan\u00e1 diskusia bez vz\u00e1jomn\u00e9ho oso\u010dovania.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-11-04T14:36:13.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 16,
        "count": 121,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak\u00e1ko\u013evek diskusia s druhou stranou je strata \u010dasu. S\u00fa \u00faplne mimo.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-11-04T14:36:16.775000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 16,
        "count": 101,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V civilizovanej diskusi\u00ed by sme sa mali spr\u00e1va\u0165 slu\u0161ne, nezneva\u017eova\u0165 druh\u00fdch a sna\u017ei\u0165 sa o pochopenie.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-11-04T14:36:22.942000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 18,
        "count": 115,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klin sa klinom vyb\u00edja. Radik\u00e1lov nezmen\u00edme l\u00e1skav\u00fdm a tolerantn\u00fdm pr\u00edstupom.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-11-04T14:36:26.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 24,
        "count": 105,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161enie vid\u00edm v kvalitnej\u0161om \u0161kolstve, ktor\u00e9 bude vies\u0165 deti k empati\u00ed a porozumeniu.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-11-04T14:36:31.446000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 21,
        "count": 129,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme voli\u0165 politikov, ktor\u00ed si svoju kampa\u0148 stavaj\u00fa na nen\u00e1visti vo\u010di men\u0161in\u00e1m.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-11-04T14:36:41.599000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 21,
        "count": 123,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Co je pr\u00ed\u010dina... v\u0161etko za\u010dalo zneu\u017eit\u00edm vra\u017edy dvoch \u013eud\u00ed na politick\u00e9 ciele to bolo Slu\u0161n\u00e9 Slovensko a ti druh\u00ed bol hne\u010f neslusni",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-11-05T06:41:23.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 12,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 27,
        "count": 109,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za to \u010do sa tu deje m\u00f4\u017ee s\u00fa\u010dasn\u00e1 vl\u00e1da ktor\u00e1 nen\u00e1vis\u0165 priniesla do verejn\u00e9ho priestoru \u013eudmi ako Na\u010f, Matovi\u010d, Krupa at\u010f\u2026",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-11-05T07:56:18.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 26,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 22,
        "count": 103,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prv\u00ed \u010do za\u010dali z nen\u00e1vis\u0165ou boli liber\u00e1li prejavilo sa to po\u010das pandemie.Protestoval si v uliciach si dezolat ,nechce\u0161 vakc\u00ednu si dezolat.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-11-05T08:07:29.762000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 29,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 11,
        "count": 93,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Polariz\u00e1ciu spolo\u010dnosti nikto rie\u0161i\u0165 nechce. Dva n\u00e1zorov\u00e9 t\u00e1bory sa nikdy svojich predst\u00e1v nevzdaj\u00fa. Polariz\u00e1cia bude pokra\u010dova\u0165.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-11-05T08:25:54.885000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 20,
        "count": 97,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u00e1vam sa, \u017ee Slovensko je u\u017e tak polarizovan\u00e9, \u017ee cesty von niet a dopadne to tu ve\u013emi zle. Kto odtia\u013eto utiec\u0165 m\u00f4\u017ee, utek\u00e1 a l\u00faza ost\u00e1va",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-11-05T08:38:56.170000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 35,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 18,
        "count": 85,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedni i druh\u00ed s\u00fa extr\u00e9misti, ktor\u00ed sa tvrdohlavo prid\u0155\u017eaj\u00fa svojich ideol\u00f3gi\u00ed. Nie je mo\u017en\u00e1 dohoda. Rozumn\u00ed musia by\u0165 z\u00e1stupcovia \u0161t\u00e1tu.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-11-05T09:20:54.047000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 48,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 20,
        "count": 86,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici vytvorili netolerantn\u00e9 prostredie v spolo\u010dnosti svojimi prejavmi. Prispeli tak k tomu, \u017ee sa p\u00e1chate\u013e radikalizoval a vra\u017edil.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-11-05T09:34:44.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 9,
        "count": 79,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pova\u017eujem sa za konzervat\u00edvca.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-11-05T09:35:46.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 22,
        "count": 125,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBTQ \u013eudia sa na verejnosti nec\u00edtia bezpe\u010dne, a mali by sme sa t\u00fdm za\u010da\u0165 zauj\u00edma\u0165, neml\u010da\u0165 ke\u010f vid\u00edme homof\u00f3biu a pom\u00f4c\u0165.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-11-05T09:36:04.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 13,
        "count": 86,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed podiel na situ\u00e1cii (v\u0161eobecne) m\u00e1 internet a osobn\u00e9 frustr\u00e1cie z neschopnosti \u017ei\u0165 pokojne a \u0161\u0165astne...",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-11-05T09:41:23.218000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 52,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 15,
        "count": 79,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slov\u00e1ci nie s\u00fa n\u00e1rod, ale len kme\u0148. Na ceste k n\u00e1rodu bud\u00fa musie\u0165 prekona\u0165 e\u0161te ve\u013ea bolestn\u00fdch prek\u00e1\u017eok.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-11-05T09:43:10.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 18,
        "count": 71,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je \u017ee sa preferuji men\u0161iny a niektore to potom beru radik\u00e1ln\u011b do svojich ruk. Men\u0161iny nie su lesi ludia ako sa to sna\u017e\u00ed prezenovat",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-11-05T09:52:33.404000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 60,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 22,
        "count": 73,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "tu je nen\u00e1vis\u0165 aj vo\u010di star\u00fdm- aj m\u00e9dia- star\u010dek, starenka, poslanci ich nen\u00e1vidia,vo\u010di \u013eudom s pali\u010dkami,chudodobn\u00fdm, chodci a cyklisti,",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-11-05T10:01:04.597000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 23,
        "count": 72,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja si mysl\u00edm,\u017ee s\u00fa aj u n\u00e1s re\u0161pektovan\u00fd.\u017dia\u013e na\u0161a politick\u00e1 kult\u00fara je ve\u013emi n\u00edzka a hne\u010f sa z trag\u00e9die trieska v\u0161etci vieme \u010do.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-11-05T13:04:37.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 80,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 16,
        "count": 67,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ver\u00edm v zdrav\u00fa symbi\u00f3zu liber\u00e1lnych a konzervat\u00edvnych hodn\u00f4t.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-11-05T13:21:15.767000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 75,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 13,
        "count": 72,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Liberalizmus a konzervativizmus nie s\u00fa protip\u00f3ly.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-11-05T13:22:42.290000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 75,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 16,
        "count": 65,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukazalo sa ze nenavidiet sa mozu aj obycajny rusi aj ked nemaju za vojnu priamu zodpovednost.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-11-05T14:15:36.895000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 21,
        "count": 57,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukazalo sa ze nenavidiet sa smie,napr. aj radovych Ruskych obcanov.tak si to mlady zobral k srdcu.vratme sa k rovnosti a bratstvu",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-11-05T14:19:08.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 26,
        "count": 64,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V ka\u017edej komunite sa nach\u00e1dzaj\u00fa aj extr\u00e9misti ale v\u00e4\u010d\u0161ina je slu\u0161n\u00e1.aj medzi konzervat\u00edvcami aj medzi lgbt",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-11-05T15:58:54.274000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 92,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 14,
        "count": 62,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tolerancia znamen\u00e1 aj netolerova\u0165 netoleranciu.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-11-05T19:41:18.953000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 17,
        "count": 57,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko a jeho ob\u010dania s\u00fa pod vplyvom dezinforma\u010dnej vojny.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-11-05T19:43:22.550000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 8,
        "count": 61,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "vzdelanie a kult\u00fara vz\u00e1jomn\u00e9ho re\u0161pektu (aj pri rozdielnych n\u00e1zoroch) je z\u00e1klad v boji z nen\u00e1vis\u0165ou.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-11-05T19:44:50.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 57,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "test",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-11-05T23:07:19.341000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 100,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za intoleranciu vo\u010di LGBTI komunite je zodpovedn\u00e1 aj slovensk\u00e1 cirkev, pod\u013ea ktorej s\u00fa to hrie\u0161nici.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-11-06T18:52:13.364000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 6,
        "count": 59,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rovnak\u00fd meter z ofici\u00e1lnych miest aj z m\u00e9di\u00ed. Umo\u017eni\u0165 diskusiu kultivovan\u00fdch \u013eud\u00ed s protichodn\u00fdmi n\u00e1zormi + nestrann\u00ed moder\u00e1tori.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-11-07T07:58:50.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 113,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 8,
        "count": 51,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neprehnan\u00e9 vulgarizmy b\u00fdvaj\u00fa aj vtipn\u00e9,\u010dasto aj rozveselia",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-11-07T15:18:32.145000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 11,
        "count": 47,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Empatick\u00fd,trpezliv\u00fd,pokojn\u00fd,ch\u00e1pav\u00fd pedag\u00f3g so schopnos\u0165ou da\u0165 dokopy kolekt\u00edv det\u00ed vytv\u00e1ran\u00edm pr\u00edjemnej,veselej atmosf\u00e9ry docieli z\u00e1zraky",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-11-07T15:30:12.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 47,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudsk\u00ed u\u010ditelia s\u00fa zlatom na \u0161kole,ktor\u00e9 sa ned\u00e1 vyv\u00e1\u017ei\u0165.Nie s\u00fa najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed odborn\u00edci s exodborn\u00fdmi v\u00fdsledkami,ale v\u00fdchovn\u00fdmi ur\u010dite.S\u00fa vzor.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-11-07T15:42:48.506000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 15,
        "count": 45,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017di slu\u0161ne a nechaj \u017ei\u0165 slu\u0161ne.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-11-07T15:44:16.910000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 45,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ch\u00fdba u\u010denie kritizova\u0165,vymie\u0148a\u0165 si n\u00e1zory,voli\u0165 spr\u00e1vne slov\u00e1 tak,aby sme neur\u00e1\u017eali a dali oponentovi i sami sebe mo\u017enos\u0165 diskutova\u0165 \u010falej",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-11-07T15:52:39.769000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 44,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na zhor\u0161enie nen\u00e1vistnej atmosf\u00e9ry v \u0161t\u00e1te maj\u00fa \u00fazke kolekt\u00edvy tzv.politick\u00fdch str\u00e1n-s.r.o,fa\u0161istick\u00e9 strany a vulg\u00e1rne opozi\u010dn\u00e9 spr\u00e1vanie",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-11-07T16:08:46.004000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 13,
        "count": 47,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je potrebn\u00e9 vytvori\u0165 nov\u00e9 z\u00e1kony a pravidl\u00e1 pre vznik politick\u00fdch str\u00e1n s aspektom na po\u010det \u010dlenstva,normy spr\u00e1vania a financovanie",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-11-07T16:13:36.976000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 12,
        "count": 45,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak t\u00fato situ\u00e1ciu kult\u00farne nezvl\u00e1dneme nezasl\u00fa\u017eime si ma\u0165 vlastn\u00fd \u0161t\u00e1t.M\u00e1me hist\u00f3riu ak\u00fa m\u00e1me a e\u0161te sme nedozreli.Del\u00edme sa a st\u00e1le drob\u00edme",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-11-07T16:26:16.435000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 9,
        "count": 43,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba si dat vyvar v nedelu alebo ani nie",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-11-12T06:53:05.111000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 33,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zauj\u00edmav\u00e9 je, \u017ee s nen\u00e1vis\u0165ou sa stret\u00e1vam, len v diskusi\u00e1ch na internete. V be\u017enom \u017eivote nie. Ale tento humus za\u010dal u\u017e v roku 1989.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-11-12T07:27:57.967000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 144,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 5,
        "count": 34,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-11-12T07:30:51.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 145,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ktoko\u013evek kto nezdie\u013ea v\u00e4\u010d\u0161inov\u00fd n\u00e1zor je automaticky pova\u017eovan\u00fd za dezol\u00e1ta, fa\u0161istu a podobne, obzvl\u00e1\u0161\u0165 ak sa t\u00fdka n\u00e1zoru na men\u0161inu.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-11-12T13:58:35.330000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 171,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 23,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd by mal za\u010da\u0165 od seba, sme v\u0161ak tvrdohlav\u00ed a nechceme po\u010d\u00fava\u0165 in\u00fd n\u00e1zor, ne\u017e je ten n\u00e1\u0161. Mnoho \u013eud\u00ed pova\u017euje diskusiu za s\u00fa\u0165a\u017e.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-11-12T17:32:18.781000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 20,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia, ktor\u00ed maj\u00fa pocit, \u017ee je im ukrivden\u00e9, alebo \u017ee sa ostatn\u00ed maj\u00fa lep\u0161ie si h\u013eadaj\u00fa nepriate\u013ea, ktor\u00fd je pr\u00ed\u010dinou ich zmaren\u00e9ho \u017eivota.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-11-12T17:35:00.607000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 1,
        "count": 19,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "rezen s ryzou je lepsi ako so zemiakmi",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-11-12T18:21:03.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 75,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "je to\u013eko zla na svete, ne\u0161\u0165astia,v\u00edrus,drahota a tu s\u00fa zbyto\u010dn\u00e9 exesy",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-11-12T20:24:23.089000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Urcite by sme sa mali navz\u00e1jom tolerova\u0165, do akej miery, by mal pos\u00fadi\u0165 ka\u017ed\u00fd s\u00e1m za seba a za\u010da\u0165 tam, kde sa za\u010da\u0165 ma, doma svojou rodinou.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-11-14T09:26:48.652000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 10,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K nen\u00e1visti prispievaj\u00fa aj \u013eudia, ktor\u00ed z nepochopen\u00e9ho vyjadrenia spravia senz\u00e1ciu a aj po jeho vysvetlen\u00ed dr\u017eia hnev vo\u010di osobe na\u010falej.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-11-15T06:40:33.011000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 192,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 9,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00ed\u010dinou nen\u00e1visti je strach a neochota po\u010d\u00fava\u0165 sa. Obe sa daj\u00fa zmenit vzdelan\u00edm a \u010diasto\u010dne reoresiiu. Vzdelanie je rie\u0161enie bud\u00facnosti.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2022-11-16T05:15:33.683000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 124,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "8tpejf3yam",
        "datetime": null
    }
]