[
    {
        "txt": "H\u00f6chste Zeit Einfamilienh\u00e4user zu verbieten, wir m\u00fcssen mit weniger Fl\u00e4chenverbrauch bauen.",
        "statement_id": 352,
        "created": "2022-04-28T18:32:01.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 18,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnbauf\u00f6rderungen m\u00fcssen von politischen Einfl\u00fcssen entkoppelt werden. zB. Sp\u00f6 K\u00e4rnten - Neue Heimat, Meine Heimat usw.",
        "statement_id": 594,
        "created": "2022-05-04T18:19:03.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1373,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mieter nicht vergessen. Man kann leider seine Wohnung im 3. Stock nicht w\u00e4rmed\u00e4mmen > da muss es L\u00f6sungen vom Vermieter geben,",
        "statement_id": 533,
        "created": "2022-05-03T10:46:22.443000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1279,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Online-Shopping reduziert signifikant den Individualverkehr und schafft Arbeitspl\u00e4tze f\u00fcr Programmierer, Content-Creator und Zustellern.",
        "statement_id": 155,
        "created": "2022-04-27T14:26:00.723000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 50,
        "count": 112,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Votvoltaik auf alle Balkone, die auf der Sonnenseite sind, besonders Augenmerk auch f\u00fcr die  Energiegewinnung die Hitzeinseln nutzen",
        "statement_id": 227,
        "created": "2022-04-27T17:58:13.285000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 74,
        "count": 191,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lenkungseffekte m\u00f6glichst nicht durch Verbote herbeif\u00fchren, sondern durch positive Anreize wie Steuerminderungen, F\u00f6rderungen, Privilegien.",
        "statement_id": 457,
        "created": "2022-05-01T07:01:48.047000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1122,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sonnennutzung f\u00fcr H\u00e4user ist abh\u00e4ngig von der Orientierung der Dachfl\u00e4chen. Ausweg = Zusammenschl\u00fcsse zu Gemeinschaften die sich +/- teilen.",
        "statement_id": 203,
        "created": "2022-04-27T16:32:27.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 118,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 64,
        "count": 196,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erneute Pr\u00fcfung auf Naturgefahren bei Siedlungen notwendig. In Roten Zonen r\u00fcckwidmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung.",
        "statement_id": 545,
        "created": "2022-05-04T07:23:44.279000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1312,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Optimale Nutzung von Grauwasser in Neubauten u Regenwasser, statt Verschwendung",
        "statement_id": 342,
        "created": "2022-04-28T17:34:13.831000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 936,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 32,
        "count": 138,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich lebe im Osten von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-04-26T21:04:27.324000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 13,
        "count": 113,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Arbeitswege verk\u00fcrzen lokale B\u00fcrosharing L\u00f6sungen f\u00f6rdern statt riesiger Glask\u00e4sten mit Klimatisierung und Erh\u00f6hung des Verkehrs",
        "statement_id": 612,
        "created": "2022-05-05T16:54:32.372000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 8,
        "count": 26,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich h\u00e4tte gerne eine unabh\u00e4ngige, objektive Energieberatung.",
        "statement_id": 171,
        "created": "2022-04-27T15:16:14.477000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 515,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 42,
        "count": 137,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hauptproblem ist die verantwortungslose Bev\u00f6lkerugsvermehrung! Steuerliche Beg\u00fcnstigung f\u00fcr kinderlose Personen oder Familien mit 1 Kind.",
        "statement_id": 367,
        "created": "2022-04-29T06:58:39.411000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 257,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 18,
        "count": 91,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Denkmalschutz hat zu strenge Auflagen - es braucht Lockerungen um Renovierung leistbar zu machen",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-04-27T09:22:45.273000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 258,
        "disagree_count": 157,
        "pass_count": 207,
        "count": 622,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f6glichkeit schaffen, dass Hausverwaltungen nach Mehrheitsbeschluss im Haus Fassadenbegr\u00fcnung umsetzen m\u00fcssen.",
        "statement_id": 474,
        "created": "2022-05-01T13:28:35.994000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 74,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung von gemeinschaftlich genutzter Fl\u00e4che im Wohnbau (gemeinschaftsr\u00e4ume, balkone, etc.)",
        "statement_id": 186,
        "created": "2022-04-27T15:56:30.526000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 72,
        "count": 218,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sanierungsf\u00f6rderung massiv erh\u00f6hen und Einreichung erleichtern, z.B. Abschreibungsm\u00f6glichkeit bei Einkommenssteuer",
        "statement_id": 519,
        "created": "2022-05-02T15:07:34.347000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1232,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Raumordnung geh\u00f6rt auf Bundesebene verschoben und muss von unabh\u00e4ngigen Fachl\u00e4uten gepr\u00fcft werden",
        "statement_id": 118,
        "created": "2022-04-27T12:34:27.686000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 323,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 287,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 113,
        "count": 457,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bev\u00f6lkerungswachstum erfordert mehr Wohnraum, 1 Kind Politik um Schrumpfungseffekt herbeizuf\u00fchren? Nach 100 Jahren evaluieren.",
        "statement_id": 222,
        "created": "2022-04-27T17:23:43.335000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 632,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch wenn wie \u00d6sterreich ab sofort in die Steinzeit zur\u00fccksetzen w\u00fcrden .... Das Klima w\u00fcrde es nicht einmal bemerken !!",
        "statement_id": 202,
        "created": "2022-04-27T16:16:29.064000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 591,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 50,
        "count": 162,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Seit Jahren: Sch\u00e4bige zugeklebte Gesch\u00e4ftslokale auf Hauptpl\u00e4tzen (und anderswo) verpflichtend revitalisieren.",
        "statement_id": 466,
        "created": "2022-05-01T09:49:54.654000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1133,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 18,
        "count": 57,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz ist extrem wichtig, darf aber nicht zu zus\u00e4tzlichen Belastungen der Bev\u00f6lkerung f\u00fchren, das ist f\u00fcr viele nicht mehr leistbar.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-04-27T08:24:19.391000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 29,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 61,
        "count": 277,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "insbesondere f\u00fcr Landwirte, die sind ja bisher quasi \u00fcberall ausgenommen. Uralt Traktor mit Dieselantrieb bei Holzs\u00e4gen, statt Strom ...",
        "statement_id": 305,
        "created": "2022-04-28T10:10:14.286000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zweitwohnsitz-, Nebenwohnsitz- und Leerstandabgabe einf\u00fchren (min. 2 \u20ac/m\u00b2 im Monat).",
        "statement_id": 456,
        "created": "2022-04-30T20:43:49.918000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1114,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 16,
        "count": 52,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es kann nicht mehr jeder sein eigenes \"H\u00e4uschen im Gr\u00fcnen\" bewohnen, mit entsprechendem Bodenverbrauch und Angewiesenheit aufs Auto.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-04-27T09:11:36.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 436,
        "disagree_count": 231,
        "pass_count": 191,
        "count": 858,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Weltraumgest\u00fctzte Technik beim Wohnen! Dies ist schlecht f\u00fcr das Klima und verursacht hohe Kosten und neue Probleme.",
        "statement_id": 419,
        "created": "2022-04-30T09:29:38.992000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 28,
        "count": 41,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zugunsten der Artenvielfalt sollten Initiativen wie \"No Mow May\", wo in G\u00e4rten ein Teil f\u00fcr die Natur brachliegt, unterst\u00fctzt werden.",
        "statement_id": 445,
        "created": "2022-04-30T17:23:04.774000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1104,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 83,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "2 homeoffice tage pro woche f\u00fcr jeden der will und kann",
        "statement_id": 607,
        "created": "2022-05-04T20:44:22.834000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1388,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kredite an Lebensdauer der Investition anpassen - Mietrechtsgesetz: angepasster Richtwertmietzins auch f\u00fcr neuere Wohnbauten",
        "statement_id": 463,
        "created": "2022-05-01T08:48:36.185000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 26,
        "count": 41,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz kann nicht von oben diktiert werden! Subsidiarit\u00e4tsprinzip. L\u00e4nder und Gemeinden d\u00fcrfen nicht vom Bund entmachtet werden!",
        "statement_id": 218,
        "created": "2022-04-27T16:57:43.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine verpflichtende Abgabe f\u00fcr leerstehende Wohnungen und H\u00e4user soll eingef\u00fchrt werden.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-04-26T19:23:54.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 188,
        "disagree_count": 75,
        "pass_count": 62,
        "count": 325,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohn-/Spielstra\u00dfen auch in der Stadt. Ohne Autos, begr\u00fcnt.",
        "statement_id": 329,
        "created": "2022-04-28T13:13:26.481000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 898,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 31,
        "count": 166,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Flachd\u00e4cher k\u00f6nnen begr\u00fcnt werden: Klimaanlagen werden reduziert, St\u00e4dte nat\u00fcrlich gek\u00fchlt und Biodiversit\u00e4t gef\u00f6rdert.",
        "statement_id": 407,
        "created": "2022-04-30T07:04:08.305000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bedingungsloses Grundeinkommen",
        "statement_id": 260,
        "created": "2022-04-27T20:10:10.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 248,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 65,
        "pass_count": 48,
        "count": 181,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die \"Experten\" \u00fcbersch\u00e4tzen unseren Einflu\u00df auf das Klima, und es gab immer schon w\u00e4rmere und k\u00e4ltere Perioden auf unserer Erde...",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-04-27T09:21:36.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 2,
        "count": 28,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Harte Strafen f\u00fcr Umweltzerstoerer.Sie t\u00f6ten Menschen",
        "statement_id": 136,
        "created": "2022-04-27T13:30:24.689000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 404,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 59,
        "count": 146,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "W\u00e4re sinnvoll, aber m\u00fcsste individuell entschieden werden.",
        "statement_id": 375,
        "created": "2022-04-29T10:40:46.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fcsames ERSPAREN von Immobilien senkt CO2. Kleinverdiener, Kleinunternehmer sind keine Immobilienspekulanten!",
        "statement_id": 427,
        "created": "2022-04-30T10:49:29.248000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 36,
        "count": 50,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raumplanung und Bau neuer Wohn- und Arbeitsgebiete vor allem um \u00f6ffentliche Verkehrsinfrastruktur!",
        "statement_id": 111,
        "created": "2022-04-27T12:25:16.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 296,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 120,
        "count": 460,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keinen neuen Wohnbau ohne leerstehenden Wohnraum zu f\u00fcllen bzw. nur nach Abriss eines Altbaues",
        "statement_id": 482,
        "created": "2022-05-01T17:22:17.620000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1152,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 23,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f6glichkeit eines staatlichen Kredits zu Selbstkosten f\u00fcr s\u00e4mtliche Sanierungsma\u00dfnahmen",
        "statement_id": 198,
        "created": "2022-04-27T16:04:56.142000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 511,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 57,
        "count": 167,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zumindest im Ansatz, Stiftungsverm\u00f6gen oder dergleichen kann zus\u00e4tzliche Lasten tragen",
        "statement_id": 149,
        "created": "2022-04-27T14:09:32.864000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 454,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Onlineshopping h\u00e4tte Potential, wird aber durch riesige Firmen mit schlechten Arbeitsbedingungen und Leistungsdruck zur BurnOut Falle.",
        "statement_id": 421,
        "created": "2022-04-30T09:50:05.383000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anbringung von Beschattungen (Jalousien, etc.) bei allen Fenstern durch Vermieter/Eigent\u00fcmer gegen die Sommerhitze.",
        "statement_id": 579,
        "created": "2022-05-04T13:38:39.293000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Innenst\u00e4dte sollen einen Mix aus Wohnungen, Gesch\u00e4ften, Kulturst\u00e4tten, B\u00fcros, Betrieben, Erholungsorten, Gr\u00fcn... beinhalten.",
        "statement_id": 332,
        "created": "2022-04-28T14:17:53.562000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 902,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 27,
        "count": 165,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "gesamten Immobilienmarkt verstaatlichen",
        "statement_id": 133,
        "created": "2022-04-27T13:21:06.123000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 414,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 37,
        "count": 113,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauvorschriften sollten reduziert werden. Keine Stellplatzverpflichtung, keine Notkamine. Nicht jede Wohnung muss barrierefrei sein.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-04-27T10:41:12.981000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 52,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 206,
        "disagree_count": 152,
        "pass_count": 161,
        "count": 519,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Um die Zukunft solidarisch zu gestalten, muss ein nachhaltiges umweltfreundliches Leben f\u00fcr jeden zug\u00e4nglich sein.",
        "statement_id": 530,
        "created": "2022-05-03T07:50:56.700000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Radfahrverbot auf Gehsteig und Wege besser kontrollieren",
        "statement_id": 336,
        "created": "2022-04-28T16:44:34.726000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 927,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine unabh\u00e4ngige Klimakommission soll die Gesetze und Ma\u00dfnahmen der Bundesregierung auf Klimawirksamkeit \u00fcberpr\u00fcfen.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-04-26T19:26:50.412000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 610,
        "disagree_count": 135,
        "pass_count": 138,
        "count": 883,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Gemeinde/ Miet/ u. Genossenschaftswohnungen ab einem mind. Bauj. 2012 sollte ein Lift verpflichtend sein od. z\u00fcgig nachger\u00fcstet werden.",
        "statement_id": 398,
        "created": "2022-04-29T17:42:09.849000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1049,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 24,
        "count": 51,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn die M\u00f6glichkeit dazu gegeben ist !!!! was  immer noch sehr vage ist",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-04-27T09:12:05.347000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 31,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mieter k\u00f6nnen sich das Heizsystem nicht aussuchen. Daher Vermieter gesetzlich verpflichten auf eine \u00f6kologische Alternative umzusteigen.",
        "statement_id": 368,
        "created": "2022-04-29T07:56:04.016000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 983,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 30,
        "count": 132,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bonus f\u00fcr klimaneutrale Baustoffe bei Renovierung und Neubauten, z.B. durch h\u00f6here Bebauungsdichte. Der CO2-Fu\u00dfabdruck z\u00e4hlt.",
        "statement_id": 365,
        "created": "2022-04-28T21:04:14.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 965,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 27,
        "count": 139,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauen unter Einhaltung von Kriterien zur Kreislaufwirtschaft (cradle-to-cradle)",
        "statement_id": 131,
        "created": "2022-04-27T13:15:43.240000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 372,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 63,
        "count": 209,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Onlineshopping f\u00fchrt zu Konsumexplosion, unn\u00f6tigen M\u00fcllbergen sowie falschem Kaufverhalten und somit CO2 Vermehrung.",
        "statement_id": 422,
        "created": "2022-04-30T09:53:13.991000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 20,
        "count": 57,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fassadenbegr\u00fcnung und Dachbegr\u00fcnungen",
        "statement_id": 384,
        "created": "2022-04-29T12:33:38.206000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1015,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nach hinten geneigte Pultd\u00e4cher sind Unsinn. Schlecht nutzbar f\u00fcr Solarenergie, und keine Abschattung der S\u00fcdseite im Sommer. Solararchitekt",
        "statement_id": 489,
        "created": "2022-05-02T06:34:20.436000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1045,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "NKlimaschutz  bezieht sich heute nur auf CO2 und ist nur eine Geldsache. Naturschutz, Umweltschutz, Brandrodungen, Verm\u00fcllung usw. m\u00fcsste m",
        "statement_id": 376,
        "created": "2022-04-29T10:43:45.836000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "private fossile verbrennung (\u00f6l,gas,kohle) schrittweise h\u00f6her besteuern zb 2025-2035 ... fossil wird finanziell unattraktiv",
        "statement_id": 316,
        "created": "2022-04-28T10:58:53.677000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 862,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Gemeinde 1955-1960 desolat - Siehe Sandgasse 52 im 1190 Wien Begruenung , Stroh oder Lehm f\u00fcr D\u00e4mmung  Solar am Dach f\u00fcr Waschk\u00fcche .",
        "statement_id": 345,
        "created": "2022-04-28T17:37:36.477000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 942,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 43,
        "count": 54,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fassaden und D\u00e4cher von Geb\u00e4uden sollten m\u00f6glichst in Wei\u00df gehalten werden, um den K\u00fchlbedarf im Sommer zu minimieren.",
        "statement_id": 349,
        "created": "2022-04-28T18:06:19.630000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 946,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 33,
        "count": 86,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dazu m\u00fc\u00dfte aber auch eine M\u00f6glichkeit geben!! Nur \"befehlen\" ohne Alternative ???",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-04-27T09:09:46.347000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 16,
        "count": 35,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder Neubau mit mehr als 6 Stockwerken  muss einen Dachgarten und eine Erdgeschosszone f\u00fcr \u00f6ffentliche Nutzung bereitstellen.",
        "statement_id": 538,
        "created": "2022-05-03T13:31:09.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1289,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 40,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung f\u00fcr Unternehmen, die Duschen f\u00fcr ihre (radelnden) Mitarbeiter*innen anbieten",
        "statement_id": 461,
        "created": "2022-05-01T08:19:10.159000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 22,
        "count": 48,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klare Regeln f\u00fcr die effiziente Planung von (Grundwasser)W\u00e4rmepumpen f\u00fcr das gesamte (Orts-)Gebiet. Im Moment First-Come-First-Serve-Prinzip",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-04-27T09:35:10.312000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 308,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 220,
        "count": 572,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "es kann aber auch eine W\u00e4rmepumpe, eine Bio-Masse Anlage sein  -> nicht nur PV",
        "statement_id": 283,
        "created": "2022-04-28T07:04:57.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 800,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 59,
        "count": 156,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin Mieter:in.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-04-26T20:53:06.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 17,
        "count": 105,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich lebe im S\u00fcden von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-04-26T21:04:15.918000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 16,
        "count": 104,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehrgenerationenhaus: geringer Fl\u00e4chen-/Energiebedarf pro Kopf, bessere M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Kinderbetreuung und Pflege",
        "statement_id": 86,
        "created": "2022-04-27T11:20:02.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 300,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 167,
        "count": 541,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fl\u00e4chenwidmungen sollten mit den Grundst\u00fccksgrenzen \u00fcbereinstimmen -  Ungenauigkeiten bereinigen.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-04-27T09:52:17.651000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 262,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 258,
        "count": 560,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "CO2-Bepreisung, die Kohle, Erdgas, Heiz\u00f6l verteuert und Umstiegshilfen bis 80% der Gesamtkosten f\u00fcr Sanierung und Heizungstausch.",
        "statement_id": 369,
        "created": "2022-04-29T08:34:37.555000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin bereit, f\u00fcr den Klimaschutz radikale Massnahmen zu akzeptieren, die auch eine Ver\u00e4nderung meiner Lebensweise zur Folge h\u00e4tten.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-04-26T19:24:47.381000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 79,
        "count": 319,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Heizen mit Klimaanlagen ist extrem effektiv. Sollte in der Stadt nicht von den Hausverwaltungen verhindert werden k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2022-04-27T11:04:17.228000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 85,
        "pass_count": 203,
        "count": 370,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei neuen Wohnbl\u00f6cken die Gehsteige \u00fcberbauen (Arkaden). Vorteil: im Sommer Schatten, im Winter schneefrei. Bessere Fl\u00e4chennutzung.",
        "statement_id": 323,
        "created": "2022-04-28T12:50:46.575000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 892,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 51,
        "count": 141,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wo immer es geht, einen nachtr\u00e4glichen Balkonanbau erlauben.",
        "statement_id": 447,
        "created": "2022-04-30T17:58:39.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauma\u00dfnahmen verursachen CO2, daher Gesetze und Strafen f\u00fcr Baum\u00e4ngel/die Verursacher einf\u00fchren, auch r\u00fcckwirkend und wenn Firma in Konkurs.",
        "statement_id": 432,
        "created": "2022-04-30T11:13:21.009000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 26,
        "count": 48,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6ffentliche Geb\u00e4ude m\u00fcssen mit Architekturwettbewerben und unter \u00f6kologischen Aspekten durch Fachjurien/Gestaltungsrat beurteilt werden.",
        "statement_id": 505,
        "created": "2022-05-02T10:21:31.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 16,
        "count": 58,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauen mit verpflichtetem hohem Anteil an regenerativen und klimafreundlichen Baumaterialien, v.a. mit Holz.",
        "statement_id": 130,
        "created": "2022-04-27T13:14:55.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 372,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 105,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 58,
        "count": 182,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "leistbares Wohnen muss m\u00f6glich sein; Wohnraum darf kein Spekulationsobjekt sein",
        "statement_id": 90,
        "created": "2022-04-27T11:47:17.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 228,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin bereit, auch fr\u00fcher als technisch notwendig, klimafreundliche Ma\u00dfnahmen in meinem Haushalt zu ergreifen. Zum Beispiel eine noch funktionierende Gasheizung durch klimafreundlichere Alternativen zu ersetzen.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-04-26T19:23:29.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 75,
        "count": 300,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Richtwertmieten unter Ber\u00fccksichtigung des Heizw\u00e4rmebedarfs - \"Bruttomiete warm\"",
        "statement_id": 496,
        "created": "2022-05-02T09:08:17.832000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1198,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 19,
        "count": 35,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "AmEnde zahlen es doch wieder \"wir\" !!!",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-04-27T09:12:40.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 32,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur in Kombination mit Erneuerbaren Energie Umsetzung: keine EE = h\u00f6here Abgabe.",
        "statement_id": 412,
        "created": "2022-04-30T07:15:20.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 31,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tiere besonders in St\u00e4dten f\u00f6rdern (z.B. durch mehr Nistk\u00e4sten / Insektenh\u00e4user / Blumeninseln / Schutzgebiete / Begr\u00fcnung)",
        "statement_id": 479,
        "created": "2022-05-01T14:59:39.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 20,
        "count": 82,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Neubauten von Superm\u00e4rkten mehr",
        "statement_id": 135,
        "created": "2022-04-27T13:26:53.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 417,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 66,
        "count": 203,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaanlagen nur genehmigen, wenn Verbrauch mit PV-Anlagen ausgeglichen wird. Sch\u00f6ner Tag mehr Hitze/Sonne mehr Energie.",
        "statement_id": 254,
        "created": "2022-04-27T19:16:20.712000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 694,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 59,
        "count": 207,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kosten f\u00fcr die Umr\u00fcstung der Geb\u00e4udeheizung d\u00fcrfen nicht auf Mieter abgew\u00e4lzt werden",
        "statement_id": 169,
        "created": "2022-04-27T15:14:10.816000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 522,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 40,
        "count": 129,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bestehende \u00d6l- und Gasheizungen m\u00fcssen weiterhin zugelassen werden. Der Abbruch einer funktionierenden Heizanlage ist nicht \u00f6kologisch!",
        "statement_id": 189,
        "created": "2022-04-27T15:57:34.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 60,
        "count": 175,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6sterreich ben\u00f6tigt einen Leerstandskataster.",
        "statement_id": 145,
        "created": "2022-04-27T13:44:33.460000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 57,
        "count": 249,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "idee Energiebedarfsgeregelte Besitzabgaben.",
        "statement_id": 248,
        "created": "2022-04-27T18:34:42.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 56,
        "count": 97,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Modell wie in Barcelona! Leerstandsabgabe, zeitlich begrenzte Vermietungspflicht, sonst \u00dcbergang in Kommunaleigentum > Sozialwohnungen",
        "statement_id": 292,
        "created": "2022-04-28T09:40:10.031000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 817,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 47,
        "count": 188,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnungen werden jedes Jahr mehr Wert, Wohnungseigent\u00fcmer sollen jedes Jahr eine Wertzuwachssteuer zahlen.",
        "statement_id": 357,
        "created": "2022-04-28T19:02:36.309000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 21,
        "count": 65,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung von Wohngemeinschaften - Verteuerung und Erschwerung der M\u00f6glichkeit von Zweitwohnsitzen",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-04-27T09:23:47.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 377,
        "disagree_count": 239,
        "pass_count": 194,
        "count": 810,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin Vermieter:in.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-04-26T20:54:00.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 81,
        "pass_count": 16,
        "count": 107,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder \u00f6ffentliche Neubau muss hinsichtlich aller eingesetzten Materialien klimaneutral sein.",
        "statement_id": 364,
        "created": "2022-04-28T20:43:17.585000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 31,
        "count": 123,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fl\u00e4chenversiegelung durch Leerstandserhebung und -abgabe stoppen. Revitalisierung alter Geb\u00e4ude, Entsiegelung unn\u00fctzer betonierter Fl\u00e4chen.",
        "statement_id": 196,
        "created": "2022-04-27T16:03:15.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 575,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 201,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 43,
        "count": 275,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Was n\u00fctzt die F\u00f6rderung wenn sie nur 6 Monate g\u00fcltig ist aber die Lieferzeiten der div. Alternativen VIEL l\u00e4nger ????",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-04-27T09:16:30.438000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 303,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 264,
        "count": 604,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f6glichkeit schaffen, dass Hausverwaltungen nach Mehrheitsbeschluss im Mietshaus auf \u00f6kologische Heizformen oder Fernw\u00e4rme umstellen m\u00fcssen.",
        "statement_id": 578,
        "created": "2022-05-04T13:37:14.350000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einfamilienh\u00e4user verbieten, da diese f\u00fcr \u00fcberproportionalen Fl\u00e4chenverbauch verantwortlich sind.",
        "statement_id": 97,
        "created": "2022-04-27T12:15:28.331000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 289,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 175,
        "pass_count": 87,
        "count": 323,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Thermische Sanierungen und die Erneuerung des Heizsystems darf nicht zu einer Erh\u00f6hung von Mieten f\u00fchren.",
        "statement_id": 188,
        "created": "2022-04-27T15:57:20.784000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 574,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 44,
        "count": 148,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fl\u00e4chenfra\u00df von Fach- bzw. Superm\u00e4rkten (Fressnapf, Kik, ...) einschr\u00e4nken. Mehrfachnutzung bei Neu-, & Umbauten vorschreiben.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2022-04-27T11:52:43.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 213,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 381,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 85,
        "count": 506,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es ist kaum m\u00f6glich, einen fundierten Kommentar abzugeben, der nur 140 Zeichen umfasst.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-04-27T09:14:41.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 31,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "aha. Jemand der nicht genug Geld auf der Kante hat, soll sanieren. Falls nicht, soll er Strage zahlen. Schon mal \u00fcberlegt?",
        "statement_id": 297,
        "created": "2022-04-28T10:01:31.557000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "versiegelte Fl\u00e4chen bei Superm\u00e4rkten per Raumplanung verhindern. gewonnene Fl\u00e4che f\u00fcr Verdichtung nutzen >Fl\u00e4chenfrass verhindern",
        "statement_id": 213,
        "created": "2022-04-27T16:48:59.235000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 157,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 51,
        "count": 216,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gr\u00fcnraumpflege mit Umweltschutz! Kein Hecken- und Baumschnitt von M\u00e4rz bis Oktober um br\u00fctende V\u00f6gel zu sch\u00fctzen.",
        "statement_id": 565,
        "created": "2022-05-04T10:44:29.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 10,
        "count": 50,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ist das nicht die Entscheidungskompetenz des Besitzers?",
        "statement_id": 299,
        "created": "2022-04-28T10:03:57.238000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "m\u00b2 Preis f. Wohnungen im l\u00e4ndl. Raum billiger u.attraktiver machen, damit diese voll besetzt werden u. weniger neue Geb\u00e4ude errichtet werden",
        "statement_id": 401,
        "created": "2022-04-29T17:51:45.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1049,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 30,
        "count": 55,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "in den St\u00e4dten Autos in Tiefgaragen und dar\u00fcber Gr\u00fcnanlagen errichten",
        "statement_id": 175,
        "created": "2022-04-27T15:21:49.323000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 50,
        "count": 163,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnen ist Grundrecht - Verbot von Missbrauch des Wohnraums f\u00fcr Spekulationen. Verpflichtende Vorbehaltsfl\u00e4chen f\u00fcr sozialen Wohnbau.",
        "statement_id": 129,
        "created": "2022-04-27T13:14:03.221000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 387,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 45,
        "count": 163,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zwangsabgabe f\u00fcr alle! (zB 1% des Jahreseinkommens)und daf\u00fcr alle \u00d6ffis gratis.Rest wird vom Staat gef\u00f6rdert.Einfach Einsteigen und fahren.",
        "statement_id": 361,
        "created": "2022-04-28T19:50:45.584000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 956,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 26,
        "count": 83,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raus aus dem \u00d6L und Gas ist mit 6 Monaten zu kurz bemessen. Es gibt keine W\u00e4rmepumpen mehr am Markt",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-04-27T09:03:04.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 59,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 330,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 267,
        "count": 668,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abriss von 30 Jahr alten Geb\u00e4uden stoppen (Bauschutt) . Renovieren! Daneben steen H\u00e4user die 120 Jahre alt sind.",
        "statement_id": 526,
        "created": "2022-05-03T06:48:04.714000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1265,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine eigene klimakommission soll die Gesetze bewerten? Nein, das ist Aufgabe des Parlaments.",
        "statement_id": 225,
        "created": "2022-04-27T17:41:08.425000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 653,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 53,
        "count": 107,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zweitwohnsitze sparen CO2, wenn dadurch Autoverkehr vermindert wird, zB n\u00e4her am Arbeitsplatz.",
        "statement_id": 434,
        "created": "2022-04-30T11:28:44.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 22,
        "count": 42,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Haus- und Wohnungseigent\u00fcmer:innen sollen im Sanierungsfall zur Einhaltung von Vorgaben f\u00fcr den Klimaschutz verpflichtet werden.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-04-26T19:24:59.594000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 187,
        "disagree_count": 76,
        "pass_count": 72,
        "count": 335,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rohstoffvorkommen und Deponiefl\u00e4chen sollten Raumplanerisch erfasst werden",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-04-27T09:54:41.770000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 319,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 215,
        "count": 557,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Grundeinkommen ohne weitere Bedingungen f\u00fcr Menschen, die CO2-neutral leben",
        "statement_id": 259,
        "created": "2022-04-27T20:09:40.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 248,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 44,
        "count": 143,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erstellung von Einsatzpl\u00e4nen zur Bek\u00e4mpfung von Waldbr\u00e4nden, Hochwasser und Sturmsch\u00e4den.",
        "statement_id": 528,
        "created": "2022-05-03T06:58:10.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stadtb\u00e4ume regelm\u00e4\u00dfig gie\u00dfen oder trockenresistente B\u00e4ume pflanzen.",
        "statement_id": 574,
        "created": "2022-05-04T13:34:01.161000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 40,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinn\u00fctzige Wohnbautr\u00e4ger m\u00fcssen bei Altbauten, sofern es technisch m\u00f6glich ist, auf alternative Energietr\u00e4ger umsteigen.",
        "statement_id": 219,
        "created": "2022-04-27T16:58:10.657000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 625,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 44,
        "count": 239,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fernw\u00e4rme gr\u00fcn ausbauen und subventionieren.",
        "statement_id": 312,
        "created": "2022-04-28T10:46:27.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 855,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 38,
        "count": 170,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dringend: ein landesweiter Fl\u00e4chenplan: wie viele Superm\u00e4rkte, wie wenig gesch\u00fctzte Natur - Gemeinde m\u00fcssen \u00fcber ihre eigenen Grenzen sehen",
        "statement_id": 347,
        "created": "2022-04-28T17:42:41.238000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 936,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 41,
        "count": 139,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutzma\u00dfnahmen m\u00fcssen immer sozial gerecht gestaltet werden.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-04-26T19:26:16.792000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 582,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 156,
        "count": 850,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnen soll Freude machen",
        "statement_id": 253,
        "created": "2022-04-27T18:54:49.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 687,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 43,
        "count": 166,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Mietrecht verhindert den Klimaschutz",
        "statement_id": 386,
        "created": "2022-04-29T12:49:29.592000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1008,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 28,
        "count": 54,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtender Bau von Brauchwasser(Regenwasser)Beh\u00e4lter f\u00fcr WC, Garten etc. bei Neubauten",
        "statement_id": 598,
        "created": "2022-05-04T19:52:27.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1385,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat bekommt von den Stakeholdern auf Anfrage jede Position zum Klimaschutz, auch jene, die z.B. an den Bundeskanzler gerichtet sind",
        "statement_id": 561,
        "created": "2022-05-04T10:22:15.112000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauprojekte (Neubau und Sanierungen) m\u00fcssen \u00fcber den gesamten Lebenszyklus betrachtet werden, nicht nur Errichtung und Nutzung auch R\u00fcckbau",
        "statement_id": 163,
        "created": "2022-04-27T14:57:04.443000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 497,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 50,
        "count": 188,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinschaftliche Wohnprojekte sollen F\u00f6rderungen erhalten, die an passendere Rahmenbedingungen gekn\u00fcpft sind.",
        "statement_id": 197,
        "created": "2022-04-27T16:04:47.222000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 590,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 73,
        "count": 212,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Eine verpflichtende Abgabe f\u00fcr leerstehende Wohnungen und H\u00e4user soll eingef\u00fchrt werden.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-04-27T08:53:16.710000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 622,
        "disagree_count": 229,
        "pass_count": 138,
        "count": 989,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "B\u00fcrgermeistern die 1. Bauinstantz entziehen. Einen Pool an Entscheidungstr\u00e4gern schaffen, damit die Bautr\u00e4ger nicht  wissen wer entscheidet",
        "statement_id": 591,
        "created": "2022-05-04T18:16:12.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1373,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnraum effizienter gestalten. Keine Einpersonen-Wohnungen auf 100m2.",
        "statement_id": 94,
        "created": "2022-04-27T12:02:19.613000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 255,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 152,
        "disagree_count": 146,
        "pass_count": 126,
        "count": 424,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "eher h\u00f6her bauen aber mit weniger Bodenverbrauch",
        "statement_id": 379,
        "created": "2022-04-29T10:56:57.675000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wieviel Hausd\u00e4cher etc. sind noch immer frei OHNE Photovoltaik, Solarenergie etc.???",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-04-27T09:10:49.023000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 37,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Umstellungen des Energiebedarfs sollte der Staat tragen.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-04-27T09:05:32.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 54,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 188,
        "pass_count": 214,
        "count": 573,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dekarbonisierung der W\u00e4rmeversorgung (raus aus \u00d6l und Gas); Sanierungsoffensive",
        "statement_id": 107,
        "created": "2022-04-27T12:23:45.236000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 302,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Raumordnungsgesetze m\u00fcssten im Hinblick auf Klimaschutz strenger werden.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-04-26T19:24:31.176000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 208,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 60,
        "count": 301,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eigent\u00fcmer:innen sollen je nach energetischem Zustand des Geb\u00e4udes zu einer klimafreundlichen Sanierung verpflichtet werden. Wird diese Verpflichtung nicht eingehalten, soll es Strafen geben.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-04-26T19:25:16.214000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 7,
        "count": 43,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtender Energieausweis f\u00fcr H\u00e4user, F\u00f6rderung von effizienten Sanierungen, Umbauten und erh\u00f6hte Abgabe bei fossilen Heizungen.",
        "statement_id": 311,
        "created": "2022-04-28T10:45:17.848000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 855,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 56,
        "count": 198,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung f. thermische Sanierung in Mehrparteienh\u00e4user, sodass Leistbarkeit kein Hinderungsgrund ist.",
        "statement_id": 362,
        "created": "2022-04-28T19:51:14.423000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 30,
        "count": 133,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Klimaschutz\" ist eine lebensfeindliche Ideologie. Das Klima hat sich immer ver\u00e4ndert. Ohne CO2 gibt es kein Leben. Zur\u00fcck zur Vernunft!",
        "statement_id": 452,
        "created": "2022-04-30T20:23:12.264000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1113,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 7,
        "count": 35,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c4u\u00dfere Beschattung (B\u00e4ume, Jalousien, Fensterl\u00e4den) reduzieren die Sommerhitze in den Wohnr\u00e4umen.",
        "statement_id": 372,
        "created": "2022-04-29T09:57:18.745000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 983,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 19,
        "count": 125,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "L\u00e4sst doch einem Pensionisten seinen Schrebergarten!",
        "statement_id": 335,
        "created": "2022-04-28T16:25:44.433000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 927,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Thermische Sanierung alter H\u00e4user mit Vollw\u00e4rmeschutzfassaden. Bauphysikalisch, \u00f6kologisch, architektonisch problematisch.",
        "statement_id": 502,
        "created": "2022-05-02T09:47:07.075000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stimme zwar zu, aber bei schlechter Witterung wird wenig Strom produziert - sowie auch in den Wintermonaten (k\u00fcrzere Tage)",
        "statement_id": 224,
        "created": "2022-04-27T17:37:37.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 653,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 67,
        "count": 97,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpfl. Photovoltaikanlagen auf D\u00e4chern von Geb\u00e4uden, noch mehr gef\u00f6rdert von Bund, Land und ev. Gemeinde -> Energieautarkie(klimafreundl.).",
        "statement_id": 184,
        "created": "2022-04-27T15:55:58.839000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 575,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 157,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 65,
        "count": 247,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Sanierungen ist nicht immer D\u00e4mmen die beste L\u00f6sung. W\u00e4rme besser aus W\u00e4rmepumpen/Solarkollektoren als Gas auch ohne Styropord\u00e4mmung",
        "statement_id": 166,
        "created": "2022-04-27T15:10:59.369000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 528,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 61,
        "count": 126,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keinerlei F\u00f6rderungen f\u00fcr neue Einfamilien oder Zweifamilienh\u00e4user.",
        "statement_id": 122,
        "created": "2022-04-27T12:56:03.227000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 362,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 199,
        "disagree_count": 178,
        "pass_count": 112,
        "count": 489,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es darf keine Benachteiligung sozial Schwacher entstehen",
        "statement_id": 164,
        "created": "2022-04-27T14:59:02.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 49,
        "count": 196,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die bisher umweltsch\u00e4digende Wohnbauf\u00f6rderung der L\u00e4nder soll rasch an eine Mindest-Gescho\u00dfanzahl gekoppelt werden.",
        "statement_id": 237,
        "created": "2022-04-27T18:14:51.777000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 61,
        "count": 129,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Immobilien m\u00fcssen wieder leitbar werden. Hier sollte durch den Bund eingreifen und die Spekulation durch Maximalverkaufspreise unterbinden.",
        "statement_id": 99,
        "created": "2022-04-27T12:17:57.440000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Heizen mit Holz ist erneuerbare Energie. Wenn sich jemand aus eigenem Wald versorgen kann ist das klimaneutral. Trotz der Gegenrufe!",
        "statement_id": 168,
        "created": "2022-04-27T15:12:52.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 528,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 55,
        "count": 133,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr innerst\u00e4dtische Gr\u00fcnfl\u00e4chen reduzieren den Wunsch nach \"Wohnen im Gr\u00fcnen\" und Wochenendausfl\u00fcgen \"ins Gr\u00fcne\".",
        "statement_id": 114,
        "created": "2022-04-27T12:32:59.161000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 314,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 110,
        "count": 497,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energie\u00fcberschuss sollte auch ins \u00f6ffent.. Stromnetz eingespeist werden d\u00fcrfen, daf\u00fcr sollten bestehende H\u00fcrden wegfallen!!!",
        "statement_id": 143,
        "created": "2022-04-27T13:38:40.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 427,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 51,
        "count": 211,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verringerung individueller Wohnfl\u00e4che durch erh\u00f6hung gemeinschaftlich genutzter Fl\u00e4chen",
        "statement_id": 187,
        "created": "2022-04-27T15:56:54.872000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 67,
        "count": 198,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kurzzeitmieten flexibilisieren und rechtlich absichern. Leistbare (m\u00f6blierte) Appartements f\u00fcr Studenten, Wochenpendler etc.",
        "statement_id": 498,
        "created": "2022-05-02T09:15:47.569000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1198,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 17,
        "count": 37,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte, Gemeinden und D\u00f6rfer m\u00fcssen gr\u00fcner werden! Mehr B\u00e4ume, begr\u00fcnte D\u00e4cher und Fassaden um die Bev\u00f6lkerung vor der Hitze zu sch\u00fctzen.",
        "statement_id": 341,
        "created": "2022-04-28T17:32:37.395000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 938,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 134,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 23,
        "count": 165,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dcbernahme von guten L\u00f6sungen aus dem Ausland (z.B. D\u00e4nemark, Holland) bei Radverkehrsl\u00f6sungen (Kreisverkehr, Radhighway, ...)",
        "statement_id": 380,
        "created": "2022-04-29T10:57:47.263000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstandgesetz dringend notwendig! im st\u00e4tischen Wohnbau h\u00f6here Geb\u00e4ude vorschreiben, daf\u00fcr mehr Gr\u00fcnfl\u00e4chen, Wohnungen gut isolieren,",
        "statement_id": 160,
        "created": "2022-04-27T14:45:27.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 473,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 65,
        "count": 247,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baustopp f\u00fcr neue Wohnungen und H\u00e4user. Wir haben derzeit genug Wohnm\u00f6glichkeiten.",
        "statement_id": 355,
        "created": "2022-04-28T18:52:47.032000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 36,
        "count": 69,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wichtig ist ein wei\u00df f\u00e4rben von m\u00f6glichst vielen Siedelungsfl\u00e4che (D\u00e4cher Parkpl\u00e4tze, Gehwege) die nicht mittels Photovoltaik genutzt werden",
        "statement_id": 265,
        "created": "2022-04-27T21:16:06.843000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 730,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 58,
        "count": 99,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dcberhitzung durch entsprechende Planung und Bauausf\u00fchrung verhindern, dann braucht man nachher keine Klimaanlagen",
        "statement_id": 174,
        "created": "2022-04-27T15:21:16.372000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 522,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 39,
        "count": 200,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauf\u00f6rderung neuer Arbeitsgebiete nur um Infrastruktur f\u00f6rdert derzeit Stra\u00dfenbau in Gr\u00fcn und Feuchtgebieten. Dies ber\u00fccksichtigen!",
        "statement_id": 430,
        "created": "2022-04-30T11:04:28.603000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00e4cher in St\u00e4dten sollen verpflichtend f\u00fcr Stromproduktion oder Urban Farming genutzt werden.",
        "statement_id": 100,
        "created": "2022-04-27T12:18:34.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 289,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 337,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 103,
        "count": 513,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimawandel kostet Geld. Firmen wurden seit Jahrzehnten auf die Problematik aufmerksam gemacht. R\u00fcckwirkende Bu\u00dfgelder sind nur fair!",
        "statement_id": 525,
        "created": "2022-05-02T21:01:51.448000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1251,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Versiegelte Fl\u00e4chen m\u00fcssen mehrfach genutzt werden. Bspw. D\u00e4cher oder Stra\u00dfen wie die Autobahn mit Photovoltaikanlagen ausstatten, usw.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-04-27T09:26:16.928000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 553,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 96,
        "count": 684,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "die m\u00fc\u00dfte aber konsequent sein",
        "statement_id": 271,
        "created": "2022-04-27T21:41:57.151000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Autos heizen im Sommer die Stadt unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig auf - sie sollten verpflichtend unter die Erde und weg von der Stra\u00dfe.",
        "statement_id": 544,
        "created": "2022-05-03T18:08:58.924000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1295,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weg von Styropor-Hausd\u00e4mmung. Nat\u00fcrliche D\u00e4mmstoffe m\u00fcssen gef\u00f6rdert und leistbar werden.",
        "statement_id": 278,
        "created": "2022-04-28T05:05:48.348000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 758,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 53,
        "count": 193,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Besteuerung von Gro\u00dfkonzernen (Amazon, Facebook etc.) damit kann der Umstieg auf erneuerbare Energie leicht finanziert werden.",
        "statement_id": 370,
        "created": "2022-04-29T09:20:10.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 983,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Stromlieferanten geh\u00f6ren verpflichtet die Leitungen zu verst\u00e4rken.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-04-27T09:51:34.033000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 96,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 216,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 239,
        "count": 510,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dazu muss es aber erst eine M\u00d6GLICHKEIT dazu geben !!",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-04-27T09:15:41.204000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 20,
        "count": 31,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich lebe im S\u00fcden von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2022-04-27T10:44:50.862000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 19,
        "count": 119,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir brauchen Reform der Grunderwerbsteuer mit Ziel, Geb\u00e4udebestand zu entlasten und den Handel mit neuem umgewidmeten Bauland zu verteuern.",
        "statement_id": 236,
        "created": "2022-04-27T18:14:37.175000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 64,
        "count": 142,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erneuerbare Energien sollten mehr propagiert und gef\u00f6rdert und die Vorschriften einfacher werden",
        "statement_id": 257,
        "created": "2022-04-27T19:39:41.812000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 181,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 49,
        "count": 242,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vor allem bei Mehrparteien-H\u00e4usern muss f\u00fcr eine gute Isolierung gesorgt werden sowie Sonnenpaneele auf D\u00e4chern und/oder Fassaden",
        "statement_id": 470,
        "created": "2022-05-01T12:03:20.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1140,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 18,
        "count": 73,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stichwort Suffizienz: Wohnfl\u00e4che pro Kopf beschr\u00e4nken (angelehnt an Gemeindebau) und dar\u00fcber Leerstand/Luxusabgabe einf\u00fchren",
        "statement_id": 487,
        "created": "2022-05-02T05:27:42.434000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1071,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es muss leistbar bleiben",
        "statement_id": 321,
        "created": "2022-04-28T12:36:28.214000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 886,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin strikt gegen die CO2-Steuer solange Fugtickets und Kerosin nicht gleich besteuert werden wie PKW's (incl. NOVA)",
        "statement_id": 604,
        "created": "2022-05-04T20:25:34.784000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1387,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bitte Vorschl\u00e4ge des Klimarates vorreihen!",
        "statement_id": 475,
        "created": "2022-05-01T13:29:24.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1143,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Landnutzung muss ein einheitliches Bundesgesetz werden! Sofortiger Stopp der Bodenversiegelung.",
        "statement_id": 504,
        "created": "2022-05-02T10:12:21.603000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1216,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Es soll f\u00fcr Haus- und Wohnungseigent\u00fcmer:innen einen verpflichtenden Tausch alter Heizungen geben, bei dem auf erneuerbare Energietr\u00e4ger umgestellt wird.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-04-27T08:52:52.482000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 446,
        "disagree_count": 319,
        "pass_count": 210,
        "count": 975,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vermieter/Wohnbaugenossenschaften verpflichten den Mietern eine Heizungssystem aus erneuerbaren Quellen zur Verf\u00fcgung zu stellen.",
        "statement_id": 448,
        "created": "2022-04-30T18:02:41.708000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 24,
        "count": 68,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende begr\u00fcnungsma\u00dfnahmen bei neubauten und sanierungen (sofern zb statisch m\u00f6glich) + kombi mit PV. Auch bei begegnungszonen!",
        "statement_id": 285,
        "created": "2022-04-28T07:20:36.134000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 809,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 54,
        "count": 186,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "wohnh\u00e4user au\u00dferhalb der Reichweite von \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln sollen nicht mehr bewilligt werden.",
        "statement_id": 183,
        "created": "2022-04-27T15:55:16.074000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 44,
        "count": 195,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Zweitwohnung im Heimatort wird dann zum Luxus.",
        "statement_id": 215,
        "created": "2022-04-27T16:50:28.244000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anteil + Qualit\u00e4t nicht-versiegelter Fl\u00e4chen pro Baugrundst\u00fcck festlegen - daf\u00fcr zentrale Vorgaben (Stadt/Kleinstadt/Dorf)",
        "statement_id": 458,
        "created": "2022-05-01T08:13:07.928000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 27,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtung zu klimaangepasster Bauweise z.B. Glaskomplex mit Klimaanlage oder Rauml\u00fcftung aufgrund fix verschlossener Fenster verbieten",
        "statement_id": 518,
        "created": "2022-05-02T14:34:40.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1230,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 16,
        "count": 54,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abschaffung der MwSt auf ersten Wohnkauf, aber daf\u00fcr auf Anlagenobjekte + extra Steuer auf jeden Wohnung/Hauskauf \u00fcber den 1. hinaus",
        "statement_id": 275,
        "created": "2022-04-27T23:19:06.090000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 744,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 49,
        "count": 119,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll f\u00fcr Haus- und Wohnungseigent\u00fcmer:innen einen verpflichtenden Tausch alter Heizungen geben, bei dem auf erneuerbare Energietr\u00e4ger umgestellt wird.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-04-26T19:23:39.970000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 65,
        "pass_count": 60,
        "count": 209,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Versiegelte b\u00f6den lassen sich nicht in ursprungsb\u00f6den rueckverwandeln. Trotzdem versuchen. Biodiversit\u00e4t! Wird kaum beachtet!",
        "statement_id": 573,
        "created": "2022-05-04T12:45:11.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1343,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "3% der Landesfl\u00e4che in jedem Bundesland werden f\u00fcr Wind und Agri-PV zur Verf\u00fcgung gestellt. Biodiversit\u00e4t und Landwirtschaft werden gest\u00e4rkt",
        "statement_id": 586,
        "created": "2022-05-04T14:56:20.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kinderzimmer extra besteuern, so schaffen wir es den verantwortungslosen Bev\u00f6lkerungswachstum zu stoppen",
        "statement_id": 486,
        "created": "2022-05-01T20:18:13.658000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "verpflichtend PV-Anlage, wo immer sinnvoll",
        "statement_id": 378,
        "created": "2022-04-29T10:56:45.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Heizen mit kleinen W\u00e4rmepumpen sollte auch gef\u00f6rdert werden, ohne Stilllegungszwang der alten Heizung, welche im Hochwinter aushelfen k\u00f6nnte",
        "statement_id": 82,
        "created": "2022-04-27T11:03:07.108000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 303,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 210,
        "count": 572,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstandserhebungen mit ad\u00e4quaten P\u00f6nalen bei Nichtbereitstellung (Vermietung) von 2., 3., etc. Wohnsitzen. --> Eind\u00e4mmung des Bauwahns.",
        "statement_id": 192,
        "created": "2022-04-27T15:59:09.980000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 575,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 153,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 60,
        "count": 266,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Welchen Anreiz habe ich, Besitzerin eines Einfamilienhauses, etwas in Klimaschutz zu investieren? Die Heizrechnung kann ich bezahlen.",
        "statement_id": 252,
        "created": "2022-04-27T18:45:36.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 669,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 58,
        "count": 98,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die \"Abfertigung Neu\" neu regeln u. deren Investment in Immobilienfonds verbieten, diese Renditeversprechen befeuern den Anlegewohnbau",
        "statement_id": 96,
        "created": "2022-04-27T12:05:22.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 244,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 154,
        "count": 297,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr alle Kategorien von Neubauten verpflichtende Bauvorschriften, die minimalen Energieverbrauch f\u00fcr Heizen/Klimatisieren sicherstellen.",
        "statement_id": 144,
        "created": "2022-04-27T13:39:23.175000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 426,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 168,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 52,
        "count": 234,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Haus- und Wohnungseigent\u00fcmer:innen sollen im Sanierungsfall zur Einhaltung von Vorgaben f\u00fcr den Klimaschutz verpflichtet werden.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-04-27T08:55:29.955000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 29,
        "count": 272,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ausnahmen f\u00fcr Stellplatzverpflichtung (leider L\u00e4ndersache) z.B. bei Car-Sharing oder \u00d6ffi-Angebot (z.B. \u00fcber einen Fonds)",
        "statement_id": 459,
        "created": "2022-05-01T08:16:11.094000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 22,
        "count": 42,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energiekosten sollten von Hausbesitzern getragen werden, nich von Mieter*innen, die sich das Heizsystem nicht aussuchen k\u00f6nnen",
        "statement_id": 178,
        "created": "2022-04-27T15:33:32.598000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 39,
        "count": 133,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei jeder Wohnung bzw Haus kein verpflichtender Parkplatz. Sondern f\u00fcr jede Wohneinheit muss ein Baum gepflanzt werden!!!!",
        "statement_id": 454,
        "created": "2022-04-30T20:25:35.794000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 22,
        "count": 66,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich will nicht in einer menschlichen \"Batteriehaltung\" leben, Einfamilienh\u00e4user zu verbieten ist Schwachsinn",
        "statement_id": 356,
        "created": "2022-04-28T18:54:56.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 32,
        "count": 102,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aufstockung bei Superm\u00e4rkten (im Zentrum) schafft zus\u00e4tzlichen Wohnraum, ohne weiteren Boden zu versiegeln.",
        "statement_id": 416,
        "created": "2022-04-30T07:42:00.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1075,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fclltrennsysteme sollten \u00d6sterreichweit vereinheitlicht werden. Resultat: bessere Verst\u00e4ndlichkeit und somit h\u00f6here Recyclingquoten",
        "statement_id": 593,
        "created": "2022-05-04T18:18:00.184000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1372,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Geb\u00e4ude in roten und orangen Hochwasserzonen.",
        "statement_id": 320,
        "created": "2022-04-28T12:26:04.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 813,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 33,
        "count": 138,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Ich bin bereit, auch fr\u00fcher als technisch notwendig, klimafreundliche Ma\u00dfnahmen in meinem Haushalt zu ergreifen. Zum Beispiel eine noch funktionierende Gasheizung durch klimafreundlichere Alternativen zu ersetzen.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-04-27T08:52:20.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 535,
        "disagree_count": 184,
        "pass_count": 183,
        "count": 902,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Wohnhausanlagen erm\u00f6glichen, auf allgemeinen Fl\u00e4chen, Blumenwiesen und Gem\u00fcsebeete anzulegen.",
        "statement_id": 511,
        "created": "2022-05-02T10:50:01.215000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1221,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 14,
        "count": 73,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcrde gerne meine Gastherme rausschmei\u00dfen, finde aber keine passende und vor allem Leistbare Alternative.",
        "statement_id": 156,
        "created": "2022-04-27T14:29:07.171000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 62,
        "count": 118,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Wasser, W\u00e4rme und Strom sollten die Firmen nicht durch die Z\u00e4hler verdienen, sondern \u00fcber den Verbrauch. Nur dann zahlt sich Sparen aus.",
        "statement_id": 392,
        "created": "2022-04-29T16:00:48.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 30,
        "count": 60,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je mehr Menschen in \u00d6sterreich, umso h\u00f6her der Wohnungsbedarf und der Energieverbrauch. Klimaschutz bedeutet, Zuwanderung stoppen.",
        "statement_id": 89,
        "created": "2022-04-27T11:36:33.785000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 37,
        "count": 150,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Geb\u00e4ude m\u00fcssen so gebaut werden, dass man sie nach der Lebensdauer wieder leicht in die Bestandteile zerlegen kann. Modulbauweise.",
        "statement_id": 476,
        "created": "2022-05-01T13:57:57.691000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1141,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 28,
        "count": 65,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Garagen unter Wohnblocks, jede Wohnung mit Kaminanschluss.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2022-04-27T13:03:44.152000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 383,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 54,
        "count": 112,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte sollen so attraktiv (gr\u00fcn) werden, dass nicht jeder vom Haus im Gr\u00fcnen tr\u00e4umt...",
        "statement_id": 258,
        "created": "2022-04-27T19:50:04.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 707,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 196,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 45,
        "count": 263,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Thermische Altbau-Sanierungsrate durch attraktive Angebote, Info- und Ausbildungsinitiative wesentlich, auf \u00fcber 5% erh\u00f6hen.",
        "statement_id": 340,
        "created": "2022-04-28T17:31:55.286000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 940,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 35,
        "count": 90,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "G\u00fctesiegel vernetzen.",
        "statement_id": 409,
        "created": "2022-04-30T07:09:25.217000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 28,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Brauchwassernutzung in jedem Neubau verpflichtend",
        "statement_id": 200,
        "created": "2022-04-27T16:13:00.687000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 594,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 119,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 61,
        "count": 204,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Eigent\u00fcmer:innen sollen je nach energetischem Zustand des Geb\u00e4udes zu einer klimafreundlichen Sanierung verpflichtet werden. Wird diese Verpflichtung nicht eingehalten, soll es Strafen geben.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-04-27T08:55:49.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 362,
        "disagree_count": 366,
        "pass_count": 209,
        "count": 937,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Normale Menschen sind Normale Menschen; abnorme sind abnorme Menschen. Sie k\u00f6nnen das Abnorme nicht zum einzigen g\u00fcltigen erkl\u00e4ren.",
        "statement_id": 382,
        "created": "2022-04-29T11:46:15.813000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1005,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Heizen mit Holz vermeiden, zu starke Feinstaubbelastung.",
        "statement_id": 451,
        "created": "2022-04-30T18:12:27.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 20,
        "count": 51,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "B\u00fcrgermeister m\u00fcssen besser vor Baulobby gesch\u00fctzt werden. Mehr Beratung und Betreuung f\u00fcr Gemeindevertreter!",
        "statement_id": 221,
        "created": "2022-04-27T17:03:13.037000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 64,
        "count": 187,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Als Nachhaltigkeitsziel sollte ein Bev\u00f6lkerungszuwachs zwischen -0,5% und 0,0% pro Jahr in die Verfassung aufgenommen werden.",
        "statement_id": 234,
        "created": "2022-04-27T18:14:11.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung von Regenwasserspeicher. Nutzen des Regenwassers wenn trocken statt ableiten besser f\u00fcr das Grundwasser, bei versiegelten Fl\u00e4chen.",
        "statement_id": 255,
        "created": "2022-04-27T19:18:03.230000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 694,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 58,
        "count": 222,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauordnungen m\u00fcssten regelm\u00e4\u00dfig auf den Stand der Technik gebracht und entschlackt werden. Bauordnung ist tlw indirekte Wirtschaftsf\u00f6rderung",
        "statement_id": 243,
        "created": "2022-04-27T18:30:12.782000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 61,
        "count": 185,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es gibt Bestrebungen, Hasspostings zu verbieten, aber auch Ideen zu verhindern... DIESE neue Art von Diskussion f\u00fchrt nicht zum Ziel. leider",
        "statement_id": 208,
        "created": "2022-04-27T16:43:00.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 60,
        "count": 111,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Wie wir wohnen hat einen gro\u00dfen Einfluss darauf, ob wir 2040 klimaneutral leben k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-04-27T10:43:54.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 15,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeglicher Wohnbau soo oberirdisch in der \u00f6kologischen  Holzbauweise errichtet werden, Anteil steigt jedes Jahr um 10% bis auf 100%",
        "statement_id": 159,
        "created": "2022-04-27T14:44:35.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 499,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 46,
        "count": 86,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ja, es gibt auch keine PV Module mehr (kommen dzt. nicht aus China weg). Keine Wechselrichter am Markt (angeblich wieder Ende 2022)",
        "statement_id": 296,
        "created": "2022-04-28T10:00:31.153000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz ist so dringend und muss umgesetzt werden, soziale Ausgleichsma\u00dfnahmen begleiten die Umstellung.",
        "statement_id": 333,
        "created": "2022-04-28T14:20:32.390000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 902,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 29,
        "count": 109,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "steuerliche Benachteiligung von Einfamilienh\u00e4usern",
        "statement_id": 142,
        "created": "2022-04-27T13:38:36.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 439,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 39,
        "count": 117,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Integrative und systemische Raumplanung und -Nutzung mindestens nach OEREK 2030",
        "statement_id": 443,
        "created": "2022-04-30T13:03:37.643000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1096,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 30,
        "count": 46,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bodenversiegelung in der Ortsplanung soll streng bestraft werden f\u00fcr Firmenansiedelung in Wasser, Feuchtgebiet und Waldn\u00e4he.",
        "statement_id": 423,
        "created": "2022-04-30T09:56:00.968000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Steing\u00e4rten, Beton- und Pflasterw\u00fcsten sind auch zu \u00fcberdenken.",
        "statement_id": 247,
        "created": "2022-04-27T18:34:01.154000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 55,
        "count": 213,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Wertsteigerung durch Umwidmung von Gr\u00fcn- zu Bauland soll der Allgemeinheit zu Gute kommen, nicht den Bekannten der B\u00fcrgermeister*innen.",
        "statement_id": 172,
        "created": "2022-04-27T15:18:22.355000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 522,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 137,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 56,
        "count": 211,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aufnahme von Neubauwohnungen in den Vollanwendungsbereich des Mietrechts, niedrigere Mietzinsobergrenzen f\u00fcr Wohnungen mit \u00d6l/Gasheizung.",
        "statement_id": 191,
        "created": "2022-04-27T15:58:43.997000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 574,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 53,
        "count": 103,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Im Geb\u00e4udebau effektiver arbeiten. Mehr Geld zwar in die Hand nehmen daf\u00fcr kann man H\u00e4user und Wohnbauten schon fast Klimaneutral errichten.",
        "statement_id": 438,
        "created": "2022-04-30T12:31:28.743000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1095,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 24,
        "count": 66,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Nachverdichtung sollte die H\u00f6he (Vertikale) mit gedacht werden.",
        "statement_id": 276,
        "created": "2022-04-28T00:21:42.973000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 61,
        "count": 153,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr alle neuen Geb\u00e4ude verpflichtende PV\u2014Anlagen",
        "statement_id": 125,
        "created": "2022-04-27T13:08:00.637000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 389,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle H\u00e4user m\u00fcssen isoliert werden. Umweltfreundliche Alternativen sind: Stroh, Lehm/Stroh, Hanf, Wolle, etc. Den Bekanntheitsgrad erweitern",
        "statement_id": 244,
        "created": "2022-04-27T18:31:29.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 669,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 105,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 53,
        "count": 188,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: In \u00d6sterreich stehen viele H\u00e4user und Wohnungen leer, gleichzeitig werden st\u00e4ndig neue gebaut. Daher soll es in jeder Gemeinde eine verpflichtende Leerstandserhebung geben und Eigent\u00fcmer:innen sollen verpflichtet werden, leerstehende Wohnungen und H\u00e4user zu melden.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-04-27T08:53:50.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 694,
        "disagree_count": 184,
        "pass_count": 103,
        "count": 981,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung klimafreundl. Wohnens mit gemeinsam genutzten Fl\u00e4chen gg\u00fc neuer Einfamilienh\u00e4usern & Leerstandsabgabe f effiziente Wohnraumnutzung",
        "statement_id": 162,
        "created": "2022-04-27T14:56:07.401000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 94,
        "count": 289,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neuausweisungen von Bauland stoppen. Vorhandene bereits ausgewiesene Fl\u00e4chen nutzen! BAUZWANG!",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-04-27T09:20:19.038000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 410,
        "disagree_count": 151,
        "pass_count": 193,
        "count": 754,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat und IPCC sind Betr\u00fcger mit Gef\u00e4lligkeitsstudien im Drittmittelbordell.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-04-27T07:53:20.240000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 2,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 11,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bau- und Klimaschutzvorschriften d\u00fcrfen Wohnen und Bauen nicht unleistbar machen. Kosten und Nutzen gegen\u00fcberstellen.",
        "statement_id": 279,
        "created": "2022-04-28T05:15:27.772000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 762,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 48,
        "count": 145,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Parkpl\u00e4tze und versiegelte Fl\u00e4chen im Stra\u00dfenraum massiv reduzieren und begr\u00fcnen.",
        "statement_id": 491,
        "created": "2022-05-02T07:52:34.962000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1191,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Fl\u00e4chenpotentialkarte f. d. Gewinnung von Erneuerbaren & deren Ertrag f\u00fcr ganz \u00d6sterreich soll \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich erstellt werden.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2022-04-27T10:48:18.432000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 128,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 391,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 171,
        "count": 602,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich bin Vermieter:in.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-04-27T10:44:33.512000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 89,
        "pass_count": 16,
        "count": 123,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "PV-Ausbau stockt, da die Netzbetreiber nur \u00d6VE gepr\u00fcfte Wechselrichter zulassen. Eine EU-Zulassung sollte auf alle F\u00e4lle ausreichen.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2022-04-27T11:06:42.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 186,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 190,
        "count": 422,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende Angabe der \"Warmmiete\" (incl. Heizung) beim Wohnungsverkauf",
        "statement_id": 462,
        "created": "2022-05-01T08:26:08.882000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 23,
        "count": 53,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "keine neuen Umwidmungen mehr",
        "statement_id": 141,
        "created": "2022-04-27T13:38:05.250000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 439,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 61,
        "count": 137,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur Ma\u00dfnahmen mit starker Wirkung f\u00f6rdern - F\u00f6rderungen sind Steuergeld und m\u00fcssen von uns allen aufgebracht werden.",
        "statement_id": 515,
        "created": "2022-05-02T11:12:05.693000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1186,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Beim Abbruch/Umbau werden wertvollste Baustoffe/Einrichtungen entsorgt. Sammelstellen f\u00fcr die Wiederverwertung fehlen. Upcycling ist Zukunft",
        "statement_id": 503,
        "created": "2022-05-02T09:55:48.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 11,
        "count": 89,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "haben Sie beim spaziergang die wege und gr\u00fcnfl\u00e4chen gesehen? da liegt jede menge M\u00dcLLsagen Sie das einmal ihren nachbarn",
        "statement_id": 270,
        "created": "2022-04-27T21:37:23.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr bestehende Siedlungsr\u00e4ume sollten H\u00f6he- und Dichtekonzepte erarbeitet werden.",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-04-27T09:53:06.986000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 409,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 197,
        "count": 656,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zuwachs der Bev\u00f6lkerung in den St\u00e4dten reduzieren. Dann brauchen wir auch weniger Wohnungen , Energie usw",
        "statement_id": 139,
        "created": "2022-04-27T13:33:59.052000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 417,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 33,
        "count": 111,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte: Wohnungsleerstand muss gemonitort werden, (Wien 30-100 tsd Leerstand!!!!) und Stopp der Bodenversiegelung am Stadtrand",
        "statement_id": 568,
        "created": "2022-05-04T10:48:14.520000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1333,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Immobilienspekulation macht CO2 und erfolgt durch gro\u00dfe Firmen, Hochverdiener und polit. Entscheidungstr\u00e4ger. Gesetze, Strafen schaffen!",
        "statement_id": 426,
        "created": "2022-04-30T10:46:57.821000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 14,
        "count": 35,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaanlagen sind so zu programmieren/zu bauen, dass nicht k\u00e4lter als 22 Grad eingestellt werden kann",
        "statement_id": 261,
        "created": "2022-04-27T20:50:39.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 725,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 55,
        "count": 179,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur in St\u00e4dten.",
        "statement_id": 413,
        "created": "2022-04-30T07:18:03.416000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn durch Sanierung Energieeffizienz erh\u00f6ht u auf Erneuerbare Energie- u W\u00e4rmequelle umger\u00fcstet wird, soll Zuschlag auf Miete m\u00f6glich sein.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-04-27T08:48:06.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 42,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 194,
        "disagree_count": 193,
        "pass_count": 158,
        "count": 545,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Begr\u00fcnung aller Innenh\u00f6fe. Nicht als Mistplatz und Parkplatz verwenden.",
        "statement_id": 580,
        "created": "2022-05-04T13:41:53.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f6glichkeit schaffen, dass Hausverwaltungen nach Mehrheitsbeschluss im (Miets-)Haus auf \u00f6kologische Heizformen umstellen m\u00fcssen.",
        "statement_id": 473,
        "created": "2022-05-01T13:26:54.316000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 18,
        "count": 68,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es w\u00e4re wichtig Einpersonenhaushalte mit einer Abgabe zu belegen, damit sie in WGs ziehen.",
        "statement_id": 350,
        "created": "2022-04-28T18:29:30.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 10,
        "count": 63,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "kein Statement",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-04-27T09:31:20.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 81,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 15,
        "count": 21,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine neuen Einfamilienhaus-Gebiete, daf\u00fcr attraktive, begr\u00fcnte Innenst\u00e4dte",
        "statement_id": 537,
        "created": "2022-05-03T13:06:08.169000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1285,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Innenstadt sollte nicht nur aus B\u00fcrogeb\u00e4uden bestehen. Stattdessen sollten diese in Wohnungen umgewandelt werden.",
        "statement_id": 220,
        "created": "2022-04-27T17:02:11.420000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 624,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 70,
        "count": 184,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "G\u00fctesiegel vereinfachen, vereinheitlichen und verst\u00e4ndlich machen.",
        "statement_id": 390,
        "created": "2022-04-29T15:33:31.663000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 28,
        "count": 89,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nicht jede gute Idee muss immer gleich massiv gef\u00f6rdert werden",
        "statement_id": 250,
        "created": "2022-04-27T18:36:24.364000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6ffentliche Geb\u00e4ude werden in Zukunft nur mehr in Holzbauweise errichtet.",
        "statement_id": 124,
        "created": "2022-04-27T13:07:36.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 111,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 49,
        "count": 118,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Kosten von thermischer Sanierung m\u00fcssen vom Staat \u00fcbernommen werden. Sonst wird klimafreundliche Wohnen unleistbar.",
        "statement_id": 112,
        "created": "2022-04-27T12:26:44.457000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 295,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 111,
        "disagree_count": 102,
        "pass_count": 130,
        "count": 343,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neue Sateliten verursachen enorme CO2 Belastungen bei Produktion und Abschuss und sollen nicht gef\u00f6rdert werden.",
        "statement_id": 420,
        "created": "2022-04-30T09:31:49.896000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 26,
        "count": 43,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6sterreich muss im Klimaschutz global eine Vorbildrolle \u00fcbernehmen.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-04-26T19:26:37.225000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 577,
        "disagree_count": 277,
        "pass_count": 211,
        "count": 1065,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "PV-Anlagen sollten leistbarer werden.",
        "statement_id": 211,
        "created": "2022-04-27T16:47:17.939000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 614,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 148,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 63,
        "count": 220,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur Produkte (z.B. M\u00f6bel, Wandfarben, Teppiche) ohne Schadstoffe verkaufen.",
        "statement_id": 449,
        "created": "2022-04-30T18:06:37.126000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 21,
        "count": 79,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bau und Pflege von Nistpl\u00e4tzen f\u00fcr V\u00f6gel, besonders in St\u00e4dten",
        "statement_id": 478,
        "created": "2022-05-01T14:49:31.084000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 16,
        "count": 72,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung bei thermischer Sanierung privater Geb\u00e4ude ist wichtig. Am besten w\u00e4re wohl eine F\u00f6rderung durch KNOW-HOW, und schlanke B\u00fcrokratie",
        "statement_id": 251,
        "created": "2022-04-27T18:36:57.914000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 669,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 67,
        "count": 197,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Solarmodule f\u00fcr Warmwasser subventionieren und bekannt machen (sehr hoher Wirkungsgrad).",
        "statement_id": 313,
        "created": "2022-04-28T10:47:36.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 855,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 45,
        "count": 154,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raumordnung sollte keine Gemeindematerie sein um den Fl\u00e4chenfra\u00df aufzuhalten und \u00fcbergreifende Planung zu erm\u00f6glichen",
        "statement_id": 590,
        "created": "2022-05-04T17:51:54.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1368,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die \"Gemeinwohl\u00f6konomie\" als sinnvolle und realistische Alternative bewerben und f\u00f6rdern!",
        "statement_id": 126,
        "created": "2022-04-27T13:08:22.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 293,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Progressive Strom- Gas-, Fernw\u00e4rmetarife: g\u00fcnstiger Sockelbetrag - dann progressiv steigend. Ist sozial UND hilft Sparen",
        "statement_id": 477,
        "created": "2022-05-01T14:45:03.219000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1147,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 22,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinn\u00fctzige Modelle sollten forciert werden. Es muss um den Klimaschutz gehen und nicht um die Gewinnmaximierung von Konzernen.",
        "statement_id": 396,
        "created": "2022-04-29T17:30:12.442000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 25,
        "count": 96,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "und wer kann sich diese wohnungen dann leisten?",
        "statement_id": 262,
        "created": "2022-04-27T21:04:55.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Derzeitige Vorgaben und Empfehlungen sind in Bezug auf deren Gesamtbetrachtung umstritten (z.B. brandf\u00f6rdernder Sonderm\u00fcll Vollw\u00e4rmeschutz)",
        "statement_id": 85,
        "created": "2022-04-27T11:17:57.558000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 219,
        "count": 393,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende Einbau von W\u00e4rmepumpen, Solar, PV bei Neubauten und verpflichtende Dach/Fassadenbegr\u00fcnung bei \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden!",
        "statement_id": 343,
        "created": "2022-04-28T17:35:17.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 938,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 27,
        "count": 150,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "verpflichtende Gr\u00fcnstreifen/ bepflanzter Innenhof/begr\u00fcntes Dach bei Neubauten in den Innenst\u00e4dten",
        "statement_id": 310,
        "created": "2022-04-28T10:15:32.087000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 39,
        "count": 182,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bessere F\u00f6rderung von kreislauff\u00e4higem und \u00f6kologischem Bauen und Sanieren mit nachwachsenden Rohstoffen (NawaRos), diese binden CO2!",
        "statement_id": 161,
        "created": "2022-04-27T14:55:10.597000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 497,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 157,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 48,
        "count": 214,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bau-Sonderm\u00fcll vermeiden, indem Anreize gesetzt werden, wiederverwert- und gut voneinander trennbare Materialien zu verwenden",
        "statement_id": 167,
        "created": "2022-04-27T15:12:52.037000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 522,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 156,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 41,
        "count": 202,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "(Immobilien)Firmen sowie Gemeinden d\u00fcrfen keine Profite aus Gr\u00fcnfl\u00e4chenumwidmung ziehen. Dazu strenge Gesetze einf\u00fchren/versch\u00e4rfen.",
        "statement_id": 425,
        "created": "2022-04-30T10:04:52.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 18,
        "count": 85,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verkehrs-, Energie- und Raumplanung sind unter dem Aspekt einer energieeffizienten Siedlungsentwicklung aufeinander abzustimmen.",
        "statement_id": 239,
        "created": "2022-04-27T18:15:19.775000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 40,
        "count": 219,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Regionen mit Trockenheitsproblem Regenwasser-Speicher errichten, nicht mehr automatisch Regenwasser in den Kanal ableiten.",
        "statement_id": 472,
        "created": "2022-05-01T13:24:46.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 14,
        "count": 84,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nicht nur Klimaschutz, das Thema Nachhaltigkeit allgemein",
        "statement_id": 87,
        "created": "2022-04-27T11:20:53.982000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 321,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 171,
        "count": 524,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Stromverbrauch f\u00fcr den Bitcoin-Handel betrug im vergangenen Jahr 2021 dem JAHRESSTROMVERBRAUCH des gesamten Landes ARGENTINIEN (laut ARD",
        "statement_id": 597,
        "created": "2022-05-04T19:46:38.817000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1385,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein dauerhaft eingerichteter Klimarat hat jederzeit die M\u00f6glichkeit ein klimawirksames Gesetz zu behandeln und Empfehlungen abzugeben.",
        "statement_id": 559,
        "created": "2022-05-04T10:15:54.938000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leistbares Wohnen f\u00fcr alle \u00dcberall, Keine weitere Immobilien Spekulation, Leerstandsabgabe, Mietdeckel",
        "statement_id": 439,
        "created": "2022-04-30T12:58:24.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1096,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 13,
        "count": 32,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende Parkplatz\u00fcberdachung mit PV v.a. bei Superm\u00e4rkten (+ ein paar Freifl\u00e4chen f\u00fcr B\u00e4ume vorschreiben",
        "statement_id": 460,
        "created": "2022-05-01T08:18:09.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 19,
        "count": 81,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verdichtung vorantreiben. Massiv H\u00e4user isolieren und auf erneuerbare Heizm\u00f6glichkeiten umsteigen.",
        "statement_id": 383,
        "created": "2022-04-29T12:05:26.966000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1009,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 25,
        "count": 81,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Notkamine sind wichtig. Was sit wenn die Fernw\u00e4reme oder andere Heizung ausf\u00e4llt????",
        "statement_id": 293,
        "created": "2022-04-28T09:57:13.674000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 844,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gro\u00dfen Anteil an Klimasch\u00e4digung haben Baufirmen. Dort verpflichtende Ma\u00dfnahmen setzen, alternative Energietr\u00e4ger, Antriebe, GreenTech.",
        "statement_id": 522,
        "created": "2022-05-02T20:45:44.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1251,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 15,
        "count": 57,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lifte in ALLEN Wohnungen ab 2012 damit auch \u00e4ltere/kranke oder eingeschr\u00e4nkte Leute auch in oberen Stockwerken ungehindert wohnen k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 399,
        "created": "2022-04-29T17:45:00.159000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1049,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 23,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr die \u00fcberparteiliche Zusammenarbeit in Sachen Klimaschutz sollen sehr viel mehr Ressourcen und Zeit eingesetzt werden.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-04-26T19:27:47.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 563,
        "disagree_count": 105,
        "pass_count": 188,
        "count": 856,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Geeignete D\u00e4cher mit Photovoltaik-Anlagen best\u00fccken und den \u00fcbersch\u00fcssigen Strom zu einem fairen Preis ins Netz einspeisen.",
        "statement_id": 331,
        "created": "2022-04-28T14:10:24.397000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 902,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wie wir wohnen hat einen gro\u00dfen Einfluss darauf, ob wir 2040 klimaneutral leben k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-04-26T19:26:05.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 586,
        "disagree_count": 158,
        "pass_count": 188,
        "count": 932,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Wohnungen im staatlichen-, bundesstaatlichen- oder genossenschaftlichen Besitz m\u00fcssen sofort zur Klimaneutralit\u00e4t verpflichtet werden.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-04-27T09:51:25.704000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 99,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 406,
        "disagree_count": 135,
        "pass_count": 177,
        "count": 718,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte: Leerstandsabgaben f\u00fcr Wohnungen und Gesch\u00e4fte sp\u00e4testens nach 6 Monaten Leerstand",
        "statement_id": 113,
        "created": "2022-04-27T12:32:02.232000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 313,
        "disagree_count": 130,
        "pass_count": 107,
        "count": 550,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Leerstandsabgabe einf\u00fchren. Stattdessen leerstehende Hotels und B\u00fcrogeb\u00e4ude in Wohnbauten umbauen.",
        "statement_id": 446,
        "created": "2022-04-30T17:46:42.761000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 21,
        "count": 64,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehrparteienh\u00e4user mit Gasheizungen: Minderheit soll allgem. Teile f\u00fcr erneuerbare Heizanlage nutzen k\u00f6nnen",
        "statement_id": 158,
        "created": "2022-04-27T14:40:33.728000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 478,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 69,
        "count": 121,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nicht nur Landwirte sollten f\u00fcr den Artenschutz F\u00f6rderungen erhalten, sondern auch Gartenbesitzer.",
        "statement_id": 575,
        "created": "2022-05-04T13:34:23.090000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Endlich 1 (statt 9!) raumordnungsgesetz, aber gleich mit climate proofing konzepten.",
        "statement_id": 284,
        "created": "2022-04-28T07:15:58.650000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 798,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 48,
        "count": 189,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Beteiligung an Wind- & PV-Kraftwerken mit steuerfreier Stromlieferung an Wohnungen in mehrgescho\u00dfigem Wohnbau als Hauptwohnsitz erm\u00f6glichen.",
        "statement_id": 228,
        "created": "2022-04-27T18:12:48.741000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 59,
        "count": 187,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anstatt die Gasheizungen zu entfernen, sollte das Ferngasnetz mit CO2 neutralen alternativen bef\u00fcllt werden. (Biogas)",
        "statement_id": 138,
        "created": "2022-04-27T13:32:38.156000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 424,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 55,
        "count": 125,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle Standards und Normen sollten kostenlos der Allgemeinheit (auch online) zug\u00e4nglich gemacht werden. Dies w\u00fcrde z.B. Innovationen f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 388,
        "created": "2022-04-29T14:45:29.106000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 33,
        "count": 66,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In bestehenden Fern/Nahw\u00e4rmenetzen soll es die M\u00f6glichkeit geben, \"eigene\" W\u00e4rme lokal/dezentral einzuspeisen zu k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 583,
        "created": "2022-05-04T14:44:28.945000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1356,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baumaterial von Baustellen und Abbruchh\u00e4usern recyclen und wieder verwenden.",
        "statement_id": 450,
        "created": "2022-04-30T18:10:51.779000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 15,
        "count": 117,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kommunismus?",
        "statement_id": 307,
        "created": "2022-04-28T10:10:43.112000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fcllvermeidung vor M\u00fclltrennung, Upcycling",
        "statement_id": 495,
        "created": "2022-05-02T08:26:11.291000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1194,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Befragung des Volks ist okay, aber die Politik muss unbedingt unabh\u00e4ngige Experten h\u00f6ren und ernst nehmen. Die Themen sind zu komplex.",
        "statement_id": 444,
        "created": "2022-04-30T16:48:54.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1104,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 12,
        "count": 45,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte: leerstehende B\u00fcror\u00e4umlichkeiten und ehemalige Gesch\u00e4ftslokale sollen zu Wohnungen umgebaut werden.",
        "statement_id": 214,
        "created": "2022-04-27T16:49:22.876000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 614,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 58,
        "count": 205,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "B\u00fcrger-Kraftwerke Wien: Ministerium muss Umwandlung d. \u20ac-Aussch\u00fcttungen in steuerfreie kWh-Stromlieferungen in ganz \u00d6sterreich erm\u00f6glichen.",
        "statement_id": 229,
        "created": "2022-04-27T18:13:07.552000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 69,
        "count": 114,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte f\u00fcr Menschen nicht Autos gestalten, es gibt schon viele Ans\u00e4tze weltweit.",
        "statement_id": 346,
        "created": "2022-04-28T17:39:23.796000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 936,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 29,
        "count": 133,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "wo kommt das Holz f\u00fcr so eine Notheizung her? Das ist dann erst nach 100 Jahren CO2 neutral!",
        "statement_id": 300,
        "created": "2022-04-28T10:04:42.422000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Da die B\u00fcrgermeister in den Genossenschaften sitzen ist hier ein Interessenskonflikt vorprogrammiert. Die Widmung geh\u00f6rt daher zum Land.",
        "statement_id": 199,
        "created": "2022-04-27T16:08:05.275000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 584,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 111,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 56,
        "count": 183,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Asphaltw\u00fcste bei Siedlungsanlagen verbieten. Verpflichtende Gr\u00fcnfl\u00e4chen und Nachpflanzung von B\u00e4umen. Gemeinschaftsnutzgarten mit Hochbeeten",
        "statement_id": 417,
        "created": "2022-04-30T07:44:07.978000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1075,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 17,
        "count": 93,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einheitliches Baumschutzgesetz f\u00fcr ganz \u00d6sterreich. Verpflichtende Aufforstung nach Rodung f\u00fcr Bau von Wohnungsanlagen und Superm\u00e4rkten udgl",
        "statement_id": 410,
        "created": "2022-04-30T07:12:35.990000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1075,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 17,
        "count": 97,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinden sind f\u00fcr Energieversorgung ihrer Bewohner zust\u00e4ndig, machen Konzept, anstelle von Animation von Insell\u00f6sungen pro Haus",
        "statement_id": 103,
        "created": "2022-04-27T12:22:14.769000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 156,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 152,
        "count": 346,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Warum muss die Klosp\u00fclung A: so viel Liter Wasser haben? u. B: Trinkwasser sein?",
        "statement_id": 539,
        "created": "2022-05-03T16:25:49.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1049,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "BIO Brennstoffe zus\u00e4tzlich zu alternativen Energietr\u00e4gern k\u00f6nnen gef\u00f6rdert werden.",
        "statement_id": 428,
        "created": "2022-04-30T10:52:20.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte: Naturnahe Spielpl\u00e4tze.",
        "statement_id": 115,
        "created": "2022-04-27T12:33:21.349000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 276,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 113,
        "count": 411,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich wohne in einer Stadt.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-04-26T19:27:09.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 18,
        "count": 121,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Ich bin bereit, f\u00fcr den Klimaschutz radikale Massnahmen zu akzeptieren, die auch eine Ver\u00e4nderung meiner Lebensweise zur Folge h\u00e4tten.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-04-27T08:55:05.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 529,
        "disagree_count": 270,
        "pass_count": 178,
        "count": 977,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mietpreise f\u00fcr Miet/Gemeinde/Genossenschaftswohnungen im l\u00e4ndl. Raum sollten einen m\u00b2 Preis von max. \u20ac 6,50 inkl. MWSt nicht \u00fcbersteigen.",
        "statement_id": 400,
        "created": "2022-04-29T17:47:49.466000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1049,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 26,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baustopp f\u00fcr Wohnraum sofort! Stopp von Zuzug sofort!",
        "statement_id": 406,
        "created": "2022-04-30T06:44:11.475000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 287,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei neuen Wohnbauten verpflichtend mindestens 40% der Fl\u00e4che muss Gr\u00fcnfl\u00e4che sein!",
        "statement_id": 185,
        "created": "2022-04-27T15:56:21.393000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 503,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 67,
        "count": 147,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung bei energieautarken Bauen und sanieren",
        "statement_id": 165,
        "created": "2022-04-27T15:00:04.222000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 511,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 184,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 51,
        "count": 243,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fassadenbegr\u00fcnung sollte in St\u00e4dten an Hitze  hotspots verpflichtend werden, mit mindestens 50% F\u00f6rderung vom staat",
        "statement_id": 93,
        "created": "2022-04-27T12:01:57.703000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 252,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 285,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 132,
        "count": 516,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnen in Bestandsbauten soll gegen\u00fcber Wohnen in Neubauten st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden (z.B. durch Adaptierung der Wohnbauf\u00f6rderung).",
        "statement_id": 387,
        "created": "2022-04-29T13:05:03.762000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1016,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 22,
        "count": 96,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "statt gasheizungen wasserstoffheizungen",
        "statement_id": 140,
        "created": "2022-04-27T13:34:11.220000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 433,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 50,
        "count": 94,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stichwort Rebound-Effekt: Energiebedarf f\u00fcr Geb\u00e4ude sollten in der Planung pro Kopf und nicht pro m2 berechnet werden.",
        "statement_id": 405,
        "created": "2022-04-30T06:26:12.808000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1071,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 27,
        "count": 42,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich bin Mieter:in.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-04-27T10:44:23.597000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 76,
        "pass_count": 14,
        "count": 130,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ALLE Fernw\u00e4rmenetzbetreiber mit Erdgasbezug m\u00fcssen wie in Wien rasch umsetzbare Konzepte f\u00fcr Nutzung von W\u00e4rme aus Abwasser entwickeln.",
        "statement_id": 230,
        "created": "2022-04-27T18:13:21.731000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 61,
        "count": 163,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wie wir wohnen, hat wenig Einfluss auf das Klima.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-04-26T19:25:35.697000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 477,
        "pass_count": 113,
        "count": 716,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder Neubau soll zumindest den f\u00fcr allgemeine Fl\u00e4chen/Anlagen notwendigen Strom selbst erzeugen m\u00fcssen.",
        "statement_id": 98,
        "created": "2022-04-27T12:17:08.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 289,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 308,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 129,
        "count": 535,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ausbau von Fr\u00fchwarnsystemen (Hochwasser, Waldbr\u00e4nde, Pollen etc.)",
        "statement_id": 371,
        "created": "2022-04-29T09:43:21.196000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 983,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 37,
        "count": 85,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aufhebung der Richtwerte im MRG, das ist nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-04-27T07:56:36.948000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 280,
        "count": 501,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Wie wir wohnen, hat wenig Einfluss auf das Klima.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-04-27T10:43:45.048000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 3,
        "count": 13,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umstellung auf erneuerbare Energietr\u00e4ger in alten H\u00e4usern oft nicht m\u00f6glich",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-04-27T07:54:50.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 370,
        "disagree_count": 275,
        "pass_count": 292,
        "count": 937,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Politik, die Stakeholder machen Vorschl\u00e4ge, der Klimarat beurteilt diese politisch, was in welchem Ausma\u00df machbar und kombinierbar ist.",
        "statement_id": 552,
        "created": "2022-05-04T10:05:43.867000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dtische Fassadenbegr\u00fcnung, um K\u00fchlungseffekte zu schaffen - gef\u00f6rdert von Bund und Land.",
        "statement_id": 194,
        "created": "2022-04-27T16:00:58.293000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 575,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 215,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 57,
        "count": 300,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verringerung der H\u00fcrden, um Dachfl\u00e4chen und Balkone in Gemeinschaftsanlagen f\u00fcr PV zu nutzen, Nachrang f\u00fcr optisches Erscheinungsbild.",
        "statement_id": 223,
        "created": "2022-04-27T17:34:53.715000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 643,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 156,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 46,
        "count": 224,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein gerechteres Mietrechtsgesetz plus steuerliche Vereinfachungen w\u00fcrden die Leerst\u00e4nde reduzieren.",
        "statement_id": 393,
        "created": "2022-04-29T16:58:06.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 27,
        "count": 71,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "wer bezahlt das, der Steuerzahler?",
        "statement_id": 309,
        "created": "2022-04-28T10:11:52.022000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "sch\u00f6n f\u00fcr Sie, wenn Sie es sich leisten k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 301,
        "created": "2022-04-28T10:05:31.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weg von Einfamilienh\u00e4usern mit viel Grund f\u00fcr wenig Menschen, hin zu gut geplanten Konzepten f\u00fcr viele Menschen auf kleinerem Raum",
        "statement_id": 366,
        "created": "2022-04-29T06:52:23.993000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 979,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 18,
        "count": 70,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Home-Office und Breitband-Internet sollten fl\u00e4chendeckend gew\u00e4hrleistet  werden, auch mit STARLINK. Dies reduziert den Pendlerverkehr.",
        "statement_id": 152,
        "created": "2022-04-27T14:20:14.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 68,
        "count": 159,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnbauf\u00f6rderung soll in der Stadt/am Land nur mehr f\u00fcr Wohnungen in Geb\u00e4uden mit mindestens 10/4 Gescho\u00dfen gew\u00e4hrt werden.",
        "statement_id": 240,
        "created": "2022-04-27T18:15:30.841000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 52,
        "count": 114,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reduktion der Bev\u00f6lkerungszahl! Besser weniger Menschen, die allerdings noch wirklich \"LEBEN\" und Spa\u00df haben d\u00fcrfen. Das w\u00fcnsch`ich mir!",
        "statement_id": 326,
        "created": "2022-04-28T12:58:40.872000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 896,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moderne M\u00fclltrennsysteme kommen der Kreislaufwirtschaft zu Gute",
        "statement_id": 177,
        "created": "2022-04-27T15:30:17.372000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 540,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 164,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 49,
        "count": 221,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Eigenheim darf kein Privileg von Erben sein!",
        "statement_id": 106,
        "created": "2022-04-27T12:22:52.645000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 281,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "es sollte bei jedem neubau verpflichtend zu jeder wohnung ein parkplatz miteinbezogen werden.ich glaube zu wissen JAPAN hat so etwas",
        "statement_id": 272,
        "created": "2022-04-27T22:07:54.744000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 36,
        "count": 100,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstehende Hotels und B\u00fcrogeb\u00e4ude in Wohnungen umbauen.",
        "statement_id": 290,
        "created": "2022-04-28T08:55:24.208000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 813,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 50,
        "count": 183,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung des Austauschs fossiler Heizsysteme gegen erneuerbare Energien (Geothermie, W\u00e4rmepumpen,  evtl. Pellets)",
        "statement_id": 360,
        "created": "2022-04-28T19:44:47.096000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mobilit\u00e4t und wohnen geh\u00f6rt nicht getrennt betrachtet !https://www.homepowersolutions.de/produkt/",
        "statement_id": 464,
        "created": "2022-05-01T08:54:06.908000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 27,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vielen Gemeinden fehlt Geld und Wissen um sich gegen die Zersiedelung durchzusetzen. Orte verlieren Ihre Identit\u00e4t. Fachkommissionen fehlen.",
        "statement_id": 508,
        "created": "2022-05-02T10:31:37.378000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Gas-Heizungen mehr im Neubau!",
        "statement_id": 102,
        "created": "2022-04-27T12:22:02.164000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 404,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 71,
        "count": 545,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich wohne im l\u00e4ndlichen Raum.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-04-27T10:44:13.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 18,
        "count": 135,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sozialer Wohnbau soll \u00d6sterreichweit mehr bauliche Qualit\u00e4t (klimafreundliche Materialien) aufweisen",
        "statement_id": 190,
        "created": "2022-04-27T15:58:19.878000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 183,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 41,
        "count": 236,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Wenn B\u00fcrgermeister:innen f\u00fcr die Raumordnung zust\u00e4ndig sind, kann es zu Interessenskonflikten kommen. Daher sollen die Raumordnungskompetenzen von der Gemeinde- auf die Landesebene verschoben werden.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-04-27T08:54:12.362000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 486,
        "disagree_count": 101,
        "pass_count": 131,
        "count": 718,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gute verzinste Staats-Wohnbauanleihen zum Umstieg auf erneuerbare Energietr\u00e4ger.",
        "statement_id": 513,
        "created": "2022-05-02T11:02:30.425000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1221,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 23,
        "count": 64,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baugesetze u. Raumordnungsgesetze zu Bundesgesetz erheben u. in ganz \u00d6sterreich nur 1 Baugesetz und nur 1 Raumordnungsgesetz einf\u00fchren.",
        "statement_id": 95,
        "created": "2022-04-27T12:02:38.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 244,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 250,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 128,
        "count": 431,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energetische Ma\u00dfnahmen sind von jenen zu tragen, die die Vorteile daraus ziehen.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-04-27T09:38:03.095000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 180,
        "disagree_count": 107,
        "pass_count": 229,
        "count": 516,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baugenehmigungen von Neubauten ausschlie\u00dflich als Passivh\u00e4user",
        "statement_id": 481,
        "created": "2022-05-01T16:59:44.244000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 17,
        "count": 46,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger Verbote, daf\u00fcr mehr positive Anreize f\u00fcr klimafreundliches Verhalten.",
        "statement_id": 397,
        "created": "2022-04-29T17:34:41.398000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 24,
        "count": 88,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Voltaikanlagen auf Balkone, an der Steckdose anstecken und so Solar-Strom zum Verbraucher zu bringen",
        "statement_id": 157,
        "created": "2022-04-27T14:30:42.827000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 482,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 66,
        "count": 162,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr st\u00e4dtische Begr\u00fcnung: Fassaden, Hausd\u00e4cher, Freifl\u00e4chen, echte Gr\u00fcnraumgestaltung statt nur Rasenfl\u00e4chen, inkl. B\u00e4umen, Hecken, Wiesen",
        "statement_id": 120,
        "created": "2022-04-27T12:35:19.635000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 421,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 57,
        "count": 512,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn ich mir nichts mehr Leisten kann und nichts habe was mir Freude macht - warum soll mich die Umwelt dann noch Interessieren!",
        "statement_id": 151,
        "created": "2022-04-27T14:19:29.310000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 40,
        "count": 102,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Orts und Regional Entwicklung muss Wald, Baum und Wasser verpflichtend sch\u00fctzen um CO2 zu vermindern.",
        "statement_id": 424,
        "created": "2022-04-30T09:58:06.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 20,
        "count": 88,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Umnutzung von bestehenden Wohnungen f\u00fcr Tourismuszwecke (Apartments etc.) soll erschwert bzw. nur im Ausnahmefall zugelassen werden.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2022-04-27T11:00:13.904000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 147,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 350,
        "disagree_count": 108,
        "pass_count": 129,
        "count": 587,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "insbesondere die Landwirte sollen die Umweltschutzverordnungen (Land, Gemeinden) einhalten. Die sind ja derzeit von allem ausgenommen.",
        "statement_id": 298,
        "created": "2022-04-28T10:02:51.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 42,
        "count": 132,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ich bin ein kriegskind,damals noch kein problem, vielleicht ist der wohnbau heute schon besser",
        "statement_id": 267,
        "created": "2022-04-27T21:22:07.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauland befristen und bei nicht bebauung st\u00e4rker durchgreifen",
        "statement_id": 193,
        "created": "2022-04-27T16:00:20.071000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 67,
        "count": 165,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Verteuerung von fossilen Brennstoffen w\u00fcrde automatisch zum Umdenken bewegen. Verpflichtungen per Gesetz erzeugen Gegenreaktionen.",
        "statement_id": 490,
        "created": "2022-05-02T06:45:12.590000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1045,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Vermietung von Wohnungen mit K\u00fcchen verpflichtend eine Angabe der Energieeffizienzklassen von K\u00fchlschrank, Herd usw. einf\u00fchren.",
        "statement_id": 499,
        "created": "2022-05-02T09:20:00.905000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1198,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In WEG Novelle Bauwerksbegr\u00fcnungen zur Verschattung, K\u00fchlung, Strommehrertrag (Solargr\u00fcnd\u00e4cher auch auf geneigten D\u00e4cher) integrieren.",
        "statement_id": 411,
        "created": "2022-04-30T07:13:01.910000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 26,
        "count": 64,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn n\u00f6tig ja,aber auf die Umgebung achten,nicht bei 2-3st\u00f6ckigen H\u00e4usern ein 8-10 st\u00f6ckiges Geb\u00e4ude hinstellen.Ist nicht nachvollziehbar.",
        "statement_id": 128,
        "created": "2022-04-27T13:09:08.138000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 344,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich lebe im Osten von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2022-04-27T10:44:58.505000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 16,
        "count": 135,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ziel muss es sein, nicht mehr Fl\u00e4chen zu versiegeln, wie auch wieder entsiegelt und renaturiert werden. Netto-Null-Versiegelung!",
        "statement_id": 108,
        "created": "2022-04-27T12:23:53.635000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimafreundliche Haussanierung: nur strafbar wenn es bei Bedarf entsprechende finanzielle Unterst\u00fctzung gibt, aber besser positive Anreize",
        "statement_id": 339,
        "created": "2022-04-28T17:27:08.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 936,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 44,
        "count": 69,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neue Wohngeb\u00e4ude sollen nur mehr gef\u00f6rdert werden, wenn sie einen Heizw\u00e4rmebedarf von maximal 20 kWh/m\u00b2 und Jahr aufweisen.",
        "statement_id": 241,
        "created": "2022-04-27T18:15:44.879000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viele noch so gute Einzelvorschl\u00e4ge ergeben kein Ganzes, wenn der Zusammenhang fehlt. Diese Umfrage ist leider ein Fehlschlag.",
        "statement_id": 584,
        "created": "2022-05-04T14:54:39.721000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1358,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnungen f\u00fcr Familien h\u00f6her besteuern. Wer sich vermehrt schadet der Umwelt.",
        "statement_id": 353,
        "created": "2022-04-28T18:44:55.921000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 9,
        "count": 63,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Schaffung und Gew\u00e4hrleistung der Infrastruktur f\u00fcr die Arbeit von zu Hause aus reduziert Emissionen durch den Verkehr zum Arbeitsplatz.",
        "statement_id": 154,
        "created": "2022-04-27T14:23:23.357000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 54,
        "count": 199,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "TCO Betrachtung ist wichtig - auch was Emissionen betrifft.",
        "statement_id": 245,
        "created": "2022-04-27T18:33:12.886000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 73,
        "count": 95,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Wohnbauf\u00f6rderung soll keinen Neubau&Fl\u00e4chenverbrauch f\u00f6rdern. Diese Gelder der \u00f6ffentl Hand sollten in die Sanierung gehen.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2022-04-27T10:45:42.670000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 128,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 339,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 170,
        "count": 607,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine neue Baulandwidmung (\u00d6 hat sein Bauland l\u00e4ngst aufgebraucht), Lehrst\u00e4nde nutzen!",
        "statement_id": 534,
        "created": "2022-05-03T13:04:08.926000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1285,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dem Klimarat werden alle relevanten Klimaschutzpolitiken pr\u00e4sentiert: ETS1 Reform, neuer ETS2, CO2-Bepreisung, Fl\u00e4chen f\u00fcr Erneuerbare,...",
        "statement_id": 562,
        "created": "2022-05-04T10:23:41.212000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Eigentum weniger Mietobjekte. Der Eigent\u00fcmer ist flexibler bei Investitionen in das Geb\u00e4ude bzw. bei PV Anlagen",
        "statement_id": 256,
        "created": "2022-04-27T19:27:45.825000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 702,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 50,
        "count": 125,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tempolimit auf Autobahenen 100! europaweit!",
        "statement_id": 289,
        "created": "2022-04-28T08:41:35.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 827,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konstanthalten der Bev\u00f6lkerung in \u00d6sterreich soll als zus\u00e4tzliches 7. Ziel  in die \u00f6sterreichische Bundesverfassung aufgenommen werden.",
        "statement_id": 233,
        "created": "2022-04-27T18:14:00.844000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Extrem wichtig ist die W\u00e4rmed\u00e4mmung freihstehender Einzelh\u00e4user (etwa der klassischen Einfamilienh\u00e4user). Sie ist gesetzlich zu verankern",
        "statement_id": 246,
        "created": "2022-04-27T18:33:17.954000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 669,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 99,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 62,
        "count": 202,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn B\u00fcrgermeister:innen f\u00fcr die Raumordnung zust\u00e4ndig sind, kann es zu Interessenskonflikten kommen. Daher sollen die Raumordnungskompetenzen von der Gemeinde- auf die Landesebene verschoben werden.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-04-26T19:24:21.596000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 3,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Balkonkraftwerke entlasten bei den Energiekosten. Und auf Flachd\u00e4chern k\u00f6nnte man Solaranlagen anbringen (Reihenh\u00e4user, Superm\u00e4rkte etc.).",
        "statement_id": 286,
        "created": "2022-04-28T07:44:40.905000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 813,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll bevorzugt in die H\u00f6he gebaut werden, statt in die Fl\u00e4che.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2022-04-27T12:24:32.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 40,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat wird dauerhaft eingerichtet und nimmt Stellung zu den gro\u00dfen, klimapolitischen Entscheidungen mit m\u00f6glichen Volksabstimmungen",
        "statement_id": 550,
        "created": "2022-05-04T10:03:10.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Klimarat-Teilnehmer erfahren rechtzeitig welche politischen Instrumente (CO2-Preise, Ge- und Verbote, F\u00f6rderungen) notwendig sind.",
        "statement_id": 551,
        "created": "2022-05-04T10:04:08.328000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gr\u00fcnraumgestaltung von Stra\u00dfenraum und Pl\u00e4tzen sind dringend notwendig. In jedem Ort!",
        "statement_id": 506,
        "created": "2022-05-02T10:22:50.876000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wien: Genossenschaften zu nachtr\u00e4glicher Begr\u00fcnung (Fassaden etc. ) zwingen.",
        "statement_id": 281,
        "created": "2022-04-28T06:25:52.637000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 779,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 57,
        "count": 154,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Abbruch (Entsorgungskosten) eines nicht sanierbares Haus im Ortskern sollte gratis sein bzw.wenigsten gef\u00f6rdert werden.",
        "statement_id": 435,
        "created": "2022-04-30T12:16:34.920000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1093,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 22,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstandsabgabe so rasch wie m\u00f6glich in jedem Bundesland einf\u00fchren und zwar so hoch, dass Eigent\u00fcmer:innen zum Umdenken gezwungen werden",
        "statement_id": 80,
        "created": "2022-04-27T10:57:04.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 153,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 465,
        "disagree_count": 181,
        "pass_count": 129,
        "count": 775,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dach-/Fassadenbegr\u00fcnungen f\u00f6rdern/verpflichten",
        "statement_id": 179,
        "created": "2022-04-27T15:35:48.353000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 557,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 54,
        "count": 263,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnen sollen Menschen in der N\u00e4he vom Arbeitsplatz, jeder der weiter als 5 km vom Wohnort arbeitet soll eine Strafsteuer zahlen.",
        "statement_id": 358,
        "created": "2022-04-28T19:04:49.190000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 10,
        "count": 54,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "klimasch\u00e4dliche baustoffe wie z.b. beton und polystyrol m\u00fcssen h\u00f6her versteuert werden & subventionierung von klimafreundlichen materialien",
        "statement_id": 181,
        "created": "2022-04-27T15:52:14.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 54,
        "count": 201,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich wohne im l\u00e4ndlichen Raum.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-04-26T19:27:18.383000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 15,
        "count": 122,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raumtemperatur reduzieren. Niemand braucht 25\u00b0C oder mehr wie (speziell in thermisch sanierten Geb\u00e4uden) \u00fcblich",
        "statement_id": 543,
        "created": "2022-05-03T17:56:55.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1296,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mit  Kat.mietzinsen der Hofratswitwe wird es in Altbauten keine  Sanierungen geben. Daher Zuschl\u00e4ge bei Sanierung und Heizungssystemwechsel.",
        "statement_id": 385,
        "created": "2022-04-29T12:47:47.613000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1008,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 25,
        "count": 59,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wasser und kanal sparen durch Bio-WC und Kompostoilette auch in der Wohnung oder Haus.",
        "statement_id": 549,
        "created": "2022-05-04T09:27:07.457000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 11,
        "count": 28,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Geld von jenen Firmen lukrieren, die die Klimaerw\u00e4rmung gef\u00f6rdert haben und schon vor langer Zeit auf das Problem aufmerksam gemacht wurden.",
        "statement_id": 524,
        "created": "2022-05-02T21:00:02.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1251,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "jedes Hausdach sollte mit Photovoltaik-Anlagen nur f\u00fcr Eigenbedarf ausgestattet werden! Zumindest Mehrparteienh\u00e4user auf jeden Fall.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-04-27T09:50:52.036000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 96,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 406,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 178,
        "count": 668,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dcbergeordnete Raumplanung - B\u00fcrgermeister(-innen) sollen nicht alleine entscheiden, dass Gr\u00fcnland in Parkplatz verwandelt wird",
        "statement_id": 588,
        "created": "2022-05-04T16:02:30.843000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1361,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alternative Sanit\u00e4rsysteme zur Trinkwassereinsparung und Komposterzeugung erm\u00f6glichen  und f\u00f6rdern (Kreisl\u00e4ufe schlie\u00dfen).",
        "statement_id": 488,
        "created": "2022-05-02T05:43:26.428000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1174,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 16,
        "count": 61,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "kommt einer Enteignung gleich und ist daher strikt abzulehnen",
        "statement_id": 146,
        "created": "2022-04-27T13:45:50.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 450,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dachgeschosse haben derzeit die Vorschrift dass Sie zu 2/3 schr\u00e4g sein m\u00fcssen - f\u00fchrt zum Einbau von Klimaanlagen. Weg mit dieser Vorschrift",
        "statement_id": 348,
        "created": "2022-04-28T17:44:00.033000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 941,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 37,
        "count": 81,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz ist so dringend und muss umgesetzt werden, auch wenn zeitnah keine sozialen Ausgleichsma\u00dfnahmen m\u00f6glich sind.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-04-26T19:26:27.203000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 340,
        "disagree_count": 304,
        "pass_count": 251,
        "count": 895,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Techniker f\u00fcr den Austausch  vorhandener Steuerungen bei alten \u00f6l-Heizungen ausbilden. Intuitive Ger\u00e4te bringt 30% Soforteinsparungen.",
        "statement_id": 137,
        "created": "2022-04-27T13:31:03.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 429,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 58,
        "count": 123,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anbringung von Au\u00dfenjalousien bei allen Fenstern durch Vermieter/Eigent\u00fcmer.",
        "statement_id": 318,
        "created": "2022-04-28T12:21:37.854000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 813,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 46,
        "count": 124,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weg vom landschaftsschonenden, flachen Bauen hin zum fl\u00e4chenschonenden, mehrgescho\u00dfigen Bauen.",
        "statement_id": 328,
        "created": "2022-04-28T13:02:56.739000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 889,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Raumordnungsgesetzen verpflichtend eine Folgekostenberechnung (Verkehr, M\u00fcll, Gemeindeinfrastruktur usw.) vorsehen!",
        "statement_id": 497,
        "created": "2022-05-02T09:11:44.116000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1198,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 18,
        "count": 51,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Meine 20 Jahre alte Wohnung braucht keine Heizung und keine Klimaanlage. Das muss k\u00fcnftig \u00fcberall gelten.",
        "statement_id": 389,
        "created": "2022-04-29T15:07:39.094000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1034,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 28,
        "count": 59,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "L\u00e4rmemission von gro\u00dfen R\u00fcckk\u00fchlern von Industrie-/B\u00fcrobauten (\u00d6AMTC Zentrale, Ares Tower) drastisch reduzieren, st\u00f6render als Verkehrsl\u00e4rm!",
        "statement_id": 468,
        "created": "2022-05-01T11:42:37.204000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 287,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "st\u00e4rkere einschr\u00e4nkungen, wer in \u00f6sterreich bauen/planen darf. F\u00fcr klimafitte geb\u00e4ude ist expertise gefragt, nicht selberbauer",
        "statement_id": 182,
        "created": "2022-04-27T15:54:02.680000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 547,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 64,
        "count": 126,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ortskerne stehen leer, verfallen; au\u00dferhalb wird erweitert , noch mehr Boden versiegelt; kostenlose Entsorgung f\u00fcr Abbruchh\u00e4user!",
        "statement_id": 436,
        "created": "2022-04-30T12:22:20.963000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1093,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 23,
        "count": 61,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat macht Vorschl\u00e4ge f\u00fcr alle Sektoren, auch Industrie und E-Wirtschaft und auch zu \u00f6sterreichs Position in Br\u00fcssel",
        "statement_id": 556,
        "created": "2022-05-04T10:09:46.871000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u00f6here Energiepreise f\u00fcr Nebenwohnsitze",
        "statement_id": 295,
        "created": "2022-04-28T09:59:28.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 848,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 38,
        "count": 128,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Frage unvollst\u00e4ndig und daher unverst\u00e4ndlich",
        "statement_id": 377,
        "created": "2022-04-29T10:48:57.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abh\u00e4ngig von Grundst\u00fccksgr\u00f6\u00dfe vorgegebene Mindestanzahl von B\u00e4umen, Mindesma\u00df an nicht versiegelter Fl\u00e4che/Gr\u00fcnfl\u00e4chen.",
        "statement_id": 330,
        "created": "2022-04-28T13:16:23.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 898,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 41,
        "count": 161,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle Geb\u00e4ude auf Energieklasse B und mit erneuerbaren Heizsystemen bis 2030 und verpflichtend.",
        "statement_id": 441,
        "created": "2022-04-30T13:01:36.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1096,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Energiepreise vom Gaspreis jetzt entkoppeln!",
        "statement_id": 601,
        "created": "2022-05-04T20:22:20.151000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1388,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umstieg besser f\u00f6rdern",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-04-27T08:04:27.055000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 175,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 73,
        "count": 274,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "3 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlte Vertreter des permanenten Klimarates haben ein Rederecht im Parlament (Plenum) bei klimarelevanten Gesetzen",
        "statement_id": 560,
        "created": "2022-05-04T10:18:53.922000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die gesamte Wohnbauf\u00f6rderung muss bundesstaatlich geregelt werden und nicht l\u00e4nderweise wie derzeit.",
        "statement_id": 180,
        "created": "2022-04-27T15:45:15.982000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 559,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 62,
        "count": 177,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderungen nur noch f\u00fcr min. Niedringenergieh\u00e4user, Bonus f\u00fcr \u00d6ko-Materialien und Achten auf den Lebenszyklus, nicht Styropor dran picken!",
        "statement_id": 509,
        "created": "2022-05-02T10:43:58.683000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1220,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "L\u00e4nder sollen Raumordnungen und Bauordnungen eigenst\u00e4ndig regeln. Klimaschutz soll wesentlich mehr Bedeutung haben. Keine Zentralisierung!",
        "statement_id": 204,
        "created": "2022-04-27T16:34:14.519000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Immobilienspekulation muss verhindert werden, daher hohe Besteuerung von nicht selbst verwendeten oder leerstehendem Immobilieneigentum.",
        "statement_id": 195,
        "created": "2022-04-27T16:01:33.097000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 574,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 39,
        "count": 163,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Modell: Bundesland haftet f\u00fcr Mietausfall+Vandalismus. 2 bedeutende Vermietungsrisiken werden vergesellschaftet. Mehr Wohnungen angeboten.",
        "statement_id": 359,
        "created": "2022-04-28T19:42:21.821000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 33,
        "count": 56,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich wohne in einer Stadt.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-04-27T10:44:03.211000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 16,
        "count": 138,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "wer k\u00fcmmert sich drum?",
        "statement_id": 302,
        "created": "2022-04-28T10:05:57.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat nimmt Stellung zu plus/minus bei Erdgasabgabe, Mineral\u00f6lsteuer, CO2-Bepreisung und wer wieviel der Einnahmen bekommt.",
        "statement_id": 558,
        "created": "2022-05-04T10:14:24.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedes E-Fahrzeug muss Solar am Dach haben um Stromverbrauch zu reduzieren. Keine Styrporplatten als W\u00e4rmed\u00e4mmung zulassen, nicht nachhaltig.",
        "statement_id": 205,
        "created": "2022-04-27T16:36:30.201000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "es wird nicht genug Handwerker geben, die dann alle zeitgleich sanieren m\u00fcssten",
        "statement_id": 282,
        "created": "2022-04-28T06:28:00.379000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alte, leerstehende H\u00e4user im Ortskern sollten gef\u00f6rdert abgebaut werden um neuen Wohnraum zu erschaffen.",
        "statement_id": 277,
        "created": "2022-04-28T05:03:44.990000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 758,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 40,
        "count": 169,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "W\u00e4rmepumpen, Photovoltaik, Solarzellen intensiv unters\u00fctzen",
        "statement_id": 287,
        "created": "2022-04-28T08:40:34.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 827,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mieter\u00b7in muss Vermieter\u00b7in zur Schaffung von E-Ladestation(en) (mit kWh-Abre.) mit EVB-Mitteln zwingen k\u00f6nnen (auch bei nicht fixem ASP).",
        "statement_id": 516,
        "created": "2022-05-02T11:24:13.669000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1222,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zuwanderung radikal stoppen - Bauproblem gel\u00f6st!",
        "statement_id": 394,
        "created": "2022-04-29T16:58:45.826000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1039,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 13,
        "count": 45,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In \u00d6sterreich stehen viele H\u00e4user und Wohnungen leer, gleichzeitig werden st\u00e4ndig neue gebaut. Daher soll es in jeder Gemeinde eine verpflichtende Leerstandserhebung geben und Eigent\u00fcmer:innen sollen verpflichtet werden, leerstehende Wohnungen und H\u00e4user zu melden.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-04-26T19:24:08.192000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 3,
        "count": 45,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Menschen verbrauchen immer mehr Siedlungsfl\u00e4che, Menschen verbrauchen immer mehr Energie. Zuwanderung sofort stoppen.",
        "statement_id": 88,
        "created": "2022-04-27T11:33:59.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "k\u00f6nnen sich viele nicht leisten.",
        "statement_id": 374,
        "created": "2022-04-29T10:39:14.232000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Um unn\u00f6tige Emissionen und Fl\u00e4chenverbrauch  zu vermeiden, sollten Arbeiter direkt IN der Fabrik wohnen.",
        "statement_id": 324,
        "created": "2022-04-28T12:51:53.665000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 894,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 16,
        "count": 82,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es braucht eine sofortige Sanierungsf\u00f6rderung um die Emissionen der Bestandswohngeb\u00e4ude zu reduzieren.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2022-04-27T12:35:44.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 311,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 115,
        "count": 473,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Die Raumordnungsgesetze m\u00fcssten im Hinblick auf Klimaschutz strenger werden.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-04-27T08:54:45.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 610,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 128,
        "count": 836,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz muss in Lehr- und Studienpl\u00e4nen verankert werden.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-04-26T19:27:00.658000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 675,
        "disagree_count": 125,
        "pass_count": 119,
        "count": 919,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Schanig\u00e4rten, das Leben besteht aus mehr als herumsitzen, fressen und saufen!",
        "statement_id": 484,
        "created": "2022-05-01T18:57:17.124000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 287,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstandsabgabe, damit die Wohnungen zum Wohnen genutzt werden und nicht zum Geldspekulieren",
        "statement_id": 494,
        "created": "2022-05-02T07:58:49.291000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1192,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Teilnehmerinnen machen Vorschl\u00e4ge \u00fcber die Schnittstelle zur Politik: fertige Texte 1:1 im Parlament abstimmen oder Volksabstimmung",
        "statement_id": 555,
        "created": "2022-05-04T10:08:16.596000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In St\u00e4dten alle glatten Hausfassaden bewachsen lassen (Veitschi etc.)",
        "statement_id": 471,
        "created": "2022-05-01T13:23:15.225000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 21,
        "count": 56,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Frage zu deiner Person: Ich lebe im Westen von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-04-27T10:44:41.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 86,
        "pass_count": 18,
        "count": 121,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch vorhandenen Fl\u00e4chen sollen evaluiert werden und eventuell r\u00fcckgewidmet werden.",
        "statement_id": 249,
        "created": "2022-04-27T18:35:56.936000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 676,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 55,
        "count": 234,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weil gro\u00dfe unkontrollierte Bodenversiegelung: landwirtsch. Geb\u00e4ude nicht mehr auf landw. Fl\u00e4che bauen, sondern auf daf\u00fcr gewidmeten Fl\u00e4chen.",
        "statement_id": 132,
        "created": "2022-04-27T13:21:00.118000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 300,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 143,
        "count": 347,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die h\u00f6heren Ausgaben geh\u00f6ren von der Politik gef\u00f6rdert",
        "statement_id": 465,
        "created": "2022-05-01T09:47:12.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 19,
        "count": 38,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimabonus muss \u00fcberarbeitet und verfeinert werden (je nach \u00d6ffi-Verf\u00fcgbarkeit + \u00fcblicher Heizform in der Region).",
        "statement_id": 546,
        "created": "2022-05-04T07:25:25.302000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1312,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anpassung Baustandards bzw. Bauvorschriften f\u00fcr Neubau und Sanierung an den Klimawandel.",
        "statement_id": 529,
        "created": "2022-05-03T07:18:48.755000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1267,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 14,
        "count": 60,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "was werden die hauseigent\u00fcmer denn dazu sagen?",
        "statement_id": 263,
        "created": "2022-04-27T21:09:34.053000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Entsorgung von gef\u00e4hrlichen Abf\u00e4llen (zB Akkus)sollten auch f\u00fcr Gewerbebetriebe kostenlos sein. Rechtliche Auflagen sind zu kompliziert.",
        "statement_id": 595,
        "created": "2022-05-04T18:20:34.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1372,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Entsiegelungspr\u00e4mien / -f\u00f6rderungen",
        "statement_id": 571,
        "created": "2022-05-04T12:22:37.696000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Steuern / Abgaben auf Leerst\u00e4nde",
        "statement_id": 570,
        "created": "2022-05-04T12:22:26.724000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Baustoffe sollten nach \u00f6kologischen Kriterien bepreist werden. Styroporfassaden, ein Erd\u00f6lprodukt, Sonderm\u00fcll und am billigsten.",
        "statement_id": 500,
        "created": "2022-05-02T09:43:33.819000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll vorrangig Bestand genutzt werden, statt neu gebaut!",
        "statement_id": 105,
        "created": "2022-04-27T12:22:47.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reihenh\u00e4user anstatt alleinstehender Einfamilienh\u00e4user. Kleinere Wohnfl\u00e4chen. Bauen nur erlauben wo auch gute Infrastruktur (Mobilit\u00e4t)",
        "statement_id": 201,
        "created": "2022-04-27T16:14:36.276000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 589,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 43,
        "count": 154,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das sind mehrere Forderungen: der Energieausweis ist nicht allumfassend. Kombination mit Klimaaktiv Kriterien w\u00e4re gut.",
        "statement_id": 408,
        "created": "2022-04-30T07:05:44.830000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "in den gro\u00dfen St\u00e4dten bei Abrissobjekten nicht neu bauen sondern einen Park errichten, reduziert Hitzeinseln",
        "statement_id": 308,
        "created": "2022-04-28T10:11:36.462000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es darf keine Benachteiligung von Menschen  die als Normale Menschen anzusehen sind nur deswegen weil die  das Normale abschafen wollen.",
        "statement_id": 381,
        "created": "2022-04-29T11:42:32.236000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1005,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle Ausbauforderungen zahlt letztendlich der Konsument oder der Steuerzahler. Der Staat hat kein eigenes Geld\u2026..",
        "statement_id": 119,
        "created": "2022-04-27T12:35:02.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 313,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vereinfachung der Regeln zur Fassadenbegr\u00fcnung und mehr Unterst\u00fctzung diesbez\u00fcglich vom Land/Bund",
        "statement_id": 127,
        "created": "2022-04-27T13:08:39.756000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 389,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 324,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 98,
        "count": 461,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Dach \u00fcber dem Kopf muss ein Menschenrecht sein und darf an keine Leistung gebunden sein.",
        "statement_id": 109,
        "created": "2022-04-27T12:24:06.339000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 305,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnbautr\u00e4ger (z.B. Sozialbau, Gesiba, Gemeinde) m\u00fcssen bei bestehenden Wohnbauten auf erneuerbare Energietr\u00e4ger oder Fernw\u00e4rme umsteigen.",
        "statement_id": 514,
        "created": "2022-05-02T11:11:28.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1221,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte attraktiv f\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger und Radfahrer gestalten!",
        "statement_id": 117,
        "created": "2022-04-27T12:33:59.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "versiegelte Fl\u00e4chen bei Superm\u00e4rkten per Raumplanung verhindern. >\u00d6ffis >PKW im EG >Einkaufen im OG >Arzt im Dachgeschoss >Mehrfachnutzungen",
        "statement_id": 212,
        "created": "2022-04-27T16:47:52.633000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 53,
        "count": 203,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gasheizungen nicht rausschmei\u00dfen sondern auf e-Gas umstellen. Ist schneller und effizienter als Fernw\u00e4rme mit neuer Leitungsinfrastruktur",
        "statement_id": 338,
        "created": "2022-04-28T17:01:54.012000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 929,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 37,
        "count": 68,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4rkung der L\u00e4nderkompenz bei der Ausweisung von neuem Bauland.",
        "statement_id": 547,
        "created": "2022-05-04T07:26:13.099000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1312,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 39,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Land f\u00f6rdert B\u00fcrgermeister, die ihre Interessen vertreten. L\u00e4nderkompetenz ist also fraglich im Klimaschutz, da Wirtschaftsinteressen.",
        "statement_id": 433,
        "created": "2022-04-30T11:21:11.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bellende Hunde in Wohnungsanlagen sollten verboten werden.",
        "statement_id": 404,
        "created": "2022-04-29T19:40:09.624000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1038,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "das ist aber jedem seine eigene Sache. Klingt sonst nach Kommunismus ;-)",
        "statement_id": 303,
        "created": "2022-04-28T10:06:50.839000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich lebe im Westen von \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-04-26T21:04:02.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 17,
        "count": 104,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin gegen jede finanz. Belastung z.B. Co2-Steuer, solange weltweit Erdgas abgefackelt wird, z.B. 142 Milliarden m3 in 2020.",
        "statement_id": 602,
        "created": "2022-05-04T20:22:45.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1387,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bewohner von Wohnungsanlagen w\u00fcnschen sich Gr\u00fcnfl\u00e4chen, sollten diese dann auch sorgsam behandeln und nicht begehen",
        "statement_id": 403,
        "created": "2022-04-29T19:39:06.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1038,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wiederverwendung von Abrissmaterial in der Bauwirtschaft. Stichwort RESOURCENKNAPPHEIT!",
        "statement_id": 599,
        "created": "2022-05-04T19:56:25.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1385,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Langfristig kann sich Wasserstoff in vielen Bereichen rentieren und Klima Verschmutzung verringern, ist daher auch f\u00f6rderungsw\u00fcrdig.",
        "statement_id": 429,
        "created": "2022-04-30T10:53:59.140000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klima F\u00f6rderungen verpuffen, da Firmen einfach den Preis und die (unwahren)  \"Kosten\" anheben oder \"verteuern\". Mit Strafe unterbinden!",
        "statement_id": 431,
        "created": "2022-04-30T11:09:23.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1082,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Denkmalamt steh auf Kriegsfu\u00df mit PV - das ist nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df.",
        "statement_id": 563,
        "created": "2022-05-04T10:43:50.119000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eigent\u00fcmer:innen sollen je nach energetischem Zustand des Geb\u00e4udes zu einer klimafreundlichen Sanierung verpflichtet werden.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-04-26T19:25:25.951000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 5,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "10 Quadratmeter pro Person sind genug. Wer mehr zur Wohnfl\u00e4che zur Verf\u00fcgung hat soll eine Abgabe zahlen.",
        "statement_id": 354,
        "created": "2022-04-28T18:47:00.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 8,
        "count": 60,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zus\u00e4tzliche Massnahmen wie Isolierung, Abw\u00e4rmenutzung, Erneuerbare Energie",
        "statement_id": 147,
        "created": "2022-04-27T14:07:53.598000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 454,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diese ganzen Fristen und Schikanen bei den F\u00f6rderungen sind \u00fcberfl\u00fcssig und unn\u00f6tig. Ebenso f\u00fcr W\u00e4rmepumpen nur bis 40\u00b0 Vorlauftemp.",
        "statement_id": 304,
        "created": "2022-04-28T10:08:55.648000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 782,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fl\u00e4chenwidmung soll in die Kompetenz der L\u00e4nder, weg von den Gemeinden f\u00fcr weniger Zersiedelung.",
        "statement_id": 541,
        "created": "2022-05-03T17:39:29.711000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1294,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mich beschleicht das ungute Gef\u00fchl es wird nur in den Kategorien \"Verbieten\" und \"Abstrafen\" gedacht. Ich bin regelrecht entsetzt.",
        "statement_id": 327,
        "created": "2022-04-28T12:58:41.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 886,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sch\u00f6n, wenn die M\u00f6glichkeit vorhanden ist ......",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-04-27T09:13:19.577000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 17,
        "count": 32,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Notkamine sind wichtig. Im Falle eines Ausfalls der Fernw\u00e4rme.",
        "statement_id": 294,
        "created": "2022-04-28T09:57:47.554000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 37,
        "count": 85,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr unabh\u00e4ngige Energieberatungen der Energieagenturen. Aktuell viel zu wenig Unterst\u00fctzung beim Umstieg.",
        "statement_id": 170,
        "created": "2022-04-27T15:15:20.357000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 515,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 54,
        "count": 159,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr nicht mehr sanierbare H\u00e4user in den D\u00f6rfern kostenlose Entsorgung statt neue Fl\u00e4chenwidmung au\u00dferhalb.",
        "statement_id": 134,
        "created": "2022-04-27T13:22:12.378000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 383,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 61,
        "count": 193,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Eigent\u00fcmer:innen sollen je nach energetischem Zustand des Geb\u00e4udes zu einer klimafreundlichen Sanierung verpflichtet werden.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-04-27T08:56:17.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 113,
        "pass_count": 50,
        "count": 256,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gesetz gegen Schlafbeeintr\u00e4chtigung & Lichtverschmutzung: Firmen-Lichtreklamen au\u00dferhalb der \u00d6ffnungszeiten m\u00fcssen sofort verboten werden.",
        "statement_id": 232,
        "created": "2022-04-27T18:13:49.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 148,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 58,
        "count": 234,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medizinische Notfallpl\u00e4ne f\u00fcr Menschen die mit hohen Temperaturen im Sommer Probleme haben.",
        "statement_id": 319,
        "created": "2022-04-28T12:22:25.599000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 813,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 39,
        "count": 119,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderungen f\u00fcr die Sanierung alter H\u00e4user anstelle von Neubau",
        "statement_id": 92,
        "created": "2022-04-27T11:55:40.420000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 241,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 9,
        "count": 49,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr Immobilienlobby muss es endlich strenge Gesetze geben! Offenheit, Kostenwahrheit und Fairness sch\u00fctzen vor Spekulationen und Ausuferung.",
        "statement_id": 523,
        "created": "2022-05-02T20:52:52.823000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1251,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Billiger machen damit man auch Einfamilienh\u00e4user damit best\u00fccken kann.",
        "statement_id": 337,
        "created": "2022-04-28T16:46:24.723000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 932,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alte leerstehende Geb\u00e4ude renovieren und dadurch Neubauten reduzieren um Gr\u00fcnfl\u00e4chen zu erhalten",
        "statement_id": 273,
        "created": "2022-04-27T22:52:57.307000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 743,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Kosten f\u00fcr die Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen von allen gemeinsam getragen werden. Es kann nicht sein, dass nur Eigent\u00fcmer zahlen m\u00fcssen!",
        "statement_id": 480,
        "created": "2022-05-01T16:49:32.259000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1150,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 20,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eingescho\u00dfige Bauweise bei Gewerbe-und Privatbauten verbieten",
        "statement_id": 600,
        "created": "2022-05-04T20:00:19.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1385,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung f\u00fcr Fassadenbegr\u00fcnung bei st\u00e4dtischen Privatbauten",
        "statement_id": 493,
        "created": "2022-05-02T07:57:43.677000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1192,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einsatz von Brennstoffzellen f\u00fcr H2 Konvertierung",
        "statement_id": 150,
        "created": "2022-04-27T14:12:16.195000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 454,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 67,
        "count": 93,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die stetige und extreme Zunahme der Erdbev\u00f6lkerung ist ein f\u00fcr das Klima bis heute kaum diskutierter Punkt. Dar\u00fcber muss gesprochen werden!",
        "statement_id": 210,
        "created": "2022-04-27T16:45:36.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Schere der Verm\u00f6genden und allen anderen geht immer weiter auf. Sofortige Verm\u00f6genssteuer einf\u00fchren zur Finanzierung der Klimawende.",
        "statement_id": 531,
        "created": "2022-05-03T10:34:15.930000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1275,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bestandsrenovierung vor Neubau, Revitalisierung von Ortskernen, F\u00f6rderung der Regionalwirtschaft,",
        "statement_id": 440,
        "created": "2022-04-30T13:00:13.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1096,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wer sool das bezahlen.",
        "statement_id": 176,
        "created": "2022-04-27T15:27:57.918000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 543,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderungen f\u00fcr klimaneutrales, regionales, \u00f6kologisches Bauen.",
        "statement_id": 501,
        "created": "2022-05-02T09:44:47.074000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1208,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir sollen die Umwelt sch\u00fctzen, wo immer es geht. \"Klimaschutz\" ist nicht umweltfreundlich.",
        "statement_id": 455,
        "created": "2022-04-30T20:25:52.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1113,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 29,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "W\u00e4rmd\u00e4mmung, mehr Kerzenlicht,  keine Heizstrahler im Freien",
        "statement_id": 483,
        "created": "2022-05-01T17:25:59.226000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1153,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr mit Holz bauen, keine Tiefgaragen, Urban Gardening, Mehrgenerationen Wohnr\u00e4ume schaffen. Pv + W\u00e4rmepumpen!",
        "statement_id": 592,
        "created": "2022-05-04T18:17:58.011000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1373,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Definitiv nein. Es gibt H\u00e4user, da ist es auch gar nicht m\u00f6glich.",
        "statement_id": 322,
        "created": "2022-04-28T12:49:13.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 886,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schadstoff-Grenzwerte bei Gebrauchsgegenst\u00e4nden versch\u00e4rfen.",
        "statement_id": 391,
        "created": "2022-04-29T15:49:21.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sanierung statt Neubau (auch und vor allem bei Gewerbeobjekten)",
        "statement_id": 587,
        "created": "2022-05-04T16:01:46.157000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1361,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnungen die als Wertanlage leer stehen m\u00fcssen verteuert werden, das es sich nicht rentiert.",
        "statement_id": 314,
        "created": "2022-04-28T10:50:42.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 855,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 50,
        "count": 204,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat definiert f\u00fcr \u00d6sterreich wie viel Treibhausgase jedes Jahr von 2023 bis 2040 noch ausgesto\u00dfen werden d\u00fcrfen - Kohlenstoffbudget",
        "statement_id": 557,
        "created": "2022-05-04T10:12:07.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "WHO's FUTURE? Jugendliche sollten st\u00e4rker in politische Prozesse eingebunden werden.",
        "statement_id": 554,
        "created": "2022-05-04T10:06:50.834000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1330,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "gibt es denn solche gescheiten k\u00f6pfe die das zuwege bringen k\u00f6nnen?",
        "statement_id": 269,
        "created": "2022-04-27T21:31:17.385000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hauseigent\u00fcmer d\u00fcrfen nicht weiter belastet werden.",
        "statement_id": 532,
        "created": "2022-05-03T10:37:45.785000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1278,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Regenwassernutzung bei \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden bzw. Neubauten und nachtr\u00e4glicher Einbau verpflichtend.",
        "statement_id": 415,
        "created": "2022-04-30T07:38:53.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1075,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Um Fl\u00e4chen zu sparen sollten Superm\u00e4rkte NUR noch neu errichtet werden wenn sie eine Tiefgarage bauen und ein Stockwerk oben auf!",
        "statement_id": 274,
        "created": "2022-04-27T23:06:38.595000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 745,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mit einer j\u00e4hrlichen Bodenabgabe pro Quadratmeter versiegelter Fl\u00e4che einen Anreiz zum Entsiegeln und zum verdichteten Wohnbau schaffen.",
        "statement_id": 596,
        "created": "2022-05-04T18:56:18.352000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1371,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "sind Sie million\u00e4r?bei diesen horrenden preisen nicht leistbar.wohne in einem SOZIALBAU bei der GLORIETTE. wundersch\u00f6n!",
        "statement_id": 268,
        "created": "2022-04-27T21:26:40.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger Bev\u00f6lkerung, Baustopp",
        "statement_id": 173,
        "created": "2022-04-27T15:19:23.216000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 543,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehrgenerationen wohnen statt ein bis zwei Menschen in 250m\u00b2 H\u00e4usern.",
        "statement_id": 566,
        "created": "2022-05-04T10:46:30.811000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Radabstellpl\u00e4tze statt Parkpl\u00e4tze, Radparkh\u00e4user am Bahnhof statt Autotiefgarage, gut wie in NL!",
        "statement_id": 418,
        "created": "2022-04-30T08:06:40.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1077,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ich wohne bei der GLORIETTE,einer sozialbauanlage mit viel gr\u00fcn.das LEISTEN gebe ich Ihnen recht",
        "statement_id": 266,
        "created": "2022-04-27T21:16:24.153000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "sinnlos hier etwas zu schreiben, weil ich NICHT weis, ob der Text dem Statement das ich lese zugeordnet wird. zur\u00fcckbl\u00e4ttern unm\u00f6glich! neu?",
        "statement_id": 216,
        "created": "2022-04-27T16:53:18.412000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch der Kauf gebrauchter E-Fahrzeuge muss gef\u00f6rdert werden! Reuse statt Neukauf.",
        "statement_id": 611,
        "created": "2022-05-05T07:16:47.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle CO2-Emittenten in \u00d6sterreich zahlen den gleichen CO2-Preis bis sp\u00e4testens 2030 von rund 300 Euro/t CO2, Energiesteuern eingerechnet",
        "statement_id": 585,
        "created": "2022-05-04T14:54:42.819000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Gasheizungen in Neubauten, bestehende Gasheizungen ausbauen, Photovoltaik auf D\u00e4chern",
        "statement_id": 536,
        "created": "2022-05-03T13:05:19.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1285,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstehend H\u00e4user in Ortszentren sollen einfach der Kommune zufallen, wenn der Eigent\u00fcmer nicht zu einer sinnvollen Nutzung beitr\u00e4gt.",
        "statement_id": 567,
        "created": "2022-05-04T10:47:17.684000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Soweit sinnvoll",
        "statement_id": 153,
        "created": "2022-04-27T14:20:53.004000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 454,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sanierungen f\u00f6rdern, es sollte nicht sein, dass das Haus der vorigen (vor-vorigen) Generation abgerissen und auf dem Grund neu gebaut wird.",
        "statement_id": 510,
        "created": "2022-05-02T10:46:35.880000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1220,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Endlich den Magnetmotor zulassen und forcieren.",
        "statement_id": 373,
        "created": "2022-04-29T10:38:03.080000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Beleuchtung von Superm\u00e4rkten, Firmen, Autoh\u00e4usern ... au\u00dferhalb der \u00d6ffnungszeiten verbieten bzw. um 75% verringern!!!!",
        "statement_id": 572,
        "created": "2022-05-04T12:40:34.146000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1342,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine j\u00e4hrliche Bodenabgabe f\u00fcr jeden Quadratmeter versiegelter Fl\u00e4che (z.B. 1 Euro/m2/Jahr) und mit den Einnahmen Entsiegelung f\u00f6rdern",
        "statement_id": 605,
        "created": "2022-05-04T20:33:07.389000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1371,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder sollte durch photovoltaik selbst erzeuten und in baterien gespeicherten Strom ohne Ansuchen u. Bewilligungen nutzen d\u00fcrfen",
        "statement_id": 148,
        "created": "2022-04-27T14:08:54.419000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 446,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 64,
        "count": 158,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verm\u00f6genssteuer auf Wohnungen, es kann nicht sein dass nur Mieter die Inflation sp\u00fcren, w\u00e4hrend Wohnungseigent\u00fcmer immer reicher werden.",
        "statement_id": 485,
        "created": "2022-05-01T20:11:43.821000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hochwasserschutz vorrangig durch Renaturierung und weniger durch Betonbauten",
        "statement_id": 306,
        "created": "2022-04-28T10:10:38.643000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 848,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mit Mietern kann man ganz sch\u00f6n \"einfahren\", das hei\u00dft sie zahlen nur schleppend Miete. Da kann man die Wohnung auch leer stehen lassen.",
        "statement_id": 520,
        "created": "2022-05-02T15:22:17.595000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1234,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Platformen zur Planung/Errichtung/Administration geteilter Infrastruktur. Nicht jeder braucht eine eigene PV Anlage, Tischkreiss\u00e4ge etc.",
        "statement_id": 280,
        "created": "2022-04-28T06:13:16.241000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 777,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 49,
        "count": 141,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ORF - Serie klimaneutral Wohnen Bsp. vom EFH \u00fcber Gr\u00fcnderzeith\u00e4user in Miete - z.B. geht Grundw-W\u00e4rmepumpe auch im schlecht san.Altbau",
        "statement_id": 334,
        "created": "2022-04-28T15:09:35.244000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 915,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 44,
        "count": 79,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sicherstellung des thermischen Komforts in Innenr\u00e4umen durch bauliche Ma\u00dfnahmen insbesondere bei vermehrten Auftreten von Hitzetagen.",
        "statement_id": 527,
        "created": "2022-05-03T06:57:34.778000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Mietvertr\u00e4gen: Aufschl\u00e4ge nach thermischer Sanierung.",
        "statement_id": 363,
        "created": "2022-04-28T19:51:51.382000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 28,
        "count": 65,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "EFH zum MehrFH umbauen =Alternative. Derzeit: Am Land bauen die Kinder im selben Ort wie ihre Eltern, dann wohnen 2 Alte allein auf 200qm.",
        "statement_id": 517,
        "created": "2022-05-02T14:02:45.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1229,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Werkzeuge der Raumplanung gibt es schon lange !!! man muss sie nur nutzen wollen...",
        "statement_id": 209,
        "created": "2022-04-27T16:44:10.635000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es darf nicht sein das weltfremde Studenten ehrlich arbeitenden B\u00fcrgern vorschreiben wie sie zu leben haben.",
        "statement_id": 291,
        "created": "2022-04-28T09:20:00.004000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bewusst Wildnisfl\u00e4chen neben Stra\u00dfen und Wegen schaffen.",
        "statement_id": 577,
        "created": "2022-05-04T13:35:59.873000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ma\u00dfnahmen zum Energiesparen werden von der Politik ignoriert, anstatt werden neue Kraftwerke und Windr\u00e4der gebaut, als g\u00e4be es kein Morgen!!",
        "statement_id": 217,
        "created": "2022-04-27T16:53:36.554000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Forcieren von \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln,alternativ von Fahrgemeinschaften zur Arbeitsstelle im l\u00e4ndlichen Raum",
        "statement_id": 610,
        "created": "2022-05-04T21:01:26.628000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1385,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viele Dachb\u00f6den stehen leer. Als Wohnraum nutzen bevor wieder wertvoller Boden zubetoniert wird.",
        "statement_id": 467,
        "created": "2022-05-01T09:51:05.332000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1133,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 19,
        "count": 55,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Meist wird nur von Wohnen gesprochen, dabei sind es vor allem Gewerbebetriebe die \u00fcberproportional viel Land verbrauchen.",
        "statement_id": 101,
        "created": "2022-04-27T12:20:27.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 281,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bevorzugung und Unterst\u00fctzung von Multigenerationen und Gemeinschaftsprojekten",
        "statement_id": 442,
        "created": "2022-04-30T13:02:39.126000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1096,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 24,
        "count": 69,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "An den Fachhochschulen und Universit\u00e4ten f\u00fcr Architektur und Bauwesen muss ein gravierendes Umdenken in Richtung solares Bauen stattfinden.",
        "statement_id": 395,
        "created": "2022-04-29T17:07:51.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1045,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 23,
        "count": 78,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Solargr\u00fcnd\u00e4cher!",
        "statement_id": 414,
        "created": "2022-04-30T07:20:48.884000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 1074,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Klimaneutralit\u00e4t\" ist ein Hirngespinst. Wir k\u00f6nnen das Klima nicht \u00e4ndern. Das h\u00e4ngt von vielen Faktoren wie z.B. der Sonne ab.",
        "statement_id": 453,
        "created": "2022-04-30T20:25:01.983000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1113,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Gemeinde soll nicht mehr Baubeh\u00f6rde sein. Grenzlegale Bewilligungsbescheide sind vorprogrammiert.",
        "statement_id": 242,
        "created": "2022-04-27T18:23:37.475000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 671,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mix von Wohnraum in allen Gr\u00f6ssen f\u00fcr entsprechende Lebensabschnitte, auch mit Badezimmern mit Ausstattung f\u00fcr \u00c4ltere u Behinderte m\u00f6glich.",
        "statement_id": 344,
        "created": "2022-04-28T17:36:43.678000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 936,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 37,
        "count": 82,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bin sehr f\u00fcr Klimaschutz, mache mir angesichts mancher extremer Positionen hier aber  Sorgen um die freie Gesellschaft.",
        "statement_id": 492,
        "created": "2022-05-02T07:56:48.659000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1186,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Pendlerpauschale (Zersiedelungspr\u00e4mie) muss endlich abgeschafft werden.",
        "statement_id": 351,
        "created": "2022-04-28T18:30:44.108000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 948,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kein Kreuzen von Fu\u00dfwegen und Radwegen. Keine R\u00e4der, Roller und Skater in Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen > viel zu gef\u00e4hrlich f\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger.",
        "statement_id": 581,
        "created": "2022-05-04T13:43:51.416000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr B\u00e4ume, begr\u00fcnte D\u00e4cher + Fassaden (z.B. Feuermauern) um die Bev\u00f6lkerung vor der Hitze im Sommer zu sch\u00fctzen.",
        "statement_id": 512,
        "created": "2022-05-02T10:55:09.214000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1221,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bodenversiegelung und Zersiedelung stoppen und leerstehende Geb\u00e4ude revitalisieren.",
        "statement_id": 576,
        "created": "2022-05-04T13:34:45.150000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kein Bev\u00f6lkerungswachstum mehr -  alles wird zubetoniert siehe Wien!",
        "statement_id": 521,
        "created": "2022-05-02T17:16:17.866000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1238,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jetzt schmerzt uns die Abh\u00e4ngigkeit von \u00d6l und Gas. Es sind Vorkehrungen zu treffen, dass uns die Internet-Abh\u00e4ngigkeit nicht ebenso trifft.",
        "statement_id": 402,
        "created": "2022-04-29T17:53:49.610000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1030,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tempo 80/110 f\u00fcr die ukraine",
        "statement_id": 603,
        "created": "2022-05-04T20:24:54.903000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1388,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Terrassenstrahler verbieten",
        "statement_id": 606,
        "created": "2022-05-04T20:33:24.877000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1388,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In allen Gro\u00dfst\u00e4dten sollte die Bev\u00f6lkerung befragt werden, ob weiter ein Zuwachs der Stadt-Bev\u00f6lkerung gew\u00fcnscht ist.",
        "statement_id": 235,
        "created": "2022-04-27T18:14:23.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es gibt KEINE M\u00f6glichkeit zu einem Statement einen Kommentar zu verfassen. wie sollen da Ideen gesammelt werden? zuerst 68 Statements lesen?",
        "statement_id": 207,
        "created": "2022-04-27T16:39:58.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 610,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pellets sind Feinstaubschleudern und werden oft aus alten W\u00e4ldern in Rum\u00e4nien, Ukraine oder Bulgarien gewonnen. Klimafreundlich? Wohl kaum!",
        "statement_id": 206,
        "created": "2022-04-27T16:36:45.520000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bringen Sie neue Perspektiven, Erfahrungen und Probleme ein",
        "statement_id": 226,
        "created": "2022-04-27T17:57:26.085000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 661,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anbindung wichtiger Einrichtungen (Spit\u00e4ler, Schulen, Beh\u00f6rden, Banken) an das \u00f6ffentliche Verkehrsnetz.",
        "statement_id": 582,
        "created": "2022-05-04T13:45:06.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnen sollte Leistbarer f\u00fcr j\u00fcngere werden. Bsp. durch einen Mietendeckel oder \u00e4hnliches.",
        "statement_id": 437,
        "created": "2022-04-30T12:28:36.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1095,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz ist in der Raumordnung/-planung gesetzlich zu verankern, integrative Strategien zum Klimaschutz sind zu entwickeln & umzusetzen.",
        "statement_id": 238,
        "created": "2022-04-27T18:15:07.803000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Gemeinden brauchen Unterst\u00fctzung vom Land um sinnvolle Fl\u00e4chenwidmung und Bebauungspl\u00e4ne umzusetzen.",
        "statement_id": 507,
        "created": "2022-05-02T10:26:08.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vermietungen an Heizkosten beteiligen, damit sie einen Anreiz zu Modernisierung bekommen",
        "statement_id": 548,
        "created": "2022-05-04T07:48:26.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1315,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Solarpflicht auf D\u00e4chern",
        "statement_id": 104,
        "created": "2022-04-27T12:22:15.904000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energiesparen sexy machen",
        "statement_id": 288,
        "created": "2022-04-28T08:41:09.055000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 827,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Steuern / Abgaben f\u00fcr 2. Wohnsitze einheben (an denen niemand einen Hauptwohnsitz hat)",
        "statement_id": 569,
        "created": "2022-05-04T12:22:12.733000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 999,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ALLE Fernw\u00e4rmenetzbetreiber mit Erdgasbezug m\u00fcssen wie in Wien rasch umsetzbare Konzepte f\u00fcr Erdw\u00e4rme-Nutzung mit W\u00e4rmepumpen entwickeln.",
        "statement_id": 231,
        "created": "2022-04-27T18:13:33.917000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nachhaltige L\u00f6sung muss global erwirkt werden -> Ein Kind Politik! Damit auch unsere Enkel noch Privatsph\u00e4re, Natur und Fleisch kennen!",
        "statement_id": 325,
        "created": "2022-04-28T12:58:29.095000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 896,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Praktischer Klimaschutz: Keine Dosen, Flaschen und Fast Food Abf\u00e4lle in den Stra\u00dfengraben und ins Gel\u00e4nde",
        "statement_id": 116,
        "created": "2022-04-27T12:33:27.766000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 313,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spekulation mit Wohnungen verbieten, leistbares Wohnen in Innenst\u00e4dten!",
        "statement_id": 535,
        "created": "2022-05-03T13:04:37.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1285,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wie wir leben, hat einen gro\u00dfen Einfluss auf das Klima.",
        "statement_id": 315,
        "created": "2022-04-28T10:54:33.554000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 855,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e4dte: Massnahmen zur Klimawandelanpassung auch umsetzen, Gr\u00fcnfl\u00e4chen sichern, Luftaustauschbahnen frei halten, Stadtb\u00e4ume pflanzen, etc.",
        "statement_id": 564,
        "created": "2022-05-04T10:44:29.015000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1333,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6sterreich nimmt sich Weltweit gesehen zu wichtig. China 1400mio. Einwohner, \u00d6sterreich nur 9mio. Die wissen nicht einmal dass es uns gibt.",
        "statement_id": 317,
        "created": "2022-04-28T12:11:59.190000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 880,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zuzug stoppen! \u00d6sterreich ist voll!! Wien ist \u00fcberf\u00fcllt!!!",
        "statement_id": 469,
        "created": "2022-05-01T11:48:05.632000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 287,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neue Wohnbauen: in Relation zum verursachten Verkehr planen, neue Baugebiete nur mit \u00d6ffis, Radwegen, Fu\u00dfl\u00e4ufiger Anbindung zu Ortskernen",
        "statement_id": 609,
        "created": "2022-05-04T20:57:42.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1292,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnung teilen erleichtern. Mit den aktuellen Gesetzen ist es fast unm\u00f6glich vor\u00fcbergehend zusammenzuziehen, au\u00dfer bei Lebensgemeinschaft.",
        "statement_id": 542,
        "created": "2022-05-03T17:49:10.573000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1295,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leerstandsabgabe einf\u00fchren, D\u00e4mmung von Altbauten vorschreiben. Wohnb\u00f6rsen von Alleinstehende und Familien f\u00fcrs Tauschen f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 589,
        "created": "2022-05-04T17:49:23.235000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1369,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Aufschliessungsgeb\u00fchren soll der Bauwerber bezahlen. Auch anteilig f\u00fcr infrastruktur wie kinderg\u00e4rten, schulen,",
        "statement_id": 608,
        "created": "2022-05-04T20:51:44.857000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1388,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "und nicht umgekehrt",
        "statement_id": 264,
        "created": "2022-04-27T21:10:20.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dezentrale Arbeitsst\u00e4tten in Fu\u00dfl\u00e4ufiger Distanz bzw mit Rad erreichbar, zur Schonung von Klima und Menschen.",
        "statement_id": 540,
        "created": "2022-05-03T16:41:58.294000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1292,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Diskussionen in den Kleingruppen, sind unter Wahrung der Anonymit\u00e4t au\u00dfen nachvollziehbar. Alle Inputs auch f\u00fcr Kleingruppen transparent",
        "statement_id": 553,
        "created": "2022-05-04T10:06:47.933000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat ist in der \u00d6ffentlichkeit bekannt.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-04-26T19:27:58.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin Vermieter:In.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-04-26T20:50:39.297000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "7z7ejpbmv5",
        "datetime": null
    }
]