[
    {
        "txt": "Svet je d\u00fahov\u00fd",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-07-06T23:01:04.603000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 13,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "I\u2019m blue dadudidaduda.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-07-07T10:23:13.992000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 30,
        "count": 57,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet je farebn\u00fd, nie d\u00fahov\u00fd.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-07-18T18:04:31.152000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 62,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tolerova\u0165 by sme mali v\u0161etky farby, aj ke\u010f sa n\u00e1m nep\u00e1\u010dia.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-07-07T10:24:33.433000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 9,
        "count": 62,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet by mal by\u0165 v prvom rade zelen\u00fd! Viva la enviro!",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-07-07T10:23:06.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 6,
        "count": 63,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet je pestorfarebn\u00fd, len \u013eudia ho vidia \u010diernobielo.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-07-07T10:25:00.411000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 8,
        "count": 61,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Farby, ktor\u00e9 sa mi nep\u00e1\u010dia s\u00fa zl\u00e9.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-07-07T10:24:49.140000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 6,
        "count": 53,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preferencia farieb je ot\u00e1zkou vkusu a nie dobra a zla.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-07-07T10:24:14.248000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 12,
        "count": 56,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Toto nie je o farb\u00e1ch ale symboloch.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-07-07T15:14:13.674000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 7,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Farby na svete s\u00fa super, len by sa nemali zneu\u017e\u00edva\u0165 na symboliku ...",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-07-18T06:09:11.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 54,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 4,
        "count": 21,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tolerancia je re\u0161pektovanie v\u0161etk\u00fdch farieb \u017eivota, pok\u00fdm nesp\u00f4sobuj\u00fa utrpenie druh\u00fdm.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-07-07T10:23:36.655000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 4,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet je \u010diernobiely",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-07-06T23:01:02.856000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 8,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na papiery je svet CMYK :)",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-07-18T05:24:15.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 12,
        "count": 25,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m nast\u00e1va, ke\u010f nem\u00e1m mo\u017enos\u0165 nepozrie\u0165 sa na farbu.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-07-07T10:23:22.475000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 0,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00faha nem\u00e1 \u010diernu farbu",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-07-18T05:47:45.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 51,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 25,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa mi farba nep\u00e1\u010di, nepozer\u00e1m sa na \u0148u a nerie\u0161im.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-07-07T10:23:52.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 8,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm si, \u017ee v\u00e4\u010d\u0161ina \u013eud\u00ed m\u00e1 jednofarebn\u00e9 videnie sveta.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-07-07T10:24:42.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 6,
        "count": 65,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010ci je farba dobr\u00e1 alebo zl\u00e1 z\u00e1le\u017e\u00ed od kontextu.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-07-07T10:23:44.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f sa mi jednoducho nejak\u00e1 farba p\u00e1\u010di, nechcem viac diskutova\u0165.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-07-07T10:24:27.037000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 13,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia s\u00fa pr\u00edli\u0161 pestrofarebn\u00ed na to, aby sme ich vn\u00edmali \u010diernobielo.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-07-07T10:23:59.716000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 6,
        "count": 61,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme tolerova\u0165 zl\u00e9 farby.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-07-07T10:23:29.392000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 14,
        "count": 54,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme by\u0165 tolerantn\u00ed ku v\u0161etk\u00fdm farb\u00e1m.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-07-07T10:25:08.888000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 10,
        "count": 62,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m nast\u00e1va, ke\u010f nem\u00e1m mo\u017enos\u0165 nepozrie\u0165 sa na farbu, ktor\u00e1 sa mi nep\u00e1\u010di.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-07-07T14:50:17.850000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 17,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet je RGB.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-07-07T10:25:34.365000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 25,
        "count": 57,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160tve ma, ak sa propaguje len jedna farba.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-07-07T10:25:17.469000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 13,
        "count": 66,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Existuj\u00fa bu\u010f dobr\u00e9 alebo zl\u00e9 farby.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-07-07T10:25:24.977000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 8,
        "count": 52,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale d\u00faha nem\u00e1 cel\u00e9 farebn\u00e9 spektrum ...",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-07-24T06:05:06.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme tolerova\u0165 farby, ktor\u00e9 prefarbuj\u00fa in\u00e9.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-07-07T10:24:06.034000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 14,
        "count": 60,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A ve\u010f to je tolerovan\u00e9 !",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-07-24T06:04:04.703000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Existuje len pravda a klamstvo , ni\u010d in\u00e9 ! Presta\u0148te t\u00e1ra\u0165 o d\u00fahovosti ...",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-07-24T06:01:59.187000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5w6dvdkvm9",
        "datetime": null
    }
]