[
    {
        "txt": "Nikto by nemal  cenzurova\u0165 pr\u00edspevky v slobodnej diskusii.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-02-15T07:20:51.842000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 8,
        "count": 56,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hranice slobody prejavu by sa  mali tvori\u0165 primerane a na dosahovanie legit\u00edmnych cie\u013eov.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-02-15T07:21:01.328000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 7,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Negat\u00edvny vplyv hoaxov na na\u0161u spolo\u010dnos\u0165 sa pr\u00edli\u0161 zveli\u010duje.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-02-15T07:21:20.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 1,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hoaxy ohrozuj\u00fa na\u0161e \u017eivoty, zdravie, \u010di spolo\u010densk\u00fa s\u00fadr\u017enos\u0165.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-02-15T07:21:32.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sloboda prejavu by nemala chr\u00e1ni\u0165 \u00famyselne nepravdiv\u00e9 skutkov\u00e9 tvrdenia, ktor\u00e9 maj\u00fa za cie\u013e niekoho podvies\u0165, alebo ubl\u00ed\u017ei\u0165.\u00a0",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-02-15T07:22:24.247000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia by nemali by\u0165 postihovan\u00ed za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie nepravdiv\u00fdch skutkov\u00fdch tvrden\u00ed, aj keby nimi chceli niekomu ubl\u00ed\u017ei\u0165.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-02-15T07:22:50.816000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 5,
        "count": 47,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nespr\u00e1vne skutkov\u00e9 tvrdenia vypl\u00e1vaj\u00fa na povrch v slobodnej diskusii. \u0160t\u00e1t by nemal do nej zasahova\u0165.\u00a0",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-02-15T07:23:05.403000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 15,
        "count": 46,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u013eadanie pravdy si vy\u017eaduje diskusiu, ale ak niekto \u00famyselne klame a zav\u00e1dza, odhal\u00edme ju bu\u010f neskoro alebo v\u00f4bec.\u00a0\u00a0",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-02-15T07:23:21.870000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 12,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Soci\u00e1lne siete podporuj\u00fa \u0161\u00edrenie hoaxov a potl\u00e1\u010daj\u00fa slobodn\u00fa diskusiu.\u00a0\u00a0",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-02-15T07:23:32.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 12,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Soci\u00e1lne siete napom\u00e1haj\u00fa spolo\u010denskej diskusii, ke\u010f\u017ee sp\u00e1jaj\u00fa \u013eud\u00ed a u\u013eah\u010duj\u00fa vz\u00e1jomn\u00fa komunik\u00e1ciu.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-02-15T07:23:57.914000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 9,
        "count": 59,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1le\u017e\u00ed pr\u00edli\u0161 na tom, \u010di je inform\u00e1cia pravdiv\u00e1, ale sk\u00f4r na tom, \u010di n\u00e1m \u0161kod\u00ed alebo prospieva.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-02-15T07:24:45.883000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 4,
        "count": 43,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda je relat\u00edvna a nemo\u017eno ju \u00faplne spozna\u0165, preto nie je \u00fa\u010deln\u00e9 ju chr\u00e1ni\u0165 pr\u00e1vom.\u00a0",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-02-15T07:24:55.946000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 11,
        "count": 43,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ochranou proti \u0161\u00edreniu hoaxov by mala by\u0165 prevencia (vzdel\u00e1vanie, osveta, zdrav\u00fd rozum a informa\u010dn\u00e1 gramotnos\u0165).",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-02-15T07:25:16.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 51,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ochranou proti \u00famyseln\u00e9mu \u0161\u00edreniu hoaxov by mal by\u0165 aj trestnopr\u00e1vny postih.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-02-15T07:25:49.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 2,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pok\u00fdm nie je prevencia \u00fa\u010dinn\u00e1, mali by sme prist\u00fapi\u0165 aj k trestn\u00e9mu postihu za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-02-15T07:26:55.937000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 53,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Trestom za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by mohla by\u0165 pokuta alebo verejn\u00e9 ospravedlnenie spolu s opravou nepravdiv\u00e9ho \u00fadaju.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-02-15T07:27:25.117000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 7,
        "count": 57,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tresty za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by mala uklada\u0165 platforma, na ktorej sa zdie\u013ea. Ako napr\u00edklad  vymazanie pr\u00edspevku.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-02-15T07:28:33.900000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 7,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V najz\u00e1va\u017enej\u0161\u00edch pr\u00edpadoch si viem predstavi\u0165 aj trest od\u0148atia slobody za opakovan\u00e9 \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov.\u00a0",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-02-15T07:29:16.614000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 8,
        "count": 63,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by mohol by\u0165 trest povinnej pr\u00e1ce alebo vzdel\u00e1vac\u00ed kurz pre \u00fa\u010delnej\u0161iu n\u00e1pravu p\u00e1chate\u013ea.\u00a0",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-02-15T07:29:34.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 7,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ne\u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by sme nemali postihova\u0165.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-02-15T07:29:46.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 7,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161en\u00edm probl\u00e9mu \u0161\u00edrenia hoaxov by mohla by\u0165 efekt\u00edvnej\u0161ia regul\u00e1cia online platforiem a soci\u00e1lnych siet\u00ed.\u00a0",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-02-15T07:31:16.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 3,
        "count": 56,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f\u017ee SR nem\u00e1 vplyv na regul\u00e1ciu soci\u00e1lnych siet\u00ed, mali by sme postihova\u0165 aj jednotlivcov za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov.\u00a0",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-02-15T07:31:54.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 6,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mienkotvorn\u00e9 osobnosti (politici/influenceri) by mali nies\u0165 v\u00e4\u010d\u0161iu zodpovednos\u0165 za svoje vyjadrenia, ako be\u017en\u00ed \u013eudia.  \u00a0",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-02-15T07:32:03.631000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal viac podporova\u0165 nez\u00e1visl\u00fdch a profesion\u00e1lnych fact-checkerov, ktor\u00ed by overovali faktick\u00e9 tvrdenia v diskusi\u00e1ch.\u00a0",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-02-15T07:32:19.534000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 9,
        "count": 53,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Trest za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by mal by\u0165 adekv\u00e1tny \u0161kode, ktor\u00fa sp\u00f4sobili.\u00a0",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-02-15T07:32:53.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 9,
        "count": 62,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00damyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by malo by\u0165 postihovan\u00e9 bez oh\u013eadu na sp\u00f4soben\u00fa \u0161kodu, preto\u017ee vz\u0165ah medzi konan\u00edm a n\u00e1sledkom je zv\u00e4\u010d\u0161a nejasn\u00fd.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-02-15T07:35:11.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 9,
        "count": 54,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t m\u00e1 povinnos\u0165 chr\u00e1ni\u0165 svojich ob\u010danov a zasiahnu\u0165, ak niekto zlomyse\u013ene \u0161\u00edri nepravdiv\u00e9 spr\u00e1vy.\u00a0",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-02-15T07:35:33.179000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 6,
        "count": 53,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by nemal ur\u010dova\u0165 \u010do je hoax a na z\u00e1klade toho postihova\u0165 \u013eud\u00ed, preto\u017ee by to mohlo nap\u00e1cha\u0165 viac \u0161kody ako \u00fa\u017eitku.\u00a0",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-02-15T07:36:22.124000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 11,
        "count": 46,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m osobn\u00fa sk\u00fasenos\u0165,nerozoznala som \u010di ide o hoax.Poslala som priate\u013eovi,aby vedel \u010do sa \u0161\u00edri internetom medzi stredo\u0161k.na odb.u\u010dil\u00ed\u0161tiach!",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-02-15T12:09:53.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no, ale aj dezinformuj\u00fa a rozo\u0161tv\u00e1vaj\u00fa \u013eud\u00ed",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-02-15T12:11:23.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 9,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00damysel sa d\u00e1 \u0165a\u017eko zisti\u0165 a dok\u00e1za\u0165.Do diskusie by sa mal zap\u00e1ja\u0165 aj \u0161t\u00e1t a jeho z\u00e1stupcovia,ve\u010f sa ho to \u010dasto t\u00fdka.\u0160t\u00e1t sme vlastne my.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-02-15T12:16:15.158000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 14,
        "count": 46,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u013eadanie pravdy si vy\u017eaduje diskusiu a vedomos\u0165,\u010di naozaj ide o pravdu.Lebo\"t\u00e1 moja je ta najpravdivej\u0161ia..\" Zl\u00fd \u00famysel-klam treba dok\u00e1za\u0165",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-02-15T12:22:56.362000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 21,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no \u0161t\u00e1t m\u00e1 pr\u00e1vo i povinnos\u0165 zasiahnu\u0165 pri \u00famyselnom \u0161\u00edren\u00ed nepr\u00e1vd a  chr\u00e1ni\u0165 ob\u010danov schv\u00e1len\u00fdm a primeran\u00fdm sp\u00f4sobom",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-02-15T12:26:46.014000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 11,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri zisten\u00ed \u00famyslu a postihu jednotlivcov,st\u00edha\u0165 spolu aj majite\u013eov soci\u00e1lnych sieti,\u017ee to umo\u017enili. Ako spolup\u00e1chatelia..",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-02-15T12:38:29.363000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 13,
        "count": 40,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm \u017ee pr\u00edspevky v diskusii by sa nemali cenzurova\u0165,ale ak niekto \u00famyselne klamstvami a bludmi kaz\u00ed diskusiu? Ako tomu zamedzi\u0165?",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-02-15T12:41:57.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 13,
        "count": 20,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dok\u00e1zan\u00fd zl\u00fd \u00famysel,klamstvo by mal by\u0165 v\u017edy postihovan\u00fd.N\u00e1sledky minim\u00e1lne vz\u0165ahov\u00e9,psychick\u00e9,rozvracanie \u0161t\u00e1tu ap. v\u017edy nejak\u00e9 s\u00fa.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-02-15T12:46:12.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 9,
        "count": 43,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokuta,ospravedlnenia,oprava nepravdiv\u00e9ho \u00fadaju,to by mal by\u0165 trest len za blbos\u0165.Nie za dok\u00e1zan\u00fd zl\u00fd \u00famysel-klamstv\u00e1 a ujmy z toho d\u00f4vodu.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-02-15T12:58:42.510000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 18,
        "count": 38,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako ur\u010di\u0165 primeranos\u0165 hran\u00edc slobody prejavu na dosiahnutie legit\u00edmnych cie\u013eov?Kto pos\u00fadi,zhodnot\u00ed primeranos\u0165?",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-02-15T13:04:16.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 14,
        "count": 19,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1meve\u013ek\u00e9 sk\u00fasenosti celosvetov\u00e9,\u017ee na \u0161\u00edrenia hoaxov u\u017e len prevencia nesta\u010d\u00ed,\u017eia\u013e, dnes sa \u017eiadaj\u00fa tvrd\u00e9 postihy klamstva,lebo skon\u010d\u00ed mier",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-02-15T13:09:05.930000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 17,
        "count": 39,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia by mali vidite\u013ene oddeli\u0165, \u010do je redak\u010dn\u00fd obsah a \u010do s\u00fa n\u00e1zory/blogy. Taktie\u017e moderova\u0165 viac diskusie a blogy na svojej dom\u00e9ne.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-02-15T13:09:20.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 45,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa nejak\u00fd \u0161\u00edrite\u013e hoaxov ospravedln\u00ed je to zdie\u013ean\u00e9 mnohon\u00e1sobne menejkr\u00e1t ako p\u00f4vodn\u00e1 inform\u00e1cia. P\u00f4vodn\u00fd pr\u00edspevok by mal by\u0165 vymazan\u00fd.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-02-15T13:14:29.869000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 44,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tresty za \u00famyseln\u00e9 \u0161\u00edrenie hoaxov by mala uklada\u0165 platforma na ktorej sa zdie\u013ea \u017de to dnes neposta\u010duje zis\u0165ujeme v \u017eivote u\u017e takmer v\u0161etci",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-02-15T13:16:10.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 10,
        "count": 42,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak dan\u00fd z\u00e1kon vl\u00e1da schv\u00e1li a nesk\u00f4r bud\u00fa vl\u00e1dnu\u0165 strany s n\u00e1zormi, ktor\u00e9 v\u00fdrazne obmedzuj\u00fa slobody in\u00fdch, bude to v ich ruk\u00e1ch zbra\u0148.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-02-15T13:17:54.433000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 10,
        "count": 39,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zablokovanie na jednej platforme povedie iba k presunutiu sa na in\u00fa.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-02-15T13:18:52.417000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 7,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Celosvetov\u00e9 sk\u00fasenostiukazuj\u00fa \u017eeprevencia proti \u00famyseln\u00e9mu \u0161\u00edreniuhoaxov nesta\u010d\u00ed,t\u00e1tochoroba ni\u010d\u00ed mier asvet.\u017diada sa pr\u00e1vny i tvrd\u00fd postih",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-02-15T13:31:58.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 20,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal ma\u0165 vlastn\u00fd fakty-overuj\u00faci org\u00e1n, zlo\u017een\u00ed z r\u00f4znych \u013eud\u00ed s vy\u0161\u0161\u00edm vzdelan\u00edm a vysok\u00fdm mravnostn\u00fdm kreditom.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-02-15T19:12:33.072000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 24,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 7,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fa v aktu\u00e1lnej legislat\u00edve SR dostato\u010dn\u00e9 mo\u017enosti na postihovanie \u0161\u00edrite\u013eov hoaxov?",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-02-15T20:37:31.774000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 25,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 15,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vysok\u00e9 \u0161koly sa maj\u00fa akt\u00edvne zap\u00e1ja\u0165 do verejn\u00fdch diskusi\u00ed na r\u00f4znych platform\u00e1ch,  s cie\u013eom podpori\u0165 odborn\u00fa str\u00e1nku diskusie.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-02-15T20:49:37Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 25,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 45,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskutova\u0165 by sa malo s ka\u017ed\u00fdm, kto stoj\u00ed o diskusiu. Napriek odli\u0161n\u00fdm postojom. \u0160\u00edrenie hoaxov a nen\u00e1visti v\u0161ak nie je formou diskusie.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-02-17T11:37:44.493000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 37,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 37,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba zdie\u013ea\u0165 zodpovedne, overova\u0165 si inform\u00e1cie (m\u00e1me google), neveri\u0165 ka\u017edej hl\u00faposti a \u010d\u00edta\u0165 v\u0161etko, nielen nadpisy. Hoax treba nahl\u00e1si\u0165.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-02-17T15:31:30.258000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 40,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 34,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nikdy sa neriesili ziadne hoaxy zacalo to az erou internetu. internet sa stal platformou, kde sa zacala zverejnovat pravda. a to je problem.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-02-18T09:07:17.804000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 47,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 2,
        "count": 31,
        "conversation_id": "2dndr6se24",
        "datetime": null
    }
]