[
    {
        "txt": "Som spokojn\u00fd/-\u00e1  s t\u00fdm, ako funguje na\u0161a demokracia.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-11-15T17:09:12.139000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 158,
        "pass_count": 11,
        "count": 185,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyhraj vo\u013eby a m\u00f4\u017ee\u0161 v\u0161etko!",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-11-15T17:09:28.560000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 150,
        "pass_count": 18,
        "count": 188,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "E\u0161te hor\u0161ie,ako za socializmu",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-11-28T04:08:35.529000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 379,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 3,
        "count": 24,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z demokracie by si nemali politici robi\u0165 trhac\u00ed kalend\u00e1r.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-11-16T05:29:13.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 181,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 15,
        "count": 203,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vl\u00e1dnym predstavite\u013eom sme dovolili rozkradn\u00fa\u0165 na\u0161e dane n\u00e1rodn\u00fd majetok za 1 korunu,neslu\u0161ne sa obohati\u0165 a dodnes z toho \u0165a\u017ei\u0165 bez ostychu",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-11-17T14:30:35.131000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 96,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vl\u00e1dni,politick\u00ed,kult\u00farni i \u0161portov\u00ed predstavitelia,v\u00fdznamn\u00ed \u010dinitelia i lek\u00e1ri musia by\u0165 ob\u010danom v\u017edy vzorom.Pri ich poru\u0161en\u00ed tvrdo tresta\u0165",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-11-17T15:24:11.672000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 19,
        "count": 97,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "back in ussr",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-11-16T17:50:39.917000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 192,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 27,
        "count": 101,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je, ke\u010f m\u00e1 ka\u017ed\u00fd mo\u017enos\u0165 sa slobodne vyjadrova\u0165 a poveda\u0165 svoj n\u00e1zor na dan\u00fa vec.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-11-16T08:35:14.107000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 12,
        "count": 161,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je o tom, \u017ee rozhoduj\u00fa ob\u010dania a politici maj\u00fa povinnos\u0165 ich rozhodnutia naplni\u0165, ak je to naopak nie je to demokracia.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-11-16T06:14:27.778000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 158,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 21,
        "count": 209,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "potrebujeme jedneho osvieteneho vodcu ktory bude hajit nasu suverenitu a bude hajit zaujmy nasho naroda a celosvetovy mier.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-11-16T08:08:48.966000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 27,
        "count": 174,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba aby strany boli op\u00e4\u0165 stranami a nie esero\u010dkami s p\u00e1r \u010dlenmi, aby m\u00e9dia viac upozor\u0148ovali na  probl\u00e9my tr\u00e1piace v\u00e4\u010d\u0161inu \u013eud\u00ed...",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-11-17T07:30:48.378000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 203,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 110,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hlavne je treba do \u00fastavy zavies\u0165, \u017ee najv\u00fd\u0161\u0161\u00edm org\u00e1nom moci je \u013eudov\u00e9 referendum. Vl\u00e1da, prezident a parlamen s\u00fa len ved\u013eaj\u0161ie org\u00e1ny.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-11-27T17:06:15.067000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 17,
        "count": 79,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko potrebuje vl\u00e1du jednej dobrej strany. Viac netreba.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-11-15T17:11:26.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 128,
        "pass_count": 25,
        "count": 218,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na tvrd\u00e9 hlavy tvrd\u00fa ruku!",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-11-16T05:42:26.752000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 107,
        "pass_count": 34,
        "count": 222,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00e1 demokracia potrebuje re\u0161tart.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-11-15T17:09:24.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 25,
        "count": 202,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je my\u0161lienka, ktorej mno\u017estvo \u013eud\u00ed nerozumie. Preto nedok\u00e1\u017eu h\u013eada\u0165 a podporova\u0165 jej hodnoty v spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-11-22T08:51:06.402000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 12,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pok\u00fdm bud\u00fa politick\u00e9 strany fungova\u0165 tak ako doteraz, n\u00edzka kvalita kandid\u00e1tov sa nezmen\u00ed.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-11-15T17:12:29.913000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 182,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 15,
        "count": 209,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je mor\u00e1lka, slu\u0161nos\u0165, zodpovednos\u0165 a v\u017edy diskusia.Ak sa to zneu\u017e\u00edva mal by by\u0165 tvrd\u00fd pranier a u predstavite\u013eov  poriadny  trest",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-11-17T15:20:35.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 107,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nesta\u010d\u00ed zmeni\u0165 syst\u00e9m, treba najprv zmeni\u0165 c\u00edtenie a myslenie \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-11-16T09:42:46.809000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 136,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 22,
        "count": 144,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "kazda \"nova\"garnitura, ktora vzide tzv. volieb je hlupejsia, skorumpovanejsia, neschopnejsia ako ta predchadzajuca",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-11-27T22:10:22.472000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 191,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 2,
        "count": 27,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "III.svetovej vojna za dverami a pohlavar\u00ed  st\u00e1le iba o zbrojeni. Malo by sa to zastavi\u0165  80% vydavkov na zbrojenie by i\u0161lo na socialne",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-12-06T14:04:45.096000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 407,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensku ch\u00fdba siln\u00fd l\u00edder, ktor\u00fd ukon\u010d\u00ed v\u0161etky tie h\u00e1dky v politike.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-11-15T17:12:01.417000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 88,
        "pass_count": 19,
        "count": 228,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrd\u00e1 ruka siln\u00e9ho l\u00eddra b\u00fdva ruka agres\u00edvneho psychicky naru\u0161en\u00e9ho \u010dloveka,ktor\u00fd s\u013eubuje poriadok,a nesplnite\u013en\u00e9.Klame,zneu\u017e\u00edva t\u00fdra.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-11-17T13:55:13.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 21,
        "count": 100,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010danom ch\u00fdba vzdel\u00e1vanie,to sa zanedb\u00e1va,alkohol drogy, hry a kas\u00edna prosperuj\u00fa.\u0160port fin.vyu\u017e\u00edva pranie \u010diernych pe\u0148az\u00ed v cudzine,ap.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-11-17T15:13:22.733000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 21,
        "count": 90,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je v tom, \u017ee neexistuje slobodn\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e l\u00eddrov v stran\u00e1ch.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-11-15T17:10:58.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 125,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 45,
        "count": 205,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Liber\u00e1lna demokracia nie je vl\u00e1da liber\u00e1lov, ale najm\u00e4 re\u0161pektovanie z\u00e1kladn\u00fdch pr\u00e1v a slob\u00f4d.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-11-27T16:37:46.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 15,
        "count": 91,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme reformu volebn\u00e9ho syst\u00e9mu so silnej\u0161\u00edm zast\u00fapen\u00edm regi\u00f3nov.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-11-15T17:13:46.969000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 164,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 32,
        "count": 213,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme referend\u00e1 o v\u00e4\u010d\u0161ine politick\u00fdch ot\u00e1zok.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-11-15T17:14:13.201000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 119,
        "disagree_count": 96,
        "pass_count": 27,
        "count": 242,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na prijatie jedn\u00e9ho z\u00e1kona ob\u010danmi treba referendum a \u00fa\u010das\u0165 50%+1hlas. Na parlamentn\u00e9 vo\u013eby ani in\u00e9 netreba 50% a prij\u00edmaj\u00fa tis\u00edcky z\u00e1konov.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-11-27T18:38:41.530000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 312,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 13,
        "count": 56,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania by mali ma\u0165 v\u00e4\u010d\u0161iu mo\u017enos\u0165 podie\u013ea\u0165 sa na politickom \u017eivote.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-11-15T17:09:48.990000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 180,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 20,
        "count": 219,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko by malo opusti\u0165 cestu liber\u00e1lnej demokracie.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-11-15T17:09:07.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 20,
        "count": 233,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a demokracia potrebuje,mor\u00e1lku,slu\u0161nos\u0165 a kontinuitu.Nie predbiehanie v nov\u00fdch reform\u00e1ch,z\u00e1konoch,mudrovan\u00ed a zvy\u0161ovan\u00ed administrat\u00edvy.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-11-17T14:04:56.433000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 99,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To kto formuloval tie otazky? Nejaky redaktor co sa nevie ani podpisat?",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-11-28T02:23:59.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 375,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Byt zodpovedn\u00fd za svoje chyby, neznamena chyby nerobi\u0165. Vzorom by mali ist medialne zn\u00e1mi predstavitelia. Diskutova\u0165, rie\u0161i\u0165, pou\u010di\u0165 a u\u010di\u0165.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-11-17T20:26:36.612000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 217,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 20,
        "count": 102,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Volebn\u00fd v\u00ed\u0165az nesmie zasahova\u0165 do slobodu prejavu a tla\u010de.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-11-15T17:13:51.496000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 177,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 200,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme reformu politick\u00fdch str\u00e1n a z\u00e1konov, ke\u010f neplnia poslanie a programy mohli by\u0165 hlavne strany bez probl\u00e9mov zru\u0161en\u00e9 O\u013dANO,SMER",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-11-17T15:08:33.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 20,
        "count": 89,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00ed\u0165azi volieb by nemali zasahova\u0165 do nez\u00e1vislosti just\u00edcie.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-11-15T17:09:34.222000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 181,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 19,
        "count": 210,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vl\u00e1dy po ne\u017enej revol\u00facii soci\u00e1lnu demokraciu n\u00e1rodu \"presrali\".Diletantstvom,nemor\u00e1lnos\u0165ou,karierizmom.Komunisticko-mafi\u00e1nskymi praktikami",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-11-17T14:23:31.363000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 21,
        "count": 98,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je pansk\u00fdm hunc\u00fatstvom a nijak to nezmen\u00edme.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-11-15T17:13:58.945000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 94,
        "pass_count": 35,
        "count": 206,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m nie je v demokracii ako takej, ale v tom, \u017ee nefunguje tak, ako by mala.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-11-15T17:10:08.610000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 167,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 23,
        "count": 206,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do politiky by mali \u00eds\u0165 vzdelan\u00ed \u013eudia a pracova\u0165 pre v\u0161etk\u00fdch ob\u010danov nie ako nerobi\u0165 a zarobi\u0165. M\u00e9dia by mali objekt\u00edvne informova\u0165.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-11-16T14:59:00.529000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 9,
        "count": 118,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je najlep\u0161\u00ed sp\u00f4sob vl\u00e1dnutia oproti in\u00fdm mo\u017enostiam.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-11-15T17:11:40.033000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 31,
        "count": 221,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najlep\u0161\u00edm argumentom proti demokracii je p\u00e4\u0165min\u00fatov\u00fd rozhovor s priemern\u00fdm voli\u010dom.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-11-15T17:09:53.288000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 93,
        "pass_count": 47,
        "count": 203,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ano",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-11-27T20:01:32.643000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "mi",
        "participant_id": 337,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 11,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "rozdeli\u0165 Slovensko na 150 volebn\u00fdch obvodov s pribli\u017ene rovnak\u00fdm po\u010dtom voli\u010dov  a to \u010dislo prisp\u00f4sobi\u0165 \u010do najoptim\u00e1lnej\u0161ie  regionom",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-11-16T07:21:12.865000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 52,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 37,
        "count": 187,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Syst\u00e9m viacer\u00fdch str\u00e1n je dobr\u00fd model.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-11-15T17:11:18.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 145,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 26,
        "count": 208,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V kr\u00edzov\u00fdch \u010dasoch potrebujeme menej demokracie.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-11-15T17:10:13.375000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 133,
        "pass_count": 21,
        "count": 214,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Demokracia za\u010d\u00edna oble\u010den\u00edm \u010distej ko\u0161ele a kravaty a kon\u010d\u00ed vhoden\u00edm hlasovacieho l\u00edstka do volebnej urny.\" W. Churchill",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-11-16T08:06:04.938000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 73,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 29,
        "count": 170,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nepotrebujeme demokraciu, potrebujeme res publicu",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-11-16T17:19:59.642000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 191,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 23,
        "count": 104,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nedostatkom je ze sa neda korigovat stav, ked sa vitazna koalicia vyfarbi a  uz nema podporu, ale nadalej zastupuje cely narod zlym smerom!",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-11-17T07:21:23.239000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 202,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 19,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dnos\u0165 pos\u00favaj\u00fa vpred najm\u00e4 intelektu\u00e1lne elity.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-11-15T17:09:42.147000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 76,
        "pass_count": 30,
        "count": 218,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V kr\u00edze je potrebn\u00e9 ma\u0165 na \u010dele rozv\u00e1\u017enych a rozumn\u00fdch predstavite\u013eov,nie bezcharaktern\u00e9ho  sil\u00e1ka ani mafi\u00e1nov a trasor\u00edtky bez mor\u00e1lky",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-11-17T14:09:05.085000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1 by\u017e rovnak\u00fd meter celebrity - bohat\u00ed nad\u013eudia v r\u00fdchlosti a  opitosti zab\u00edjaj\u00fa vo svojich aut\u00e1ch \u013eud\u00ed  a ich nezatvoria ako be\u017en\u00fdch \u013eud\u00ed",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-11-28T02:03:15.782000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 373,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nenazyvajme system zastupitelskou demokraciou, ak zvolite poslanca, ktory vam naslubuje  pred volbami hory doly a po volbach sa vam vysmeje",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-11-27T18:23:26.432000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 305,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 9,
        "count": 59,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po 33 rokoch sme tam kde sme boli pred 89 rokom. Cenz\u00fara, st\u00edhanie za n\u00e1zory, nahlasovanie \u013eud\u00ed s nespr\u00e1vnym n\u00e1zorom zamestn\u00e1vate\u013eovi .",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-11-16T11:11:23.001000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 13,
        "count": 128,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preto\u017ee nevieme, \u010do je demokracia. Preto\u017ee politici nevedia, \u010do je demokracia. Mus\u00edme br\u00e1ni\u0165 demokraciu. Posilni\u0165 jej imunitn\u00fd syst\u00e9m.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-11-16T07:56:23.753000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 65,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 37,
        "count": 178,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Strany by mali preh\u013eadnej\u0161ie vysvet\u013eova\u0165, ak\u00fdm sp\u00f4sobom vyberali kandid\u00e1tov.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-11-15T17:12:41.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 23,
        "count": 205,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fa\u010dasn\u00e1 demokracia je teror in\u0161tit\u00facii EU a USA proti \u013eudom.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-11-27T17:20:13.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 256,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 9,
        "count": 82,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a demokracia potrebuje nov\u00fd sp\u00f4sob zap\u00e1jania ob\u010danov do jej procesov.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-11-15T17:13:40.752000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 176,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 25,
        "count": 216,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stop agresivnej LGBTI propagande.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-11-16T09:02:03.624000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 110,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 28,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Slovensku nem\u00e1me demokraciu, ale partokraciu, t.j. strany ako podnikate\u013esk\u00e9 projekty s cie\u013eom zabezpe\u010dova\u0165 blahobyt pre donorov a \u010dlenov.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-11-16T09:44:56.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 18,
        "count": 140,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je Rozde\u013euj a panuj, nie demokracia. Ob\u010dan je stavan\u00fd pred 2 vo\u013eby, napr. \u010derven\u00fdch a modr\u00fdch. Pritom v\u017edy existuje aj in\u00e1 mo\u017enos\u0165.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-11-16T05:34:55.697000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 47,
        "count": 208,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak su politici hlupi a chamtivi je to len obrazom naroda...",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-11-16T06:02:50.723000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 15,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 22,
        "count": 215,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Presta\u0165 kl\u00e1s\u0165 najr\u00f4znej\u0161ie prek\u00e1\u017eky k uskuto\u010dneniu referend v\u0161etk\u00fdch typov. U\u017e len s\u00fa\u010dasn\u00e9 kv\u00f3rum prakticky znemo\u017e\u0148uje jeho platnos\u0165.",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-11-27T19:21:19.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 321,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 9,
        "count": 49,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je treba obmedzi\u0165 vplyv m\u00e9di\u00ed na vo\u013eby a rozhodovanie vl\u00e1dy.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-11-16T06:27:43.701000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 25,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 152,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 18,
        "count": 228,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko sa to\u010d\u00ed v za\u010darovanom kruhu. Bez zmeny c\u00edtenia a myslenia \u013eud\u00ed sa ni\u010d z\u00e1sadn\u00e9ho nevyrie\u0161i.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-11-27T16:21:54.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 136,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 92,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pred\u010dasn\u00e9 vo\u013eby  nutn\u00e9",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-11-16T08:12:15.606000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 72,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 25,
        "count": 175,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na demokracii by sme sa nemali podie\u013ea\u0165 len raz za 4 roky vo\u013ebami.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-11-15T17:13:26.587000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 23,
        "count": 202,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokratick\u00e1 vl\u00e1da by mala v\u017edy dba\u0165 na z\u00e1ujmy v\u0161etk\u00fdch, nie len t\u00fdch, ktor\u00ed ju zvolili.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-11-15T17:12:52.820000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 184,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 15,
        "count": 205,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je vl\u00e1da v\u00e4\u010d\u0161iny, na men\u0161inov\u00e9 z\u00e1ujmy pr\u00edli\u0161 netreba bra\u0165 oh\u013ead.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-11-15T17:13:10.813000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 140,
        "pass_count": 20,
        "count": 189,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nasa demokracia sa potrebuje zbavi\u0165 politick\u00fdch dobrodruhov typu matovi\u010d a spol. A spr\u00edsni\u0165 podmienky za ak\u00fdch m\u00f4\u017ee vznikn\u00fa\u0165 pol.strana.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-11-27T17:24:49.858000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 287,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 5,
        "count": 77,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Znamy vyrok jednej poslankyne za HZDS: \u201cDemokracia je teror vacsiny.\u201d",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-11-16T05:56:50.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 12,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 122,
        "pass_count": 29,
        "count": 199,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ziadna liberalna demokracia pre slovensko prosim.ziadne lgbt zvratenosti tu nechcem!!!preboha sa zobucte vsetci",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-11-28T10:54:49.010000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 394,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 1,
        "count": 14,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e9 strany nemusia by\u0165 demokratick\u00e9 ak robia spr\u00e1vne rozhodnutia pre ob\u010danov.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-11-15T17:10:51.313000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 118,
        "pass_count": 26,
        "count": 222,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nik ner\u00e1ta s t\u00fdm, \u017ee aktu\u00e1lna demokracia je kravina...",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-11-27T23:57:01.686000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 372,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 4,
        "count": 24,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "My chceme mier a nie vojnu.Vl\u00e1dy cel\u00e9ho sveta a hlavne USA, EU, \u010cINA , Rusko by mali rokova\u0165 od r\u00e1na do ve\u010dera, kym by sa nedohodli na miery",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-11-28T18:44:12.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4exkvs2app",
        "datetime": null
    }
]