[
    {
        "txt": "Svoje z\u00e1ujmy nesmieme presadzova\u0165 vyhr\u00e1\u017ekami a n\u00e1sil\u00edm.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-09-03T11:15:16.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 139,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 17,
        "count": 165,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To, \u017ee s niek\u00fdm nes\u00fahlas\u00edm neznamen\u00e1, \u017ee by sa nemal zap\u00e1ja\u0165 do verejnej diskusie.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-09-03T11:16:16.963000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 8,
        "count": 165,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme by\u0165 zjednoten\u00ed v rozmanitosti.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-09-03T11:16:40.724000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 28,
        "count": 174,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcem, aby sme sa vyhli ob\u010dianskej vojne a rozpadu spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-09-03T11:16:56.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 137,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 165,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slu\u0161n\u00fd a vecn\u00fd dial\u00f3g zmier\u0148uje nap\u00e4tie a konflikty.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-09-03T11:17:01.002000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 153,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 8,
        "count": 167,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd m\u00e1 pr\u00e1vo slobodne presadzova\u0165 svoje po\u017eiadavky.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-09-03T11:17:16.450000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 19,
        "count": 156,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sp\u00e1ja n\u00e1s uzn\u00e1vanie z\u00e1kladn\u00fdch \u013eudsk\u00fdch pr\u00e1v.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-09-03T11:17:40.137000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 24,
        "count": 171,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci sme na jednej lodi.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-09-03T11:18:14.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 16,
        "count": 173,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konflikt medzi liber\u00e1lmi a konzervat\u00edvcami je neraz zbyto\u010dne nafukovan\u00fd.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-09-03T11:18:22.660000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 17,
        "count": 178,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dn\u00fdm menovate\u013eom mnoh\u00fdch konfliktov je spor medzi \u201eelitami\u201d a be\u017en\u00fdmi \u013eu\u010fmi.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-09-03T11:18:38.594000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 24,
        "count": 170,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nemal\u00fa \u010das\u0165 spolo\u010dnosti vylu\u010dujeme z demokratick\u00fdch procesov, ne\u010dudujme sa narastaj\u00facej nevra\u017eivosti.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-09-03T11:18:46.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 131,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 18,
        "count": 172,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je tu konflikt medzi syst\u00e9movo vylu\u010dovan\u00fdmi a t\u00fdmi, ktor\u00fdm to a\u017e tak neprek\u00e1\u017ea (sk\u00f4r vyhovuje).",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-09-03T11:18:52.970000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 50,
        "count": 160,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010castovanie sa n\u00e1lepkami dezol\u00e1t, slnie\u010dkar a pod. k ni\u010domu nevedie.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-09-03T11:19:12.948000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 136,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 18,
        "count": 165,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010densk\u00fd zmier podkop\u00e1vaj\u00fa radik\u00e1li, ktor\u00ed naberaj\u00fa na sile.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-09-03T11:19:17.569000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 23,
        "count": 172,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spolo\u010dnosti je z\u00e1sadn\u00fd civiliza\u010dn\u00fd konflikt - Z\u00e1pad vs. V\u00fdchod",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-09-03T11:19:21.986000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 16,
        "count": 175,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko m\u00e1 probl\u00e9m s kme\u0148ov\u00fdm myslen\u00edm \u201emy\u201d vs. \u201eoni\u201d",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-09-03T11:19:45.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 33,
        "count": 166,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1sadn\u00fd rozdiel je medzi podporovate\u013emi ob\u010dianskeho a n\u00e1rodn\u00e9ho princ\u00edpu.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-09-03T11:19:54.935000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 45,
        "count": 162,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Poci\u0165ujem konflikt medzi obyvate\u013emi miest a vidieku.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-09-03T11:20:00.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 87,
        "pass_count": 21,
        "count": 164,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Siln\u00fd je genera\u010dn\u00fd konflikt medzi mlad\u00fdmi a star\u00fdmi.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-09-03T11:20:07.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 21,
        "count": 169,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konflikt medzi kapit\u00e1lom a proletari\u00e1tom nevymizol.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-09-03T11:20:15.834000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 40,
        "count": 168,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nenech\u00e1vajme sa zbyto\u010dne rozde\u013eova\u0165!",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-09-03T11:20:20.048000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 25,
        "count": 169,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako voli\u010di by sme nemali nasko\u010di\u0165 na vlnu nen\u00e1visti.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-09-03T11:20:25.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 136,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 21,
        "count": 167,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mus\u00edme ma\u0165 na pam\u00e4ti, \u017ee tu budeme spolu \u017ei\u0165 aj po vo\u013eb\u00e1ch.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-09-03T11:20:29.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 12,
        "count": 173,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj ke\u010f si mysl\u00edm, \u017ee druh\u00e1 strana m\u00f4jho brehu je celkom mimo, m\u00e1 pr\u00e1vo by\u0165 akt\u00edvna v demokracii.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-09-03T11:20:53.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 20,
        "count": 164,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sp\u00e1ja n\u00e1s l\u00e1ska k na\u0161ej rodnej krajine.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-09-03T11:21:21.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 29,
        "count": 173,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcem \u017ei\u0165 v slobodnej a spravodlivej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-09-03T11:21:52.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 169,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sloboda, rovnos\u0165, solidarita!",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-09-03T11:33:18.470000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 37,
        "count": 163,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Elita, ktora vola po prave zeny na rozhodovanie o svojom tele, si musi uznat zlyhanie v oblasti tlaku na vakcinaciu.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-09-03T17:52:40.193000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 52,
        "count": 154,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nasraaaaaat",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-09-03T17:55:26.380000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ar-Latn",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dapln\u00e1 odluka cirkvi od \u0161t\u00e1tu by vyrie\u0161ila mnoh\u00e9 probl\u00e9my.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-09-03T19:10:33.465000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 28,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 24,
        "count": 142,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladom je sloboda slova a pr\u00e1vo vyjadri\u0165 sa",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-09-03T19:26:26.781000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 31,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 125,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 13,
        "count": 142,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dnos\u0165 je pln\u00e1 \u00fachylov a zvr\u00e1ten\u00fdch lud\u00ed ktor\u00ed si chc\u00fa zlegitimizova\u0165 svoje zvr\u00e1tenosti",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-09-03T20:22:20.760000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 21,
        "count": 151,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sk\u00f4r \u010di nesk\u00f4r pr\u00edde ob\u010dianska vojna aj na Slovensko. A \u013eudia si bud\u00fa musie\u0165 vybra\u0165 medzi norm\u00e1lnos\u0165ou alebo zvratenos\u0165ou.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-09-03T22:01:59.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 42,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 15,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "--------------------------------------------------------------------------------------------------",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-09-04T05:44:07.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 59,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Decentraliz\u00e1cia (lep\u0161ie prerozdelenie financi\u00ed medzi mest\u00e1, obce) by pomohlo pribl\u00ed\u017ei\u0165 politiku a zlep\u0161i\u0165 verejn\u00fd priestor \u013eu\u010fom.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-09-04T10:46:03.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 16,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konflikt v spolo\u010dnosti maj\u00fa na svedom\u00ed mimovl\u00e1dky platen\u00e9 zo zahrani\u010dia, ich \u013eudia v politick\u00fdch funkci\u00e1ch a anga\u017eovan\u00ed klam\u00e1rski novin\u00e1ri.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-09-04T11:21:28.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 96,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 10,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko si nevycistilo hystoriu s komunistickej doby. Za to zlo nie je nikto potrestany.To dava povzbudenie tym co su potomci",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-09-04T12:35:22.423000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 97,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 22,
        "count": 102,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "l\u00e1ska k rodnej vlasti sa u liberalizmom nasiaknut\u00fdm pohlav\u00e1rom zamie\u0148a za vlastizradu",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-09-07T18:38:27.931000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 124,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 16,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pand\u00e9mia a pr\u00edstup k Ukrajine n\u00e1m uk\u00e1zal nako\u013eko tolerantn\u00e1 je \u010das\u0165 slovenskej spolo\u010dnosti tzv. \"demokrati\" k r\u00f4znorod\u00fdm n\u00e1zorom.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-09-07T19:59:52.557000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 137,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 10,
        "count": 79,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dial\u00f3g tu nefunguje z viny liber\u00e1lov, ktor\u00ed fanaticky presadzuj\u00fa iba svoje n\u00e1zory, nevidia v ni\u010dom okrem seba alternat\u00edvu.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-09-07T20:20:15.654000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 12,
        "count": 73,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gender ideol\u00f3gia nepatr\u00ed do \u0161k\u00f4l a medzi mlad\u00fdch. Str\u00e1caj\u00fa sa takto \u0161ikovn\u00fd mlad\u00fd \u013eudia ktor\u00fd, m\u00f4\u017eu tvori\u0165 lep\u0161iu spolo\u010dnos\u0165.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-09-07T20:49:56.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 145,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 9,
        "count": 76,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etky soci\u00e1lne siete by mali byt od 26rokov kedy mlad\u00fd \u010dlovek u\u017e viac dospeje.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-09-07T20:50:52.109000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 145,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 11,
        "count": 71,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chyba \u010das rodi\u010dom aby sa mohli venova\u0165 rodine a de\u0165om. Som za zn\u00ed\u017eenie dani pre firmy a radik\u00e1lne zvysenie minim\u00e1lnej mzdy.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-09-07T20:52:46.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 145,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 23,
        "count": 69,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Miluj stranu (politick\u00fa) bl\u00ed\u017eneho svojho, ako svoju vlastn\u00fa.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-09-09T23:13:09.306000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 205,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 8,
        "count": 22,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00e1 predstava o vracan\u00ed sa k tradi\u010dn\u00fdm, u\u017e poznan\u00fdm, konzervat\u00edvnym hodnot\u00e1m je iba naivn\u00fd eskapizmus.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-09-10T13:32:45.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 208,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 5,
        "count": 19,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskusia sa m\u00e1 vies\u0165 iba s \u013eu\u010fmi, ktor\u00ed sa spr\u00e1vaj\u00fa slu\u0161ne-Neposmievaj\u00faSa,Nesk\u00e1\u010du  DoRe\u010di,Nenad\u00e1vaj\u00faSi,NieS\u00faAgres\u00edvni,Ne\u0161\u00edriaHejtyAniDezinfo",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-09-10T13:38:46.187000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 208,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 2,
        "count": 24,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Polarizovan\u00e9 strany by mali vies\u0165 dial\u00f3g iba pod podmienkov, \u017ee obe strany bud\u00fa otvoren\u00e9 a vedia zakro\u010di\u0165 v pr\u00edpade vyslovenej nepravdy",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-09-10T13:42:20.873000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 208,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 21,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zaujimave",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-09-10T14:47:53.487000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 211,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1zory \u013eud\u00ed na na\u0161e zahrani\u010dnopolitick\u00e9 smerovanie s\u00fa formovan\u00e9 entitami, ktor\u00fdm nez\u00e1le\u017e\u00ed na z\u00e1ujmoch n\u00e1\u0161ho \u0161t\u00e1tu.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-09-11T05:44:57.220000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 222,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 14,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spolo\u010dnosti nevidno zn\u00e1mky n\u00e1zorovej plurality. \u010clovek prejavuj\u00faci plur\u00e1lne n\u00e1zory riskuje tot\u00e1lne vy\u010dlenenie zo spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-09-11T05:52:33.243000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niekedy je lepsie nezachranovat potapajucu sa lod, obcianska vojna by mohla",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-09-11T07:57:36.152000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 1,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Myslim ze nepotrebujeme politikov ale radsej individualov ktori zlepsia prostredie na lokalnej urovni - danovy raj im rozviaze ruky.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-09-11T08:00:32.026000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nesuhlasim, treba to skusit, aspon raz ..",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-09-11T08:04:35.765000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "som za znizenie dani",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-09-11T08:07:10.654000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hele statne skoly su uz asi minulost - nedokazu reagovat dostatocne rychlo na zmenu - potrebujeme tento sektor co najviac oslobodit",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-09-11T08:08:25.631000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 226,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 10,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mohli by sme -vediet pocuvat -vediet sa mylit(tym sa ucime) -vediet sa vcitit do koze druheho -pouzivat v diskusii overitelne informacie",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-09-15T22:59:52.472000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 231,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spolo\u010dnosti nevidno zn\u00e1mky n\u00e1zorovej plurality \u010clovek prejavuj\u00faci plur\u00e1lne n\u00e1zory riskuje tot\u00e1lne vy\u010dlenenie zo spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-09-19T10:58:23.068000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko m\u00e1 probl\u00e9m s kme\u0148ov\u00fdm myslen\u00ed \u201emy\u201d vs. \u201eoni\u201d",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-09-03T11:19:27.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sloboda, rovnos\u0165, bratstvo!",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-09-03T11:15:29.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4rajekvtei",
        "datetime": null
    }
]