[
    {
        "txt": "Treibhausgasbudget fixieren- nach diesem C02-Preis festlegen.",
        "statement_id": 352,
        "created": "2022-04-30T08:57:18.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 801,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 25,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Unternehmen in die Pflicht nehmen und nicht die Konsumenten! Das Problem liegt in der klimasch\u00e4dlichen Produktion, nicht beim Individuum!",
        "statement_id": 155,
        "created": "2022-04-27T16:09:47.114000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 432,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 122,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 53,
        "count": 208,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Thema Gesundheit fehlt. Wie werden die Menschen mit immer h\u00f6heren Temperaturen im Sommer zurechtkommen? Sind \u00c4rzte/Spit\u00e4ler vorbereitet?",
        "statement_id": 227,
        "created": "2022-04-28T12:12:14.948000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 37,
        "count": 106,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kreislaufwirtschaft, weniger M\u00fcll produzieren, weniger Importe, sozial gerechte L\u00f6hne weltweit, Lieferkettengesetz, Greenwashing verbieten",
        "statement_id": 457,
        "created": "2022-05-03T07:28:19.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 963,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stop der Ausbeutung der Meere. 80% des Plastiks im Ozean kommen von der Fischerei. Sleppnetze zerst\u00f6ren mio. km\u00b2 j\u00e4hrlich (Algenw\u00e4lder).",
        "statement_id": 203,
        "created": "2022-04-28T09:00:49.324000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 30,
        "count": 130,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einkaufskorb statt Sackerl.",
        "statement_id": 342,
        "created": "2022-04-30T07:28:20.924000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 106,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Strengere Regeln gegen geplante Obsoleszenz, f\u00fcr Reparierbarkeit der Produkte.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-04-27T09:37:35.127000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 78,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 389,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 70,
        "count": 472,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Produkte und Dienstleistungen, die das Klima belasten, sollen einen deutlich h\u00f6heren Preis haben als klimafreundliche Produkte und Dienstleistungen.",
        "statement_id": 367,
        "created": "2022-04-30T14:40:37.789000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 10,
        "count": 128,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollten in Europa wieder mehr Textilien produziert werden anstatt diese aus Asien zu importieren.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-04-27T10:51:53.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 124,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 16,
        "count": 120,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Label f\u00fcr Reparaturf\u00e4higkeit von Ger\u00e4ten",
        "statement_id": 382,
        "created": "2022-05-01T09:02:44.132000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 841,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "CO2 Budget (in Form von Scheinen) pro Person auf Konsum. F\u00fcr Produktkauf muss ich CO2 Scheine hergeben, entsprechend des CO2-Ausstosses",
        "statement_id": 186,
        "created": "2022-04-27T19:36:41.628000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 200,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 55,
        "count": 134,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das \"immer weiter\", \"immer mehr\"  in unseren reichen L\u00e4ndern ist das Problem f\u00fcrs Klima,  nicht die Kindern, die wir oder andere haben!",
        "statement_id": 322,
        "created": "2022-04-29T20:59:59.739000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 23,
        "count": 100,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die wahren Kosten der Produkte m\u00fcssen kenntlich gemacht werden und diejenigen die es sich leisten k\u00f6nnen m\u00fcssen den wahren Preis auch zahlen",
        "statement_id": 519,
        "created": "2022-05-04T18:23:29.552000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1025,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eigene Forschungsstelle zu den Themen Klimaschutz und Klimawandelanpassung.",
        "statement_id": 222,
        "created": "2022-04-28T11:12:16.179000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 29,
        "count": 121,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauern m\u00fcssen unterst\u00fctzt werden in der Erzeugung von LM die nachhaltig sind Savesoil.org",
        "statement_id": 202,
        "created": "2022-04-28T08:56:06.246000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 618,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 43,
        "count": 128,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Befragung des Volks ist okay, aber die Politik muss unbedingt unabh\u00e4ngige Experten h\u00f6ren und ernst nehmen. Die Themen sind zu komplex.",
        "statement_id": 369,
        "created": "2022-04-30T16:49:09.516000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 815,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 21,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: \u00d6sterreich muss im Klimaschutz global eine Vorbildrolle \u00fcbernehmen.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-04-27T09:53:10.771000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 398,
        "disagree_count": 159,
        "pass_count": 106,
        "count": 663,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir brauchen eine CO\u00b2-Kennzeichnungspflicht auf allen Produkten und eine Kontigentierung der CO\u00b2-Menge die jeder Konsument einhalten muss!",
        "statement_id": 305,
        "created": "2022-04-29T17:52:22.399000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 765,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 22,
        "count": 96,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "keine Motocross Rennen auf der gr\u00fcnen Wiese",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-04-27T10:23:07.929000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 245,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 121,
        "count": 448,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erbschaftssteuer und Verm\u00f6genssteuer ab einer Grenze, z.B. 5 mio., einf\u00fchren!",
        "statement_id": 210,
        "created": "2022-04-28T09:45:29.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 27,
        "count": 137,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Personenbezogenen Datenhandel und Konsumdaten im Internet verbieten, sodass unn\u00f6tige K\u00e4ufe durch individuelle Werbung verhindert werden.",
        "statement_id": 445,
        "created": "2022-05-03T01:47:35.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 16,
        "count": 52,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neoliberalismus einschr\u00e4nken",
        "statement_id": 463,
        "created": "2022-05-03T13:11:02.131000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 14,
        "count": 36,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Windr\u00e4der auf unseren Almen geh\u00f6ren verboten!! Die Politik soll umgehend die 1000! Vorschl\u00e4ge der Bertrand Piccard Stiftung umsetzen!!",
        "statement_id": 218,
        "created": "2022-04-28T10:32:21.220000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 628,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6sterreich muss im Klimaschutz global eine Vorbildrolle \u00fcbernehmen.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-04-26T19:04:00.150000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 10,
        "count": 78,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Arbeitszeitverk\u00fcrzung 30 Wo/Std .....",
        "statement_id": 329,
        "created": "2022-04-30T06:20:09.297000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 26,
        "count": 77,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lokale und nachhaltige  Produktion von Textilien ect. f\u00f6rdern, mehr Steuern auf Importe aus Billiglohnl\u00e4nder ohne Umweltschutz",
        "statement_id": 407,
        "created": "2022-05-02T08:13:22.280000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 887,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Monopolisierung v Grossunternehmen sollen verboten werden. Druck auf Umsetzung Internationaler Mindeststeuer globaler Firmen",
        "statement_id": 260,
        "created": "2022-04-28T17:53:34.728000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 32,
        "count": 112,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fcllvermeidung! Die Verpackungsindustrie/Handel muss auf \u00f6kologisch vertr\u00e4gliche Produkte umstellen. Lenkung durch gesetzliche Vorgaben!",
        "statement_id": 370,
        "created": "2022-04-30T17:09:53.106000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 820,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 12,
        "count": 97,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die/der K\u00e4ufer:in sollte \u00fcber die Produktionskette einer Ware informiert sein bevor er sich zum Kauf entscheidet.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-04-27T10:50:40.602000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 124,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 328,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 90,
        "count": 459,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "technisch m\u00f6gliche Mindestnutzungsdauer von technischen Ger\u00e4ten muss vom Produzenten auch gew\u00e4hrleistet werden",
        "statement_id": 136,
        "created": "2022-04-27T15:14:04.600000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 179,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 40,
        "count": 224,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verantwortungsvoller Umgang mit elektr. Ger\u00e4ten! Ich brauche nicht jede/s/n neue  Smartphone,Spielekonsole,etc. (Transport, Rohstoffe, M\u00fcll)",
        "statement_id": 375,
        "created": "2022-05-01T07:50:28.305000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 834,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 11,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Entwicklung von umweltfreundlichen Produktionsmethoden wieder an unseren FH\u00b4s und Unis.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2022-04-27T13:22:22.390000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 311,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 46,
        "count": 213,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinn\u00fctzige Modelle sollten forciert werden. Es muss um den Klimaschutz gehen und nicht um die Gewinnmaximierung von Konzernen.",
        "statement_id": 303,
        "created": "2022-04-29T17:30:25.503000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 19,
        "count": 106,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bessere Bezahlung von Politikern, die sich f\u00fcr das Klima einsetzen. Das senkt auch auch die Manipulierbarkeit durch Bestechung.",
        "statement_id": 482,
        "created": "2022-05-03T16:32:38.455000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 12,
        "count": 35,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gesetzes\u00e4nderung dass Stiftungen z.B. aus z.B. Liechtenstein keine Immob. oder Grundst\u00fccke in \u00d6sterreich erwerben d\u00fcrfen",
        "statement_id": 149,
        "created": "2022-04-27T15:59:03.688000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 423,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 76,
        "count": 183,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "bin einverstanden",
        "statement_id": 421,
        "created": "2022-05-02T15:11:16.426000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 406,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Arbeitszeit und Stress deutlich reduzieren, dann braucht es im Urlaub auch weniger um wieder runterzukommen.",
        "statement_id": 332,
        "created": "2022-04-30T06:42:08.940000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 23,
        "count": 86,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nahrungsmittel-Gro\u00dfkonzerne zerschlagen.",
        "statement_id": 336,
        "created": "2022-04-30T07:02:13.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktion und Konsum spielen eine gro\u00dfe Rolle im Klimaschutz.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-04-26T19:07:20.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 519,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 93,
        "count": 664,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ernste Ma\u00dfnahmen zur lebenswerten Rettung der Menschheit bedeuten eine rasante Zur\u00fccknahme unseres gewohnten hohen Lebensstandart.",
        "statement_id": 398,
        "created": "2022-05-01T17:15:03.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 861,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 17,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "keine Flachd\u00e4cher ohne Solaranlage",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-04-27T10:23:24.699000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 297,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 91,
        "count": 442,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei allen Nahrungsmitteln (auch bei Speisen in Restaurants): verpflichtende Angabe der Emmissionen von Zutaten bei deren Herstellung.",
        "statement_id": 128,
        "created": "2022-04-27T15:03:16.574000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 384,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 55,
        "count": 188,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bitte nicht E-Autos f\u00f6rdern, sondern stattdessen die F\u00f6rderungen f\u00fcr Ladeinfrastruktur erh\u00f6hen. (E-Autos werden trotzdem genug herumfahren.)",
        "statement_id": 368,
        "created": "2022-04-30T16:17:50.856000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 815,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 24,
        "count": 54,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es braucht viele gelebte Realutopien so wie Reinventing Society es tun",
        "statement_id": 365,
        "created": "2022-04-30T13:24:30.930000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 33,
        "count": 52,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verst\u00e4rkte Aufkl\u00e4rung \u00fcber CO2 Andruck; ab 6km Fahrt ist eine Lieferung des Einkaufes zB. klimafreundlicher",
        "statement_id": 131,
        "created": "2022-04-27T15:06:26.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 387,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 68,
        "count": 171,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anstelle  Betrieben die Kosten f\u00fcr CO2-Zertifikate zu ersetzen, w\u00e4re   besser,  auf die Hallend\u00e4cher PV-Anlagen zu finanzieren",
        "statement_id": 422,
        "created": "2022-05-02T15:30:55.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 928,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kostenwahrheit beim Transport von Waren innerhalb EU und dar\u00fcber hinaus",
        "statement_id": 384,
        "created": "2022-05-01T09:33:55.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 846,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 86,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Baumaterial von Baustellen und Abbruchh\u00e4usern recyclen und wieder verwenden.",
        "statement_id": 489,
        "created": "2022-05-04T10:42:20.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 47,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kennzeichnungspflicht von Produkten mit Umweltinformationen, wie in der Green Product Inititative der EU vorgeschlagen.",
        "statement_id": 376,
        "created": "2022-05-01T07:51:35.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 837,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 24,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raus aus Erd\u00f6l und Erdgas.",
        "statement_id": 316,
        "created": "2022-04-29T20:28:51.642000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 779,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich will nicht die Recyclingf\u00e4higkeit von Verpackungen wissen, einfach weg mit komplizierten Verpackungen, selber Beh\u00e4lter mitbringen.",
        "statement_id": 308,
        "created": "2022-04-29T19:27:36.432000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 26,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Importstopp von Billigtextilien",
        "statement_id": 116,
        "created": "2022-04-27T13:39:45.184000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 317,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 157,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 58,
        "count": 242,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpackungen: auf ben\u00f6tigte Gr\u00f6\u00dfe reduzieren, keine Effekte welche \u00fcber zus\u00e4tzliche unn\u00f6tige Lacke, Pr\u00e4ge Folien usw. aufgebracht  werden.",
        "statement_id": 349,
        "created": "2022-04-30T07:43:06.906000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 797,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 14,
        "count": 83,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcrde weniger im Internet/ bei Amazon einkaufen, wenn die Gesch\u00e4fte Sonntags ge\u00f6ffnet w\u00e4ren.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-04-27T10:03:11.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 89,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 266,
        "pass_count": 42,
        "count": 354,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktionsstandorte f\u00fcr Elektro(Haushalts-)ger\u00e4te in Europa f\u00f6rdern, anstatt aus China importieren.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-04-27T11:16:12.885000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 147,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 24,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uns der Manipulation durch Produzent*innen entziehen, leben statt konsumieren",
        "statement_id": 283,
        "created": "2022-04-29T11:26:33.167000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 735,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 34,
        "count": 87,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gro\u00dfkonzerne mehr kontrollieren (z.B. Nestle ist \"nachhaltig\")",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-04-27T09:06:23.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 415,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 84,
        "count": 539,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kunststoffe m\u00fcssen global nach Gebrauch einen Wert haben, mindestens 1\u20ac/kg um nicht achtlos weggeworfen zu werden.",
        "statement_id": 300,
        "created": "2022-04-29T17:06:58.187000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 764,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 31,
        "count": 80,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "kein Statement",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-04-27T09:34:05.577000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 13,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Menschen nicht \u00fcber ihren Konsum definieren! Gegen den  st\u00e4ndigen Neu-Kauf von Produkten.  Abgelaufene Lebensmittel verg\u00fcnstigt anbieten.",
        "statement_id": 86,
        "created": "2022-04-27T12:13:15.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 207,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 268,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 67,
        "count": 348,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fertiglager minimieren. Technische Produkte nur unter Einbeziehung eines geschulten Beraters.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-04-27T11:42:08.791000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 184,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 146,
        "count": 224,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00d6sterreich soll sich daf\u00fcr einsetzen, dass die Bewerbung besonders klimasch\u00e4dlicher Produkte in der EU verboten wird.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-04-26T19:04:55.353000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 3,
        "count": 77,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die gesetzliche Gew\u00e4hrleistung sollte deutlich ausgedehnt werden, um die Herstellung langlebigerer Produkte notwendig zu machen.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2022-04-27T12:09:07.550000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 208,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 307,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 39,
        "count": 355,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich vermisse, dass ich \"Das wei\u00df ich nicht.\" anklicken k\u00f6nnte!",
        "statement_id": 323,
        "created": "2022-04-29T21:03:51.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 11,
        "count": 27,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schluss mit genormtem Gem\u00fcse! Es wird doch egal ob eine Gurke die richtige Form und Gr\u00f6\u00dfe hat. Lebensmittelverschwendung in der Erzeugung",
        "statement_id": 447,
        "created": "2022-05-03T05:41:39.301000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 956,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u00f6here werbesteuern ja, aber nicht auf nachhaltig-\u00f6kologische produkte aller art. Im gegenteil niedrigere steuern.",
        "statement_id": 505,
        "created": "2022-05-04T13:25:27.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1001,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zigaretten, sollen aus Klimaschutzgr\u00fcnden nicht mehr erzeugt werden, diese zersetzen sich in den Meeren zu Mikroplastik, verseuchen B\u00f6den !",
        "statement_id": 130,
        "created": "2022-04-27T15:04:53.088000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 391,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 65,
        "count": 172,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Grundnahrungsmitteln (z.B. Bort, Gem\u00fcse, Obst, Reis, ...) soll kein Gewinn erlaubt werden. Nur Kostendeckung.",
        "statement_id": 90,
        "created": "2022-04-27T12:27:57.074000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 238,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 128,
        "pass_count": 85,
        "count": 291,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutzma\u00dfnahmen m\u00fcssen immer sozial gerecht gestaltet werden.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-04-26T19:03:29.134000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 6,
        "count": 74,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Wirtschaft wird nicht kaputt, wenn sie Klimaziele ernst nimmt, sondern sie wird Aufgaben l\u00f6sen und sich ver\u00e4ndern .",
        "statement_id": 321,
        "created": "2022-04-29T20:53:01.681000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 19,
        "count": 114,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Standardm\u00e4\u00dfig keine Werbung an Haushalte erlauben, nur auf schriftlichen Wunsch  (derzeit umgekehrt).",
        "statement_id": 479,
        "created": "2022-05-03T15:46:20.523000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 8,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Endlich & erstmals substanzielle Investitionen in Wissenschaft, Forschung und Technologie.",
        "statement_id": 135,
        "created": "2022-04-27T15:13:54.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 393,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 71,
        "count": 195,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sofortige Einf\u00fchrung von Produkt Pass f\u00fcr Konsumg\u00fcter >50 EUR",
        "statement_id": 254,
        "created": "2022-04-28T17:00:36.311000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 33,
        "count": 61,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ma\u00dfnahmen zum Energiesparen werden von der Politik ignoriert, anstatt werden neue Kraftwerke und Windr\u00e4der gebaut, als g\u00e4be es kein Morgen!!",
        "statement_id": 169,
        "created": "2022-04-27T16:53:17.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte aus China geh\u00f6ren deutlich h\u00f6her besteuert als in Europa produzierte CO2 geh\u00f6rt eingepreist, etwa durch Z\u00f6lle",
        "statement_id": 189,
        "created": "2022-04-27T20:42:13.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 546,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 31,
        "count": 194,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es f\u00e4ngt im kleinen an: warum gibt es immer noch Benzinrasenm\u00e4her zu kaufen? Ein Akkum\u00e4her ist leiser und stinkt nicht!",
        "statement_id": 248,
        "created": "2022-04-28T16:50:55.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 28,
        "count": 84,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Modeunternehmen die in \u00d6sterreich verkaufen (auch online shops) sollten ethische und \u00f6kologische Standards erf\u00fcllen m\u00fcssen",
        "statement_id": 145,
        "created": "2022-04-27T15:46:56.904000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 397,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 190,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 35,
        "count": 240,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jetzt schmerzt uns die Abh\u00e4ngigkeit von \u00d6l und Gas. Es sind Vorkehrungen zu treffen, dass uns die Internet-Abh\u00e4ngigkeit nicht ebenso trifft.",
        "statement_id": 306,
        "created": "2022-04-29T17:54:17.123000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 26,
        "count": 83,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "R\u00fcckverlagerung der Produktion ( z.B Medikamente, Bekleidung\u2026) nach \u00d6sterreich, bzw. in die EU um unabh\u00e4ngig z.B  von China zu sein.",
        "statement_id": 292,
        "created": "2022-04-29T15:06:28.204000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 755,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 17,
        "count": 94,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Holistische und regenerative Design Standards f\u00fcr alle Produkte",
        "statement_id": 357,
        "created": "2022-04-30T13:15:28.931000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 31,
        "count": 57,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Werbung f\u00fcr ungesunde Lebensmittel verbieten, es soll den Kindern nicht suggeriert werden, dass sie t\u00e4glich S\u00fcsses brauchen!",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-04-27T10:56:13.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 322,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 76,
        "count": 470,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mehr Richtlinien f\u00fcr Gro\u00dfkonzerne und deren Produktion!!!!",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-04-27T09:07:33.075000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 21,
        "count": 167,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bildung, Bildung und noch mehr Bildung aber in regenerativer und systemischer Weise wie Pioneers of Education es tun",
        "statement_id": 364,
        "created": "2022-04-30T13:23:40.324000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 33,
        "count": 81,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Suffizienz w\u00e4re wichtig, z.B. brauche ich immer das neueste Smartphone oder chicke Kleider? Besser: gebrauchte Handys, Kleidertauschb\u00f6rsen",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-04-27T10:42:56.930000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 113,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 339,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 88,
        "count": 483,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alternativen zum Konsum: Ausfl\u00fcge, Gemeinschaft, Freunde,... Das genie\u00dfen der Abendsonne (o.\u00e4.) ist doch cooler als eine neue Hose...",
        "statement_id": 97,
        "created": "2022-04-27T12:45:07.089000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reiche endlich besteuern, plus Firmen die hier Umsatz machen (online und offline) haben auch hier Steuern zu zahlen.  Geld -> Umweltschutz",
        "statement_id": 188,
        "created": "2022-04-27T20:37:57.533000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 545,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 40,
        "count": 188,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Heimische Wirtschaft f\u00f6rdern, Klein- und Mittelunternehmen f\u00f6rdern, daf\u00fcr st\u00e4rkere Auflagen f\u00fcr Gro\u00dfkonzerne",
        "statement_id": 461,
        "created": "2022-05-03T13:08:38.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "There is no economy on a dead planet! Klimazerst\u00f6rung schadet auch der Wirtschaft",
        "statement_id": 474,
        "created": "2022-05-03T13:25:51.519000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir sollten weniger konsumieren, dann entstehen auch weniger Umweltsch\u00e4den durch Produktion und Transport.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2022-04-27T12:31:33.985000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 247,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 247,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 60,
        "count": 351,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Staatliche Eingriffe in Produktion und Konsum f\u00fchrten historisch belegbar immer zu Ineffizienzen, Wohlstandsverlusten und Versorgungskrisen.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-04-27T10:36:27.310000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 139,
        "pass_count": 151,
        "count": 406,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schadstoff-Grenzwerte bei Gebrauchsgegenst\u00e4nden versch\u00e4rfen.",
        "statement_id": 297,
        "created": "2022-04-29T15:49:03.923000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 32,
        "count": 112,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Klimarat: Ich bin bereit, h\u00f6here Preise f\u00fcr klimafreundliche Produkte zu bezahlen.\" Unsinn! Mit Steuern klimafeindliche Produkte verteuern!",
        "statement_id": 235,
        "created": "2022-04-28T15:03:00.696000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 647,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 37,
        "count": 146,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erbschaftssteuer/Verm\u00f6genssteuer ab Grenze von 1M \u20ac einf\u00fchren UND ERKL\u00c4REN, wer dann betroffen ist (wenige!).Bringt viel! AK gibt Auskunft!",
        "statement_id": 299,
        "created": "2022-04-29T16:26:22.349000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sinnlose Artikel wie Deko verbieten.",
        "statement_id": 175,
        "created": "2022-04-27T17:51:53.870000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 47,
        "count": 123,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kleidung braucht endlich Standards: \u00d6kologisch und menschlich",
        "statement_id": 129,
        "created": "2022-04-27T15:03:50.843000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 32,
        "count": 201,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "We need to Design regenerative Cultures",
        "statement_id": 361,
        "created": "2022-04-30T13:20:28.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 28,
        "count": 60,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Ich bin bereit, f\u00fcr den Klimaschutz radikale Ma\u00dfnahmen zu akzeptieren, die auch eine Ver\u00e4nderung meiner Lebensweise zur Folge haben k\u00f6nnten.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-04-27T10:01:11.642000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 446,
        "disagree_count": 153,
        "pass_count": 91,
        "count": 690,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte mit geringem / keinem Nutzen (z.B. Werbeprospekte) mit hoher Steuer belegen",
        "statement_id": 225,
        "created": "2022-04-28T11:25:32.157000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 652,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 45,
        "count": 132,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Greenwashing\" von Unternehmen, also die gezielte T\u00e4uschung durch vorgebliche Umweltma\u00dfnahmen, soll verboten werden.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-04-26T19:05:09.997000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 6,
        "count": 76,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umstellung der Stahl- und Eisenproduktion auf Wasserstoff.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-04-27T11:44:31.482000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 124,
        "count": 262,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir \"Westler:innen\" brauchen ca das 90Fache, was zu gutem Leben n\u00f6tig. Wir brauchen  alternative, ressourcenschonende, realistische Vision",
        "statement_id": 259,
        "created": "2022-04-28T17:29:09.114000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 694,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 29,
        "count": 88,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ger\u00e4tegarantie muss von Markt f\u00fcr 10 Jahre \u00fcbernommen werden. Markt w\u00e4re somit verpflichtet, keine low-quality Produkte ein zu kaufen",
        "statement_id": 273,
        "created": "2022-04-28T18:59:51.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 24,
        "count": 94,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger/fast kein Zement, Holzbauweise, Lehm/Strohbauweise. \u00d6kologie auch bei Baustoffen f\u00fcr Industriebauten, Br\u00fccken usw. beachten.",
        "statement_id": 312,
        "created": "2022-04-29T20:18:30.884000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 24,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Importverbot f\u00fcr Fleisch gequ\u00e4lter (Haltung, Transport, Schlachtung) Tiere.",
        "statement_id": 347,
        "created": "2022-04-30T07:41:07.382000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 101,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin bereit, h\u00f6here Preise f\u00fcr klimafreundliche Produkte zu bezahlen.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-04-26T19:06:17.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 7,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weg von reinen CO2e Debatten hin zu PEF Betrachtungen. Damit auch ehrlichere Ressourcenbesteuerung.",
        "statement_id": 253,
        "created": "2022-04-28T16:59:21.264000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 40,
        "count": 58,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stopp das Konsumer-shaming - viele Menschen haben nicht die M\u00f6glichkeiten, sich klimafreundlich zu entscheiden. Die Politik muss handeln.",
        "statement_id": 386,
        "created": "2022-05-01T10:31:20.922000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 756,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 15,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pellets sind Feinstaubschleudern und werden oft aus alten W\u00e4ldern in Rum\u00e4nien, Ukraine oder Bulgarien gewonnen. Klimafreundlich? Wohl kaum!",
        "statement_id": 163,
        "created": "2022-04-27T16:37:02.606000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 61,
        "count": 131,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Um den Konsum vor Ort zu f\u00f6rdern, d\u00fcrfen Regionalw\u00e4hrungen eingef\u00fchrt werden.",
        "statement_id": 197,
        "created": "2022-04-28T05:57:55.448000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 41,
        "count": 105,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: F\u00fcr alle Konsumprodukte soll Kostenwahrheit gelten. Die Kosten, die durch Umweltverschmutzung und Treibhausgasemissionen entstehen, sollen sich im Preis eines Produkts abbilden.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-04-27T09:54:31.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 481,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 60,
        "count": 603,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot geplanter Obsoleszenz. Verpflichtende leichte Reparierbarkeit und (zB Akkutausch) u. Offenlegung von Schalt-, Baupl\u00e4nen, u. Software",
        "statement_id": 94,
        "created": "2022-04-27T12:38:43.322000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 276,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 61,
        "count": 348,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch ein demokratisch nicht legitimiertes Gremium wir der Klimarat erzeugt einen Co2 Abdruck, daher sofort abschaffen!",
        "statement_id": 379,
        "created": "2022-05-01T08:24:25.929000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 840,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Hannibal Gletscherspektakel",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-04-27T10:22:44.602000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 62,
        "count": 114,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: F\u00fcr die \u00fcberparteiliche Zusammenarbeit in Sachen Klimaschutz sollen sehr viel mehr Ressourcen und Zeit eingesetzt werden.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-04-27T10:01:30.954000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 391,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 111,
        "count": 560,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plastikspielzeug muss 10x teurer sein! Plastikm\u00fcll wird nach Afrika verkauft und dort verbrannt. Wir haben eine \u201egr\u00fcne\u201c Weste",
        "statement_id": 270,
        "created": "2022-04-28T18:53:38.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 17,
        "count": 43,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die \"Gemeinwohl\u00f6konomie\" unbedingt als sinnvolle und realistische Alternative bewerben und f\u00f6rdern!",
        "statement_id": 107,
        "created": "2022-04-27T13:08:49.434000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 269,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 175,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 102,
        "count": 308,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr alle Konsumprodukte soll Kostenwahrheit gelten. Die Kosten, die durch Umweltverschmutzung und Treibhausgasemissionen entstehen, sollen sich im Preis eines Produkts abbilden.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-04-26T19:04:42.726000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 7,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine unabh\u00e4ngige Klimakommission soll die Gesetze und Ma\u00dfnahmen der Bundesregierung auf Klimawirksamkeit \u00fcberpr\u00fcfen.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-04-26T19:05:24.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 2,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Atomkraft ist keine L\u00f6sung f\u00fcr die Klimakrise solange der Atomm\u00fcll nicht beherrscht werden kann.",
        "statement_id": 311,
        "created": "2022-04-29T19:59:29.694000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 777,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 14,
        "count": 104,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vor allem eine Transformation des Wirtschaftssystems beyond Capitalism",
        "statement_id": 362,
        "created": "2022-04-30T13:21:26.411000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 33,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von Palaiten T-Shirts, nur Kleidung die auch Recyclbar ist anbieten.",
        "statement_id": 372,
        "created": "2022-04-30T21:12:42.670000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 828,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 25,
        "count": 71,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lobbying f\u00fcr landwirtschaftliche Produktion ab einer gewissen Gr\u00f6\u00dfenordnung (Industrie) unterbinden.",
        "statement_id": 335,
        "created": "2022-04-30T07:00:34.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Unverpacktes Obst und Gem\u00fcse wirklich unverpackt anbieten und nicht zuvor aus Plastik rausholen (kl. Plastikfolienst\u00fccke bei Gurken)",
        "statement_id": 502,
        "created": "2022-05-04T13:01:53.002000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1000,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur mehr Ger\u00e4te mit dem Energielabel A verkaufen.",
        "statement_id": 224,
        "created": "2022-04-28T11:17:29.453000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 45,
        "count": 100,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zigaretten sollen biologisch abbaubare Filter haben",
        "statement_id": 184,
        "created": "2022-04-27T19:31:17.994000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 54,
        "count": 171,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die stetige und extreme Zunahme der Erdbev\u00f6lkerung ist ein f\u00fcr das Klima bis heute kaum diskutierter Punkt. Dar\u00fcber muss gesprochen werden!",
        "statement_id": 166,
        "created": "2022-04-27T16:46:04.598000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 39,
        "count": 138,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr die Klimaneutralit\u00e4t sollen Zigaretten gar nicht mehr erzeugt werden, den schon bei der Herstellung +beim Rauchen selbst f\u00e4llt CO2 an !",
        "statement_id": 122,
        "created": "2022-04-27T14:51:34.558000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 72,
        "count": 194,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niemand soll sich f\u00fcr seine Ern\u00e4hrung rechtfertigen m\u00fcssen! Es darf keine Verbote oder steuerlichen Nachteile auf gewissen Produkte geben!",
        "statement_id": 164,
        "created": "2022-04-27T16:42:21.216000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 49,
        "count": 165,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einwegglasverpackungen haben die Glasentsorgungskosten mit zu finanzieren. Mehrwegglasverpackungen >5 Zyklen geh\u00f6ren kostenm\u00e4\u00dfig entlastet.",
        "statement_id": 237,
        "created": "2022-04-28T16:35:06.604000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 27,
        "count": 101,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Meiner Meinung nach ist diese Umfrage nicht zielf\u00fchrend.",
        "statement_id": 99,
        "created": "2022-04-27T12:48:04.969000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 279,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Linken haben kein Rechtanspruch auf eine Beurteilung dar\u00fcber was un-o. ethisch .Die Linken haben kein Besitzanspruch auf unsere Ethik.",
        "statement_id": 219,
        "created": "2022-04-28T10:32:58.802000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 642,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gro\u00dfkonzerne wie Amazon & Co boykottieren.",
        "statement_id": 168,
        "created": "2022-04-27T16:51:02.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 124,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 58,
        "count": 174,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "x",
        "statement_id": 114,
        "created": "2022-04-27T13:36:05.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 319,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "h\u00f6here Steuern auf Werbema\u00dfnahmen",
        "statement_id": 143,
        "created": "2022-04-27T15:42:49.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 72,
        "count": 206,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz kann nicht von oben diktiert werden! Subsidiarit\u00e4tsprinzip. L\u00e4nder und Gemeinden d\u00fcrfen nicht vom Bund entmachtet werden!",
        "statement_id": 171,
        "created": "2022-04-27T16:58:51.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lohnnebenkosten und USt senken im Bezug auf CO2-Ausstoss des Betriebs",
        "statement_id": 187,
        "created": "2022-04-27T19:37:31.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 200,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 60,
        "count": 140,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agrarsubventionen nur noch bis zu einer gewissen Betriebsgr\u00f6\u00dfe (ha, Anzahl von Nutztieren).",
        "statement_id": 341,
        "created": "2022-04-30T07:21:29.318000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 26,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wie naiv ist es zu glauben, CO2 w\u00e4re das Allheilmittel gegen Klimawandel; einseitig ideologisierte Kampagne - daher Wissenschaftsskepsis",
        "statement_id": 380,
        "created": "2022-05-01T08:46:52.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 840,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 14,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine oder niedrige Steuern f\u00fcr klimafreundliche Leistungen und Produkte!",
        "statement_id": 160,
        "created": "2022-04-27T16:32:08.417000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 438,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 52,
        "count": 210,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bauen auf Nachhaltigkeit. Ressourcen sammeln und wieder verwenden, keine gro\u00dfen Wegwerf geschichten mehr.",
        "statement_id": 355,
        "created": "2022-04-30T12:40:09.125000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 809,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Import von Billigtextilien k\u00f6nnen nicht g\u00e4nzlich gestoppt werden, aber Alternativen anzubieten sollte gef\u00f6rdert werden",
        "statement_id": 265,
        "created": "2022-04-28T18:05:56.642000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 26,
        "count": 97,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das ewige Wirtschaftswachstum ist eine Utopie. Durch Werbung m\u00fcssen stets neue Bed\u00fcrfnisse geschaffen werden. Der Planet leidet.",
        "statement_id": 174,
        "created": "2022-04-27T17:44:50.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 31,
        "count": 130,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Werbung allgemein beschr\u00e4nken um nicht Bed\u00fcrfnisse zu schaffen, die sonst gar nicht bestanden h\u00e4tten",
        "statement_id": 109,
        "created": "2022-04-27T13:13:26.457000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 300,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 199,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 75,
        "count": 331,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kostenwahrheit im Transport ist notwendig. LKWs zerst\u00f6ren den Asphalt \u00fcberproportional, Steuerzahler mu\u00df zahlen und Staub schlucken.",
        "statement_id": 430,
        "created": "2022-05-02T23:16:14.121000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 952,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Transport von Lebendtieren \u00fcber lange Strecken muss verboten werden (Vom Bauer bis zum n\u00e4chsten Schlachthof muss ausreichen)",
        "statement_id": 100,
        "created": "2022-04-27T12:52:45.458000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 169,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 278,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 41,
        "count": 331,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine klare Kennzeichnungspflicht f\u00fcr die (gute/schlechte) Recyclingf\u00e4higkeit von Verpackungen direkt auf der Verpackung ist notwendig",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-04-27T10:57:01.690000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 98,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 363,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 64,
        "count": 470,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sterilisation auf Kosten der Krankenkasse, so k\u00f6nnen wir erfolgreich das Bev\u00f6lkerungswachstum eind\u00e4mmen.",
        "statement_id": 271,
        "created": "2022-04-28T18:56:10.506000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz in Fort-/Weiterbildung: Es m\u00fcssen die heutigen Erwachsenen erreicht werden, nicht die, die erst in 6-12 Jahren w\u00e4hlen d\u00fcrfen.",
        "statement_id": 278,
        "created": "2022-04-28T21:00:13.502000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 710,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 23,
        "count": 101,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K\u00fcnstliche Aufbl\u00e4hung des Kreditvolumens (mit politisch \"guter Intention\") hat bereits zur globalen Finanzkrise 2007-2008 gef\u00fchrt.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-04-27T10:41:17.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 60,
        "count": 128,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ab sofort keine Neuwagen mehr produzieren und verkaufen. (Ausnahmen f\u00fcr Blaulichtorgs, etc) Reparieren + Gebrauchtwagenmarkt reicht.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2022-04-27T11:52:25.523000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 119,
        "pass_count": 64,
        "count": 242,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Seri\u00f6se Studie, dass schwere Mehrwegverpackung in Wien umweltfreundlicher ist als leichtere Einwegverpackung inkl. verbrennen f\u00fcr Fernw\u00e4rme",
        "statement_id": 236,
        "created": "2022-04-28T15:32:06.546000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 36,
        "count": 66,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00f6lle auf Produkte, die bei der Produktion au\u00dferhalb der EU Emissionen erzeugen",
        "statement_id": 487,
        "created": "2022-05-04T06:01:02.911000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 987,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stand der Wirtschaft nicht mehr mit Bip messen sondern nach dem Wohl der Bev\u00f6lkerung",
        "statement_id": 475,
        "created": "2022-05-03T13:26:42.574000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zigaretten h\u00f6her besteuern - Kosten f\u00fcr das Entsorgen achtlos weggeworfener Stummel muss eingepreist werden",
        "statement_id": 504,
        "created": "2022-05-04T13:10:37.940000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1002,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ohne demokratische Teilhabe am Entscheidungsprozess in Unternehmen, wird es auch keinen Klimaschutz durch diese geben.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-04-27T09:53:52.541000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 88,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 170,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 160,
        "count": 428,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verkaufsverbot f\u00fcr Fleisch aus Massentierhaltung oder Import aus dem Ausland",
        "statement_id": 448,
        "created": "2022-05-03T05:42:44.825000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 956,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimasch\u00e4dliche Projekte d\u00fcrfen KEINE Kredite erhalten.",
        "statement_id": 285,
        "created": "2022-04-29T11:56:17.344000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 24,
        "count": 117,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte d\u00fcrfen nicht importiert werden, wenn die Herstellungsbedingungen bei uns unzul\u00e4ssig w\u00e4ren. Eigene Wirtschaft wird benachteiligt.",
        "statement_id": 183,
        "created": "2022-04-27T19:27:50.047000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 152,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 31,
        "count": 196,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anlaufstellen f\u00fcr S\u00fcchtige nach fossilen Brennstoffen",
        "statement_id": 215,
        "created": "2022-04-28T10:19:05.103000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 640,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Starkes Eintreten f\u00fcr Klimafreundlichkeit in gemeinsamer EU-Agrarpolitik (GAP).",
        "statement_id": 458,
        "created": "2022-05-03T07:45:01.728000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Internet Infrastruktur verbraucht zuviele Ressourcen. Mehr offline f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 441,
        "created": "2022-05-03T01:24:40.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei allen Nahrungsmitteln (auch bei Speisen in Restaurants): verpflichtende Angabe des Ursprunges von Zutaten.",
        "statement_id": 126,
        "created": "2022-04-27T15:01:52.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 384,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 43,
        "count": 238,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz ist so dringend und muss umgesetzt werden, auch wenn zeitnah keine sozialen Ausgleichsma\u00dfnahmen m\u00f6glich sind.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-04-26T19:03:43.746000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 10,
        "count": 74,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Ferienwohnungen und Chalets mehr bauen. Werden nur wenige Wochen genutzt.",
        "statement_id": 486,
        "created": "2022-05-04T05:42:01.644000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 404,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abgeordnete m\u00fcssen vor Abstimmungen jedesmal einen Wissenstest zum Thema bestehen, damit ihre Stimme G\u00fcltigkeit erlangt!",
        "statement_id": 378,
        "created": "2022-05-01T08:12:15.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 838,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 17,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von Werbung f\u00fcr klimasch\u00e4dliche und menschenrechtliche Standards unterlaufende Produkte und Dienstleistungen",
        "statement_id": 309,
        "created": "2022-04-29T19:39:48.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 6,
        "count": 36,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reduzierung des Produktsortiments (wer braucht schon 30 Sorten Wurst?)",
        "statement_id": 82,
        "created": "2022-04-27T12:06:31.425000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 218,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 93,
        "count": 348,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine mikroverbote, lieber eine effektive umstellung des steuersystems: aufkommensneutrale besteuerung von emissionen und knappen ressourcen",
        "statement_id": 192,
        "created": "2022-04-28T00:57:08.286000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 558,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 55,
        "count": 120,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Ideologisierung des wichtigen Themas \"Klimaschutz\" f\u00fcr politischen Missbrauch muss verhindert werden.",
        "statement_id": 117,
        "created": "2022-04-27T14:34:49.361000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 66,
        "count": 168,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Echt nachhaltige Sharing Economy staatlich gef\u00f6rdert entwickeln. Steueranreize f\u00fcr Sharing einf\u00fchren,",
        "statement_id": 252,
        "created": "2022-04-28T16:55:58.943000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 23,
        "count": 93,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vermeiden: weniger! Verlagern: Sharen, Produkt-Dienstleistungen. Verbessern: Produktdesign, Regionalit\u00e4t, Reparatur, Kreislauf",
        "statement_id": 96,
        "created": "2022-04-27T12:42:49.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 197,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 71,
        "count": 290,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "faire, nachhaltige und langlebige Kleidung f\u00f6rdern, sodass diese f\u00fcr alle leistbar ist (\u00fcberm\u00e4\u00dfiger Konsum soll aber nicht gef\u00f6rdert werden)",
        "statement_id": 144,
        "created": "2022-04-27T15:43:42.123000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 397,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 194,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 37,
        "count": 244,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Klimaschutz muss in Lehr- und Studienpl\u00e4nen verankert werden.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-04-27T10:00:12.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 484,
        "disagree_count": 83,
        "pass_count": 59,
        "count": 626,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Saatgut ist keine Erfindung und darf daher auch nicht patentiert werden.",
        "statement_id": 147,
        "created": "2022-04-27T15:50:34.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 170,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 42,
        "count": 222,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plastik ist wertvolles Rohmaterial. Das Problem ist nicht Plastik per se, but achtlos weggeworfenes Plastik, weltweit.",
        "statement_id": 231,
        "created": "2022-04-28T12:17:13.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 24,
        "count": 104,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn schon Plastik als Verpackung zb Wurst K\u00e4se, dann Einheitlich PET, und in gelben Sack Recycling Wirtschaft einbinden.",
        "statement_id": 178,
        "created": "2022-04-27T19:22:00.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 41,
        "count": 142,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plastik besser Kennzeichnen (welche Polyverbindung) und Aufkl\u00e4rung. Besser von Polymerisierten Produkten wegkommen und auf Glas umsteigen.",
        "statement_id": 356,
        "created": "2022-04-30T12:41:30.614000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 809,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 9,
        "count": 43,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kein Aufzwingen der eigenen Meinung/ Lebenstil.",
        "statement_id": 416,
        "created": "2022-05-02T13:52:56.223000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Warum muss fast das ganze Spielzeug ausPlastik sei zB Holz Matador war eines meiner sch\u00f6nsten!!",
        "statement_id": 269,
        "created": "2022-04-28T18:47:36.604000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 18,
        "count": 46,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Atomkraft ist gar keine L\u00f6sung: zu gef\u00e4hrlich in Krisenzeiten ( Ukraine, Drohnen,...), anf\u00e4llig f\u00fcr menschliche Fehler, Gesundheitsrisikos",
        "statement_id": 320,
        "created": "2022-04-29T20:46:59.695000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 10,
        "count": 101,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Personen mit einem klimafreundlichen Lebensstil, sollen vom Staat finanziell gef\u00f6rdert/entlastet werden.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-04-27T09:53:49.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 427,
        "disagree_count": 137,
        "pass_count": 100,
        "count": 664,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Werbung f\u00fcr prim\u00e4r fossile Produkte (Fl\u00fcge, Autos, Erd\u00f6lunternehmen) geh\u00f6ren verboten; Werbung geh\u00f6rt generell stark reduziert.",
        "statement_id": 156,
        "created": "2022-04-27T16:14:19.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 431,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 52,
        "count": 232,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fclltrennung dringend f\u00fcr alle Bundesl\u00e4nder harmonisieren",
        "statement_id": 392,
        "created": "2022-05-01T14:39:28.291000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 838,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 18,
        "count": 70,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fokus auf Kreislaufwirtschaft setzen; Reparieren statt wegwerfen",
        "statement_id": 89,
        "created": "2022-04-27T12:25:09.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 243,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 331,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 23,
        "count": 368,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es gibt keine Freiheit ohne Verantwortung. Philosophie sollte Teil der Grundschul- Pflichtausbildung sein!",
        "statement_id": 476,
        "created": "2022-05-03T14:21:06.649000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 974,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Verbraucherschutz: Produkte d\u00fcrfen nur nach eingehender Kontrolle als nachhaltig bezeichnet werden.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2022-04-27T14:53:44.199000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 176,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 40,
        "count": 223,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Green washing \"Kompostierbarkeit\" beenden und Sammelsysteme f\u00fcr industriekompostierbare  Produkte >90 Tage einf\u00fchren.",
        "statement_id": 258,
        "created": "2022-04-28T17:11:06.406000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 35,
        "count": 88,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vorratsdatenspeicherung im Servern und Krypto W\u00e4hrungen verursachen unglaublich hohen unn\u00f6tigen Stromverbrauch. Sofort stoppen!",
        "statement_id": 431,
        "created": "2022-05-02T23:52:02.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 952,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 18,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abschaffung von Subventionen f\u00fcr die industrielle Landwirtschaft.",
        "statement_id": 340,
        "created": "2022-04-30T07:20:35.779000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 21,
        "count": 84,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch andere regionale Produkte anbieten (M\u00f6bel, Kleidung, Schuhe etc.) nicht nur regionale Lebensmittel.",
        "statement_id": 409,
        "created": "2022-05-02T09:12:42.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 893,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 11,
        "count": 71,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Bereits versiegelte, d.h. betonierte Fl\u00e4chen, sollen durch Anlagen zur erneuerbaren Energiegewinnung mehrfach genutzt werden \u2013 zum Beispiel Parkpl\u00e4tze von Einkaufszentren.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-04-27T10:00:37.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 446,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 35,
        "count": 496,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger Produktion von Kleidung, die keinen Absatz findet und dann vernichtet wird, aus f\u00fcr billigen Ramsch, mehr Nachhaltigkeit",
        "statement_id": 293,
        "created": "2022-04-29T15:10:43.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 755,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 12,
        "count": 103,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "eu-weit ein label f\u00fcr prod. 1.gesamte transportwege CO2 bei herstellung  2.recyclebarkeit 3.verzicht auf umweltgifte",
        "statement_id": 221,
        "created": "2022-04-28T11:06:13.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 648,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 32,
        "count": 109,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ma\u00dfnahmen suchen, die ohne Euro-Nationalismus (\"China Dreck\" etc.) auskommen.",
        "statement_id": 419,
        "created": "2022-05-02T14:20:14.739000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reduktion der Bev\u00f6lkerungszahl! Besser weniger Menschen, die allerdings noch wirklich \"LEBEN\" und Spa\u00df haben d\u00fcrfen. Das w\u00fcnsch`ich mir!",
        "statement_id": 234,
        "created": "2022-04-28T12:59:00.245000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 666,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte die durch nachgewiesene technische Features eine k\u00fcrzer Lebensdauer haben als  m\u00f6glich, verlieren die CE Zulassung.",
        "statement_id": 255,
        "created": "2022-04-28T17:03:59.152000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 16,
        "count": 115,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimafreundliche Produkte m\u00fcssen leistbar werden, Klimaschutz darf kein Privileg der Mittelschicht sein",
        "statement_id": 470,
        "created": "2022-05-03T13:17:45.481000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schluss mit dem Raubtierkapitalismus! Unser Wohlstand darf nicht mehr auf Ausbeutung von Menschen, Tier und Natur basieren.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-04-27T11:47:53.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 218,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 71,
        "count": 328,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Staatliche Sachbibliotheken in allen St\u00e4dten: Ausborgen von Backformen, Werkzeug, Teppichreinigern, Spielen, etc.",
        "statement_id": 159,
        "created": "2022-04-27T16:31:30.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 445,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 44,
        "count": 206,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Wien sollen auch z.B. Wurstverpackungen und sonstige Plastikverpackung in die gelben Sammelcontainer kommen und wiederverwertet werden.",
        "statement_id": 296,
        "created": "2022-04-29T15:36:14.776000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 755,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 33,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger Platz f\u00fcr Autos, egal ob E oder Verbrenner.",
        "statement_id": 333,
        "created": "2022-04-30T06:47:23.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von Werbung im \u00f6ffentlichen Raum",
        "statement_id": 142,
        "created": "2022-04-27T15:39:38.649000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 46,
        "count": 137,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei \"radikale Eingriffe\" mu\u00df man diese definieren",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-04-27T11:34:21.257000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 164,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fangen wir an, dass alle Friday for Future-Kids auf Handy, Internet, TV, coole Klamotten, Elterntaxi, Sneakers verzichten - das gen\u00fcgt schon",
        "statement_id": 423,
        "created": "2022-05-02T15:32:39.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 666,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Recycling ist knapp vor Entsorgung(Verlust) - Reuse=Lebensdauerverl\u00e4ngerung. F\u00f6rdern wir eine Reuse Gesellschaft.",
        "statement_id": 247,
        "created": "2022-04-28T16:50:37.647000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 26,
        "count": 98,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Second hand statt Neukauf",
        "statement_id": 191,
        "created": "2022-04-27T22:55:58.203000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 557,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 45,
        "count": 176,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Glasgebinde normen. Nicht jede Marmelade, Honig etc. braucht eigene Form und/oder eigenes Volumen. Mehrweggl\u00e4ser nicht nur bei Getr\u00e4nken!",
        "statement_id": 172,
        "created": "2022-04-27T17:22:58.203000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 474,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 32,
        "count": 224,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In Produktion Wasserstoff statt fossilen Brennstoffen, auch in kleineren Arbeitsger\u00e4ten wie Motors\u00e4ge, wo elektro nicht m\u00f6glich ist.",
        "statement_id": 438,
        "created": "2022-05-03T01:08:48.691000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energieunabh\u00e4ngigkeit durch Fracking-Gas-Produktion und sichere kleine (SMR) Atomkraftwerke in \u00d6sterreich",
        "statement_id": 459,
        "created": "2022-05-03T10:33:26.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 967,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokratie braucht Zeit. Meist kommt man langsamer schneller, und vor allem, heil ans Ziel. Bedacht und Aufmerksamkeit sind gefragt.",
        "statement_id": 276,
        "created": "2022-04-28T19:39:11.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 694,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Voest muss ab sofort auf Elektrolichtbogen\u00f6fen und ab 2025 auf Wasserstofftechnologie umstellen.",
        "statement_id": 104,
        "created": "2022-04-27T13:06:33.387000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 121,
        "count": 208,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schon bei der Herstellung von Zigaretten fallen vermeidbare Treibhausgasemmisionen an auch das Rauchen selbst verursacht Umweltsch\u00e4den !",
        "statement_id": 125,
        "created": "2022-04-27T15:01:42.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 391,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 69,
        "count": 179,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verl\u00e4ngerte Lebensdauer bzw.verl\u00e4ngerte Nutzung=sofort wirksamer Umwelt- und Ressourcenschutz. Steuerlich Vorteile sollten gefunden werden",
        "statement_id": 244,
        "created": "2022-04-28T16:45:33.420000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 23,
        "count": 110,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: \u00d6sterreich soll sich daf\u00fcr einsetzen, dass die Bewerbung besonders klimasch\u00e4dlicher Produkte in der EU verboten wird.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-04-27T09:55:15.516000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 483,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 54,
        "count": 621,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hohe  Steuern bzw. Strafen f\u00fcr klimasch\u00e4dliche Leistungen, Produkte und Verhaltensweisen!",
        "statement_id": 162,
        "created": "2022-04-27T16:33:36.914000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 438,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 138,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 49,
        "count": 222,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Preissystem steuert Produktion und Konsum ohne Zwang und staatliche Gewalt. Wenn CO2 als Preisfaktor fehlt: eben CO2-Eigentum schaffen.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-04-27T10:43:15.024000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 182,
        "count": 325,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bedienungsanleitungen, die im Internet abrufbar sind, nicht zus\u00e4tzlich als gedrucktes Buch in zig Sprachen beilegen, das 99% wegwerfen.",
        "statement_id": 413,
        "created": "2022-05-02T11:42:22.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 57,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung von (klimafreundlicher) Produktion in der EU, anstatt Import mit langem Transportweg aus Diktaturen ohne (soziale) Umweltstandards",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-04-27T09:38:59.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 78,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 426,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 54,
        "count": 507,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Info \u00fcber Klimakatastrophe/-schutz an Pensionisten. Die m\u00fcssen erreit werden. Nicht die, die erst in 6-12 Jahren w\u00e4hlen d\u00fcrfen.",
        "statement_id": 279,
        "created": "2022-04-28T21:02:31.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 710,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 31,
        "count": 67,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Mehrwertsteuer auf biologische Lebensmittel, daf\u00fcr Einf\u00fchrung einer Zuckersteuer.",
        "statement_id": 491,
        "created": "2022-05-04T10:43:23.326000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schluss mit der Plastikflut. Styropor und F\u00fcllmaterial muss \u00f6kologisch ersetzt werden,  es kompostieren zu k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2022-04-27T11:55:43.261000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 280,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 58,
        "count": 362,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "zum letzten Punkt, \u00dcberdachungen f\u00fcr Parkpl\u00e4tze in Einkaufszentren, gibt es schon. Es fehlt die Verpflichtung dies zu tun.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-04-27T11:51:38.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 184,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 118,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 106,
        "count": 254,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gute Berichterstattung (Klimajournalismus) auf allen Ebenen tr\u00e4gt zu einem Bewusstseinswandel bei der Transformation bei.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2022-04-27T12:09:53.800000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 182,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 278,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 60,
        "count": 376,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Modeerscheinungen und Trends nicht angefacht werden und dadurch weniger konsumiert/ Statussybmole kreieren",
        "statement_id": 153,
        "created": "2022-04-27T16:07:49.306000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 433,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 67,
        "count": 151,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot der Vernichtung von Neuwaren (z. B. falsch bestellte Produkte)",
        "statement_id": 141,
        "created": "2022-04-27T15:36:26.608000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 201,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 22,
        "count": 232,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Woher soll ich wissen, ob in diesem Sammelsurium meine Sichtweise vertreten ist oder nicht? Diese Umfrage ist total missgl\u00fcckt!",
        "statement_id": 515,
        "created": "2022-05-04T14:43:38.781000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1012,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wasser ist ein Allgemeingut, damit sollte kein Gewinn gemacht werden d\u00fcrfen (Mineralwasser)",
        "statement_id": 503,
        "created": "2022-05-04T13:07:19.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1002,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "STOPP des Walmartvertriebs - auf Verdacht kaufen und dann billig verschleuden und andere Arbeitspl\u00e4tze gef\u00e4hrden",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-04-27T11:42:41.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 184,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 134,
        "count": 279,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ohne gro\u00dfe Staaten wie China v\u00f6llig sinnlos.",
        "statement_id": 139,
        "created": "2022-04-27T15:23:45.998000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 407,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 40,
        "count": 123,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tiertransporte \u00fcber l\u00e4ngere Strecken (max. 100 km )abschaffen.",
        "statement_id": 511,
        "created": "2022-05-04T14:35:35.101000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1013,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "weniger produzieren",
        "statement_id": 426,
        "created": "2022-05-02T20:05:56.534000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 941,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konsum muss nicht eingeschr\u00e4nkt, nur angepasst werden; z. B. muss nicht jede Party M\u00fcllberge hinterlassen oder Sonderm\u00fcll produzieren",
        "statement_id": 391,
        "created": "2022-05-01T13:27:56.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 853,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 15,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder \u00f6ffentliche Neubau muss hinsichtlich aller eingesetzten Materialien klimaneutral sein.",
        "statement_id": 257,
        "created": "2022-04-28T17:08:13.652000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lieferkettengesetz: Gro\u00dfkonzerne m\u00fcssen verantwortlich gemacht werden f\u00fcr Produktions- & Arbeitsbedingungen entlang der Lieferkette",
        "statement_id": 462,
        "created": "2022-05-03T13:10:13.356000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "umweltfreundliche u soziale Modellabels sollten PRweis u finanziell gef\u00f6rdert werden (zB Pop up in leer stehenden Gesch\u00e4fte in Innenst\u00e4dten)",
        "statement_id": 261,
        "created": "2022-04-28T17:56:06.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 32,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Online-Retourwaren werden oft vernichtet, obwohl sie Neuwaren sind. Das soll verboten werden.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-04-27T09:53:29.133000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 466,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 30,
        "count": 524,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kapitalismus einschr\u00e4nken, konsum-orientierte L\u00f6sungen und gr\u00fcnes Wachstum bringen uns nicht weiter",
        "statement_id": 473,
        "created": "2022-05-03T13:24:06.362000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Produktinformationen (Reparaturf\u00e4higkeit, Verf\u00fcgbarkeit von Ersatzteilen\u2026) f\u00fcr eine m\u00f6glichst bewusste Kaufentscheindung verpflichtend",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-04-27T11:02:51.675000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 98,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 288,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 50,
        "count": 358,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spielfilme und Serien m\u00fcssen inhaltlich klimafreundlicher werden - keine Glorifizierung von Jetset, Traumschiff und Autoverfolgungsjagden",
        "statement_id": 220,
        "created": "2022-04-28T10:37:22.991000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 640,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 37,
        "count": 135,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leihscooter, -r\u00e4der etc erh\u00f6hen den Ressourcenverbrauch, da sie durch sorglose Behandlung sehr kurze Lebensdauer haben.",
        "statement_id": 390,
        "created": "2022-05-01T11:47:16.968000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 23,
        "count": 60,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Warum gibt es immer noch F\u00f6rderungen f\u00fcr E-Bikes oder E-Autos? Reiche brauchen keine F\u00f6rderung und Arme k\u00f6nnen es sich eh nicht leisten.",
        "statement_id": 250,
        "created": "2022-04-28T16:53:03.358000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Greenwashing\" von Unternehmen, soll hart bestraft werden. Nur verbieten, lieber Klimarat, bringt halt nix.",
        "statement_id": 124,
        "created": "2022-04-27T15:00:33.396000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 51,
        "count": 199,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Transportwege bei lokal verf\u00fcgbaren Produkten gesetzlich beschr\u00e4nken, zB. kein Import/Export  ausgenommen Nachbarl\u00e4nder.",
        "statement_id": 112,
        "created": "2022-04-27T13:24:59.400000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 122,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 58,
        "count": 218,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktion und Konsum \u00fcben wenig Einfluss auf das Klima aus.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-04-26T19:06:53.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 408,
        "pass_count": 69,
        "count": 534,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderungen und Ma\u00dfnahmen f\u00fcr die Umweltbildung verschied. Zielgruppen (P\u00e4dagog*innen,F\u00fchrungspositionen,Politiker*innen,Erwachsene/60+,...)",
        "statement_id": 211,
        "created": "2022-04-28T09:48:45.699000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 629,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 30,
        "count": 127,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mobilit\u00e4t: Schulbus f\u00fcr jede Klasse, jeder der mit dem Auto in die Arbeit f\u00e4hrt, muss beweisen dass es keine andere M\u00f6glichkeit gibt",
        "statement_id": 313,
        "created": "2022-04-29T20:25:57.797000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 779,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von allen beleuchteten Reklametafeln und Schaufensterberleuchtungen",
        "statement_id": 396,
        "created": "2022-05-01T17:01:06.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 863,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bev\u00f6lkerungszuwachs d illegale Immigration sollte sachlich gef\u00fchrt werden. Antr\u00e4gen illegaler Fl\u00fcchtlinge verz\u00f6gert die der Berechtigten.",
        "statement_id": 262,
        "created": "2022-04-28T18:00:28.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Klimaschutz ist nur durch eine starke Umverteilung von Wohlstand und politischer Macht m\u00f6glich.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2022-04-27T12:11:47.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 85,
        "pass_count": 103,
        "count": 334,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wiederverwendbare Gef\u00e4\u00dfe f\u00fcr Wurst, Fleisch, K\u00e4se etc.",
        "statement_id": 343,
        "created": "2022-04-30T07:29:37.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 15,
        "count": 88,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zigarettenfilter enthalten schwer abbaubaren Kunststoff Celluloseacetat, leisten wenig f\u00fcr die Gesundheit der Rauchenden, sind Umweltgift!",
        "statement_id": 310,
        "created": "2022-04-29T19:51:20.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 32,
        "count": 88,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir m\u00fcssen innerhalb der planetaren Grenzen wirtschaften => Kooperation statt Wettbewerb und Gemeinwohlmaximierung statt Profitmaximierung!",
        "statement_id": 161,
        "created": "2022-04-27T16:33:19.036000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 448,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 51,
        "count": 231,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktion muss wieder in die EU zur\u00fcckgeholt werden, da hier h\u00f6here Standards herrschen. Konsum \u00fcber Internetgiganten einschr\u00e4nken.",
        "statement_id": 167,
        "created": "2022-04-27T16:49:42.843000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 451,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 36,
        "count": 197,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tats\u00e4chliche Kosten auf Waren umlegen. Shirts um 3 Euro, Schr\u00e4nke um 90 Euro etc. decken den Wert der Ressourcen nicht. Wegwerfwaren",
        "statement_id": 291,
        "created": "2022-04-29T15:05:46.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 754,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 19,
        "count": 90,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kostenwahrheit!  Bewusstseinsbildung, hinterfragen ob diverse Produkte nur umweltsch\u00e4dlich sind",
        "statement_id": 425,
        "created": "2022-05-02T20:05:34.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 941,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Massive Ressourcenbesteuerungen bei kurzlebigen Konsumg\u00fctern - billiger \"chinesischer Sonderm\u00fcll\"",
        "statement_id": 239,
        "created": "2022-04-28T16:40:07.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 20,
        "count": 119,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Monopolisierung von Unternehmen verbieten (z.B. Loreal, Nestle, Craft Foods etc.)",
        "statement_id": 87,
        "created": "2022-04-27T12:14:38.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 222,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 226,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 91,
        "count": 352,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bearbeitung des Patentrechtes ist n\u00f6tig, um Plastikflut zu vermeiden und Recyceln zu erm\u00f6glichen.",
        "statement_id": 439,
        "created": "2022-05-03T01:17:55.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 21,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Familienbeihilfe abschaffen, weniger Kinder bedeutet weniger Co2",
        "statement_id": 266,
        "created": "2022-04-28T18:33:50.901000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 9,
        "count": 74,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kleine Lebensmittelverpackungen f\u00fcr Singles in Superm\u00e4rkten anbieten.",
        "statement_id": 460,
        "created": "2022-05-03T12:18:47.897000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 971,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Gew\u00e4hrleistung f\u00fcr viele Produktgruppen auf mind. 10 Jahre erh\u00f6hen (in der DDR galten 25 Jahre auf Elektroger\u00e4te ect.)",
        "statement_id": 401,
        "created": "2022-05-01T20:08:15.022000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 874,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktionsverbot f\u00fcr alle PKWs (5-Sitzer), die mehr als 40 kW besitzen und mehr als 800 kg Eigengewicht haben",
        "statement_id": 399,
        "created": "2022-05-01T17:15:42.935000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 863,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 17,
        "count": 56,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bev\u00f6lkerungswachstum global stoppen. Weniger Menschen, weniger Konsum.",
        "statement_id": 331,
        "created": "2022-04-30T06:34:53.918000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bereits versiegelte, d.h. betonierte Fl\u00e4chen, sollen durch Anlagen zur erneuerbaren Energiegewinnung mehrfach genutzt werden \u2013 zum Beispiel Parkpl\u00e4tze von Einkaufszentren.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-04-26T19:06:02.558000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 1,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte m\u00fcssen wieder langlebig gebaut werden. Geplante Defekte m\u00fcssen verboten werden - mit Freiheitsstrafen f\u00fcr das Management.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-04-27T11:32:50.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 170,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 22,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine (Billig)Fleisch aus Argentinien. Sch\u00fctzt den Regenwald!",
        "statement_id": 302,
        "created": "2022-04-29T17:23:20.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 761,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 117,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es braucht staatliche Steuerung hinsichtlich klimasch\u00e4dlichen Verhalten von Firmen hinsichtlich Produktion, Verpackung, Transport etc.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2022-04-27T13:25:34.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 302,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 177,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 43,
        "count": 243,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot f\u00fcr Superm\u00e4rkte Lebensmittel in den M\u00fcll zu werfen. Verpflichtung f\u00fcr Weitergabe an Sozialm\u00e4rkte und Sharing Organisationen",
        "statement_id": 446,
        "created": "2022-05-03T05:39:26.477000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 956,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gute verzinste Staats-Wohnbauanleihen zum Umstieg auf erneuerbare Energietr\u00e4ger.",
        "statement_id": 454,
        "created": "2022-05-03T07:05:30.502000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vergesellschaftung & Kommunalisierung von Gro\u00dfkonzernen des t\u00e4glichen Bedarfs - niemand darf sich an G\u00fctern des t\u00e4glichen Lebens bereichern",
        "statement_id": 158,
        "created": "2022-04-27T16:15:27.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 432,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 60,
        "count": 195,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Onlinehandel mu\u00df zu \"Zero waste packaging solutions\" verpflichtet werden. Mehrwegverpackungen verpflichtend. Einweg nur mit Extrasteuer",
        "statement_id": 238,
        "created": "2022-04-28T16:37:44.831000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 24,
        "count": 109,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mit den Klimazielen sollte nicht die Wirtschaft kaputt gemacht werden.",
        "statement_id": 138,
        "created": "2022-04-27T15:16:47.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 401,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 57,
        "count": 169,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abf\u00fcllstation Supermarkt neu \u00fcberdenken: Kein Schnickschnack, bitte ganz normale leistbare Grundnahrungsmittel: Br\u00f6sel, Mehl, Nudeln, Reis.",
        "statement_id": 388,
        "created": "2022-05-01T11:15:35.166000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 849,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 22,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erh\u00f6hung der Energieeffizienz und Lebensdauer bei Elektroger\u00e4ten.",
        "statement_id": 450,
        "created": "2022-05-03T06:28:56.089000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ich stimme zu",
        "statement_id": 307,
        "created": "2022-04-29T18:21:29.102000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 406,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rollende Super- und Drogeriem\u00e4rkte + Arztbusse, die D\u00f6rfer ohne Nahversorger anfahren.",
        "statement_id": 495,
        "created": "2022-05-04T10:45:16.991000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Nanoforschung deckte bisher unbekannte Schadwirkungen von Materialien auf. \u00dcberpr\u00fcfung der Produktion bei Verbrennungen und Abrieb n\u00f6tig",
        "statement_id": 444,
        "created": "2022-05-03T01:34:13.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Beratungen zu Konsumsucht",
        "statement_id": 214,
        "created": "2022-04-28T10:18:14.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 640,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kampagne gegen Greenwashing.",
        "statement_id": 346,
        "created": "2022-04-30T07:36:02.820000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehrwegverpackungen, Verbot von Aludosen und sinnlosen Mehrfachverpackungen",
        "statement_id": 199,
        "created": "2022-04-28T07:11:33.808000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 597,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 37,
        "count": 166,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Aufforstungen nur mehr mit einer Baumart (z.B. Fichte), Mischw\u00e4lder forcieren",
        "statement_id": 410,
        "created": "2022-05-02T09:14:30.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 893,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Republik \u00d6sterreich veranlagt ab sofort nicht mehr bei Banken, die klimafeindliche Unternehmen finanzieren.",
        "statement_id": 103,
        "created": "2022-04-27T12:59:26.232000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 145,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 116,
        "count": 315,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Secondhand-Pridukte f\u00f6rdern. Repatarurbonus dauerhaft einf\u00fchren.",
        "statement_id": 428,
        "created": "2022-05-02T20:35:01.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 945,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kennzeichnung der Textilien mit \"Ampelsystem\" \u00fcber Emmission, Wasserverbrauch, Chemikalien, etc.",
        "statement_id": 115,
        "created": "2022-04-27T13:37:36.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 317,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 184,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 43,
        "count": 244,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte und Dienstleistungen, die das Klima belasten, sollen einen deutlich h\u00f6heren Preis haben als klimafreundliche Produkte und Dienstleistungen.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-04-26T19:09:22.638000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 481,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 87,
        "count": 652,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Vegane\" Schuhe aus Plastik sind Greenwashing. Verpflichtung der Firmen zu biologisch abbaubaren Sohlen (Plastikabrieb von 9 Mio Menschen!).",
        "statement_id": 478,
        "created": "2022-05-03T15:27:47.948000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Klimafreundliche Projekte sollen g\u00fcnstigere Kredite erhalten.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-04-27T09:59:42.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 467,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 67,
        "count": 600,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Transporte: weite Strecken Zug, lokal mit elektrischen Kleintransportern. Keine schweren LKW mehr!",
        "statement_id": 400,
        "created": "2022-05-01T19:11:52.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konsum werde ich nicht einschr\u00e4nken",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-04-27T08:30:34.329000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 27,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 355,
        "pass_count": 118,
        "count": 574,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Starke Auflagen f\u00fcr sparsame und Umweltfreundliche Verpackungen",
        "statement_id": 406,
        "created": "2022-05-02T05:54:59.877000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 878,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinwohlindex als Massgabe von F\u00f6rderung f\u00fcr Betriebe",
        "statement_id": 185,
        "created": "2022-04-27T19:31:46.461000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 200,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 55,
        "count": 149,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niemand soll sich f\u00fcr seine Ern\u00e4hrung rechtfertigen m\u00fcssen! Es darf keine Verbote oder steuerlichen Nachteile f\u00fcr gewissen Produkte geben!",
        "statement_id": 165,
        "created": "2022-04-27T16:42:38.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 436,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ad soziale Ausgleichsma\u00dfnahmen: Diese sind nicht n\u00f6tig.",
        "statement_id": 93,
        "created": "2022-04-27T12:33:50.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 254,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 96,
        "pass_count": 89,
        "count": 220,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur noch offenes Obst und Gem\u00fcse. Papier- oder Stoffsackerl zum Bef\u00fcllen mitnehmen.",
        "statement_id": 387,
        "created": "2022-05-01T11:03:22.831000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 849,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 18,
        "count": 76,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedem einzelnen von uns, mu\u00df bewu\u00dft sein, da\u00df die Jahre des \u00dcberflusses vorbei sind. Denn die Erde braucht uns nicht aber wir die Erde.",
        "statement_id": 140,
        "created": "2022-04-27T15:35:10.793000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 313,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 45,
        "count": 165,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeder, der sich j\u00e4hrlich ein neues Handy kauft, muss den dreifachen Preis daf\u00fcr bezahlen. Erst ab 3 Jahren soll der Preis langsam sinken",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-04-27T11:51:09.906000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 118,
        "pass_count": 92,
        "count": 379,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dcberparteiliche Zusammenarbeit zum Klimaschutz weniger Frage der Ressourcen als des guten Willens!",
        "statement_id": 230,
        "created": "2022-04-28T12:15:50.597000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 86,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 32,
        "count": 126,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz muss in Lehr- und Studienpl\u00e4nen verankert werden.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-04-26T19:05:48.866000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 7,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In der Gastronomie Verbot von Einwegplastikflaschen!",
        "statement_id": 371,
        "created": "2022-04-30T21:10:41.277000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 828,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 13,
        "count": 98,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Klimaschutz ist so dringend und muss umgesetzt werden, auch wenn zeitnah keine sozialen Ausgleichsma\u00dfnahmen m\u00f6glich sind.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-04-27T09:43:32.020000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 319,
        "disagree_count": 185,
        "pass_count": 136,
        "count": 640,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktion in der EU forcieren, insbesondere in noch hinterher hinkenden EU-Staaten wie Rum\u00e4nien oder Bulgarien.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-04-27T11:46:29.110000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 207,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 80,
        "count": 308,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Klimaschutzma\u00dfnahmen m\u00fcssen immer sozial gerecht gestaltet werden.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-04-27T09:43:15.295000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 343,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 83,
        "count": 506,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wenn schon Umsatzsteuersenkung, dann nur auf pflanzliche Produkte.",
        "statement_id": 194,
        "created": "2022-04-28T05:13:40.952000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 564,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 43,
        "count": 103,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ausbildung von Journalisten, Lehrern zum Thema Umweltschutz.",
        "statement_id": 223,
        "created": "2022-04-28T11:14:58.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 29,
        "count": 135,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konsum (z.B. bei Kleidung) drastisch reduzieren, daf\u00fcr Arbeitsbedingungen bei Modelables in \u00e4rmeren L\u00e4ndern verbessern!",
        "statement_id": 393,
        "created": "2022-05-01T14:57:06.396000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 14,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Klimaziele bringen den Unternehmen Chancen f\u00fcr neue Gesch\u00e4ftsm\u00f6glichkeiten.",
        "statement_id": 301,
        "created": "2022-04-29T17:11:10.545000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 764,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 15,
        "count": 102,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei \u00f6ffentlichen Bauwerken verpflichtend CO2 durch Bau und Nutzung ausweisen (Autobahnbr\u00fccke, Eisenbahntunnel, Verwaltungsgeb\u00e4ude,...)",
        "statement_id": 366,
        "created": "2022-04-30T14:18:39.847000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 523,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 23,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produkte sollen (wieder) reparabel sein",
        "statement_id": 152,
        "created": "2022-04-27T16:06:54.418000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 433,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 220,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 17,
        "count": 240,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kreislaufwirtschaft=Game Changer f\u00fcr Klima, Ressourcen, Umwelt und Gesellschaft. Politisch PRIO 1A wegen sofortiger Wirksamkeit",
        "statement_id": 240,
        "created": "2022-04-28T16:41:25.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 30,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reparaturen m\u00fcssen billiger wie Neu zB Elektro-Herde, K\u00fchlschr\u00e4nke, Tiefk\u00fchlschr\u00e4nke/truhen, Waschmaschinen, W\u00e4schetrockner, Geschirrsp\u00fcler",
        "statement_id": 326,
        "created": "2022-04-30T06:08:48.886000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nach der Gew\u00e4hrleistungszeit: Kostenlose Ersatzteile oder 3D Druckverfahren verpflichtend als Inverkehrbringerverantwortung",
        "statement_id": 177,
        "created": "2022-04-27T19:21:50.791000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 523,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 68,
        "count": 179,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neue Industrieanlagen d\u00fcrfen nur mehr mit CO2-neutralen Verfahren errichtet werden.",
        "statement_id": 106,
        "created": "2022-04-27T13:08:14.668000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 203,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 99,
        "count": 352,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Kindersteuer statt Familienbeihilfe w\u00fcrde das Bev\u00f6lkerungswachstum stoppen.",
        "statement_id": 272,
        "created": "2022-04-28T18:57:29.192000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 6,
        "count": 37,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zwecks Nachhaltigkeit und Sicherheit sollten Hersteller verpflichtet werden, viele Jahre lang Sicherheitsupdates f\u00fcr ihre Ger\u00e4te anzubieten.",
        "statement_id": 290,
        "created": "2022-04-29T14:52:17.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 15,
        "count": 109,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hochverarbeitete Lebensmittel sollen deutlich h\u00f6her besteuert werden.",
        "statement_id": 88,
        "created": "2022-04-27T12:23:21.298000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 238,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 104,
        "count": 338,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es braucht systemische und integrative L\u00f6sungen \u00fcber alle Bereiche und vor allem neues Weltbild, Einstellungen, Werte zu \u00f6ko Gesellschaft",
        "statement_id": 360,
        "created": "2022-04-30T13:20:02.716000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 24,
        "count": 81,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimasch\u00e4dliche Produkte m\u00fcssen aus den Supermarkt-Regalen verschwinden,  bzw. deren Preise massiv erh\u00f6ht.",
        "statement_id": 508,
        "created": "2022-05-04T14:16:29.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1009,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wasser ist ein \u00f6ffentliches Gut! Gegen jegliche Privatisierung des Lebensmittels Wasser!",
        "statement_id": 102,
        "created": "2022-04-27T12:57:16.533000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 282,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 314,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 33,
        "count": 357,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Massenproduktion von Menschen, ohne diese w\u00fcrdig versorgen zu k\u00f6nnen, muss verboten werden.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-04-27T11:49:39.247000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Firmen, die ihre Produktion nachweislich wieder nach Europa oder sogar \u00d6sterreich zur\u00fcckverlgen, geh\u00f6ren subventioniert",
        "statement_id": 190,
        "created": "2022-04-27T20:43:41.907000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 546,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 42,
        "count": 167,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger Verbote, daf\u00fcr mehr positive Anreize f\u00fcr klimafreundliches Verhalten.",
        "statement_id": 304,
        "created": "2022-04-29T17:34:50.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 23,
        "count": 73,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: \"Greenwashing\" von Unternehmen, also die gezielte T\u00e4uschung durch vorgebliche Umweltma\u00dfnahmen, soll verboten werden.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-04-27T09:55:35.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 452,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 34,
        "count": 514,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kreuzfahrtschiffe dezimieren, od. abschaffen",
        "statement_id": 513,
        "created": "2022-05-04T14:36:31.903000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1013,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 5,
        "count": 33,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vielerorts zu dichtes Ladennetz und zu viele Einkaufscenter (keiner braucht z.B. im Umkreis von 10 km drei Billa)",
        "statement_id": 95,
        "created": "2022-04-27T12:42:38.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 169,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 93,
        "count": 347,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Werbung f\u00fcr Fleischprodukte",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-04-27T11:20:30.225000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 149,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 129,
        "pass_count": 86,
        "count": 369,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deklarierungspflicht des \u00f6kologischen Fu\u00dfabdrucks auf jedem verkauften Produkt",
        "statement_id": 397,
        "created": "2022-05-01T17:02:11.206000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 863,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz \u00fcber h\u00f6here Preise zu steuern bedeutet nur, dass Reiche sich freikaufen k\u00f6nnen. Daher muss das System ver\u00e4ndert werden!",
        "statement_id": 157,
        "created": "2022-04-27T16:14:33.374000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 432,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 60,
        "count": 198,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auf \"Gemeindeflohm\u00e4rkten\" soll jeder Kleingartenbesitzer \u00fcbersch\u00fcssiges Obst, Gem\u00fcse und selbsterzeugte Waren / Erzeugnisse verkaufen d\u00fcrfen",
        "statement_id": 120,
        "created": "2022-04-27T14:46:35.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 345,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 54,
        "count": 227,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Regelungen die praktisch nicht umgesetzt, oder Sachverhalte fordern, die nicht ohne \u00fcberbordende B\u00fcrokratie gepr\u00fcft werden k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 417,
        "created": "2022-05-02T13:54:40.524000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir m\u00fcssen die Ausbeutungslogik des Kapitalismus hinter uns lassen. Es kann kein grenzenloses Wachstum geben!",
        "statement_id": 151,
        "created": "2022-04-27T16:06:18.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 432,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 158,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 51,
        "count": 229,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "https://zoom.us/j/98023421268?pwd=ZkNmaHh6T0ZFbmxQamEwU1lmdTBMUT09",
        "statement_id": 424,
        "created": "2022-05-02T20:04:42.707000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 27,
        "count": 36,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte etwas gegen den Verpackungsm\u00fcll gemacht werden, man wirft bei vielen Produkten gef\u00fchlt kiloweise Verpackung weg",
        "statement_id": 81,
        "created": "2022-04-27T12:04:06.922000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 180,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 297,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 31,
        "count": 342,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin f\u00fcr reparierbare Handys wie Fairphone, mittlerweile ein gutes Produkt, aber ca.500\u20ac, ist es mir aber wert. Ich spare grad drauf.",
        "statement_id": 298,
        "created": "2022-04-29T16:13:50.130000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 30,
        "count": 71,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir m\u00fcssen kinderlose Paare f\u00f6rdern, sie tragen viel zum Umweltschutz bei.",
        "statement_id": 267,
        "created": "2022-04-28T18:35:31.670000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 9,
        "count": 33,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einf\u00fchren von aufkommensneutralen \u00f6kosteuern als einzige massnahme",
        "statement_id": 193,
        "created": "2022-04-28T00:58:00.327000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 558,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 49,
        "count": 102,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abw\u00e4rme von Produktionsprozessen nutzen f\u00fcr Fernw\u00e4rme oder zur Warmwasserbereitung.",
        "statement_id": 490,
        "created": "2022-05-04T10:42:37.744000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 47,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "in Gastronomie/Hotels Verbot von kleinen P\u00e4ckchen mit Ketchup, Mayo, Marmelade etc - das ist nur Abzocke und macht unn\u00f6tig M\u00fcll",
        "statement_id": 499,
        "created": "2022-05-04T12:57:05.068000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1002,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Restaurants etc.: Verpflichtendes Anf\u00fchren des Ursprunges von Zutaten, zumindest der Hauptzutaten.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2022-04-27T11:52:32.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 191,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 282,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 61,
        "count": 389,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Werbung f\u00fcr Autos mehr",
        "statement_id": 108,
        "created": "2022-04-27T13:12:02.476000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 300,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kampagne f\u00fcr den Lebensmitteleinkauf ohne Auto, finanziert vom Lebensmittelhandel.",
        "statement_id": 339,
        "created": "2022-04-30T07:16:46.788000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Betriebe verpflichten, dass sie ihre Dachfl\u00e4chen f\u00fcr PV nutzen. Wer das nicht tut, kriegt halt kein Gas mehr, wenn Putin den Hahn zudreht.",
        "statement_id": 241,
        "created": "2022-04-28T16:42:48.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je h\u00f6her das Verm\u00f6gen, desto h\u00f6her sind die Treibhausgasemissionen. Daher Besteuerung von Verm\u00f6gen ab 1 Million \u20ac einf\u00fchren.",
        "statement_id": 154,
        "created": "2022-04-27T16:08:30.953000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 432,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 134,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 57,
        "count": 237,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rauchen nur mehr in den eigenen 4 W\u00e4nden erlauben (keine Kippen mehr in der Landschaft, reduziert die Lust zu rauchen).",
        "statement_id": 245,
        "created": "2022-04-28T16:46:11.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 28,
        "count": 91,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schluss mit Billigmode. Kleidung muss qualitativ h\u00f6her und in jedem Fall Fairtrade und \u00f6kologisch sein.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2022-04-27T11:54:10.134000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 271,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 62,
        "count": 374,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reuse Aufbereitungsfirmen bekommen besondere Entwicklungsf\u00f6rderungen bis es eine angemessenen Ressourcenbesteuerung gibt.",
        "statement_id": 256,
        "created": "2022-04-28T17:06:14.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 36,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle Standards und Normen sollten kostenlos der Allgemeinheit (auch online) zug\u00e4nglich gemacht werden. Dies w\u00fcrde z.B. Innovationen f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 289,
        "created": "2022-04-29T14:45:49.427000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 29,
        "count": 71,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nachhaltige L\u00f6sung muss global erwirkt werden -> Ein Kind Politik! Damit auch unsere Enkel noch Privatsph\u00e4re, Natur und Fleisch kennen!",
        "statement_id": 233,
        "created": "2022-04-28T12:58:53.318000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 666,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Zementindustrie muss ab sofort CO2-Abscheider einbauen.",
        "statement_id": 105,
        "created": "2022-04-27T13:08:03.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 139,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 111,
        "count": 279,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Steuerliche Absetzzeitr\u00e4ume und Betr\u00e4ge sollten sich mehr an langlebigen Produkten  orientieren.",
        "statement_id": 246,
        "created": "2022-04-28T16:47:19.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 25,
        "count": 106,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ja richtig",
        "statement_id": 353,
        "created": "2022-04-30T09:28:03.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 805,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Personen mit einem klimafreundlichen Lebensstil, sollen vom Staat finanziell gef\u00f6rdert/entlastet werden.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-04-26T19:04:26.044000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 12,
        "count": 76,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lokal & umweltvertr\u00e4glich produzieren, weniger, aber h\u00f6herpreisig konsumieren. Sollte die Wirtschaft in Gang halten und die Umwelt schonen.",
        "statement_id": 286,
        "created": "2022-04-29T13:33:27.454000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 746,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 92,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Europ\u00e4ische arbeitsrechtl. und \u00f6kologische Standards gelten weltweit: Sonst Importverbot! Lieferkettengesetz erlassen und kontrollieren.",
        "statement_id": 506,
        "created": "2022-05-04T13:35:00.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eigene L\u00e4den, wo leicht besch\u00e4digte Waren (Textil, M\u00f6bel etc.), g\u00fcnstig gekauft werden k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 281,
        "created": "2022-04-29T06:53:41.059000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 718,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 21,
        "count": 99,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bio Brennstoffe aus Abfallverwertung k\u00f6nnen einen wertvollen Beitrag leisten.",
        "statement_id": 435,
        "created": "2022-05-03T00:42:25.826000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 13,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ende mit der Globalisierung. Hohe Steuern auf Billig-Produkte aus Fernost, damit europ. Qualit\u00e4t wieder Sinn macht.",
        "statement_id": 80,
        "created": "2022-04-27T11:58:06.176000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pfand auf bereits recycle bare Beh\u00e4lter sinnlos. Recycling Quote hier schon \u00fcber 70% und nur 5% des gesamten Plastikm\u00fclls.",
        "statement_id": 179,
        "created": "2022-04-27T19:23:30.167000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 54,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Echte Kreislaufwirtschaft: rethink, refuse, reduce, repurpose, regift, repair, remanufacture, recycle  for all",
        "statement_id": 358,
        "created": "2022-04-30T13:17:35.488000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 14,
        "count": 108,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jede Firma die Produkte in Umlauf bring muss sich Gedanken machen, wie diese nach Lebensdauer recycled werden k\u00f6nnen, und Anleitungen dazu",
        "statement_id": 181,
        "created": "2022-04-27T19:25:13.885000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 28,
        "count": 193,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energie wo immer m\u00f6glich sparen, nicht ersetzen, z.B. bei Strassenbeleuchtung, Leuchtreklame ... das geht niemandem ab",
        "statement_id": 200,
        "created": "2022-04-28T07:18:33.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 595,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimarat ist in der \u00d6ffentlichkeit bekannt.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-04-26T19:09:33.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 184,
        "disagree_count": 234,
        "pass_count": 160,
        "count": 578,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Massiv klimasch\u00e4dliche Produkte m\u00fcssen vom Markt verschwinden. Daf\u00fcr ist die Politik verantwortlich.",
        "statement_id": 385,
        "created": "2022-05-01T10:29:35.567000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 756,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 9,
        "count": 60,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "BGE (Bedingungsloses Grundeinkommen) rasch ....",
        "statement_id": 328,
        "created": "2022-04-30T06:19:04.196000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 16,
        "count": 62,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aufkl\u00e4rung \u00fcber Schleppnetze und deren Folgen f\u00fcr die Ozeane (gr\u00f6\u00dfte Plastikm\u00fcllproduktion der Meere) und \u00fcber Fangmethoden",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-04-27T11:22:51.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 149,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 270,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 71,
        "count": 360,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Duschgel Verpackungen hoch besteuern (oder verbieten). Seife kann dasselbe und produziert nicht diese Unmengen an sinnlosem Plastik.",
        "statement_id": 488,
        "created": "2022-05-04T09:33:45.944000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 15,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimaschutz in Lehrpl\u00e4ne, praktischer Unterricht: ja. Ich habe aber oft mehr Geologie (Klima) statt Geographie beobachtet, beides notwendig.",
        "statement_id": 229,
        "created": "2022-04-28T12:14:30.810000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pf\u00e4ndung aller G\u00fcter und Rechtstitel, die eine festzulegende sozial vertr\u00e4gliche Verm\u00f6gensobergrenze \u00fcberschreiten",
        "statement_id": 146,
        "created": "2022-04-27T15:49:36.258000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 49,
        "count": 125,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Forschungsgeld im Bereich nachhaltige Landwirtschaft.",
        "statement_id": 348,
        "created": "2022-04-30T07:43:05.101000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 95,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bin bereit, f\u00fcr den Klimaschutz radikale Ma\u00dfnahmen zu akzeptieren, die auch eine Ver\u00e4nderung meiner Lebensweise zur Folge haben k\u00f6nnten.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-04-26T19:06:33.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 12,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plastikverbot in der Verpackung statt Konsumenten-Placebos wie Wattest\u00e4bchenverbot",
        "statement_id": 137,
        "created": "2022-04-27T15:15:06.939000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 125,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 66,
        "count": 214,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schrankenloser Konsum=klimasch\u00e4dlich, Kinder nicht! Klimagerechte Gesetzgebung erm\u00f6glicht klimagerechtes Verhalten f\u00fcr alle Generationen.",
        "statement_id": 318,
        "created": "2022-04-29T20:39:20.132000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 28,
        "count": 76,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gr\u00fcnes Wachstum ist ein Mythos, ewiges Wirtschaftswachstum ist nur dort m\u00f6glich, wo Umwelt und Menschen ausgebeutet werden. Degrowth!",
        "statement_id": 468,
        "created": "2022-05-03T13:14:18.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von Pendler \u00fcber zu weite Anfahrtswege. F\u00f6rderung kleiner kleiner Handwerksbetriebe und Versorger. Lokale Schienenbahnen f\u00fcr Lasten",
        "statement_id": 518,
        "created": "2022-05-04T17:56:09.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1024,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gemeinden und Bundesl\u00e4nder, Bundesforste erstellen erneuerbare Energieprojekte mit mind. 50 % B\u00fcrgerbeteiligung.",
        "statement_id": 182,
        "created": "2022-04-27T19:25:58.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 523,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 63,
        "count": 142,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dinge, die Leute \u00e4rgern, wie \u00dcberwachungstechnik SIM in Autos, nicht in Klimafreundliche Varianten verpflichtend einbauen. Belohnungssystem.",
        "statement_id": 436,
        "created": "2022-05-03T00:51:08.241000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mikroplastik drastisch beschr\u00e4nken oder besser ganz verbieten, z.B. bei Zahnpasta, Waschmittel ...",
        "statement_id": 295,
        "created": "2022-04-29T15:34:16.193000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 62,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Green Statements f\u00fcr Produkte d\u00fcrfen nur auf Basis von Informationen zum Umweltfu\u00dfabdruck gemacht werden, die eine Verbesserung zeigen.",
        "statement_id": 377,
        "created": "2022-05-01T07:55:09.883000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 837,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 26,
        "count": 63,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Muma\u00dfliche Umweltverschmutzung durch Unternehmen, muss mit hohen Freiheitsstrafen bestraft werden.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-04-27T09:52:50.882000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 88,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 287,
        "disagree_count": 91,
        "pass_count": 122,
        "count": 500,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktlebensdauer, verwendete Rohstoffe und Verpackung in die Besteuerung einbeziehen",
        "statement_id": 226,
        "created": "2022-04-28T11:28:18.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 652,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 26,
        "count": 102,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zonen f\u00fcr erneuerbare Energieerzeugung schnell erstellen",
        "statement_id": 180,
        "created": "2022-04-27T19:23:46.129000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 523,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 65,
        "count": 163,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Bev\u00f6lkerungsdichte ist bei uns h\u00f6her als in vielen L\u00e4ndern des S\u00fcdens und WIR verbrauchen viel mehr Ressourcen als die Menschen dort.",
        "statement_id": 317,
        "created": "2022-04-29T20:32:56.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 33,
        "count": 68,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimafeindlichkeit digitaler Aktivit\u00e4ten immer ausweisen. Bei jedem Surfen & Streamen Energieverbrauch und CO2Belastung blinkend anzeigen.",
        "statement_id": 509,
        "created": "2022-05-04T14:20:04.044000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auto- Motoradrennen endlich verbieten- europaweit",
        "statement_id": 204,
        "created": "2022-04-28T09:10:28.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 624,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Empfehlen des UniNetz Netzwekes stringent umsetzen",
        "statement_id": 359,
        "created": "2022-04-30T13:18:14.541000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 37,
        "count": 51,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Geplante Obsoleszenz abschaffen. Produkte m\u00fcssen mindestens 10 und mehr Jahre Garantie haben.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-04-27T11:49:17.783000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kochen, gesunde Ern\u00e4hrung und Abfallwirtschaft im Lehrplan, Bundesheer usw. aufnehmen!",
        "statement_id": 205,
        "created": "2022-04-28T09:38:04.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Online Handel forcieren, sofern klimaneutral  (zB durch die Post) zugestellt wird",
        "statement_id": 351,
        "created": "2022-04-30T08:57:09.341000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 89,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 17,
        "count": 56,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kunden sollen offline dieselben Rechte haben wie online (zB 14 Tage R\u00fccktrittsrecht)",
        "statement_id": 282,
        "created": "2022-04-29T08:43:16.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 89,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 28,
        "count": 87,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot von Zigarettenfiltern. Sie machen rauchen nicht \"ges\u00fcnder\", da sie kaum Giftstoffe filtern und sind danach nur toxischer Restm\u00fcll.",
        "statement_id": 277,
        "created": "2022-04-28T20:50:54.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 710,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 28,
        "count": 68,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "auch am Land \u00fcberlegt werden, ob jede Autofahrt notwendig ist. In den 80-iger gab es einmal in der Woche eine Fahrt in den Ort",
        "statement_id": 110,
        "created": "2022-04-27T13:19:40.615000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 300,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wie soll ein C O 2 abscheider funktionieren?",
        "statement_id": 287,
        "created": "2022-04-29T13:38:25.161000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 741,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Brauchen wir das alles?,  was hier herumkutschiert wird. Ist das alles so Lebensnotwendig?",
        "statement_id": 516,
        "created": "2022-05-04T17:16:32.368000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1021,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtender Entsorgungshinweis auf Verpackungen - oft nicht erkennbar ob recycelbar oder nicht",
        "statement_id": 501,
        "created": "2022-05-04T13:01:37.563000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1002,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 51,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Klimaschutz darf nicht dem Missbrauch durch politisch-ideologische Demagogen zum Opfer fallen.",
        "statement_id": 118,
        "created": "2022-04-27T14:39:45.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimafreundliche Forschungen und Start Up-Ideen st\u00e4rker unterst\u00fctzen!",
        "statement_id": 394,
        "created": "2022-05-01T15:00:22.256000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 10,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Online-Retourwaren werden oft vernichtet, obwohl sie Neuwaren sind. Das soll verboten werden.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-04-26T19:04:12.302000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 6,
        "count": 77,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es muss als hip gelten, mit eigenen Beh\u00e4ltnissen Geb\u00e4ck, Wurst, Mahlzeiten,... abzuholen, um Verpackungsm\u00fcll einzusparen",
        "statement_id": 119,
        "created": "2022-04-27T14:43:02.024000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 364,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 43,
        "count": 207,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lenkungseffekte m\u00f6glichst nicht durch Verbote herbeif\u00fchren, sondern durch positive Anreize wie Steuerminderungen, F\u00f6rderungen, Privilegien.",
        "statement_id": 374,
        "created": "2022-05-01T07:02:02.735000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 836,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "die Klimafreundlichen Produkte m\u00fcssten die G\u00fcnstigsten sein - Klimasch\u00e4dlichkeit geh\u00f6rt besteuert",
        "statement_id": 324,
        "created": "2022-04-30T04:23:52.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 15,
        "count": 102,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "FastFashion muss beendet werden (zB. keine Shirts um \u20ac5), Secondhand bevorzugt, Textilhersteller in Europa f\u00f6rdern, weg vom Asienprodukt",
        "statement_id": 121,
        "created": "2022-04-27T14:48:18.896000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 364,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 46,
        "count": 234,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Eine unabh\u00e4ngige Klimakommission soll die Gesetze und Ma\u00dfnahmen der Bundesregierung auf Klimawirksamkeit \u00fcberpr\u00fcfen.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-04-27T09:55:52.937000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 444,
        "disagree_count": 87,
        "pass_count": 75,
        "count": 606,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir brauchen ein neues Wirtschaftssystem, das sich am Wohl der Menschheit und nicht an Profit und Wachstumsstreben orientiert",
        "statement_id": 466,
        "created": "2022-05-03T13:12:45.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verbot geplanter Obsolenz. Mehr Reparaturwerkst\u00e4tten f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 264,
        "created": "2022-04-28T18:01:35.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 17,
        "count": 93,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine F\u00f6rderungen f\u00fcr Gro\u00dfkonzerne",
        "statement_id": 464,
        "created": "2022-05-03T13:11:17.749000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr die \u00fcberparteiliche Zusammenarbeit in Sachen Klimaschutz sollen sehr viel mehr Ressourcen und Zeit eingesetzt werden.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-04-26T19:07:41.399000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 9,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Saisonkarten oder Monatskarten f\u00fcr Freib\u00e4der, damit man sich sportlich in der Natur bet\u00e4tigen kann.",
        "statement_id": 452,
        "created": "2022-05-03T07:04:46.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Unterst\u00fctzung beim Wandel zu einer nachhaltigen Landwirtschaft (Permakultur, u.\u00c4.) unserer Bauern. Gesunde B\u00f6den sch\u00fctzen und schaffen.",
        "statement_id": 484,
        "created": "2022-05-03T18:50:27.347000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 983,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dienstleistungen kombinieren - z.B. k\u00f6nnte der Zeitungszusteller auch Lebensmittel bringen.",
        "statement_id": 494,
        "created": "2022-05-04T10:45:00.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kommunismus",
        "statement_id": 471,
        "created": "2022-05-03T13:17:56.436000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je mehr Verbrennerautos jemand besitzt, desto h\u00f6her muss die Steuer sein.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-04-27T11:52:15.951000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 219,
        "disagree_count": 96,
        "pass_count": 80,
        "count": 395,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die meisten Unternehmen arbeiten gewinnorientiert. Ber\u00fccksichtigen Klimaschutzma\u00dfnahmen diesen Grundsatz, werden sie mitziehen.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-04-27T11:46:14.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 146,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plastik braucht Vereinheitlichung, um Recycling durchf\u00fchren zu k\u00f6nnen. Nur wenige Kunststoffpatente sind brauchbar, den Rest verbieten.",
        "statement_id": 432,
        "created": "2022-05-03T00:02:58.455000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 952,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fclltrennung funktioniert nicht auf dem f\u00fcr Monomaterials ben\u00f6tigen Niveau. Hohe Innovationsf\u00f6rderung f\u00fcr automatisierte M\u00fclltrennung.",
        "statement_id": 249,
        "created": "2022-04-28T16:52:47.298000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 38,
        "count": 78,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Heidelbeeren aus Peru\", nicht Saisonobst sollte auch wie eine Delikatesse versteuert werden.",
        "statement_id": 132,
        "created": "2022-04-27T15:08:32.945000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 47,
        "count": 236,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gewerbeparks, Einkaufszentren, B\u00fcrogeb\u00e4uden etc. m\u00fcssen in die Pflicht genommen werden. Parkplatz, Dach und Fl\u00e4chenbegr\u00fcnungen jetzt!",
        "statement_id": 412,
        "created": "2022-05-02T11:02:58.409000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 909,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Werbung f Kinder beschr\u00e4nken, statt Konsumzwang f\u00f6rdern",
        "statement_id": 263,
        "created": "2022-04-28T18:00:55.707000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 13,
        "count": 63,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Unverpackt-L\u00e4den/-stationen auch in kleineren St\u00e4dten und diese dann aber nicht aus Plastiks\u00e4cken f\u00fcllen!!",
        "statement_id": 500,
        "created": "2022-05-04T13:00:25.346000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1000,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Waren effizienter verpacken - meist ist der Karton viel zu gro\u00df - es wird mehr Luft und F\u00fcllmaterial als Ware transportiert!",
        "statement_id": 201,
        "created": "2022-04-28T07:39:20.323000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 26,
        "count": 161,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nicht nur Zutaten, auch Energie von Transport, D\u00fcngemittel etc angeben",
        "statement_id": 408,
        "created": "2022-05-02T08:29:01.401000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 888,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gro\u00dfkonzerne ordentlich besteuern",
        "statement_id": 465,
        "created": "2022-05-03T13:11:31.662000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schulklassen sollen w\u00f6chentlich M\u00fcll sammeln, dann gibt es weniger M\u00fcll im Strassengraben",
        "statement_id": 381,
        "created": "2022-05-01T08:58:30.895000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 839,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei allen Nahrungsmitteln (auch bei Speisen in Restaurants): verpflichtende Angabe der Qualit\u00e4t von Zutaten (\u00e4hnlich wie bei Eiern)",
        "statement_id": 127,
        "created": "2022-04-27T15:02:54.208000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 384,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 152,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 54,
        "count": 235,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Luxusemissionen reicher Menschen durch SUVs, Vielfliegen, Yachten, Villen, etc. m\u00fcssen massiv besteuert werden.",
        "statement_id": 514,
        "created": "2022-05-04T14:36:38.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1010,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedes Dach soll Strom erzeugen.",
        "statement_id": 338,
        "created": "2022-04-30T07:07:40.962000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bio Produkte tragen viel zur Boden und Klimagesundheit bei. Steuerliche Beg\u00fcnstigungen halte ich f\u00fcr empfehlenswert.",
        "statement_id": 433,
        "created": "2022-05-03T00:31:54.683000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Politik ist nicht bereit Bodenfra\u00df, Umweltverschmutzung, Ressourcenverschwendung, etc abzustellen.Alles wird nur sch\u00f6ngeredet.",
        "statement_id": 213,
        "created": "2022-04-28T10:17:16.958000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 628,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mit jeden zus\u00e4tzlichen Urlaubstag steigt die Chance auf Flugreisen, deswegen Urlaub gesetzlich auf zwei Wochen k\u00fcrzen.",
        "statement_id": 404,
        "created": "2022-05-01T20:24:50.371000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weg von Quantit\u00e4t - hin zu Qualit\u00e4t! Es gibt kein Menschenrecht auf ungez\u00fcgelten Konsum auf Kosten von Mensch, Tier und Klima!",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-04-27T09:26:06.248000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 71,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 404,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 80,
        "count": 526,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "online-Retourwaren: anstatt Vernichtung an Hilfsprojekte, Sozialm\u00e4rkte",
        "statement_id": 228,
        "created": "2022-04-28T12:12:20.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nahrungsmittel f\u00fcr Kleinkinder h\u00f6her besteuern, so kann man den verhindern dass die Bev\u00f6lkerung sinnlos w\u00e4chst.",
        "statement_id": 403,
        "created": "2022-05-01T20:20:17.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Energieversorgung von Produktionsunternehmen auf CO2 neutral umstellen",
        "statement_id": 198,
        "created": "2022-04-28T06:24:36.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 583,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Um den Konsum vor Ort zu f\u00f6rdern, d\u00fcrfen Regionalw\u00e4hrungen eingef\u00fchrt werden.",
        "statement_id": 196,
        "created": "2022-04-28T05:49:59.116000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viele \u00f6ffentliche 230V Steckdosen mit \u00d6kostrom, Bankomat/Barzahlung zu niedrigstm\u00f6glichen Preisen. Nicht nur f\u00fcr Auto u. P&Ride praktisch.",
        "statement_id": 477,
        "created": "2022-05-03T15:11:21.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Klimarat: Klimafreundliche Projekte sollen g\u00fcnstigere Kredite erhalten.\" Unsinn. Klimasch\u00e4dliche Projekte d\u00fcrfen KEINE Kredite erhalten.",
        "statement_id": 284,
        "created": "2022-04-29T11:32:14.754000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 647,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Regionale Produkte regional verarbeiten.",
        "statement_id": 208,
        "created": "2022-04-28T09:41:58.902000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Operante Konditionierung nicht auf Kosten des Klimas. Bsp. Zigarettenverbot auf \u00c4mtern etc. ok, aber in Langstrecken\u00f6ffis Bereiche zulassen.",
        "statement_id": 429,
        "created": "2022-05-02T22:08:46.002000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 949,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimafreundliche Projekte sollen g\u00fcnstigere Kredite erhalten.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-04-26T19:05:36.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 5,
        "count": 80,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hinweis zu Bildung f\u00fcr eine nachhaltige Entwicklung: https://www.umweltzeichen.at/bildung",
        "statement_id": 354,
        "created": "2022-04-30T11:06:25.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 806,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 37,
        "count": 60,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Erbschaftssteuer und Verm\u00f6genssteuer ab einer Grenze, z.B. 1 mio., einf\u00fchren!",
        "statement_id": 327,
        "created": "2022-04-30T06:16:49.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "keine Heidelbeeren aus Peru (nur EIN Beispiel)",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-04-27T10:24:14.719000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 298,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 84,
        "count": 428,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Solaranlagen sollten auf allen Hausd\u00e4chern verpflichtend sein und diese auch f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 195,
        "created": "2022-04-28T05:16:49.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 565,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "G\u00fctesiegel vereinfachen, vereinheitlichen und verst\u00e4ndlich machen.",
        "statement_id": 294,
        "created": "2022-04-29T15:32:45.773000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 753,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 14,
        "count": 103,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein vern\u00fcnftiges Konsumverhalten muss nicht umweltsch\u00e4dlich sein und f\u00fchrt zu mehr Lebenszufriedenheit. Konsum mit Ma\u00df und Vernunft!",
        "statement_id": 134,
        "created": "2022-04-27T15:12:24.441000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 374,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 131,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 31,
        "count": 168,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat: Ich bin bereit, h\u00f6here Preise f\u00fcr klimafreundliche Produkte zu bezahlen.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-04-27T10:00:54.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 440,
        "disagree_count": 111,
        "pass_count": 87,
        "count": 638,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ende der Stiftungen - wer mehr hat hat auch mehr Steuer zu bezahlen",
        "statement_id": 330,
        "created": "2022-04-30T06:21:13.930000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte verboten werden, Ger\u00e4te so zu bauen, dass ein Bruch eines unersetzbaren Teils genau nach Ablauf der Garantie erfolgt.",
        "statement_id": 232,
        "created": "2022-04-28T12:25:48.687000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 660,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Flugreisen m\u00fcssen nicht sein, qualit\u00e4tvolle Urlaubszeit schon.",
        "statement_id": 319,
        "created": "2022-04-29T20:40:44.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 760,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 21,
        "count": 93,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sozial gerecht bedeutet immer, dass das eine Viertel, welches jetzt schon alles zahlt, noch mehr zahlen soll/ muss.",
        "statement_id": 92,
        "created": "2022-04-27T12:32:26.280000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 254,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 89,
        "count": 224,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hausverstand ist in allen Bereichen gefragt",
        "statement_id": 133,
        "created": "2022-04-27T15:10:46.938000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 386,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kommunikations-Kampagne f\u00fcr die Benutzung \u00f6ffentlicher Verkehrsmittel am Land starten.",
        "statement_id": 337,
        "created": "2022-04-30T07:05:10.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 23,
        "count": 81,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gr\u00f6\u00dfter Einbringer von Mikroplastik und anderen Partikeln ist das Auto. Materialien \u00fcberpr\u00fcfen und optimieren.",
        "statement_id": 443,
        "created": "2022-05-03T01:30:08.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Z\u00fcge weisen eine Vielfalt sehr unterschiedlicher betrieblicher Regelwerke und Signalsysteme auf > vereinheitlichen f\u00fcr schnellere Z\u00fcge.",
        "statement_id": 493,
        "created": "2022-05-04T10:44:43.231000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Teilhabe an Bildungsma\u00dfnahmen, im Erwerbsleben etc. auch ohne eigenes Smartphone o. dgl. erm\u00f6glichen (Zwang zum Datenverkauf verhindern)",
        "statement_id": 150,
        "created": "2022-04-27T16:00:40.238000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 66,
        "count": 173,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ausstieg aus klimasch\u00e4dlichen Vertr\u00e4gen erleichtern (per Mail, keine K\u00fcndigungsfrist, P\u00f6nale...) z.B. Internetangebote, Bitcoin, Kohlestrom.",
        "statement_id": 480,
        "created": "2022-05-03T15:55:32.699000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktions- und Import-Verbot \"Ewiger Chemikalien\", die nicht biologisch abbaubar sind, sich in Nahrungskette und Menschen anreichern.",
        "statement_id": 440,
        "created": "2022-05-03T01:21:35.387000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00fcll muss im eigenen Land fachgerecht entsorgt und Recycelt werden!!",
        "statement_id": 373,
        "created": "2022-04-30T21:19:10.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 828,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 11,
        "count": 91,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Second Hand Shops (Kleidung). Vor allem im l\u00e4ndlichen Raum. Die Nachfrage ist da!",
        "statement_id": 176,
        "created": "2022-04-27T18:47:36.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 507,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 145,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 48,
        "count": 209,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sommerzeit das ganze Jahr, so kann man das Tageslicht l\u00e4nger in den Abend hinein nutzen.",
        "statement_id": 455,
        "created": "2022-05-03T07:07:04.519000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 15,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Planung gro\u00dfer Projekte  und Stra\u00dfen darf nicht im Geheimen durchgef\u00fchrt werden k\u00f6nnen. Gesetze, die das beg\u00fcnstigen sofort abschaffen.",
        "statement_id": 481,
        "created": "2022-05-03T16:08:45.838000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "E Autos haben weniger Teile, m\u00fcssten g\u00fcnstiger sein. Grund hinterfragen, Kunde soll Ausstattung w\u00e4hlen! Will keine SIM Ortung, Computer, GPS",
        "statement_id": 483,
        "created": "2022-05-03T16:43:34.010000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 975,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raumfahrt belastet die Umwelt - daher sollte die Forschung von der Raumfahrt auf die Probleme der Erde umgelenkt werden.",
        "statement_id": 520,
        "created": "2022-05-04T19:48:01.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1028,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 4,
        "count": 32,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tourismus Flugverkehr einschr\u00e4nken: jeder nur mehr ein paar reisen pro Jahr erlaubt (Reisekonto)",
        "statement_id": 314,
        "created": "2022-04-29T20:27:04.381000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 779,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 22,
        "count": 99,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gratislieferservice f\u00fcr gro\u00dfe Gegenst\u00e4nde (z.B. M\u00f6bel, Elektroger\u00e4te, Gartenprodukte etc.). Alles was nicht mit einem Lastenfahrrad geht.",
        "statement_id": 497,
        "created": "2022-05-04T10:45:55.853000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homeofficepflicht f\u00fcr Schreibtischberufe (4 Tage zu Hause, 1 Tag in der Arbeit) > ist weniger Pendlerverkehr und mehr Platz in den Z\u00fcgen.",
        "statement_id": 496,
        "created": "2022-05-04T10:45:33.960000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wesentliche, klimafreundliche Rahmenbedingungen setzen, aber kein Eingriff in die freie Entscheidung von Kosument oder Unternehmen.",
        "statement_id": 415,
        "created": "2022-05-02T13:51:54.477000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "gemeinwohl\u00f6konomie f\u00f6rdern, gute gemw. Bilanz als richtlinie f\u00fcr \u00f6ffentliche investition.",
        "statement_id": 274,
        "created": "2022-04-28T19:06:07.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 704,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Flugreisen und Kerosin genauso besteuern wie alle anderen G\u00fcter auch (MwSt, M\u00f6st).",
        "statement_id": 243,
        "created": "2022-04-28T16:44:17.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Unternehmen, die noch immer haupts\u00e4chlich von fossilen Energietr\u00e4gern abh\u00e4gig sind, nicht f\u00f6rdern.",
        "statement_id": 212,
        "created": "2022-04-28T10:13:46.825000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 629,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bitte nicht die Lohnnebenkosten (=Gehaltsbestandteil) senken - nehme aber gerne \"brutto\" und versteuere selber!",
        "statement_id": 420,
        "created": "2022-05-02T14:33:54.439000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Werbung, die Kinder kriegen als positiv darstellt muss verboten werden. Kinder sind Klimakiller.",
        "statement_id": 268,
        "created": "2022-04-28T18:37:56.725000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bev\u00f6lkerungszuwachs bringt mehr Produktion und mehr Konsum. Wachstum durch 1 Kind Politik zur Schrumpfung umkehren? Evaluieren nach 100 Jahr",
        "statement_id": 173,
        "created": "2022-04-27T17:43:26.167000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 475,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Regelungen und Eingriffe m\u00fcssen auch f\u00fcr \u00e4rmere Schichten tragbar sein, nicht nur f\u00fcr Mehrfachakademikerhaushalt in 1070.",
        "statement_id": 418,
        "created": "2022-05-02T14:07:15.723000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 921,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "SUVs und Luxuskarrossen unattraktiv machen.Z.B. Steuern massiv erh\u00f6hen, keine Pendlerpauschale, Parkverbote in Innest\u00e4dten/Tiefgaragen,etc.",
        "statement_id": 216,
        "created": "2022-04-28T10:20:29.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 628,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Menschenw\u00fcrdige Arbeitsbedingungen entlang d Lieferkette (auch zb bei Amazon, das w\u00fcrde Internet-Handel automatisch verteuern -> weniger CO2",
        "statement_id": 472,
        "created": "2022-05-03T13:20:42.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abfallgesetzgebung: Re-use (Upcycling) vor Ort erm\u00f6glichen (derzeit = Entnahme vom M\u00fcllcontainer = Diebstahl)",
        "statement_id": 383,
        "created": "2022-05-01T09:10:58.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 841,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 16,
        "count": 63,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auf Produkten angeben wie Klimasch\u00e4dlich diese sind",
        "statement_id": 510,
        "created": "2022-05-04T14:21:55.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1009,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich finde es total unn\u00f6tig und Umweltsch\u00e4dig M\u00e4nnliche Jungk\u00e4lber ins Ausland zum Schlachter zu fahren und das Fleisch wieder einzuf\u00fchren",
        "statement_id": 98,
        "created": "2022-04-27T12:45:50.139000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 260,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diese Form der Beurteilung und der Eingabe von Statements geh\u00f6rt \u00fcberdacht: Nur 140 Zeichen, Ladezeiten, un\u00fcbersichtlich, zeitfressend...",
        "statement_id": 485,
        "created": "2022-05-04T04:59:33.895000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 986,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wozu noch Photovoltaik f\u00f6rdern? Mittlerweile sollte ja selbst der D\u00fcmmste schon erkannt haben, dass sie sich l\u00e4ngerfristig rechnet.",
        "statement_id": 251,
        "created": "2022-04-28T16:54:38.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 689,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kindern in der Schule wieder mehr das Kochen und verwerten von Lebensmitteln, Handwerken und Do it yourself  beibringen.",
        "statement_id": 345,
        "created": "2022-04-30T07:35:35.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 796,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u201eDesign for Recycling\u201c",
        "statement_id": 280,
        "created": "2022-04-28T21:14:18.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 710,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 34,
        "count": 83,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kinderfeindliche Menschen hier sollten kastriert werden!",
        "statement_id": 389,
        "created": "2022-05-01T11:44:07.991000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 849,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Klima bzw. die Erw\u00e4rmung der Erdatmosph\u00e4re ist nur einer der Gr\u00fcnde f\u00fcr eine Ver\u00e4nderung des Verhaltens.",
        "statement_id": 334,
        "created": "2022-04-30T06:56:56.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Recycling: Alle Stoffstr\u00f6me m\u00fcssen m\u00f6glichst vollkommen geschlossen werden. Recyclingkosten tr\u00e4gt nur der Hersteller.",
        "statement_id": 517,
        "created": "2022-05-04T17:32:33.581000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1022,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gerechte Steuer f\u00fcr CO2, es kann z.B. Honig aus Brasilien nicht billiger sein als der vom Nachbarn!",
        "statement_id": 209,
        "created": "2022-04-28T09:43:28.329000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Praktischer Klimaschutz: Keine Dosen, Flaschen und Fast Food Abf\u00e4lle in den Stra\u00dfengraben und ins Gel\u00e4nde",
        "statement_id": 101,
        "created": "2022-04-27T12:54:35.072000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 288,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 57,
        "count": 355,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wer braucht schon einen SUV?? PKW-Hersteller m\u00fcssen verpflichtet werden mind. ein lowcost Modell a la 2CV anzubieten.",
        "statement_id": 217,
        "created": "2022-04-28T10:27:15.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 628,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Degrowth und Kreislaufwirtschaft. Ewiges Wirtschaftswachstum gibt es nicht!",
        "statement_id": 467,
        "created": "2022-05-03T13:13:21.342000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende Angabe des CO2-Footprints auf allen Produkten und Hinweis auf das 2 tCO2/Kopf/Jahr Budget f\u00fcr die Einhaltung des 1.5\u00b0 Ziels.",
        "statement_id": 170,
        "created": "2022-04-27T16:57:53.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 458,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "keine GTI Treffen",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-04-27T10:23:38.130000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Krieg in der Ukraine soll uns bewusst machen, dass Verzicht mitunter notwendig ist.",
        "statement_id": 395,
        "created": "2022-05-01T15:17:54.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 857,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 21,
        "count": 70,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Querschnittsthema: Eine wirksame \u00f6ko-soziale Steuerreform ist wichtig: Startpreis 100\u20ac pro t, steigend auf 300\u20ac. Pro-Kopf Bonus zum Ausgleic",
        "statement_id": 414,
        "created": "2022-05-02T12:40:27.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 914,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gratismittagessen f\u00fcr alle Kinder in Schulen und Kinderg\u00e4rten mit biologischen Lebensmitteln, Gratis-Obstk\u00f6rbe bei allen Arbeitspl\u00e4tzen.",
        "statement_id": 451,
        "created": "2022-05-03T07:04:30.222000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hanf und Flachs lokal anbauen, anstatt Baumwolle zu importieren.",
        "statement_id": 453,
        "created": "2022-05-03T07:04:59.188000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alle nachweislichen Aktivit\u00e4ten zur Lebensdauerverl\u00e4ngerung von Konsumg\u00fctern geh\u00f6ren intelligent gef\u00f6rdert.",
        "statement_id": 242,
        "created": "2022-04-28T16:43:10.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 19,
        "count": 102,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weniger essen. Tut dem Planeten und dem K\u00f6rper gut.",
        "statement_id": 344,
        "created": "2022-04-30T07:31:30.455000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 791,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 29,
        "count": 79,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bedingungsloses Grundeinkommen und letztendlich a Soci\u00e9t\u00e9 beyond money",
        "statement_id": 363,
        "created": "2022-04-30T13:22:11.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 810,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konzerne zu recyclingf\u00e4higen Verpackungen verpflichten.",
        "statement_id": 206,
        "created": "2022-04-28T09:39:12.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 27,
        "count": 151,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch Baumaschinen, Traktoren, Landmaschinen etc. sollten umweltfreundlich unterwegs sein (z.B. Elektronantrieb, Biodiesel etc.)",
        "statement_id": 492,
        "created": "2022-05-04T10:44:19.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 996,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obszoleszenz verbieten, Unternehmen strenge Auflagen zu Arbeitsrechts- und Klimaschutzma\u00dfnahmen erteilen-bei Nichteinhaltung Geldstrafen",
        "statement_id": 288,
        "created": "2022-04-29T13:50:39.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 99,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verpflichtende Beratung \u00fcber die M\u00f6glichkeit einer Abtreibung f\u00fcr alle schwangeren Frauen. So k\u00f6nnen wir das Bev\u00f6lkerungswachstum stoppen.",
        "statement_id": 275,
        "created": "2022-04-28T19:17:55.119000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tiergesetz \u00e4ndern, Tiere sollen nicht l\u00e4nger eine Sache sein",
        "statement_id": 512,
        "created": "2022-05-04T14:36:02.458000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1013,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Positive Darstellung von Kindern in Werbung verbieten. So bremsen wir das Bev\u00f6lkerungswachstum.",
        "statement_id": 405,
        "created": "2022-05-01T20:27:15.976000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 701,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "C02 Besteuerung.  Das ist ein klarer Hebel f\u00fcr mehr Klimaschutz .",
        "statement_id": 350,
        "created": "2022-04-30T08:34:26.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 801,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Transporte massiv besteuern und regionale Lebensmittel Produktion f\u00f6rdern, dann sind \u00c4pfel im Supermarkt hoffentlich billiger als Bananen",
        "statement_id": 521,
        "created": "2022-05-04T20:46:01.337000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1034,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gew\u00e4hrleistungsanspruch mu\u00df vom Hersteller/Importeur getragen werden inklusive Austausch (nicht vom Verk\u00e4ufer) --> Schadensurheberprinzip.",
        "statement_id": 402,
        "created": "2022-05-01T20:12:58.511000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 874,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Strenges Lieferkettengesetz:Alle Teile eines Produkts m\u00fcssen klimafreundlich,menschenrechtskonform und arbeitsrechtlich nach \u00d6-Standard sein",
        "statement_id": 498,
        "created": "2022-05-04T10:54:16.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 997,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimarat und IPCC sind Betr\u00fcger mit Gef\u00e4lligkeitsstudien im Drittmittelbordell.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-04-27T07:54:55.289000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 3,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pellets sollen nur aus Abf\u00e4llen der Holzproduktion erzeugt werden. Reste aus der Waldwirtschaft m\u00fcssen f\u00fcr Hummus im Wald gelassen werden.",
        "statement_id": 434,
        "created": "2022-05-03T00:38:37.904000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auch Baumaschinen, Traktoren, Landmaschinen etc. sollten umweltfreundlich unterwegs sein (z.B. Elektronantrieb, Biodiesel etc.).",
        "statement_id": 456,
        "created": "2022-05-03T07:07:55.667000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Autoreifen verursachen Klimasch\u00e4dliche Partikel, die wir alle einatmen. Bitte dringlich die Zusammensetzung pr\u00fcfen und verbessern.",
        "statement_id": 442,
        "created": "2022-05-03T01:28:08.647000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Datenschutz bei verpflichtend zu verwendender Software f\u00fcr Home-Schooling etc. st\u00e4rker ber\u00fccksichtigen",
        "statement_id": 148,
        "created": "2022-04-27T15:55:32.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konzerne zu nachhaltiger Produktion,deren Produkten und derer Herkunft verpflichten.",
        "statement_id": 207,
        "created": "2022-04-28T09:40:42.257000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Produktionsst\u00e4tten in Wasser und Waldn\u00e4he unterbinden. Oft werden Naturjuwele billig umgewidmet f\u00fcr Firmen.",
        "statement_id": 437,
        "created": "2022-05-03T00:55:12.157000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 953,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tiere m\u00fcssen in der Region geschlachtet werden, wo sie aufgewachsen sind.",
        "statement_id": 507,
        "created": "2022-05-04T13:52:20.692000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1008,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Statt Verm\u00f6gen zu besteuern,  Anreize f\u00fcr Investments in Nachhaltigkeit, erneuerbare Energien, Klimawandelanpassung etc. forcieren!",
        "statement_id": 411,
        "created": "2022-05-02T10:25:11.707000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 908,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "xxx",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-04-27T08:07:39.597000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 12,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Waschmaschinen m\u00fcssen wieder 30 Jahre halten wie auch Heizungen - sie m\u00fcssen repariert werden k\u00f6nnen ....",
        "statement_id": 325,
        "created": "2022-04-30T06:05:17.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 781,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Business Fl\u00fcge beschr\u00e4nken: Gesch\u00e4ftsreisen nur mehr wenn es nicht anders geht (Bewilligung), Video Konferenz der neue Standard",
        "statement_id": 315,
        "created": "2022-04-29T20:28:29.459000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 779,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verm\u00f6genssteuern! Klimaschutz muss von denjenigen bezahlt werden, die auch am meisten f\u00fcr die Klimakrise verantwortlich sind (Superreiche)",
        "statement_id": 469,
        "created": "2022-05-03T13:16:40.247000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 973,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00f6rderung einer nachhaltigen Entwicklung im Tourismus (z.B. Mobilit\u00e4t, Beschaffung, Energie).",
        "statement_id": 449,
        "created": "2022-05-03T06:26:45.092000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 961,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Urlaub verk\u00fcrzen, Arbeitszeit verl\u00e4ngern. Menschen produzieren in ihrer Freizeit unn\u00f6tiges Co2",
        "statement_id": 427,
        "created": "2022-05-02T20:31:03.727000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 944,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5twd2jsnfk",
        "datetime": null
    }
]