[
    {
        "txt": "T\u00e1to vojna je nezmyseln\u00e1",
        "statement_id": 155,
        "created": "2023-03-01T16:22:09.023000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 797,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 30,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viem si predstavi\u0165, \u017ee sa m\u00f4\u017eem vo svojich postojoch m\u00fdli\u0165",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-02-23T13:11:11.850000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 388,
        "disagree_count": 108,
        "pass_count": 122,
        "count": 618,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zna\u010dn\u00e1 \u010das\u0165 \u013eud\u00ed, ktor\u00fdm imponuj\u00fa USA, sa tam aj pres\u0165ahovali. Zo sympatizantov Ruska sa do Ruska nepres\u0165ahoval takmer nikto.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-02-23T23:20:24.121000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 58,
        "count": 283,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konflikt na Ukrajine za\u010dal ob\u010dianskou vojnou, treba h\u013eada\u0165 d\u00f4vody vzajomnej nevra\u017eivos\u0165. Na za\u010diatku stali proti sebe Ukrajinci.",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-02-26T22:49:12.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 22,
        "count": 142,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ameri\u010dania bud\u00fa bojova\u0165 proti Rusku do posledn\u00e9ho hl\u00fapeho Ukrajinca.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-02-23T18:11:44.278000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 185,
        "disagree_count": 212,
        "pass_count": 58,
        "count": 455,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kremel neuznava uzemnu celistvost a suverenitu svojich susedov, pokial nie su velmoci alebo clenmi NATO.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-02-23T22:44:55.644000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 108,
        "pass_count": 57,
        "count": 324,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepodporujem ani jednu stranu",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-02-23T13:08:18.263000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 222,
        "pass_count": 65,
        "count": 389,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "svine ukrofa\u0161isticke",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-02-23T23:19:41.186000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bs",
        "participant_id": 177,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 6,
        "count": 20,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Velmi kratkozrake a predcasne tvrdenie.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-02-26T21:19:49.233000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 429,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresorom sa neustupuje.",
        "statement_id": 149,
        "created": "2023-02-28T11:54:04.992000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 763,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina o\u010dk\u00e1va pr\u00edli\u0161 ve\u013ea od vstupu do EU a NATO, ke\u010f je ochotn\u00e1 za to bojova\u0165. Mysl\u00edm, \u017ee ve\u013ea Ukrajincov nerozumie ako EU funguje.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-02-24T03:54:29.019000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 138,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 53,
        "count": 290,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1ty maj\u00fa ma\u0165 pr\u00e1vo rozhodova\u0165 o svojom osude",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-02-23T13:09:53.200000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 338,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 58,
        "count": 407,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepomrzli sme, nezacipovali nas, benzin ani nafta nezdrazeli na 4\u20ac/l, ani na Slovensko neprisli z vecera do rana 10.000ce migrantov z Afriky",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-02-23T22:50:32.053000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 178,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 64,
        "count": 282,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keby mne,rodine, hrozilo v Rusku nie\u010do zl\u00e9,lebo by som s okup\u00e1ciou Ukrajiny nes\u00fahlasil,veru neviem ako by som reagoval.Vopred to vie iba Boh",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-02-27T12:51:30.089000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 27,
        "count": 47,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj Ukrajinci s\u00fa ako in\u00e9 n\u00e1rody,maj\u00fa t\u00fdch \u010do zneu\u017e\u00edvaj\u00fa,korumpuj\u00fa,ud\u00e1vaj\u00fa,ale ute\u010denci s\u00fa v EU 75 % \u017eeny a deti!!!Je im \u010do z\u00e1vidie\u0165 ?",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-02-27T13:01:52.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 55,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina je obe\u0165 koloni\u00e1lnej politiky Putia.",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-02-26T22:16:57.397000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 474,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 19,
        "count": 148,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dobre fungujuca spolocnost, kde vlada nezapreda blaho svojho obyvatelstva, kde obcan ma dostojnost a aj buducnost pre seba a svoje potomstvo",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-02-23T22:24:15.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 171,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 177,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 75,
        "count": 258,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u010das svojho \u017eivota som u\u017e nav\u0161t\u00edvil Rusko aj USA.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-02-23T23:37:53.928000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 105,
        "pass_count": 75,
        "count": 225,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V 2.SVV malo zmysel podporova\u0165 SNP a boj proti roz\u0165ahuj\u00facemu sa nacizmu",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-02-23T13:10:31.071000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 335,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 56,
        "count": 410,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1ty si nesm\u00fa silou uplat\u0148ova\u0165 historick\u00e9 n\u00e1roky na susedn\u00e9 \u00fazemia",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-02-23T13:11:01.644000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 311,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 73,
        "count": 418,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech sa usaci netla\u010d\u00ed na Rusov a bude pokoj",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-02-25T06:29:14.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 108,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 35,
        "count": 246,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obrovsk\u00e9 pr\u00edrodn\u00e9 bohatstvo Ruska nesl\u00fa\u017ei na zlep\u0161ovanie \u017eivotnej \u00farovne \u013eu\u010fom, ktor\u00ed tam \u017eij\u00fa.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-02-23T23:56:03.199000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 175,
        "disagree_count": 93,
        "pass_count": 54,
        "count": 322,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na provok\u00e1cie sa nem\u00e1 reagova\u0165 vojensk\u00fdm \u00fatokom",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-02-23T13:08:41.110000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 239,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 97,
        "count": 408,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prebieha aktivna informacna vojna a nie je jasne kto ma prevahu.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-02-24T20:42:14.343000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 285,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 39,
        "count": 205,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri ochrane seba a rodiny mnoh\u00ed urobia v\u0161etko, aj to \u010do by nemali a nechceli,ak nemaj\u00fa vo\u013ebu.Od\u00fadeniahodn\u00e9 ak to robia kv\u00f4li kari\u00e9re,peniazu",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-02-27T12:56:58.674000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 23,
        "count": 54,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00ed mu\u017ei nevedia bojova\u0165 za ni\u010d, len za svoje pohodlie,jedlo,pijatiku,drogy.Narobi\u0165 deti vedia,ale postara\u0165 sa slu\u0161ne o ne nevedia",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-02-25T12:32:37.331000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 85,
        "pass_count": 51,
        "count": 172,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem Ukrajinu",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-02-23T13:07:59.031000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 234,
        "disagree_count": 144,
        "pass_count": 80,
        "count": 458,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je desiv\u00e9, ako \u013eudia stratili schopnos\u0165 diskutova\u0165 s \u013eu\u010fmi s rozdielnym n\u00e1zorom a tak pri\u0161li o schopnos\u0165 n\u00e1js\u0165 kompromis.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-02-23T23:05:48.436000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 176,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 242,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 25,
        "count": 281,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednostrann\u00e9 - prorusk\u00e9 s\u00fa viacer\u00e9 blogy na port\u00e1li Pravda.",
        "statement_id": 135,
        "created": "2023-02-27T13:18:35.013000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyst\u00fapenie Slovenska z NATO by automaticky znamenalo znovuzavedenie povinnej z\u00e1kladnej vojenskej slu\u017eby v SR.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-02-23T23:21:25.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 75,
        "count": 237,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresia by nemala by\u0165 odme\u0148ovan\u00e1 pas\u00edvnym prizeran\u00edm sa",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-02-23T13:10:34.997000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 260,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 101,
        "count": 416,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ropa a plyn sa ne\u0165a\u017eia ani v Moskve ani v Petrohrade. Pr\u00edrodn\u00e9 bohatstvo sa nepremieta do rastu \u017eivotnej \u00farovne miestnych obyvate\u013eov RF.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-02-23T23:14:49.361000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 137,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 71,
        "count": 275,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko by malo dosta\u0165 poriadnu pr\u00edu\u010dku.",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-02-25T13:02:57.541000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 35,
        "count": 215,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto sa na Slovensku odzbrojuje? Ja o tom neviem.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-02-25T12:33:59.017000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 73,
        "count": 185,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V roku 1968 Krem\u013eom organizovan\u00e1 vojensk\u00e1 inv\u00e1zia do \u010cSSR, zvrhla vl\u00e1du, zabila civilistov, a vojensky okupovala krajinu az do r 1991.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-02-23T23:08:19.590000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 175,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 56,
        "count": 288,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "prestante utocit a zacnite jednat",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-02-27T12:52:24.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 693,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 22,
        "count": 56,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je potrebn\u00e9 za\u010da\u0165 diplomatick\u00e9 rokovania o ukon\u010den\u00ed konfliktu. Zajtra bude mo\u017eno neskoro.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-02-23T21:55:24.205000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 235,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 45,
        "count": 330,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Br\u00e1nil by som svoju rodinu a deti, keby niekto ohrozoval ich \u017eivot",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-02-23T13:08:47.065000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 360,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 43,
        "count": 409,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko by sa vojenskou pomocou nemalo samo odzbrojova\u0165.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-02-24T01:57:44.234000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 186,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 166,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 48,
        "count": 317,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Susedsk\u00e9 \u0161t\u00e1ty by si mali pom\u00e1ha\u0165 v obrane",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-02-23T13:09:12.775000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 251,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 96,
        "count": 445,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrainsky Narod musi rozhodovat o svojom osude a slobode",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-02-23T19:08:07.800000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 48,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 274,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 71,
        "count": 368,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kremel vyprovokoval 200r neutralne Svedsko a Finsko s ktorym ma hlanicu dlhsiu ako 1300km k tomu, aby si podali prihlasku do NATO.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-02-23T22:44:14.836000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 96,
        "pass_count": 55,
        "count": 312,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda je len jedna, lo\u017e m\u00e1 \u010faleko viac mo\u017enost\u00ed ! Mysl\u00edte si \u017ee niekto niekde povedal pravdu o konflikte alebo nie ? Pochybujem o tom !",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-02-23T22:09:00.010000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 81,
        "count": 271,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Novin\u00e1ri klam\u00fa. Dali sa k\u00fapi\u0165 aj s kupenou nepravnickou Caputovou ktor\u00e1 sa dala zapreda\u0165 fa\u0161istami",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-02-26T21:10:17.767000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 435,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 11,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna mus\u00ed skon\u010di\u0165 za ak\u00fako\u013evek cenu",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-02-23T13:08:34.045000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 142,
        "disagree_count": 177,
        "pass_count": 88,
        "count": 407,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obrana slobody a demokracie m\u00e1 zmysel",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-02-23T13:08:50.613000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 334,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 68,
        "count": 446,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bombardovanie civiln\u00e9ho obyvate\u013estva nie je spr\u00e1vne.",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-02-27T06:56:04.985000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 102,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Totalitn\u00fd re\u017eim si v\u017edy n\u00e1jde z\u00e1mienku aby mohol za\u00fato\u010di\u0165, vi\u010f 1939 r. \u2013 Westerplatte, Gdansk.",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-02-26T18:50:52.962000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 324,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 45,
        "count": 194,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Denn\u00edk pravda klame a zav\u00e1dza \u010ditate\u013eov Teda d\u00e1 sa kon\u0161tatova\u0165, \u017ee je skorumpovan\u00e1.",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-02-26T22:08:09.078000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 451,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 38,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je jasn\u00e9,\u017ee soc.demokrati,ktor\u00ed na Slovensku korup\u010dne vl\u00e1dli spolu s oligarchami,mafi\u00e1nmi,rozkradli,chc\u00fa vl\u00e1dnu\u0165 aj s Rusmi,len ma\u0165 moc",
        "statement_id": 143,
        "created": "2023-02-27T13:39:06.078000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak podporujem agresora(Rusko), ukazujem, ak\u00fd som sebec.",
        "statement_id": 160,
        "created": "2023-03-05T11:22:03.870000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 831,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 9,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Krajiny strednej a v\u00fdchodnej Eur\u00f3py potrebuj\u00fa at\u00f3mov\u00fa bombu na obranu",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-02-26T18:58:01.477000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 327,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 119,
        "pass_count": 26,
        "count": 160,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ute\u010denci z Ukrajiny m\u00ed\u0148aj\u00fa na Slovensku svoje \u00faspory, a tak vytv\u00e1raj\u00fa da\u0148ov\u00e9 nadpr\u00edjmy, ktor\u00e9 potom sl\u00fa\u017eia ob\u010danom Slovenska.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-02-23T23:27:17.603000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 63,
        "count": 272,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by Rusko len \u010das\u0165 zdrojov, ktor\u00e9 venuje na repres\u00edvne zlo\u017eky, presmerovalo do civiln\u00e9ho sektora, rusom by sa \u017eilo podstatne lep\u0161ie.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-02-23T23:54:17.179000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 191,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 53,
        "count": 304,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed tyran rusk\u00e9ho n\u00e1roda, ktor\u00fd mu najviac strp\u010duje \u017eivot sed\u00ed v Kremli.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-02-23T23:10:54.465000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 176,
        "disagree_count": 130,
        "pass_count": 45,
        "count": 351,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "asi tak",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-02-24T07:39:56.171000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "id",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie som \u017eiadn\u00fd vlastenec.Rodina je z\u00e1klad mieru.M\u00e1m na h\u00e1ku Rusko,Ukrainu aj Slovensko.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-02-23T18:40:43.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 204,
        "pass_count": 80,
        "count": 344,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ameri\u010dania bud\u00fa bojova\u0165 proti Rusku do posledn\u00e9ho hl\u00fapeho Ukrajinca - ale to nezbavuje Zelensk\u00e9ho a Poro\u0161enka od zodpovednosti",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-02-27T10:27:46.936000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 438,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 1,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem Rusko",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-02-23T13:08:03.410000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 227,
        "pass_count": 84,
        "count": 398,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko bojuje za mier",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-02-24T15:43:53.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 136,
        "pass_count": 33,
        "count": 238,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "verim vo vitaztvo ruska",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-02-26T22:39:02.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 409,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 26,
        "count": 129,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania Ukrajiny na Slovensku pracuj\u00fa hlavne na miestach,kde ch\u00fdbaj\u00fa pracovn\u00e9 sily,\u0165a\u017ek\u00e9 pr\u00e1ce za mal\u00fa mzdu.Ich d\u00f4chodok by sa mal rie\u0161i\u0165!",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-02-25T13:01:15.343000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 56,
        "count": 217,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Br\u00e1ni\u0165 vlas\u0165, ale len tak\u00fa ktor\u00e1 je pre \u013eud.",
        "statement_id": 144,
        "created": "2023-02-27T13:55:38.055000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 707,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 15,
        "count": 44,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna zacala v 2014 ked ukronacisti obklucili donbas a zacali delami vrazdit civilistov",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-02-23T20:53:30.878000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 120,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 159,
        "pass_count": 51,
        "count": 350,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladn\u00e1 ch\u00fdba vznikla po rozpade ZSSR. Ukrajina (USA) si priali skor\u00e9 vstupenie do NATO a EU.Oligarchom vyhovoval zm\u00e4tok na kradnutie",
        "statement_id": 147,
        "created": "2023-02-28T07:29:12.523000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 709,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 10,
        "count": 28,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anexiou Krymu za\u010dalo tranzitn\u00e9 obdobie v\u00fdmeny \u0161\u00e9fa Krem\u013ea, \u00faspe\u0161n\u00e1 expanzia mala pom\u00f4c\u0165, aby moc zostala v ruk\u00e1ch s\u00fa\u010dasnej mocenskej elity",
        "statement_id": 156,
        "created": "2023-03-01T17:49:32.869000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 799,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 9,
        "count": 18,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak Slovensko nepom\u00f4\u017ee Ukrajine aj vo vyzbrojen\u00ed,a Ukrajina padne,bud\u00fa Slovensku zbrane nani\u010d.Rozdelia si ho susedn\u00e9 \u0161t\u00e1ty.",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-02-25T12:29:39.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 46,
        "count": 200,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etky nerusk\u00e9 \u0161t\u00e1ty, ktor\u00e9 mali sk\u00fasenos\u0165 so ZSSR u\u017e nechc\u00fa patri\u0165 pod ich sf\u00e9ru vplyvu. Rusko pou\u017e\u00edva lo\u017e ako pracovn\u00fd n\u00e1stroj.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-02-27T08:44:46.711000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 631,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 14,
        "count": 82,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna medzi Ukrajinou a Ruskom by mala byt len ich zalezitostou a do toho vztahu by malo vstupovat OSN a nie NATO, EU, ci USA.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-02-23T21:03:30.712000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 123,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 185,
        "pass_count": 35,
        "count": 370,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ano",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-02-23T18:39:31.923000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "mi",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nekonajme in\u00fdm \u010do nechceme aby sa konalo n\u00e1m sam\u00fdm.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-02-24T05:25:51.253000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 223,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 34,
        "count": 265,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cel\u00fd rusk\u00fd n\u00e1rod je klaman\u00fd a zneu\u017e\u00edvan\u00fd, v m\u00e9di\u00e1ch s\u00fa veci iba cenzurovan\u00e9 propaguj\u00face vojnu",
        "statement_id": 159,
        "created": "2023-03-03T10:36:44.003000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mierov\u00e1 zmluva s Ruskom, ktor\u00e9 uzn\u00e1 svoju vinu za agresiu.",
        "statement_id": 142,
        "created": "2023-02-27T13:31:36.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 22,
        "count": 49,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda prinasa jednostranne a zaujate clanky. Rusi maju vo vela veciach pravdu",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-02-26T20:47:17.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 409,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 25,
        "count": 183,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by to bolo ako za 2 sv vojny tak ano, kde slo o likvidaciu ras. Ak o zmenu vlady rozhodne nie. Priorita je ludsky zivot .",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-02-27T09:14:15.243000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 641,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 41,
        "count": 65,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niektor\u00e9 ot\u00e1zky do dotazn\u00edka nepatria , nie s\u00fa jednozna\u010dn\u00e9 a  odpovede na ne sa bez kontextu nedaj\u00fa interpretova\u0165 spr\u00e1vne.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-02-23T19:33:33.955000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 245,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 72,
        "count": 354,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V myslenie a charakter Putina je silno ovplyvnen\u00fd t\u00fdm, \u017ee v\u00e4\u010d\u0161inu svojej predpolitickej kari\u00e9ry bol d\u00f4stojn\u00edkom KGB.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-02-23T23:16:56.065000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 68,
        "count": 291,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moje n\u00e1zory na t\u00fato t\u00e9mu s\u00fa konzistentn\u00e9",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-02-23T13:11:16.059000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 404,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 167,
        "count": 624,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f Rusko prestane bojova\u0165, skon\u010d\u00ed vojna. Ke\u010f prestane bojova\u0165 Ukrajina, skon\u010d\u00ed Ukrajina.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-02-24T10:23:17.748000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 248,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 168,
        "disagree_count": 89,
        "pass_count": 38,
        "count": 295,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O \u010dom to je vojny chc\u00fa politici nech bojuj\u00fa.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-02-24T05:53:17.140000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 10,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko bolo vyprobokovane. Reagovalo nespravne . Viackrat vyzvali NATO aby si sadli a dohodli sa. Teraz vyu\u017e\u00edva situ\u00e1ciu USA aby EU oslabila.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-02-24T20:56:36.617000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 286,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 119,
        "pass_count": 32,
        "count": 257,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Konflikt na Ukrajine mus\u00ed skon\u010di\u0165 ukrajinsk\u00fdm v\u00ed\u0165azstvom a viest k zmene myslenia ruskej vl\u00e1dy a ich imperialistick\u00fdm t\u00fa\u017ebam",
        "statement_id": 153,
        "created": "2023-03-01T07:26:29.132000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 787,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 8,
        "count": 29,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pusti\u0165 do telev\u00edzi\u00ed a rozhlasu politick\u00fdch mafi\u00e1nov,krik\u013e\u00fa\u0148ov,\u0161\u00edrite\u013eov kon\u0161pir\u00e1ci\u00ed a fa\u0161izmu,nie je demokracia,ale obludn\u00e9 zlyhanie.",
        "statement_id": 141,
        "created": "2023-02-27T13:26:42.313000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To je ono ako 89November som skakal a vyskal som si chudobu 550 min mzdu as som musel ujs\u0165 na z\u00e1pad lebo ku n\u00e1m nikdy nepr\u00edde z ruky do huby",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-02-24T00:02:08.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 182,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 8,
        "count": 22,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00e1 propaganda ide na pln\u00e9 obr\u00e1tky.",
        "statement_id": 139,
        "created": "2023-02-27T13:20:46.245000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 11,
        "count": 61,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladn\u00e1 vojensk\u00e1 slu\u017eba aspo\u0148 jednoro\u010dn\u00e1 by mala by\u0165 na Slovensku bez oh\u013eadu na situ\u00e1ciu.Mu\u017ei u n\u00e1s nie s\u00fa mu\u017emi,nechc\u00fa chr\u00e1ni\u0165 ani rodiny",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-02-25T12:53:22.298000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e4\u010d\u0161ina ob\u010danov Ukrajiny, ktor\u00ed na Slovensku pracuj\u00fa a platia odvody do soci\u00e1lnej pois\u0165ovne, nikdy nebud\u00fa \u010derpa\u0165 slovensk\u00fd starobn\u00fd d\u00f4chodok",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-02-23T23:28:29.209000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 88,
        "count": 229,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "asi tak II",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-02-27T08:47:30.231000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00e1 \u0160VO na Ukrajine je zameran\u00e1 na denacifik\u00e1ciu. Pre\u010do nie je podpora nacizmu a fa\u0161izmu na UA zak\u00e1zan\u00e1. Podporou UA, ho aj my podporujeme",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-02-26T21:52:46.311000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 442,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 6,
        "count": 47,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier nedosiahneme vojnou, ale vz\u00e1jomn\u00fdm dial\u00f3gom",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-02-23T13:09:37.940000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 268,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 72,
        "count": 422,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dotazn\u00edk je zostaven\u00fd z poh\u013eadu USA",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-02-24T21:31:50.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 289,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nejakym spr\u00e1vam a inform\u00e1ci\u00e1m veri\u0165 treba,rozl\u00ed\u0161i\u0165 a vybra\u0165, inak m\u00e1me predispoz\u00edciu na stihomam. Lie\u010dba na to asi nesta\u010d\u00ed.",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-02-25T12:15:00.861000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 69,
        "count": 175,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vdaka za otazky",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-02-23T18:39:19.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko ani Ukrajina nie s\u00fa neporazite\u013en\u00e9",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-02-23T13:10:09.718000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 277,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 86,
        "count": 425,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bezpe\u010die je d\u00f4le\u017eitej\u0161ie ako sloboda",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-02-23T13:09:07.690000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 170,
        "pass_count": 113,
        "count": 356,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zmrazen\u00fd majetok Ruska a vojnov\u00fdch zlo\u010dincov by sa mal pou\u017ei\u0165 na od\u0161kodnenie pozostal\u00fdch, sir\u00f4t, invalidov a n\u00e1hradu majetkov\u00fdch \u0161k\u00f4d.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-02-23T23:50:01.380000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 179,
        "disagree_count": 88,
        "pass_count": 46,
        "count": 313,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajinci tu neplatia ni\u010d, aj ke\u010f pracuju, Slov\u00e1kov vyhodili a zamestnali ich. Slov\u00e1k zar\u00e1bal na tej istej poz\u00edcii 3\u20ac a Ukrajinec 7\u20ac na 1 h.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-02-26T22:06:30.660000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 451,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 37,
        "count": 118,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nes\u00fahlas\u00edm s tvrden\u00edm \u017ee s\u00fa chudobn\u00ed a nevzdelan\u00ed.",
        "statement_id": 158,
        "created": "2023-03-02T18:02:10.469000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 816,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 10,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna je zlyhanie v postojoch k Rusku.",
        "statement_id": 138,
        "created": "2023-02-27T13:20:07.010000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 16,
        "count": 53,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00e1 agresia bola vyprovokovan\u00e1, \u017eiadna anexia Krymu neexistuje, auton\u00f3mna republika Krym na z\u00e1klade referenda rozhodla.",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-02-26T19:49:12.768000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 357,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 26,
        "count": 200,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neprotivte sa zl\u00e9mu! Ak \u0165a niekto udrie po pravom l\u00edci, nastav mu aj druh\u00e9, a kto ti chce vzia\u0165 spodn\u00e9 r\u00facho, daj mu aj pl\u00e1\u0161\u0165.",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-02-26T22:09:50.691000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 462,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 36,
        "count": 109,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak Ukrajinci neprotestuj\u00fa a s\u00fa ochotn\u00ed bojova\u0165, je to ich rozhodnutie",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-02-23T13:10:02.532000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 283,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 75,
        "count": 403,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Putinov\u00fdch kolaborantov treba stre\u0161n\u00e9 st\u00edha\u0165 ako vlastistradcov !",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-02-23T20:15:18.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 136,
        "pass_count": 84,
        "count": 309,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko vedie sv\u00e4t\u00fd boj proti satanistom a nacistom",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-02-23T13:10:27.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 249,
        "pass_count": 61,
        "count": 390,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Od E\u00da a NATO o\u010dak\u00e1vaj\u00fa  ve\u013ea v\u0161etci, ale tieto in\u0161tit\u00facie nie s\u00fa v\u0161emocn\u00e9.Bez podpory a kontroly svojich \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1tov bud\u00fa neschopn\u00e9",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-02-25T12:46:14.967000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 45,
        "count": 198,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Drogy s\u00fa v\u0161emocn\u00e9.",
        "statement_id": 140,
        "created": "2023-02-27T13:21:41.962000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00datok na vlastn\u00e9 oblasti obsaden\u00e9 agresorom je st\u00e1le len spravodliv\u00e1 obrana \u00fazemia.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-02-24T05:51:46.219000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 53,
        "count": 266,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najlep\u0161ia obrana je \u00fatok",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-02-23T13:09:03.106000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 164,
        "pass_count": 100,
        "count": 341,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi potrebuj\u00fa ukrajinsk\u00e9 nerastn\u00e9 bohatstvo \u017eelezo ,ur\u00e1n..a fantastick\u00fa obilnicu,\u00farodn\u00fa zem,pr\u00edstav, a je im  jedno \u017ee zbombardovan\u00e9",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-02-25T13:05:54.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 86,
        "pass_count": 44,
        "count": 203,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dok\u00e1\u017eem odl\u00ed\u0161i\u0165 fakty od propagandy",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-02-23T13:11:24.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 471,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 124,
        "count": 629,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agres\u00edvni politici by nemali dosta\u0165 to\u013eko verejn\u00e9ho priestoru na \u0161\u00edrenie nepr\u00e1vd,nezmyslov,cudz\u00edch i vlastn\u00fdch kon\u0161pir\u00e1ci\u00ed,na zastra\u0161ovanie",
        "statement_id": 136,
        "created": "2023-02-27T13:18:46.368000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "je  ve\u013emi \u0165a\u017ek\u00e9 vybra\u0165 si z faktov prezentovan\u00fdch jednou \u010di druhou stranou, ale na agresiu sa ned\u00e1 odpoveda\u0165 mierom.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-02-24T05:25:34.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 118,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 60,
        "count": 256,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Never\u00edm \u017eiadnym spr\u00e1vam ani z jednej ani z druhej strany",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-02-23T13:11:20.657000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 197,
        "disagree_count": 343,
        "pass_count": 118,
        "count": 658,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujeme nacisticky rezim  na Ukrajine a predstavitelia by mali byt potrestani ako po 2.sv. vojne. Verim, ze Rusko opat porazi fasizmus!",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-02-26T21:00:00.338000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 416,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 25,
        "count": 177,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda je, \u017ee Rusi si zabrali Krym,nepozvan\u00ed,na \u00fazem\u00ed Ukrajiny ni\u010dia, vra\u017edia,kradn\u00fa.Nie je to naopak.Nie je to v Rusku.To je pravda",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-02-25T12:19:24.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 54,
        "count": 204,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ot\u00e1zky s\u00fa polo\u017een\u00e9 navadzajuco a teda na niektor\u00e9 nem\u00f4\u017ee odpoveda\u0165",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-02-26T19:42:21.687000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 363,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 49,
        "count": 180,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tenden\u010dne laden\u00e9 ot\u00e1zky\u2026nie nestranne\u2026hanba V\u00e1m.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-02-24T05:42:57.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 213,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "v tomto konflikte je viac zainteresovanych stran,nez ponuka prieskum.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-02-23T19:59:28.078000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 75,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cel\u00e9 tis\u00edcro\u010dia \u013eudia bojovali za slobodu, nebojovali za bezpe\u010die. So slobodou pr\u00edde aj bezpe\u010die.",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-02-25T12:57:26.325000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 48,
        "count": 213,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00fd n\u00e1rod a nerusk\u00e9 n\u00e1rody a republiky v RF si zasl\u00fa\u017eia lep\u0161\u00ed \u017eivot, vy\u0161\u0161iu \u017eivotn\u00fa \u00farove\u0148 a viac slobody, ako im umo\u017e\u0148uje Kreme\u013e.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-02-23T23:40:22.308000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 158,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 64,
        "count": 272,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed vojaci s\u00fa oklaman\u00ed propagandou, chudobn\u00ed nevzdelan\u00ed mu\u017ei, zneu\u017eit\u00ed mocensk\u00fdmi z\u00e1ujmami Putina.",
        "statement_id": 157,
        "created": "2023-03-02T10:27:01.275000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 811,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 19,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tieto nazory napisal a podsuva nejaky politruk a stebak.",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-02-27T04:21:15.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 526,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odmietam nevra\u017eivos\u0165 smerovan\u00fa na ute\u010dencov.",
        "statement_id": 151,
        "created": "2023-02-28T11:55:32.786000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 763,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 36,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m ve\u013ek\u00fd strach z toho, kam sa to cel\u00e9 uber\u00e1",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-02-24T12:49:31.411000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 34,
        "count": 249,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som r\u00e1d, \u017ee Rusi nem\u00f4\u017eu hra\u0165 CSGO.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-02-24T10:17:38.102000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 245,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sov. Zv\u00e4z vedel co my hrozi. Pre ochranu svojej rodiny by som bol schopny tiez urobit aj to, co by za beznych okolnosti bolo neprijatelbe.",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-02-26T21:14:49.294000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 429,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 74,
        "count": 130,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mus\u00edme Ukrajine vojensky pom\u00e1ha\u0165 preto\u017ee na\u0161a bud\u00faca prosperita z\u00e1vis\u00ed od stability na\u0161ich susedov",
        "statement_id": 154,
        "created": "2023-03-01T07:30:05.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 787,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 32,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pozn\u00e1m \u013eud\u00ed, ktor\u00ed s\u00fa na strane Ruska.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-02-24T10:18:45.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 236,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 178,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 49,
        "count": 239,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kam sa podeli diplomati? Teraz by mali uk\u00e1za\u0165 svoje schopnosti a urobi\u0165 v\u0161etko pre ukon\u010denie konfliktu....",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-02-26T20:55:40.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 26,
        "count": 185,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko by malo presta\u0165 \u00fato\u010di\u0165",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-02-23T13:08:29.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 283,
        "disagree_count": 76,
        "pass_count": 88,
        "count": 447,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neplat\u00ed, ak ide o samotne prezitie statu.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-02-26T21:18:55.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 429,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t je agresorom, ak vojenskou inv\u00e1ziou presadzuje svoje z\u00e1ujmy",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-02-24T12:48:52.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 170,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 41,
        "count": 234,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00e9 vojensk\u00e9 \u0165a\u017eenie nejde pod\u013ea pl\u00e1nov.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-02-23T13:10:06.052000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 277,
        "disagree_count": 68,
        "pass_count": 89,
        "count": 434,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010c\u00edm dlh\u0161ie Kreme\u013e udr\u017euje okup\u00e1ciu Ukrajiny a \u010d\u00edm viac Ukrajincov u\u017e nem\u00e1 \u010do strati\u0165, t\u00fdm viac si Kreme\u013e koleduje o svoje dvoji\u010dky.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-02-23T23:46:16.520000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 88,
        "count": 252,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tento konflikt bude zrejme trva\u0165 dovtedy, k\u00fdm sa jedna zo str\u00e1n neunav\u00ed a nevzd\u00e1 to. Koniec vojny je teda v nedoh\u013eadne..",
        "statement_id": 146,
        "created": "2023-02-27T17:24:41.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 735,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 40,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak chceme \u00daPRIMNE za\u010da\u0165 dial\u00f3g, mus\u00edme presta\u0165 \u00fato\u010di\u0165 na druh\u00fa stranu",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-02-23T13:09:17.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 273,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 79,
        "count": 413,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je potrebn\u00e9 vyhna\u0165 Rusov z cudzieho \u00fazemia.",
        "statement_id": 137,
        "created": "2023-02-27T13:19:08.680000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 13,
        "count": 51,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u017edy m\u00e1 v\u00fdznam br\u00e1ni\u0165 svoj domov, rodinu a n\u00e1rod, ak na\u0148 niekto \u00fato\u010d\u00ed. O to viac, ak niekto bezd\u00f4vodne zab\u00edja \u013eud\u00ed, ni\u010d\u00ed n\u00e1rod alebo kult\u00faru",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-02-23T15:59:07.153000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 303,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 77,
        "count": 428,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko mus\u00ed by\u0165 rozdrven\u00e9",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-02-24T05:37:52.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 212,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 150,
        "pass_count": 38,
        "count": 239,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Extremne napisane, ale prva polovica je v mnohych pripadoch dokazatelne pravdiva.",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-02-26T21:16:22.276000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 429,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina by sa mala presta\u0165 br\u00e1ni\u0165",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-02-23T13:08:24.864000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 222,
        "pass_count": 85,
        "count": 362,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA je najvetsi teroristicky stat na svete. Oni zavinili vojnu na ukrajine. Ukraina je fasisticky a skorubovany stat. Nech zije Puti  Adolf",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-02-26T23:28:57.400000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 495,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 40,
        "count": 102,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tento paskvil musel zostavovat nejaky progresivny liberal a estebak.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-02-27T05:07:18.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 526,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hodi\u0165 at\u00f3mov\u00fa bombu do centra Ukrajiny",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-02-23T20:07:55.619000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 84,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podpora sebaobrany je opr\u00e1vnen\u00e1",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-02-23T13:09:56.502000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 294,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 88,
        "count": 438,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ochrana potomstva, spolo\u010denstva, \u017eivot. priestoru. To s\u00fa hodnoty, za ktor\u00e9 sa prin\u00e1\u0161aj\u00fa aj tie najvy\u0161\u0161ie obete a tento boj je podpory hodn\u00fd.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-02-24T05:56:27.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 214,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 55,
        "count": 263,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je na \u0161kodu ak Ukrajinci,ktor\u00ed s\u00fa u n\u00e1s dlh\u0161iu dobu prij\u00edmaj\u00fa pr\u00e1cu za men\u0161\u00ed plat ako dom\u00e1ci.S\u00fa pracovit\u00ed,ale krivia tak \"pracovn\u00fd trh\"",
        "statement_id": 132,
        "created": "2023-02-27T13:07:36.291000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem Ukrajinsk\u00fd n\u00e1rod v tomto konflikte ka\u017ed\u00fdm d\u0148om viac a viac, lebo trpia a ukazuj\u00fa svoju stato\u010dnos\u0165. T\u00fdm \u010do u\u0161li sa v\u00f4bec nediv\u00edm.",
        "statement_id": 161,
        "created": "2023-03-06T18:04:26.409000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 838,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nic nie je cennejsie ako zivot. Preto najlepsia obrana je utek ak je mozne tak aj s rodinou. Neobetoval by som svoj zivot, za kurupcnu vladu",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-02-27T11:51:44.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 171,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 19,
        "count": 60,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresorom by sme mali ustupova\u0165, aby sme sa vyhli vojne",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-02-23T13:10:53.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 251,
        "pass_count": 65,
        "count": 335,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je spr\u00e1vne br\u00e1ni\u0165 slobodu.",
        "statement_id": 152,
        "created": "2023-02-28T12:00:38.746000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 763,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 38,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Existuj\u00fa hodnoty, ktor\u00e9 m\u00e1 zmysel br\u00e1ni\u0165 aj so zbra\u0148ou v ruke",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-02-23T13:08:58.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 303,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 64,
        "count": 428,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hl\u00fapych Slov\u00e1kov je to\u013eko, \u017ee t\u00e1to diskusia, kde bud\u00fa participova\u0165 ti m\u00fadrej\u0161\u00ed je zbyto\u010dn\u00e1.",
        "statement_id": 145,
        "created": "2023-02-27T15:02:54.389000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 723,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ceny zemneho plynu na medzinarodnom trhu klesli na priblizne jednu stvrtinu oproti maximu z augusta 2022.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-02-23T23:06:18.078000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 103,
        "count": 232,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Leteck\u00fd \u00fatok na Moskvu, aspo\u0148 symulovan\u00fd.",
        "statement_id": 134,
        "created": "2023-02-27T13:16:27.546000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 700,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 1,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA s\u00fa najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed teroristi na svete",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-02-23T21:37:03.732000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 141,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 138,
        "disagree_count": 164,
        "pass_count": 38,
        "count": 340,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd kto pracuje min.8 hod\u00edn denne by mal dosta\u0165 plat,aby z neho dok\u00e1zal pre\u017ei\u0165,u\u017eivi\u0165 deti,rodinu,bez soc.pomoci.Vr\u00e1tane Ukrajincov.",
        "statement_id": 133,
        "created": "2023-02-27T13:14:31.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 7,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko je vinn\u00edkom tejto vojny. Ukrajina je obe\u0165.",
        "statement_id": 150,
        "created": "2023-02-28T11:54:36.128000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 763,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 40,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko bude ekonomicky prosperova\u0165 ak bude n\u00e1\u0161 sused v jednotnom trhu",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-02-23T13:10:18.615000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 204,
        "disagree_count": 137,
        "pass_count": 95,
        "count": 436,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem Ukrajinu, preto\u017ee vid\u00edm paralely s Mn\u00edchovskou zradou \u010ceskoslovenska. Podria\u010fovanie sa tyrana nezastavilo, sk\u00f4r naopak.",
        "statement_id": 148,
        "created": "2023-02-28T11:52:37.862000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 763,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 7,
        "count": 35,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "vojna je tot\u00e1l zlyhan\u00edm EU-diplomacie - od 2014 EU preuk\u00e1zala absol\u00fatne diletantstvo a servilitu  USA, ktor\u00e9  zar\u00e1ba  na v\u0161etk\u00fdch vojn\u00e1ch",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-02-26T19:16:18.881000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 332,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 37,
        "count": 225,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slov\u00e1ci nebud\u00fa bojova\u0165,s\u00fa\"srabi.To\u013eko osamel\u00fdch \u017eien s de\u0165mi a mu\u017ei na ne neplatia.\u010co o\u010dak\u00e1va\u0165 od mu\u017eov,ktor\u00ed vlastn\u00e9 deti nechaj\u00fa hladova\u0165",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-02-25T12:40:02.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9xfujkmdne",
        "datetime": null
    }
]