[
    {
        "txt": "Weiternutzung des Geb\u00e4udes mit lokalen L\u00e4den (Caf\u00e9s, Fris\u00f6re, Bioladen, Solarium, ...)",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-11-20T15:49:19.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 136,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 49,
        "count": 234,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abriss und Neubau einer Shopping Mall.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-11-20T15:49:35.956000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 190,
        "pass_count": 12,
        "count": 204,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Business Inkubator f\u00fcr Genossenschaften",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-12-02T12:52:21.911000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 18,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Abrei\u00dfen und die Fl\u00e4che stadtplanerisch neu gestalten mit Handel, Street Food, Gr\u00fcnfl\u00e4chen, ...",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-11-22T17:37:52.777000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 128,
        "pass_count": 47,
        "count": 202,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auf dem Parkdeck soll ein Taubenschlag nach dem Augsburger Modell errichtet werden. (tierschutzkonforme Eind\u00e4mmung des Stadttaubenbestands)",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-11-27T17:02:09.285000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 132,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 33,
        "count": 91,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sterne Gastronomie als Unique Selling Point f\u00fcr den Leopoldplatz",
        "statement_id": 88,
        "created": "2022-12-05T22:15:03.661000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte zu einer in den Teileinheiten selbsttragenden Begegnungsstaette fuer alle Alters- & Interessengruppen werden. Plattform fuer Ideen",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-11-29T07:38:10.275000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 142,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir ein Stadtteilzentrum f\u00fcr alle Gruppen der Bev\u00f6lkerung von jung bis alt.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-11-26T16:53:16.139000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 25,
        "count": 134,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mindestens die H\u00e4lfte des Geb\u00e4urdes Umbau f\u00fcr Sozialwohnungen mit unbefristeter Sozialbindung",
        "statement_id": 77,
        "created": "2022-12-03T17:42:33.533000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 198,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Projektraumfl\u00e4chen f\u00fcr Kultur- und Gemeinwohlprojekte (Ausstellungen, Workshops, Events)",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-11-22T20:00:04.031000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 34,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 18,
        "count": 100,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir Bienenst\u00f6cke und Imkerei auf dem Dach.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-11-23T11:35:57.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 41,
        "count": 170,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir einen botanischen Indoor-Garten, eine freie Fl\u00e4che f\u00fcr alle Menschen, mit gemeinn\u00fctzigen Caf\u00e9 und Upcycling Spaces",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-11-26T19:42:46.422000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll ein offenes Jugendzentrum geben, das von einem sozialen Tr\u00e4ger betrieben wird.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-12-02T11:34:29.106000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 18,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Im Geb\u00e4ude sollte es ein Film- und Aufnahmestudio geben.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-11-20T15:51:23.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 93,
        "pass_count": 76,
        "count": 210,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weiternutzung des Geb\u00e4udes als Shopping Mall (H&M, dm, Supermarkt, Primark, ...)",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-11-20T15:49:28.044000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 162,
        "pass_count": 24,
        "count": 216,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bitte weiterhin Einzelhandel f\u00fcr Haushaltswaren, Spielwaren, Schreibwaren im Geb\u00e4ude. Lebensmittel gerne auch als Markthalle",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-12-01T07:12:29.929000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude sollte mit Beton verf\u00fcllt werden und f\u00fcr immer als Mahnmal verbleiben.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-11-20T15:51:52.933000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 164,
        "pass_count": 24,
        "count": 207,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte ein Warenhaus bleiben, aber da Karstadt insolvent ist, muss ein neuer Betreiber gefunden werden, am Besten nachhaltig/\u00f6kologisch.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-11-28T21:49:15.714000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 140,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich nutze Karstadt regelm\u00e4\u00dfig und hoffe, dass es nicht geschlossen wird.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-12-03T16:07:24.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll ein Begegnungsort sein.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-11-20T15:51:43.432000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 46,
        "count": 232,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir einen botanischen Indoor-Garten.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-11-26T20:37:38.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 27,
        "count": 121,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einen Innenstadt Ikea - wie in HH-Altona.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2022-12-04T10:15:30.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 231,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 3,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine B\u00fcros, das braucht hier niemand",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-12-02T11:45:28.647000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll nach \u00f6kologischen Gesichtspunkten umgebaut und genutzt werden.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-11-20T15:51:05.384000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 36,
        "count": 224,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir einen Club (Disko).",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-11-20T15:52:41.462000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 109,
        "pass_count": 53,
        "count": 225,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir R\u00e4ume f\u00fcr Theater.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-11-20T15:53:57.959000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 72,
        "count": 223,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Auf keinen Fall Abriss, sondern gemeinwohlorientierte und nachhaltige Umnutzung",
        "statement_id": 86,
        "created": "2022-12-04T13:20:48.678000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 242,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte Prober\u00e4ume geben, die angemietet werden k\u00f6nnen.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-12-02T11:39:42.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 17,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll bezahlbare Arbeitsr\u00e4ume und Co-Working Spaces geben.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-11-20T15:50:15.209000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 62,
        "count": 223,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Multifunktionale, vielf\u00e4ltige Nutzung des Geb\u00e4udes f\u00fcr den vielf\u00e4ltigen Wedding z.B. Begegnungsst\u00e4tten, Veranstaltungsr\u00e4ume, DIY Werkst\u00e4tten",
        "statement_id": 83,
        "created": "2022-12-04T09:33:21.379000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 225,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Autohaus in zentraler Lage mit Indoor Teststrecke",
        "statement_id": 90,
        "created": "2022-12-05T22:15:50.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Weiterf\u00fchrung der bestehenden Gesch\u00e4fte (Go Asia Supermarkt, Galeria, Karstadt, ...)",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-11-20T15:49:10.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 69,
        "count": 229,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine B\u00fcros.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-12-02T12:24:15.472000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 10,
        "count": 85,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll ein Gesundheitskollektiv gegr\u00fcndet werden f\u00fcr ALLES, auch ohne Dokumente, Krankversicherung etc. Mit Schwerpunkt:geistigeGesundheit.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-11-29T19:36:17.938000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 147,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 19,
        "count": 91,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sportr\u00e4ume f\u00fcr Sportkurse (Tanz, Badminton, Yoga, ...)",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-11-20T15:52:48.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 125,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 52,
        "count": 234,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir eine Mischnutzung mit Wohnungen, Gesch\u00e4ften, B\u00fcros und Fl\u00e4chen f\u00fcr alle.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-11-20T15:49:54.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 56,
        "count": 224,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Raum f\u00fcr Menschen, Initiativen im Kiez. (Sozial \u00f6kologische) Nachhaltigkeit im fokus!",
        "statement_id": 87,
        "created": "2022-12-04T14:17:45.569000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 244,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir dort u.a. eine zentrale Abholstation f\u00fcr jede Art Pakettransporter und Abhol-Hubs: ein Ort f\u00fcr Alle Dienstleister!",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-11-27T09:04:32.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 118,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 26,
        "count": 111,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll ein Ort n\u00e4chtlicher Ausgehkultur (Disko, Variet\u00e9, Tangon\u00e4chte) werden.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-11-20T15:53:46.745000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 89,
        "pass_count": 54,
        "count": 233,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es soll Veranstaltungsr\u00e4ume geben.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-11-20T15:50:37.946000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 58,
        "count": 230,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Fassade sollte gro\u00dffl\u00e4chig begr\u00fcnt werden (Luft und Klimaverbesserung).",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-11-26T11:12:01.769000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 92,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 17,
        "count": 147,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte offene Werkst\u00e4tten geben (Textilwerkstatt, 3D Druck, Holz, Metall, ...).",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-11-20T15:51:36.402000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 145,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 45,
        "count": 233,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll f\u00fcr Wohnungen aufgestockt werden.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-11-20T15:50:24.536000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 63,
        "count": 226,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll gemeinwohlorientiert genutzt werden.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-11-20T15:51:13.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 40,
        "count": 228,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir einen Diskussionsraum.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-11-20T15:50:46.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 79,
        "count": 221,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Lebensraum f\u00fcr Bienen und Insekten! Das Bienen- und Insektensterben bedroht unsere Lebensgrundlage nicht weniger als der Co2-Aussto\u00df.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-11-22T21:48:12.838000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 45,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Stadtteilzentrum fehlt im Wedding. Mit Angeboten f\u00fcr alle Gruppen unserer Bev\u00f6lkerung, Jugendliche, Alte wie mich, ...",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-11-26T16:37:30.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 104,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Museum des Kapitalismus.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-11-26T16:54:06.216000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 29,
        "count": 123,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein altdeutsches Gasthaus das Gerichte aus AltBerlin serviert",
        "statement_id": 97,
        "created": "2022-12-06T07:25:11.931000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Im Geb\u00e4ude soll Tafel oder Sozialcaf\u00e9 stattfinden.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-11-20T15:50:06.874000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 43,
        "count": 233,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir einen Parkplatz",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-11-27T06:00:51.341000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 87,
        "pass_count": 17,
        "count": 119,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude sollte eine Markthalle werden.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2022-12-03T16:29:23.396000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 194,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Geb\u00e4ude soll f\u00fcr mehr bezahlbaren Wohnraum genutzt werden.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-11-26T09:29:23.933000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 29,
        "count": 151,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir eine Wellness-Oase mit Sauna-Paradies.",
        "statement_id": 80,
        "created": "2022-12-04T01:39:19.135000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 216,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 5,
        "count": 40,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte eine Bibliothek f\u00fcr Gegenst\u00e4nde geben (zum Ausleihen von Werkzeugen, Maschinen, Elektroger\u00e4ten...).",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-11-22T21:45:12.177000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 24,
        "count": 199,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "An Fassaden und auf dem Dach sollen Solaranlagen betrieben werden.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-11-20T15:52:00.510000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 185,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 29,
        "count": 225,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Kino w\u00e4re sch\u00f6n, zB der Yorck-Gruppe",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-12-02T11:35:20.311000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 7,
        "count": 85,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Kletterzentrum.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2022-12-04T10:22:32.282000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 230,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 4,
        "count": 29,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir eine Rollschuhdisco",
        "statement_id": 82,
        "created": "2022-12-04T09:04:14.186000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 222,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 8,
        "count": 40,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bootslagerst\u00e4tten f\u00fcr die Winterzeit",
        "statement_id": 96,
        "created": "2022-12-05T22:19:28.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein Frauenhaus",
        "statement_id": 95,
        "created": "2022-12-05T22:19:00.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Einen Discounter f\u00e4nde ich gut (z.B. Aldi, Lidl, Bolu).",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-11-20T15:52:34.355000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 126,
        "pass_count": 40,
        "count": 214,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Austernbar",
        "statement_id": 89,
        "created": "2022-12-05T22:15:20.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein 2nd Hand Laden sollte ins Geb\u00e4ude.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-11-26T09:09:49.338000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 38,
        "count": 156,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Karstadt-Etage soll komplett erhalten bleiben inkl. Waren, Kassen .etc. Ein Museum des Kapitalismus vor dem Zeitalter der Pandemien.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-11-22T20:27:18.993000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 37,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das Warenhaus muss bleiben, evtl Kleidungsabteilung reduzieren",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-12-02T11:47:44.076000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Freie Dachfl\u00e4chen sollen vom Himmelbeet genutzt werden mit Sitzgelegenheiten zum Verweilen und ohne Verzehrzwang",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-12-02T11:38:35.023000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nicht zuletzt f\u00fcr \u00c4ltere/Behinderte ist Karstadt ein idealer Ort zum Einkaufen (gute Anbindung, barrierefrei). Modernisieren und erhalten!",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-11-28T15:43:56.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 139,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Im neuen Geb\u00e4ude sollte, wie in Singapur verpflichtend, die gleiche Fl\u00e4che gr\u00fcn bepflanzt sein wie die versiegelte Grundfl\u00e4che.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-11-22T18:06:55.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 39,
        "count": 210,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das ganze Geb\u00e4ude sollte eine Markthalle werden.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2022-12-03T20:09:53.731000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 9,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein t\u00fcrkischer Supermarkt soll einziehen.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-12-02T13:29:03.690000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 17,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aufstockung mit sozialem Wohnungsbau, Verwaltet durch degewo oder eine Genossenschaft",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-12-02T11:42:41.816000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 16,
        "count": 80,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hertha Stadion",
        "statement_id": 94,
        "created": "2022-12-05T22:18:02.244000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ich verzichte",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-11-27T20:59:32.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keine Gro\u00dfraumb\u00fcros. Wenn B\u00fcros, dann nicht \u00fcberwiegend, und vor allem f\u00fcr kleine lokale Organisationen und Unternehmen, oder Co-Working",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-12-01T07:14:28.274000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 13,
        "count": 89,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Karstadt soll in seiner jetzigen Form vollst\u00e4ndig erhalten bleiben.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-11-23T11:36:47.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 94,
        "pass_count": 31,
        "count": 169,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir ein Fitnessstudio.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-11-20T15:52:27.145000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 155,
        "pass_count": 39,
        "count": 213,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vern\u00fcnftige Gesch\u00e4fte mit bezahlbaren Waren f\u00e4nde ich prima!",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-11-24T07:15:02.991000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 82,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aus Kosten- und Umweltgr\u00fcnden sollte das Geb\u00e4ude erhalten und erneuert werden (statt Abriss und Neubau).",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-11-20T15:52:08.960000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 177,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 33,
        "count": 223,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte u.a. eine Bibliothek f\u00fcr Gegenst\u00e4nde geben (zum Ausleihen von Werkzeugen, Maschinen, Elektroger\u00e4ten...) und ein Repaircafe",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-11-22T20:01:24.651000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 34,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte eine Markthalle im Geb\u00e4ude geben.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-11-20T15:52:16.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 43,
        "count": 228,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wir brauchen eine DIY Fahrradwerkstatt",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-12-02T11:36:28.027000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 13,
        "count": 77,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Asiamarkt und der gut sortierte Rewe soll bleiben, au\u00dferdem ein t\u00fcrkischer Supermarkt dazu",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-12-02T11:43:45.056000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es braucht weiterhin einen Begegnungsort f\u00fcr \u00e4ltere Menschen aus dem Kiez, die zurzeit bei Karstadt einkaufen und/oder dort essen gehen",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-11-22T19:42:08.545000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 27,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wohnraum",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-11-24T23:42:00.134000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 84,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Anlaufstelle f\u00fcr Erben um Geld zu spenden",
        "statement_id": 93,
        "created": "2022-12-05T22:17:54.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Asiamarkt und die Galeria Markthalle sollen bestehen bleiben.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-12-02T13:28:51.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 20,
        "count": 76,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Urban gardening auf dem Dach.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-11-20T15:50:55.329000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 192,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 21,
        "count": 228,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Es sollte Karstadt bleiben",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-11-27T05:59:22.527000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Kita mit Spielplatz im Hof w\u00e4re klasse.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-12-02T11:46:46.973000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 21,
        "count": 71,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Soziale Begegnungsorte; \u00f6kologischer Umbau (Dach- und Wandbegr\u00fcnung, Solar)",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-11-22T18:29:19.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00dcbernahme des Gesch\u00e4fts und des Mietvertrags durch die Besch\u00e4ftigten und die Community und Weiterf\u00fchrung als demokratisches Unternehmen.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2022-12-03T19:11:52.232000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 207,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 13,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umbauen zu Berlins gr\u00f6\u00dftem Seniorenheim",
        "statement_id": 81,
        "created": "2022-12-04T01:40:30.547000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 216,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 7,
        "count": 40,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein altdeutsches Gast das Gerichte aus AltBerlin serviert",
        "statement_id": 91,
        "created": "2022-12-05T22:16:45.757000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Rauchergastst\u00e4tte",
        "statement_id": 92,
        "created": "2022-12-05T22:16:57.976000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 261,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcnsche mir Freizeitangebote: Kino, Theater, Bowling, offene Werkst\u00e4tten, gr\u00fcne, begehbare Dachterrasse, \u00f6kologischer Bau.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-11-22T19:59:52.842000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ein 2nd Hand Landen sollte ins Geb\u00e4ude.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-11-26T09:09:16.789000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bitte weiterhin Einzelhandel f\u00fcr Haushaltswaren, Spielwaren, Schreibwaren im Geb\u00e4ude.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-12-02T08:56:21.181000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "2fzs33rmbr",
        "datetime": null
    }
]