{
    "topic": "Was soll aus dem Karstadt-Geb\u00e4ude am Leopoldplatz werden?",
    "description": "Galeria Karstadt ist insolvent und die Zukunft mehrerer Karstadt Filialen ist ungewiss. F\u00fcr das Karstadt am Leopoldplatz ist gerade noch unklar, ob es geschlossen, abgerissen und neu gebaut wird oder anderweitig umgenutzt wird. Wir w\u00fcrden gerne von den Anwohner:innen des Weddings wissen, wie sie sich die zuk\u00fcnftige Nutzung des Geb\u00e4udes vorstellen. Ihr k\u00f6nnt in der Umfrage Statements zustimmen, ablehnen, \u00fcberspringen oder selber Vorschl\u00e4ge einbringen.\n\nRegeln f\u00fcr gute Statements/Ideen:\n\n- Eine Idee pro Statement (gut: Ich m\u00f6chte ein Repair Cafe; schlecht: Ich m\u00f6chte ein Repair Cafe und ein Fitnessstudio)\n\n- Bitte keine Duplikate von Statements. Um einen \u00dcberblick zu bekommen, welche Ideen bereits existieren, stimme zuerst \u00fcber alle Statements ab.\n\nMehr \u00fcber die [Initiative KarStatt](https://www.instagram.com/initiative.karstatt/) findet ihr [hier](https://www.instagram.com/initiative.karstatt/)",
    "is_anon": false,
    "is_active": false,
    "is_draft": true,
    "is_public": true,
    "email_domain": null,
    "owner": 566789,
    "participant_count": 266,
    "created": "1668959235347",
    "strict_moderation": true,
    "profanity_filter": true,
    "spam_filter": true,
    "context": null,
    "modified": "1670350181829",
    "owner_sees_participation_stats": false,
    "course_id": null,
    "link_url": null,
    "upvotes": 1,
    "parent_url": null,
    "vis_type": 1,
    "write_type": 1,
    "bgcolor": null,
    "help_type": 1,
    "socialbtn_type": 0,
    "style_btn": null,
    "auth_needed_to_vote": false,
    "auth_needed_to_write": false,
    "auth_opt_fb": false,
    "auth_opt_tw": false,
    "auth_opt_allow_3rdparty": true,
    "help_bgcolor": null,
    "help_color": null,
    "is_data_open": false,
    "is_curated": false,
    "dataset_explanation": null,
    "write_hint_type": 1,
    "subscribe_type": 1,
    "org_id": 566789,
    "need_suzinvite": false,
    "use_xid_whitelist": false,
    "prioritize_seed": false,
    "importance_enabled": false,
    "site_id": "polis_site_id_IV438UhSVjOy3SPhrS",
    "auth_opt_fb_computed": false,
    "auth_opt_tw_computed": false,
    "translations": [],
    "ownername": "Dominik",
    "is_mod": false,
    "is_owner": false,
    "conversation_id": "2fzs33rmbr"
}