[
    {
        "txt": "S klam\u00e1rmi sa vo verejnom priestore nediskutuje.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-08-27T13:49:44.101000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 93,
        "pass_count": 50,
        "count": 276,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme diskutova\u0165 s politikmi, ktor\u00ed \u0161\u00edria rusk\u00fa propagandu.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-08-27T13:49:46.524000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 156,
        "pass_count": 40,
        "count": 287,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme diskutova\u0165 s politikmi, ktor\u00ed \u0161\u00edria z\u00e1padn\u00fa propagandu.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-08-27T13:49:50.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 131,
        "pass_count": 41,
        "count": 204,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda sa rod\u00ed v konfront\u00e1cii s nepravdou.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-08-27T13:49:54.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 183,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 40,
        "count": 265,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je ak \u013eudia d\u00f4veruj\u00fa klam\u00e1rovi a vyvracanie jeho tvrden\u00ed im neotvor\u00ed o\u010di.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-08-27T13:49:58.771000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 182,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 49,
        "count": 245,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slu\u0161nou diskusiou medzi rozh\u00e1dan\u00fdmi t\u00e1bormi budujeme porozumenie.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-08-27T13:50:01.586000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 192,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 32,
        "count": 238,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u013eadanie spolo\u010dn\u00e9ho dobra \u010di porozumenia je d\u00f4le\u017eitej\u0161ou hodnotou diskusie ako pravda.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-08-27T13:50:04.466000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 86,
        "pass_count": 33,
        "count": 239,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klamanie je legit\u00edmnou strat\u00e9giou v politickom boji.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-08-27T13:50:08.035000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 148,
        "pass_count": 29,
        "count": 236,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je, \u017ee ve\u013ea \u013eud\u00ed d\u00f4veruje notorick\u00fdm klam\u00e1rom.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-08-27T13:50:11.001000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 186,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 36,
        "count": 265,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f sa v politick\u00fdch debat\u00e1ch povrchne sk\u00e1\u010de od jednej k t\u00e9my k druhej tak sa klame \u013eahko.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-08-27T13:50:17.907000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 178,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 36,
        "count": 238,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskusia s klam\u00e1rom je neefekt\u00edvna, aj tak sa nikdy neprizn\u00e1",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-08-27T13:50:22.025000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 41,
        "count": 282,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskusiou s klam\u00e1rom tr\u00e9nujeme kritick\u00e9 myslenie.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-08-27T13:50:26.147000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 53,
        "count": 268,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u017edy existuje aj in\u00fd sp\u00f4sob dosahovania cie\u013eov ako klamstvom.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-08-27T13:50:29.533000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 202,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 37,
        "count": 247,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravidl\u00e1 diskusie by mali \u00fa\u010dastn\u00edkov motivova\u0165 k nevyu\u017e\u00edvaniu klamstiev.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-08-27T13:50:38.019000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 185,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 38,
        "count": 229,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e9 debaty by mali ma\u0165 okrem moder\u00e1tora aj overovate\u013eov faktov.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-08-27T13:50:44.478000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 197,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 34,
        "count": 264,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klamstv\u00e1 v p\u00edsomnom prejave by mali by\u0165 overen\u00e9 a pomenovan\u00e9 pozn\u00e1mkou redakcie.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-08-27T13:50:47.985000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 200,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 36,
        "count": 257,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klam\u00e1rov by sme nemali legitimizova\u0165 poz\u00fdvan\u00edm do verejn\u00fdch deb\u00e1t.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-08-27T13:50:52.876000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 40,
        "count": 292,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak m\u00e1 niekto nemal\u00fa podporu voli\u010dov, malo by sa s n\u00edm diskutova\u0165 i ke\u010f \u010dasto klame.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-08-27T13:50:56.523000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 100,
        "pass_count": 58,
        "count": 252,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cen\u00edm si ak je politik schopn\u00fd prizna\u0165, \u017ee sa m\u00fdlil. Nemali by sme to vn\u00edma\u0165 ako slabos\u0165.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-08-27T13:51:04.760000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 231,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 16,
        "count": 252,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme tolerova\u0165 klam\u00e1rov vo verejn\u00fdch funkci\u00e1ch, preto\u017ee maj\u00fa ve\u013ek\u00fd vplyv na \u0161irok\u00fa verejnos\u0165.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-08-27T13:51:08.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 203,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 28,
        "count": 254,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia v moci (napr. politici, lek\u00e1ri, sudcovia etc.) by nikdy nemali klama\u0165.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-08-27T13:51:15.110000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 201,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 32,
        "count": 246,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici by nemali klama\u0165. M\u00f4\u017eu v\u0161ak nepoveda\u0165 cel\u00fa pravdu.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-08-27T13:51:18.637000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 113,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 40,
        "count": 225,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klamstvo nepatri do verejneho priestoru a malo by byt trestane.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-08-27T17:55:41.189000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 19,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 39,
        "count": 249,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "hlavne keby ste vy mainstream neklamali, to by bolo celkom fajn",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-08-27T18:10:42.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 170,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 42,
        "count": 283,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nielen Vy(m\u00e9di\u00e1) im poskytujete priestor, na prvom mieste sledovanos\u0165, peniaze...",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-08-27T18:19:56.982000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 41,
        "count": 229,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stali ste sa reklamn\u00fdmi prostit\u00fatkami!",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-08-27T18:25:25.311000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hmotn\u00e1 zodpovednos\u0165 politikov",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-08-27T18:35:10.119000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tento marazmus za\u0161iel pri\u010faleko.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-08-27T18:41:36.778000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 29,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "chybou je ke\u010f moder\u00e1tor d\u00e1va ve\u013ek\u00fd priestor klam\u00e1rovi, ktor\u00fd \u010dasto  namiesto odpovede na ot\u00e1zku moder\u00e1tora prech\u00e1dza do in\u00fdch t\u00e9m a \u00fato\u010d\u00ed",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-08-27T18:45:23.355000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 30,
        "count": 225,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia musia by\u0165 nestrann\u00e9 .",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-08-27T18:52:45.393000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 44,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 207,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 12,
        "count": 227,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcete n\u00e1zor vyjadren\u00fd jedn\u00fdm - dvoma slovami.Nedovol\u00edte DISKUSIU!",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-08-27T19:06:02.517000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 8,
        "count": 16,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici v\u017edy klamali,aj bud\u00fa klama\u0165.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-08-27T19:12:19.016000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 55,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 38,
        "count": 214,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klam\u00fa aj m\u00e9di\u00e1,zvl\u00e1\u0161\u0165 ,,Koment\u00e1re a n\u00e1zory\" .Nikdy \u017eiadne ospravedlnenenie ,\u017ee n\u00e1s oklamali ,prebij\u00fa to in\u00fdm \u010dl\u00e1nkom.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-08-27T19:17:40.370000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 55,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 173,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 41,
        "count": 261,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "R\u00e1d by som sa toho do\u017eil.V s\u00fa\u010dasnosti ur\u010dite nie.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-08-27T19:22:35.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 55,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 16,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gobelsova pravda",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-08-27T20:12:11.024000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bg-Latn",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 10,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepu\u0161\u0165a\u0165 do verejnopr\u00e1vnych m\u00e9di\u00ed ortodoxnch  klam\u00e1rov ako birmovanec a spol...dakujem",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-08-27T20:29:42.078000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 81,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 76,
        "pass_count": 55,
        "count": 210,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nie",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-08-27T21:07:51.563000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do debat postavit nezavislych ofbornikov,fundovanych mladsich ludi.Nepozvat toxickych ludi do diskusie. Pozerat sa aj na ich minilost",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-08-28T02:12:20.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 35,
        "count": 226,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Naprosto suhlasim. Kto raz bol kominista,nikdy nic ine nebude.Aj tri generacie do predu. Davat fakta na stol.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-08-28T02:26:47.492000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 9,
        "count": 40,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na zaklade faktov dva krat usvedceneho klamara nepozvat do diskusie. Su to len tlc huby a nekvalifikovany.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-08-28T02:30:48.219000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 119,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 41,
        "count": 209,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Suhlasim.su nevzdelany a len pre peniaze.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-08-28T02:33:36.148000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 11,
        "count": 45,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nediskutovat s usvedcenym klamarom!!!!!",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-08-28T02:39:55.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 36,
        "count": 215,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to v\u0161etko banda pra\u0161iv\u00e1! Never\u00edm ani jedn\u00e9mu politikovi! S\u00fa to falo\u0161n\u00ed \u013eudia, ktor\u00ed sa nehanbia pred vo\u013ebami \u017eobroni\u0165 o hlasy.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-08-28T04:43:04.326000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 139,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 43,
        "count": 164,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klam\u00e1r sa da odhali\u0165 r\u00fdchlo a treba ho za to tresta\u0165.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-08-28T04:49:21.041000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 37,
        "count": 199,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Problem je ze notoricky a profesionalny klamar zaobali klamstvo do polopravd a to je potom tazko rozlisit.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-08-28T05:21:53.631000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 119,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 25,
        "count": 173,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci z\u00fa\u010dastnen\u00ed nech maj\u00fa \u010dasov\u00fd limit na cel\u00fa rel\u00e1ciu. Je potom na ka\u017edom z nich \u010di sa bude vyjadrova\u0165 k t\u00e9me alebo rozpr\u00e1va\u0165 nezmysly.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-08-28T05:23:18.290000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 153,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 20,
        "count": 177,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Komu preukazu klamstvo 3x zverejni\u0165 a nepou\u017e\u00edva\u0165 do diskusie.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-08-28T05:38:01.062000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 29,
        "count": 188,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sme nepoucitelny ! Zmenme volebny system na priamu demokraciu a imperativny mandat. Aj dlazobnymi kockami...",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-08-28T06:29:01.272000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 173,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 2,
        "count": 18,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etk\u00fdm politikom bez  rozdielu stran\u00edckeho tri\u010dka ide na prvom mieste o v\u00fdnosn\u00e9 koryto vl\u00e1dnej moci a ob\u010dan im je dobr\u00fd iba v de\u0148 volieb.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-08-28T08:26:23.303000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 205,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 21,
        "count": 148,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Notorick\u00fdch klam\u00e1rov, ako je fico by nemali ani len prip\u00fa\u0161\u0165a\u0165 do verejn\u00fdch diskusii a novin\u00e1ri by mali ignorova\u0165 jeho tla\u010dovky.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-08-28T08:38:46.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 206,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 25,
        "count": 145,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moder\u00e1tor by mal moderova\u0165 host\u00ed a nie strani\u0165 proti jedn\u00e9mu \u00fa\u010dastn\u00edkovi spolu s in\u00fdm hos\u0165om rel\u00e1cie, prakticky v\u017edy je to \"f\u00e9rovka\" 2 na 1.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-08-28T09:00:31.551000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 214,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 22,
        "count": 158,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verejnopr\u00e1vne m\u00e9di\u00e1 platen\u00e9 z dan\u00ed v\u0161etk\u00fdch ob\u010danov by mali poskytova\u0165 priestor v diskusi\u00e1ch z\u00e1stupcom str\u00e1n pod\u013ea ich volebn\u00e9ho zisku.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-08-28T09:03:34.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 214,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 18,
        "count": 132,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9di\u00e1 u\u017e dnes neplnia svoju z\u00e1kladn\u00fa funkciu a to informova\u0165. M\u00e9di\u00e1 dnes sa sna\u017eia formova\u0165 verejn\u00fa mienku a to je \u00fabohos\u0165.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-08-28T11:02:07.774000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 244,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 13,
        "count": 151,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre\u010do hovor\u00edte o Ficovi ako o klam\u00e1rovi, \u010do tak\u00fd Nad, Matovi\u010d, Heger, Seliga, to nie s\u00fa klam\u00e1ri.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-08-28T11:14:09.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 247,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 6,
        "count": 34,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dia\u013e nem\u00e1me schopn\u00fdch moder\u00e1torov, nie s\u00fa kvalifikovane pripraven\u00ed, maj\u00fa slab\u00fa \u00farove\u0148.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-08-28T21:33:00.285000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 321,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 18,
        "count": 99,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak politik nepovie cel\u00fa pravdu ,   je to zav\u00e1dzanie teda klamstvo , lebo in\u00e9ho neuvevedie do cel\u00e9ho re\u00e1lneho obrazu .",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-08-29T03:16:17.131000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 325,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 15,
        "count": 93,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskusie politikov vies\u0165 za \u00fa\u010dasti odbornikov na dan\u00fa t\u00e9mu a hned po\u010das rel\u00e1cie poveda\u0165,ze ten politik klame.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-08-29T05:11:07.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 329,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 11,
        "count": 84,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ficovi veria ludia bez patricneho vzdelania a preto klame",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-08-29T05:19:41.575000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 329,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 10,
        "count": 75,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia s\u00fa tie\u017e skorumpovan\u00fd ale \u010des\u0165 v\u00fdnimk\u00e1m niak\u00fdm jedincom.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-08-29T12:51:16.310000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 346,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 13,
        "count": 82,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do tv deb\u00e1t treba prizva\u0165 aj nestrann\u00fdch odborn\u00edkov lebo aj niektor\u00e9 m\u00e9dia s\u00fa skorumpovan\u00e9",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-08-29T12:54:51.164000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 346,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 14,
        "count": 81,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako klam\u00e1r z politikov bol uv\u00e1dzan\u00fd len Fico a \u010do tak klam\u00e1r klam\u00e1rov Matovi\u010d ten je v pohode ,",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-08-29T13:21:51.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 347,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 13,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sa zaujima\u0165 politici o \u013audi aj po volbach .",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-08-29T17:00:54.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 353,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bremeno dokazovania v\u017edy le\u017e\u00ed na tom, kto nie\u010do tvrd\u00ed. To sa m\u00e1 v diskusii v\u017edy re\u0161pektova\u0165.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-08-30T05:40:07.290000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 12,
        "count": 70,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak stoj\u00edm v diskusii proti propagandistovi, moje ciele diskusie sa menia.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-08-30T05:40:42.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 16,
        "count": 64,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4vod, pre\u010do sa boj\u00edme diskutova\u0165 s klam\u00e1rmi a propagandistami je ten, \u017ee sa boj\u00edme toho, \u017ee na\u0161e vlastn\u00e9 postoje s\u00fa nedostato\u010dne zakotven\u00e9.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-08-30T05:43:09.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 13,
        "count": 66,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je rozdiel medzi \u010dlovekom, ktor\u00fd klame,zav\u00e1dza cielene a t\u00fdm, kto povie nepravdu z nevedomosti.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-08-30T05:44:58.155000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 10,
        "count": 75,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zav\u00e1dzanie, klamanie nie je spr\u00e1vna strat\u00e9gia, ale pou\u017e\u00edva sa.",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-08-30T05:45:59.318000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 9,
        "count": 78,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00ed, ktor\u00fdm sa dok\u00e1\u017ee klamstvo, \u00fato\u010dia na fakt\u010dekerov a huckaj\u00fa \u013eud\u00ed proti t\u00fdmto in\u0161tit\u00faci\u00e1m.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-08-30T05:47:09.424000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 24,
        "count": 60,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9di\u00e1 by mali disponova\u0165 p\u00e1dnymi d\u00f4kazmi resp mali by sa venova\u0165 aj rozuzleniu hoaxov a klamstiev a da\u0165 \u0161ancu div\u00e1kovi na n\u00e1zorov\u00fd prerod.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-08-31T12:18:53.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 366,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 9,
        "count": 70,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Techniku na komunik\u00e1ciu s klam\u00e1rmi by mali m\u00e9di\u00e1 komunikova\u0165 s odborn\u00edkmi-psychol\u00f3gmi. Priv\u00edtala by som viac verejn\u00fdch deb\u00e1tSnimiPredVolbami",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-08-31T12:23:43.877000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 366,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 11,
        "count": 69,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Workshopy zameran\u00e9 na voli\u010dov neofa\u0161istov s odborn\u00edkmi ktor\u00fd im netla\u010dia \u017eiaden in\u00fd n\u00e1zor ale vytv\u00e1raj\u00fa na\u0148 priestor. ToIst\u00e9PreSmerD\u00f4chodcov",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-08-31T12:27:02.748000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 366,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 20,
        "count": 54,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Notorick\u00ed kam\u00e1ri a hoaxeri by hlavne nemali by\u0165 vpusten\u00ed do politick\u00fdch str\u00e1n a u\u017e v\u00f4bec na hlasovac\u00ed l\u00edstok.Psychotesty+v\u0161eobecAktual testy",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-08-31T16:06:22.040000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 366,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto je z\u00e1rukou, \u017ee odborn\u00edk neklame",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-09-02T23:58:04.332000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 9,
        "count": 63,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nediskutovat s t\u00fdmi, co \u0161\u00edria ak\u00fako\u013evek propagandu.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-09-03T00:03:50.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 6,
        "count": 58,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etky m\u00e9di\u00e1 \u0161\u00edrili klamstvo o \u00fa\u010dinnosti vakc\u00edn pou\u017e\u00edvan\u00fdch na Slovensku na Covid aj napriek \u0161tatistik\u00e1m, ktor\u00e9 dokazovali opak.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-09-03T00:18:06.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 396,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 9,
        "count": 57,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zabezpe\u010di\u0165 preh\u013eadnos\u0165 financovania m\u00e9di\u00ed a t\u00fdm aj ich v\u00e4\u010d\u0161iu nez\u00e1vislos\u0165 a schopnos\u0165 pou\u017e\u00edva\u0165 pravdu. Nie iba politici klam\u00fa.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-09-03T04:56:58.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 414,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 7,
        "count": 55,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klamstvo politika, je potrebn\u00e9 pova\u017eova\u0165 za podvod vo\u010di voli\u010dom a tak by malo by\u0165 aj trestan\u00e9.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-09-03T05:51:13.926000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 433,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 9,
        "count": 46,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nikam ho viac nevolat",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-09-03T07:08:12.917000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 462,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 7,
        "count": 16,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moder\u00e1tor by mal dok\u00e1za\u0165 \u201c overi\u0165 \u201c (vyhodnoti\u0165) fakt s\u00e1m",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-09-03T07:09:56.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 464,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 6,
        "count": 32,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda je, pravda sa nerod\u00ed. Pravda sa obhahuje argumentami",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-09-03T07:19:19.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 32,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia si m\u00fdlia \u017e\u00e1nre - koment\u00e1r, n\u00e1zor, glosa, ... V m\u00e9di\u00e1ch s\u00fa 3 druhy spr\u00e1v: pravdiv\u00e9 - d\u00e1tum vydania, pravdepodobnostn\u00e9-predpove\u010f po\u010dasia",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-09-03T07:21:55.052000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri poz\u00fdvan\u00ed sa pozera\u0165 aj na minulos\u0165- tak nepoz\u00fdvajte exkomunistov a ideol\u00f3gov ako Le\u0161ko, B\u00fatora, Mese\u017enikov, \u0160trasser, ...",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-09-03T07:23:44.617000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To ktor\u00fd \u00fabo\u017eiak robil t\u00fato anketu? Dzurinda klamal o dvojn\u00e1sobn\u00fdch platoch, napr. Nielen Fico klame. Ale aj \u0160ime\u010dikia, Heger, Matovi\u010d, ...",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-09-03T07:26:53.949000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A kto zvol\u00ed \"overovate\u013ea faktov\"? To zav\u00e1dzate cenzora ako za \u010dias Mese\u017enikova a Le\u0161ka, teda totality. Vzdelanie d\u00e1va rozh\u013ead",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-09-03T07:28:30.382000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 4,
        "count": 32,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V debate politikov by \u013eudia mali po\u010du\u0165 argumenty a nie oso\u010dovanie kolegu v debate. Je to ve\u013ek\u00e9 umenie.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-09-03T07:40:59.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 472,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 30,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00edsne dodr\u017eiavanie t\u00e9my a \u00fa\u010das\u0165 nez\u00e1vislych odborn\u00edkov = 2 politici + 2 profesion\u00e1li z odboru.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-09-03T07:48:05.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 474,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 1,
        "count": 29,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kde ste boli ke\u010f t\u00fato met\u00f3du klamstva zaviedol Matovi\u010d ,no podporovali ste ju ! Kto bude ur\u010dova\u0165 \u010do je pravda \u010caputov\u00e1 ?",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-09-03T08:52:24.607000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 494,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pocas diskusie by mal radio/tv stab overovat fakty, konkretne cisla a na konci s tymto diskutujucich konfrontovat slebo na to este poukazat",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-09-03T10:04:25.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 500,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 20,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda je dc\u00e9rou \u010dasu. Pravda neprest\u00e1va existova\u0165 t\u00fdm, \u017ee sa o nej nesmie hovori\u0165.",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-09-03T11:13:42.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 14,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To \u010do bola v\u010dera pravda je dnes klamstvo, napr.\"vakc\u00edna je sloboda\".",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-09-03T11:16:08.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 13,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To \u010do bolo v\u010dera klamstvo je dnes pravda,\"nikdy by som neodovzdal S300 bez n\u00e1hrady\".",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-09-03T11:17:04.575000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 0,
        "count": 13,
        "conversation_id": "3n77nvkhri",
        "datetime": null
    }
]