[
    {
        "txt": "Ch\u00fdba mi osobn\u00fd kontakt s mojim okol\u00edm a soci\u00e1lne siete, \u010di in\u00e9 online platformy to nikdy nenahradia.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2021-04-15T12:09:21.209000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 21,
        "count": 147,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pand\u00e9mia cite\u013ene zhor\u0161ila moje vz\u0165ahy so zn\u00e1mymi a priate\u013emi.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2021-04-15T12:09:40.136000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 24,
        "count": 145,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u010das tvrd\u00e9ho lockdownu sa moje du\u0161evn\u00e9 rozpolo\u017eenie a vn\u00fatorn\u00e9 pre\u017e\u00edvanie zna\u010dne zhor\u0161ilo.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2021-04-15T12:10:24.970000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 9,
        "count": 112,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lockdown mi celkom vyhovuje. Spolo\u010densk\u00e9 povinnosti a soci\u00e1lne aktivity ma zbyto\u010dne unavovali a za\u0165a\u017eovali.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2021-04-15T12:10:39.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 13,
        "count": 101,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Osobn\u00fd kontakt s priate\u013emi je nenahradite\u013enou s\u00fa\u010das\u0165ou m\u00f4jho \u017eivota. \u0160t\u00e1t v \u017eiadnom pr\u00edpade nem\u00e1 pr\u00e1vo do toho zasahova\u0165.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2021-04-15T12:10:59.385000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 20,
        "count": 104,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Soci\u00e1lna izol\u00e1cia je u\u017e neznesite\u013en\u00e1 a m\u00e1 na m\u0148a z\u00e1sadne hor\u0161ie d\u00f4sledky ako potenci\u00e1lna n\u00e1kaza koronav\u00edrusom.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2021-04-15T12:11:17.054000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 15,
        "count": 102,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ochrana fyzick\u00e9ho zdravia zranite\u013en\u00fdch skup\u00edn je v \u010dasoch pand\u00e9mie d\u00f4le\u017eitej\u0161ia ako du\u0161evn\u00e9 zdravie mlad\u00fdch \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2021-04-15T12:11:24.447000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 23,
        "count": 96,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017divot je pr\u00edli\u0161 kr\u00e1tky na to, aby sme najlep\u0161ie roky \u017eivota str\u00e1vili tak dlho medzi \u0161tyrmi stenami.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2021-04-15T12:11:34.293000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 17,
        "count": 102,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebezpe\u010denstvo pand\u00e9mie koronav\u00edrusu sa prece\u0148uje a preto s\u00fa opatrenia neprimerane drastick\u00e9.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2021-04-15T12:11:43.339000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 12,
        "count": 103,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Protipandemick\u00e9 opatrenia do ve\u013ekej miery dodr\u017eiavam a s bl\u00edzkymi sa v z\u00e1sade stret\u00e1vam len v r\u00e1mci ofici\u00e1lnych v\u00fdnimiek zo z\u00e1kazu vych\u00e1dzania.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2021-04-15T12:11:52.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 14,
        "count": 104,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci aj tak raz umrieme. Preto netreba z toho robi\u0165 ve\u013ek\u00fa vedu a neprimerane sa obmedzova\u0165.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2021-04-15T12:12:00.265000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 68,
        "pass_count": 11,
        "count": 98,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrd\u00fd lockdown je okrem vakc\u00edny naj\u00fa\u010dinnej\u0161\u00ed n\u00e1stroj v boji s pand\u00e9miou.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2021-04-15T12:12:06.773000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 14,
        "count": 103,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Negat\u00edva z\u00e1kazu vych\u00e1dzania prevy\u0161uj\u00fa jeho pozit\u00edvne pr\u00ednosy. Je to neprimerane tvrd\u00e9 opatrenie v boji s pand\u00e9miou.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2021-04-15T12:12:40.560000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 20,
        "count": 104,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "So svojimi priate\u013emi som sa stret\u00e1val/-a napriek platn\u00e9mu z\u00e1kazu vych\u00e1dzania no v\u017edy zodpovedne (r\u00fa\u0161ko - odstup - ruky). V tom nevid\u00edm \u017eiaden probl\u00e9m.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2021-04-15T12:12:57.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 15,
        "count": 104,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Protipandemick\u00e9 opatrenia by som bol ochotn\u00fd/-\u00e1 dodr\u017eiava\u0165, ak by ich dodr\u017eiavali aj ostatn\u00ed. Ke\u010f tomu tak nie je, tak moja ochota dodr\u017eiava\u0165 opatrenia dramaticky kles\u00e1.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2021-04-15T12:13:09.629000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 10,
        "count": 98,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by boli pravidl\u00e1 konzistentn\u00e9 a logick\u00e9, ich dodr\u017eiavanie by som psychicky zvl\u00e1dal/-a lep\u0161ie.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2021-04-15T12:14:19.065000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 12,
        "count": 107,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by sa mal intenz\u00edvnej\u0161ie venova\u0165 problematike du\u0161evn\u00e9ho zdravia po\u010das pand\u00e9mie. A to napr\u00edklad osvetovou kampa\u0148ou, \u010di lep\u0161ou propag\u00e1ciou mo\u017enost\u00ed na koho sa m\u00f4\u017eeme v pr\u00edpade probl\u00e9mov obr\u00e1ti\u0165.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2021-04-15T12:14:34.939000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 10,
        "count": 100,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Regul\u00e1cia pand\u00e9mie nikdy nem\u00f4\u017ee by\u0165 ide\u00e1lna, ke\u010f\u017ee ju ur\u010duj\u00fa \u013eudia. Preto m\u00e1 zmysel dodr\u017eiava\u0165 opatrenia aj ke\u010f s\u00fa niekedy nelogick\u00e9 a neprimerane tvrd\u00e9.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2021-04-15T12:14:58.387000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 12,
        "count": 108,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kaz vych\u00e1dzania je neefekt\u00edvny pri obmedzovan\u00ed soci\u00e1lneho kontaktu, \u013eudia si v\u017edy n\u00e1jdu sp\u00f4sob ako pravidl\u00e1 ob\u00eds\u0165. Preto toto opatrenie nie je schopn\u00e9 nap\u013a\u0148a\u0165 \u00fa\u010del, ktor\u00fd sleduje.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2021-04-15T12:16:15.915000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 13,
        "count": 106,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aktu\u00e1lna situ\u00e1cia zl\u00e9ho psychick\u00e9ho zdravia \u013eud\u00ed, m\u00f4\u017ee pri spr\u00e1vnej kampani by\u0165 prv\u00fdm krokom pre osvetu v oblasti du\u0161evn\u00e9ho zdravia.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2021-04-15T18:17:31.523000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 8,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 15,
        "count": 89,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pandemick\u00e9 opatrenia pova\u017eujem za adekv\u00e1tne k situ\u00e1ci\u00ed. Mo\u017eno nes\u00fahlas\u00edm s niektor\u00fdmi, ale pova\u017eujem ich za efekt\u00edvny n\u00e1stroj v boji",
        "statement_id": 21,
        "created": "2021-04-15T19:01:24.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 9,
        "count": 105,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj v tzv. tvrdom lockdowne sa omnoho lep\u0161ie mohla a mala chr\u00e1ni\u0165 hodnota du\u0161evn\u00e9ho zdravia \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2021-04-16T08:41:48.025000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 17,
        "count": 92,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kv\u00f4li tejto kr\u00edze som si uvedomil/a, \u017ee mnoh\u00ed m\u00e1me skryt\u00e9 psychick\u00e9 probl\u00e9my, ktor\u00e9 odklad\u00e1me a prejavili sa viac, ke\u010f sme zostali zavret\u00ed.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2021-04-16T09:34:16.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 12,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 10,
        "count": 83,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na str\u00e1nke korona.gov.sk by malo by\u0165 \u010d\u00edslo, na ktor\u00e9 sa \u010dlovek dovol\u00e1 a opatrenia by mohli by\u0165 preh\u013eadnej\u0161ie.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2021-04-16T09:47:23.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 16,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 17,
        "count": 77,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ak u\u017e lockdown, tak \u017eiadne v\u00fdnimky... \u017eiadne tak\u00e9, \u017ee rovn\u00ed a rovnej\u0161\u00ed",
        "statement_id": 25,
        "created": "2021-04-16T10:17:35.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 11,
        "count": 84,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako sa m\u00e1me c\u00edti\u0165 fyzicky dobre, ke\u010f sa c\u00edtime psychicky zle z toho, \u017ee sa nem\u00f4\u017eme stret\u00e1va\u0165 a o svojich probl\u00e9moch rozpr\u00e1va\u0165 s priate\u013emi?",
        "statement_id": 26,
        "created": "2021-04-16T10:20:17.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 20,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 22,
        "count": 77,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrd\u00fd lockdown je okrem in\u00e9ho aj odpove\u010fou na povahu Slov\u00e1kov a ich systematick\u00e9 nedodr\u017eiavanie opatren\u00ed.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2021-04-16T11:40:05.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 29,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 6,
        "count": 67,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sna\u017e\u00edm sa maxiam\u00e1lne zamestna\u0165 a nema\u0165 \u010das prem\u00fd\u0161la\u0165 nad v\u0161etk\u00fdmi t\u00fdmi negat\u00edvnymi my\u0161lienkami.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2021-04-16T11:47:40.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 7,
        "count": 77,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m pocit, \u017ee som stratila rok svojho vysoko\u0161kolsk\u00e9ho \u017eivota, ktor\u00fd som mala naplno vyu\u017e\u00edva\u0165 budovan\u00edm kontaktov, cestovan\u00edm, vzdel\u00e1van\u00edm sa",
        "statement_id": 29,
        "created": "2021-04-16T11:48:58.346000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 14,
        "count": 69,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "lockdown mi nezmenil  \u017eivot, obmedzil mi iba pr\u00edtok penazi, ktor\u00e9 predsa nie s\u00fa najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie v \u017eivote.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2021-04-16T12:11:57.161000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 32,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 17,
        "count": 70,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V momente ako som za\u010dal m\u00e1va\u0165 \u00fazkosti kv\u00f4li izolovaniu sa som si uvedomil, \u017ee rad\u0161ej podst\u00fapim riziko n\u00e1kazy ne\u017e sa budem tr\u00e1pi\u0165 v izol\u00e1ci\u00ed.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2021-04-16T12:56:58.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 34,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 8,
        "count": 69,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladn\u00e9 pr\u00e1va a slobody ob\u010danov v demokratickej spolo\u010dnosti s\u00fa nedotknute\u013en\u00e9 a povinn\u00e9 testovanie ako podmienka slobody pohybu je nez\u00e1konn\u00e9",
        "statement_id": 32,
        "created": "2021-04-16T14:02:57.636000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 11,
        "count": 67,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zodpovedn\u00fd a bezpe\u010dn\u00fd kontakt s \u00fazkym okruhom priate\u013eov alebo rodiny, pova\u017eujem za prevenciu pred vznikom vy\u0161\u0161ie spom\u00ednan\u00fdch probl\u00e9mov.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2021-04-16T15:30:31.324000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 44,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 9,
        "count": 65,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by tvrd\u00fd lockdown pri\u0161iel sk\u00f4r a \u013eudia by ho dodr\u017eovali, nemusel by trva\u0165 tak dlho = spolo\u010dnos\u0165 by nemusela trpie\u0165. Ch\u00fdba tu organiz\u00e1cia.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2021-04-16T15:44:13.271000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 45,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 0,
        "count": 67,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aktu\u00e1lny lockdown nieje pr\u00edjemn\u00e1 vec av\u0161ak mysl\u00edm si \u017ee okrem o\u010dkovania, je to jedin\u00fd sp\u00f4sob ako zabr\u00e1ni\u0165 \u0161\u00edreniu a treba e\u0161te vydr\u017ea\u0165",
        "statement_id": 35,
        "created": "2021-04-16T18:05:47.797000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 2,
        "count": 63,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ochotn\u00fd obmedzi\u0165 svoju slobodu, aby som nevystavil riziku zranite\u013en\u00e9 skupiny.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2021-04-16T18:58:21.533000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 54,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 6,
        "count": 64,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161e psychick\u00e9 probl\u00e9my pramenia aj z toho, \u017ee po\u010das lockdownu zost\u00e1vame nedobrovo\u013ene v rodinnom prostred\u00ed, v ktorom nie je ide\u00e1lna situ\u00e1cia",
        "statement_id": 37,
        "created": "2021-04-16T21:09:03.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 56,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 11,
        "count": 57,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "straty na v\u00fdu\u010dbovom procese \u010di u\u017e na Z\u0160, S\u0160, ale aj V\u0160 bud\u00fa ma\u0165 dramatick\u00e9 d\u00f4sledky. online v\u00fdu\u010dba nikdy nedok\u00e1\u017ee nahradi\u0165 prezen\u010dn\u00fa formu",
        "statement_id": 38,
        "created": "2021-04-17T06:56:48.155000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 60,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 5,
        "count": 58,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00edtomnos\u0165 vlastn\u00e9ho osobn\u00e9ho cie\u013ea a zmyslu je k\u013e\u00fa\u010dov\u00e1. So svojim pocitom \u017ee nie je pre\u010do \u017ei\u0165 - v lockdowne - to nebude\u0161 psychicky zvl\u00e1da\u0165.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2021-04-17T10:45:56.749000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 10,
        "count": 52,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mojej psychike cez covid dos\u0165 pomohlo to, \u017ee ka\u017ed\u00fd de\u0148 sa stretneme s kamar\u00e1tmi online na platforme Discord a hr\u00e1me spolu hry a kec\u00e1me.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2021-04-17T11:08:35.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 71,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 49,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rozde\u013euj a panuj.N\u00e1zorov\u00e9 t\u00e1bory nebude mo\u017en\u00e9 zl\u00fa\u010di\u0165 u\u017e \u017eiadnymi spolo\u010dn\u00fdmi t\u00e9mami.Je to toti\u017e \u017eiad\u00faci ved\u013eaj\u0161\u00ed efekt celej situ\u00e1cie.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2021-04-17T12:38:55.998000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 80,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd si je zodpovedn\u00fd za svoje zdravie a pri Korone by tomu nemalo by\u0165 inak. Ak sa niekto c\u00edti ohrozen\u00fd, mal by sa dobrovo\u013ene izolova\u0165.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2021-04-17T15:50:59.020000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 5,
        "count": 35,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najprv som mala pocit, \u017ee lockdown zvl\u00e1dam dobre. Potom som si uvedomila, \u017ee som st\u00e1le podr\u00e1\u017eden\u00e1, ne\u0161\u0165astn\u00e1, negat\u00edvna a ment\u00e1lne znuden\u00e1.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2021-04-17T16:30:18.467000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 98,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 9,
        "count": 39,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to naschv\u00e1l umelo vypusten\u00fd v\u00edrus",
        "statement_id": 44,
        "created": "2021-04-17T17:10:04.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 104,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pre introverta ako ja je lockdown pr\u00ednosn\u00fd. zna\u010dne sa mi zlep\u0161ila soci\u00e1lna \u00fazkos\u0165.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2021-04-17T17:19:11.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 5,
        "count": 29,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00e1to pand\u00e9mia by sa bez medi\u00e1lnej propagandy nerie\u0161ila. Zap\u00edsalo by sa to do dej\u00edn ako hor\u0161ia chr\u00edpkov\u00e1 sez\u00f3na a \u013eudia by \u017eili \u010falej.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2021-04-17T17:21:30.813000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 1,
        "count": 30,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010cerstv\u00fd vzduch, ra\u0148ajky, k\u00e1va zdravotn\u00e1 a ve\u013ea \u0161tastia.....",
        "statement_id": 47,
        "created": "2021-04-17T18:21:48.659000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 9,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mne osobne pandemia uk\u00e1zala ako ve\u013emi potrebujem ma\u0165 silne soci\u00e1lne vz\u0165ahy, lebo ke\u010f ich nem\u00e1m, dost\u00e1vam \u00fazkostn\u00e9 tetanick\u00e9 z\u00e1chvaty.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2021-04-17T21:20:49.879000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 119,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 3,
        "count": 21,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U\u017e by som chcela \u00eds\u0165 kone\u010dne von s kamo\u0161mi, len neviem, \u010di na m\u0148a v\u00e4\u010d\u0161ina u\u017e nezabudla.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2021-04-18T09:49:26.483000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 136,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri zmiernenej regul\u00e1cii ve\u013ea \u013eud\u00ed automaticky nedodr\u017eiava \u017eiadne opatrenia, lebo maj\u00fa pocit, \u017ee sa u\u017e ni\u010d nedeje.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2021-04-18T10:27:07.645000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 13,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Napriek tomu, \u017ee tvrd\u00fd lockdown m\u00e1 svoje muchy a medzeri, situ\u00e1cia by bola bez neho e\u0161te hor\u0161ia",
        "statement_id": 51,
        "created": "2021-04-18T10:30:15.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 12,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Psychick\u00e9ho zdravie je ve\u013emi d\u00f4le\u017eit\u00e9, ale z\u00e1rove\u0148 by nemalo sl\u00fa\u017ei\u0165 ako v\u00fdhovorka pre neoh\u013eaduplnost a nezodpovednos\u0165.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2021-04-18T10:31:44.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 14,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyu\u017eila som \u010das, ktor\u00fd mi lockdown poskytol na v\u0161etky aktivity ktor\u00e9 som po\u010das norm\u00e1l v\u00fdu\u010dby nest\u00edhala - cvi\u010denie, odpo\u010dinok, sebarealiz\u00e1cia",
        "statement_id": 53,
        "created": "2021-04-18T10:39:22.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 140,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 13,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kaz vych\u00e1dzania je neefekt\u00edvny pri obmedzovan\u00ed soci\u00e1lneho kontaktu, \u013eudia si v\u017edy n\u00e1jdu sp\u00f4sob ako pravidl\u00e1 ob\u00eds\u0165.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2021-04-15T12:12:19.517000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "9tjdr6jmkr",
        "datetime": null
    }
]