[
    {
        "txt": "Pova\u017eujem sa za demokratick\u00e9ho voli\u010da",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-09-23T16:48:11.216000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 307,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 42,
        "count": 363,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m pocit, \u017ee som nevypo\u010dut\u00fd syst\u00e9mom.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-09-23T16:48:18.489000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 142,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 109,
        "count": 365,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "niekedy je menej viac",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-09-24T13:59:50.656000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 460,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 54,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "komentar",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-09-23T17:21:01.447000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "id",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 21,
        "count": 27,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a spolo\u010dnos\u0165 nebola nikdy s\u00fadr\u017en\u00e1. To ale automaticky neznamen\u00e1, \u017ee spejeme k nejakej ob\u010dianskej vojne.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-09-23T23:01:27.658000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 142,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 148,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 27,
        "count": 202,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zbavi\u0165 imunity poslancov a da\u0165 im trestn\u00fa zodpovednos\u0165,Ale ve\u010dsinou s\u00fa to klam\u00e1ri podvodn\u00edci.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-09-24T07:08:17.361000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 291,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 20,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keci keci",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-09-23T20:10:38.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "id",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "k0k0t",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-09-23T18:59:08.610000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Em\u00f3cia m\u00e1 miesto v l\u00e1ske a umen\u00ed, ale nie v diskusii. Tam by mali zaznie\u0165 iba nudn\u00e9, \u00fapln\u00e9 a overite\u013en\u00e9 fakty a s\u00favislosti.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-09-25T06:33:54.137000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 522,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 19,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chranme si demokraciu u\u017e sta\u010dilo stalinyzmu treba \u00eds\u0165 cestou ktor\u00fa sme si zvolili",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-09-23T18:19:05.668000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 56,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 187,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 76,
        "count": 314,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-09-23T18:44:47.803000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 86,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kedy u\u017e budem m\u00f4c\u0165 voli\u0165 \u013eud\u00ed a nie strany?",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-09-23T20:35:43.898000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 180,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V podstate n\u00e1s ni\u010d nesp\u00e1ja, lebo m\u00e1me slabu\u010dk\u00fa n\u00e1rodn\u00fa identitu.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-09-24T08:18:18.732000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 18,
        "count": 110,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepoci\u0165ujem siln\u00e9 puto k slovenskej n\u00e1rodnosti",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-09-23T16:48:51.315000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 224,
        "pass_count": 50,
        "count": 357,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "sddvfsdf",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-09-23T17:36:33.710000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 24,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 12,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepodporujem liber\u00e1lnu demokraciu",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-09-23T16:48:15.130000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 175,
        "pass_count": 59,
        "count": 397,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rozhodne podporujem kon\u0161trukt\u00edvne a vecn\u00e9 rozhovory so v\u0161etk\u00fdmi stranami, ktor\u00e9 bud\u00fa v prospech vyrie\u0161enia v\u0161etkych p\u00e1l\u010div\u00fdch probl\u00e9mov v SR",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-09-24T07:42:26.884000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 312,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 9,
        "count": 142,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sna\u017e\u00edm sa pochopi\u0165 a porozumie\u0165 pom\u00fdlen\u00fdm \u013eu\u010fom",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-09-23T16:49:01.573000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 240,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 55,
        "count": 373,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd ke\u010f bude robi\u0165 to \u010do robi\u0165 m\u00e1 a bude to robi\u0165 tak ako m\u00e1 nebudeme sa deli\u0165 na t\u00fdch a on\u00fdch Ka\u017ed\u00fd m\u00f4\u017ee ma\u0165 svoj n\u00e1zor ale bez drzost\u00ed.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-09-24T06:08:21.309000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 251,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 9,
        "count": 177,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre\u010do sa samy naz\u00fdvaj\u00fa liber\u00e1lmi, ke\u010f in\u00fd n\u00e1zor ako ich nechc\u00fa pripusti\u0165? To je opak liberalizmu alebo sa m\u00fdlim?",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-09-23T19:05:34.692000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 115,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 182,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 46,
        "count": 278,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zlodeji n\u00e1s vle\u010d\u00fa na v\u00fdchod.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-09-24T11:04:32.981000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 417,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 13,
        "count": 78,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "na tak mal\u00e9 SK je ve\u013ea neodborn\u00fdch a nespr\u00e1vn\u00fdch rozhodnut\u00ed vo v\u0161etk\u00fdch sf\u00e9rach, pritom mnoh\u00e9 s\u00fa viazan\u00e9 na seba ako re\u0165az. Jedno ohnivo zl\u00e9",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-09-24T19:03:47.026000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 502,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 30,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba uprata\u0165 liber\u00e1lnych fa\u0161istov",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-09-23T16:48:58.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 148,
        "pass_count": 84,
        "count": 372,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm s ot\u00e1zkami a boj\u00edm sa buducnosti",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-09-23T20:39:20.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 42,
        "count": 214,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskutova\u0165 a na z\u00e1ver si demokraticky poda\u0165 ruky!",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-09-24T05:50:03.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 239,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 14,
        "count": 189,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Slovensku patr\u00edm k men\u0161ine",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-09-23T16:48:45.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 210,
        "pass_count": 62,
        "count": 344,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chybou je, \u017ee p\u00e1nom - ma\u010farsk\u00fdm, \u010desk\u00fdm, komunistick\u00fdm a dne\u0161n\u00fdm ne\u0161lo a nejde o v\u00fdchovu k n\u00e1rodovectvu. Preto Slov\u00e1kom ka\u017ed\u00fd ond\u00ed na hlavu.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-09-24T08:17:44.655000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 30,
        "count": 111,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To ste mali riesit vtedy ked to zacalo a nie teraz tyzden pred volbami neskoro a hlavne vypocitavo asi tolko...",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-09-23T17:07:22.758000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-09-23T17:20:48.014000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 19,
        "count": 27,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e1\u017een\u00ed tvorcovia ankety, tzv. kme\u0148ov\u00e9 myslenie maj\u00fa takmer v\u0161etci \u013eudia, aj na tzv. vyspelom Z\u00e1pade.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-09-24T08:21:41.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 26,
        "count": 114,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som racion\u00e1lny voli\u010d",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-09-23T16:48:27.846000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 291,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 47,
        "count": 357,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci sme ob\u010danmi Slovenskej republiky",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-09-23T16:48:08.226000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 325,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 25,
        "count": 364,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hladat co nas spaja co je dobre pre vacsinu a nie vyvolavat spory",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-09-24T13:53:39.151000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 459,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 60,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zapojte sa do diskusie! Ale diskusia nie je povolen\u00e1.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-09-24T07:34:57.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 315,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neskoro  riesite veci tyzden pred volbami keby volby neboli ani to neriesite takze tak",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-09-23T17:08:37.977000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sk\u00fasme osta\u0165 v prvom rade \u013eu\u010fmi.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-09-24T05:45:50.264000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 241,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 180,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 190,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som radik\u00e1lne proti liberalizmu",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-09-23T16:48:21.467000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 207,
        "pass_count": 55,
        "count": 389,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": ".",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-09-23T22:49:33.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 36,
        "count": 50,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-09-23T17:20:31.923000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 15,
        "count": 27,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som demokratick\u00fd diskut\u00e9r",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-09-23T16:48:35.476000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "da",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 278,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 67,
        "count": 370,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dial\u00f3g, dial\u00f3g a e\u0161te raz dial\u00f3g. Vo vyspel\u00fdch \u0161t\u00e1toch sa nemaj\u00fa probl\u00e9m dohodn\u00fa\u0165 r\u00f4zne strany na dobr\u00fdch z\u00e1konoch bez politik\u00e1r\u010denia.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-09-23T19:42:18.942000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 139,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 213,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 21,
        "count": 253,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som tolerantn\u00fd vo\u010di n\u00e1zorov\u00fdm oponentom",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-09-23T16:48:54.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 283,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 52,
        "count": 377,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som zvedavcom s otvorenou mys\u013eou",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-09-23T16:48:31.827000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 284,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 58,
        "count": 367,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 je polarizovan\u00e1, a v najbli\u017e\u0161\u00edch rokoch sa to nezmen\u00ed. Sk\u00f4r zhor\u0161\u00ed.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-09-24T08:23:03.228000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 14,
        "count": 119,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kde uvid\u00edm vysledky?",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-09-23T18:39:02.336000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 79,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som rozhodnut\u00ed \u00eds\u0165 voli\u0165",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-09-23T16:48:48.233000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 321,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 27,
        "count": 364,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som \u00faprimn\u00fd vyh\u013ead\u00e1va\u010d dial\u00f3gu",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-09-23T16:48:38.161000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 256,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 77,
        "count": 370,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "odstranit-KLAMAROV-PROVOKATEROV-z parlamenta",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-09-23T18:40:22.861000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ru-Latn",
        "participant_id": 81,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nespejeme k \u017eiadnej ob\u010dianskej vojne. My  tu v hor\u00e1ch \u017eijeme v pokoji. Pom\u00e1hame si. Zdrav\u00edme sa . Pri stretnutiach si pod\u00e1vame ruky .",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-09-23T20:32:44.463000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 69,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 49,
        "count": 219,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "s\u00fahlas\u00edm",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-09-23T20:06:32.494000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 167,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pova\u017eujem sa za be\u017en\u00e9ho \u010dloveka",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-09-23T16:48:24.749000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 316,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 26,
        "count": 358,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nerozumiem niektor\u00fdm v\u00fdrazom, napr. Kto je to dezol\u00e1t, alebo kto je to demokratick\u00fd voli\u010d?",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-09-24T13:40:43.158000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 453,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 8,
        "count": 57,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1rodn\u00e9 sily kontra medzin\u00e1rodn\u00e9 = konflikt v slovenskej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-09-24T08:20:45.830000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 25,
        "count": 108,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013eudia, ktor\u00ed pristupuj\u00fa pozit\u00edvne k akejko\u013evek t\u00e9me, dok\u00e1\u017eu nach\u00e1dza\u0165 aj pozit\u00edvne rie\u0161enia t\u00fdchto t\u00e9m a len tak\u00fdto \u013eudia n\u00e1s pos\u00favaj\u00fa vpred",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-09-24T20:55:27.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 412,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 25,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je nenorm\u00e1lne a chor\u00e9 presadzovat 70 a viac pohlav\u00ed. O tomto nem\u00f4\u017ee by\u0165 \u017eiadna diskusia. Je to absol\u00fatny nezmysel.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-09-23T19:31:30.701000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 133,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 199,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 31,
        "count": 271,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dajte si pozor na pravopis. Je to skandal, kto vsetko dnes posobi v mediach",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-09-23T18:39:32.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 80,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 6,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S dezol\u00e1tmi nem\u00e1 zmysel diskutova\u0165",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-09-23T16:49:08.644000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 173,
        "pass_count": 58,
        "count": 366,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sme kol\u00f3nia, a n\u00e1\u0161 n\u00e1zor p\u00e1nov v Bruseli, Berl\u00edne a Washingtone nezauj\u00edma. Ostatne, ani na\u0161ich jud\u00e1\u0161skych politikov v Bratislave.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-09-24T08:19:16.012000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 13,
        "count": 118,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V z\u00e1sade chudobu nepoci\u0165ujem",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-09-23T16:49:53.973000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 246,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 48,
        "count": 372,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ti co maju plne usta demokracie, su vo vacsine pripadov ti s najvacsimi chutkami po diktatorskej moci. Vraj na rohu ulice stal a o moralce k",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-09-23T19:04:30.316000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 167,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 41,
        "count": 272,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto sme? \u013dudsk\u00e1 bytos\u0165.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-09-23T19:24:26.694000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 128,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 221,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 38,
        "count": 262,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eu  je fa\u0161istick\u00e1 skorumpovan\u00e1 diktat\u00fara.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-09-23T21:56:04.021000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 198,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "hovno",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-09-23T17:36:31.270000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 27,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 6,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dezol\u00e1t je ten ktor\u00fd klame, ohov\u00e1ra, ur\u00e1\u017ea, nad\u00e1va, vyhr\u00e1\u017ea sa n\u00e1sil\u00edm a pr\u00edpadne n\u00e1silie aj p\u00e1cha.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-09-23T18:17:16.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 204,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 59,
        "count": 314,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici by nemali by\u0165 modly pre \u013eud\u00ed ale pragmatick\u00fd a vlastne nudn\u00fd predstavitelia strany s odborn\u00fdmi n\u00e1zormi",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-09-27T08:49:44.917000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 543,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebolo by na mieste polo\u017ei\u0165 t\u00fato ot\u00e1zku prezidentovi SR? Lebo v\u00fdraz prezidentka neexistuje. To ona vyhl\u00e1sila, \u017ee nerozumie tejto krajine!",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-09-24T18:06:56.092000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 494,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 4,
        "count": 29,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u013emoci a mocensk\u00e9 spolky zasievaj\u00fa medzi be\u017en\u00fdch \u013eud\u00ed zlo. Vid\u00edm to okolo seba.",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-09-24T08:22:17.654000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 16,
        "count": 120,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mame migrantov. Cig\u00e1nov ti s\u00fa na\u0161a pliaga",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-09-23T18:27:35.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 71,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odlozte fanuskovanie a nesledujte mainstream!",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-09-24T08:03:00.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 336,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 31,
        "count": 124,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kandidova\u0165 by mali \u013eudia mladsi ako 50 rokov",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-09-23T18:46:50.274000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 181,
        "pass_count": 26,
        "count": 267,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som akt\u00edvny ob\u010dan, ktor\u00e9mu z\u00e1le\u017e\u00ed na demokracii a slobode",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-09-23T16:49:17.938000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 279,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 55,
        "count": 364,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som nedokonal\u00fd a omyln\u00fd \u010dlovek",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-09-23T16:49:11.160000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 280,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 50,
        "count": 360,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som empatick\u00fd",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-09-23T16:49:14.563000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 256,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 72,
        "count": 361,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slov\u00e1ci boli do ve\u013ekej miery jednotn\u00ed v rokoch 1939-45- sp\u00e1jal ich vlastn\u00fd \u0161t\u00e1t a kres\u0165anstvo.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-09-24T08:20:03.185000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 20,
        "count": 107,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LUDIA PRESTANTE POZERAT DO ZADU,ZABUDNITE CO BOLO ALE RADSEJ POZERAJTE DO PREDU DO BUDUCNOSTI.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-09-23T18:10:53.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 52,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 1,
        "count": 14,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci poci\u0165ujeme v\u0161eobecn\u00fd \u00fapadok.To je priestor pre siln\u00e9ho vodcu.Pritom by sta\u010dilo zapcha\u0165 si u\u0161i,po\u010d\u00fava\u0165 svedomie a opr\u00e1\u0161i\u0165 si desatoro.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-09-24T15:00:44.505000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 466,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 8,
        "count": 49,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ochotn\u00fd diskutova\u0165 s \u201edruhou stranou\u201d brehu",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-09-23T16:48:42.561000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 296,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 43,
        "count": 361,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "howgh",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-09-23T20:57:01.672000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ar-Latn",
        "participant_id": 189,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e by vo\u013eby mohli nie\u010do zmeni\u0165, u\u017e d\u00e1vno ich zru\u0161ia.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-09-24T11:44:57.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 427,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 10,
        "count": 71,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som kanadsky slovak ale to co sa tam deje je strasne slovaci nemaju pamat a su ovce",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-09-30T16:23:12.208000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 545,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diadne n\u00e1bo\u017eenstvo by nemalo ovplyv\u0148ova\u0165 chod \u0161t\u00e1tu. Nech si ka\u017ed\u00fd ver\u00ed v \u010do chce, kde chce. D\u00e1 sa \u017ei\u0165 bok po boku ak s\u00fa ludia tolerantn\u00ed.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-09-25T09:04:03.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 528,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 13,
        "conversation_id": "9ethrfhz2m",
        "datetime": null
    }
]