[
    {
        "txt": "Paragraf 363 by sme mali zru\u0161i\u0165.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-07-09T12:36:02.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 141,
        "pass_count": 30,
        "count": 234,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 je nastaven\u00fd dobre.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-07-09T12:36:12.592000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 142,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 33,
        "count": 278,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 je by sme mali zlep\u0161i\u0165.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-07-09T12:36:17.306000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 88,
        "pass_count": 65,
        "count": 219,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moc paragrafu 363 neru\u0161i\u0165, len obmedzi\u0165.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-07-09T12:36:46.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 123,
        "pass_count": 39,
        "count": 211,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m nie je v nastaven\u00ed, ale v aplik\u00e1cii paragrafu.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-07-09T12:36:59.858000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 56,
        "count": 225,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rozhodnutia GP a ich od\u00f4vodnenia s\u00fa ned\u00f4veryhodn\u00e9.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-07-09T12:37:12.454000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 147,
        "pass_count": 28,
        "count": 278,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f sa chce, paragrafom 363 sa vie efekt\u00edvne zameta\u0165 korupcia pod koberec.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-07-09T12:37:19.282000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 142,
        "pass_count": 33,
        "count": 281,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by uprednostni\u0165 spravodlivos\u0165 pred r\u00fdchlos\u0165ou trestn\u00e9ho konania",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-07-09T12:37:29.254000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 42,
        "count": 213,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1le\u017e\u00ed mi na tom, aby sa korupcia vy\u0161etrovala.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-07-09T12:37:40.886000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 190,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 29,
        "count": 221,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u00e1vam sa, \u017ee \u010fal\u0161\u00ed GP m\u00f4\u017ee 363 zneu\u017e\u00edva\u0165.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-07-09T12:38:02.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 100,
        "pass_count": 52,
        "count": 247,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf d\u00e1va prive\u013ea moci do r\u00fak jedn\u00e9ho \u010dloveka na spr\u00e1vnom mieste.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-07-09T12:38:20.240000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 86,
        "disagree_count": 113,
        "pass_count": 33,
        "count": 232,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zdrav\u00fd pr\u00e1vny \u0161t\u00e1t by mal deli\u0165 moc medzi viacer\u00fdch.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-07-09T12:38:38.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 51,
        "count": 251,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rozhodnutia jedn\u00e9ho \u010dloveka by mali by\u0165 presk\u00famate\u013en\u00e9.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-07-09T12:38:49.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 52,
        "count": 251,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00edpad Ko\u010dner - Trnka n\u00e1m ukazuje, \u017ee aj GP je skorumpovate\u013en\u00fd.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-07-09T12:38:58.739000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 46,
        "count": 267,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00e1vny \u0161t\u00e1t je o syst\u00e9me a in\u0161tit\u00faci\u00e1ch. Nie o konkr\u00e9tnych \u013eu\u010foch.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-07-09T12:39:03.656000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 42,
        "count": 224,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fady by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 presk\u00fama\u0165 rozhodnutia pod\u013ea \u00a7363.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-07-09T12:39:11.010000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 46,
        "count": 264,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepotrebujeme s\u00fady, sta\u010d\u00ed n\u00e1m dobr\u00fd GP.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-07-09T12:39:32.062000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 124,
        "pass_count": 35,
        "count": 175,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme syst\u00e9mov\u00fa zmenu fungovania prokurat\u00fary.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-07-09T12:39:37.646000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 50,
        "count": 273,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Gener\u00e1lna prokurat\u00fara by mala by\u0165 kolekt\u00edvnym org\u00e1nom.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-07-09T12:39:41.314000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 60,
        "count": 237,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 m\u00e1 ma\u0165 svoje miesto v pr\u00e1vnom poriadku. Nemali by sa n\u00edm v\u0161ak ukon\u010dova\u0165 trestn\u00e9 st\u00edhania.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-07-09T12:39:51.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 51,
        "count": 238,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 by sa nemal aplikova\u0165 na st\u00edhanie korupcie a zneu\u017eitia pr\u00e1vomoci verejn\u00e9ho \u010dinite\u013ea.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-07-09T12:40:03.615000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 120,
        "pass_count": 38,
        "count": 242,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za socializmu fungovala prokurat\u00fara lep\u0161ie.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-07-09T12:40:07.712000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 81,
        "pass_count": 64,
        "count": 207,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 ni\u010d nezamet\u00e1, GP len vraca tie skorumpovan\u00e9, nekompetentn\u00e9, naviac ve\u013ekej \u010dasti postavene, na svedectve krimin\u00e1lnikov  nove do\u0161etrenie",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-07-09T17:08:48.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 36,
        "count": 278,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "trestne st\u00edhanie sa \u00a7 363 neukon\u010duje !!!",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-07-09T17:10:42.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 36,
        "count": 227,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "TRNKA \u00e1no",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-07-09T17:11:29.620000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukon\u010duje",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-07-09T17:14:17.562000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 19,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7 363 neru\u0161\u00ed trestn\u00e9 konanie, len vracia na do\u0161etrenie, obvykle je to tak\u00fd zm\u00e4tok , \u017ee sa to opravi\u0165",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-07-09T17:15:57.173000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 46,
        "count": 229,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj ke\u010f je pri korupcii niekedy m\u00e1lo d\u00f4kazov, neznamen\u00e1 to, \u017ee pri vy\u0161etrovan\u00ed sa m\u00f4\u017eu poru\u0161ova\u0165 z\u00e1kony.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-07-09T17:20:58.931000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 179,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 36,
        "count": 224,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ani gener\u00e1lna prokurat\u00fara ako kolekt\u00edvny org\u00e1n nezaru\u010d\u00ed spr\u00e1vnos\u0165 rozhodnutia.Ve\u010f to vid\u00edme v politike a stran\u00e1ch",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-07-09T17:24:44.032000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 111,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 68,
        "count": 235,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sme si vym\u00fd\u0161\u013ea\u0165 sami bez sk\u00fasenost\u00ed blb\u00e9 paragrafy,treba prebra\u0165 od vyspel\u00fdch \u0161t\u00e1tov to, \u010do tam dobre funguje.,Nevieme si vl\u00e1dnu\u0165",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-07-09T17:27:35.284000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 122,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 58,
        "count": 254,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednoduch\u00e1 Inform\u00e1cia ob\u010danov,\u010di existuje a ako funguje v z\u00e1padn\u00fdch vyspelej\u0161\u00edch \u0161t\u00e1toch E\u00da gener\u00e1lna prokurat\u00fara a gen.prokur\u00e1tor je nutn\u00e1",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-07-09T17:36:32.906000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 59,
        "count": 203,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre\u010do ne\u0161tudujeme pr\u00e1vne syst\u00e9my vyspelej\u0161\u00edch \u0161t\u00e1tov E\u00da a nepreberieme ten najvhodnej\u0161\u00ed? Vr\u00e1tane gener\u00e1lnej prokurat\u00fary a jej fun kcie",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-07-09T17:40:49.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 55,
        "count": 222,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 je v poriadku, treba zmeni\u0165 cel\u00fd z\u00e1kon o prokurat\u00fare aby spisy prokur\u00e1torov boli s\u00fa\u010das\u0165ou trestn\u00e9ho spisu.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-07-09T17:43:15.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 39,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 71,
        "count": 200,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spis prokur\u00e1tora by mal by\u0165 s\u00fa\u010das\u0165ou trestn\u00e9ho spisu. GP treba zmeni\u0165 od z\u00e1kladu s\u00fa to lumpovia.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-07-09T17:49:48.470000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 39,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 95,
        "pass_count": 44,
        "count": 204,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7 363 je legit\u00edmny n\u00e1stroj gener. prokur\u00e1tora, dohliadaj\u00faceho nad z\u00e1konnos\u0165ou trestn\u00fdch konan\u00ed, najm\u00e4 ak pol\u00edciu ovl\u00e1da \u010durilovsk\u00e1 mafia.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-07-09T17:57:13.969000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 0,
        "count": 16,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to jednoduch\u00e9. Posta\u010d\u00ed, ke\u010f O\u010cTK bud\u00fa postupova\u0165 z\u00e1konne, v s\u00falade s Trestn\u00fdm poriadkom a nebude d\u00f4vod, aby GP ru\u0161il ich rozhodnutia.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-07-09T18:28:18.920000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 70,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 163,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 18,
        "count": 222,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 je len pre prominentov ? Neviem o \u017eiadnom pr\u00edpade, \u017ee by bol pou\u017eit\u00fd u be\u017en\u00fdch ob\u010danov.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-07-09T18:48:35.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 42,
        "count": 174,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "GP mus\u00ed pou\u017eitie 363 v\u017edy zd\u00f4vodni\u0165 a pouk\u00e1za\u0165 na to kde a ak\u00fdm sp\u00f4sobom bol poru\u0161en\u00fd z\u00e1kon \u010do je mo\u017en\u00e9 vecne skontrolova\u0165 -",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-07-09T18:56:48.783000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 98,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 136,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 23,
        "count": 174,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u00e1vam sa, \u017ee sa raz budeme za t\u00fato na\u0161u dobu \u00faprimne hanbi\u0165. Oh\u00fdbanie pr\u00e1va a jeho zneu\u017e\u00edvanie zo strany koal\u00edcie aj opoz\u00edcie. Komu ide o\u2026",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-07-09T19:24:11.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 36,
        "count": 153,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-07-09T19:39:05.561000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Upravi\u0165 a e\u0161te viac konkretizova\u0165 ako a kedy mo\u017eno pou\u017ei\u0165 + nejak\u00e1 brzda",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-07-09T19:42:20.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 137,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 38,
        "count": 146,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "be\u017en\u00fdch \u013eud\u00ed tr\u00e1pia \u00faplne in\u00e9 veci ako nejak\u00fd medializovan\u00fd \u00a7.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-07-09T19:43:36.630000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 35,
        "count": 216,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici, ktor\u00fdm aplik\u00e1cia \u00a7363 pod\u013aa \u017dilinku vyhovuje \u00famyselne zav\u00e1dzaj\u00fa autorstvom Lip\u0161ica. \u00a7363 ohol Smer za  zastupuj\u00faceho  Tich\u00e9ho.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-07-09T19:46:36.158000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 120,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 35,
        "count": 151,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tento \u00a7 je iba uk\u00e1\u017ekou neschopnej, spolitizovanej a nebezpe\u010dnej pol\u00edcie. Bodka, \u010diarka, v\u00fdkri\u010dn\u00edk. H\u00e1dam som bol slu\u0161n\u00fd, \u010di nie?",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-07-09T19:50:17.315000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 141,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 42,
        "count": 139,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00ed politici,sudcovia,prokuratori,policajti,vy\u0161etrovatelia \u010do navrhuj\u00fa zru\u0161enie. \u00a7 363 s\u00fa neprezrievav\u00ed- mnoh\u00fdm  m\u00f4\u017ee  bud\u00facnosti pom\u00f4c\u0165",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-07-09T20:27:14.369000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 41,
        "count": 172,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 urcite nerozdeluje spolocnost. Drviva vacsina ludi nema hlbsie vedomosti aby mohli mat relevantny nazor na 363. Umelo vytvoreny problem.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-07-09T20:43:29.647000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 22,
        "count": 209,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ludia su vyuzivani. Postavia sa za a uz vyslovene dovody za a proti 363 a opakuju to, bez relevantnych vedomosti. Mocenske zaujmy rozdeluju",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-07-09T20:53:05.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 39,
        "count": 128,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kazdy ma pravo na spravodlivy sudny proces ako aj na konanie, ktore tomu predchadzalo. Ak v tomto polavime tak sme ako spolocnost zlyhali.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-07-09T21:06:17.127000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 172,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 137,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prokuratura nefunguje na nizsich stupnoch.Najma Specialna,ale ine osoby nestihaju trestne ciny,ale likviduju vopred urcene osoby.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-07-09T21:08:10.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 18,
        "count": 56,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "teraz je to vporiadku",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-07-09T21:08:58.336000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 184,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 13,
        "count": 34,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 je logickou moznostou nadriadeneho kontrolovat kroky svojich podriadenych v monokratickej strukture",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-07-09T21:11:33.828000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 28,
        "count": 164,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 NIJAKO neobmedzuje konanie na sude.Ukazkou je asi poltucet odmietnutych obzalob,ktore podala politicky vedena specialna prokuratura.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-07-09T21:13:37.277000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 183,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 23,
        "count": 100,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "v SR ne\u017eij\u00fa iba politici, \u010do sa vyb\u00edjaj\u00fa v v \u00a7 363  t\u00fdka sa v\u0161etk\u00fdch obyvate\u013eov, a kto si mysl\u00ed \u017ee je spravodliv\u00fd. nech hod\u00ed  kame\u0148om.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-07-09T22:50:30.666000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 200,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 14,
        "count": 57,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 treba poriadne pre\u010d\u00edta\u0165. Nie bezducho opakova\u0165 n\u00e1zor politika. \u00a7 363 neru\u0161\u00ed ni\u010d, len to \u010do je v rozpore zo z\u00e1konom.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-07-09T22:50:47.121000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 199,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 22,
        "count": 160,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "paragraf 363 uz je OPRAVN\u00dd PROSTRIEDOK, KTOR\u00dd CHR\u00c1NI \u010cLOVEKA..ked SUD UROB\u00cd CHYBU, T\u00ddMTO SA M\u00d4\u017dE OPRAVI\u0164 CHYBA",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-07-10T00:04:08.786000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 203,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 27,
        "count": 148,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Lipsic je problem Slovenska",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-07-10T03:42:25.704000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 236,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 4,
        "count": 43,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-07-10T04:06:55.341000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 247,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 7,
        "count": 28,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokial nezrusia trestne odsudeneho politika na specialnej prokurature.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-07-10T04:12:09.759000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 249,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 43,
        "count": 79,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "probl\u00e9m vzhliadam v postupoch s\u00fa\u010dasn\u00e9ho gener\u00e1lneho prokur\u00e1tora SR, ktor\u00e9ho je potrebn\u00e9 da\u0165 do podriadenosti ministra spravodlivosti",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-07-10T04:35:41.913000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 263,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 21,
        "count": 104,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zilinkove rozhodnutia vo v\u00e3csine boli na hrane politick\u00e9 a br\u00e1nili pr\u00edpad necha\u0165 na s\u00fadne rozhodnutie.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-07-10T04:41:13.012000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 257,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 16,
        "count": 155,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf je v poriadku, . Bolo by dobre, aby sa pouzil aj u obycajnych ludi. Kde je velka korupcia  ale to nikoho nezaujima",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-07-10T04:41:24.862000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 260,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 25,
        "count": 103,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "zrusit",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-07-10T04:42:42.383000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 268,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 6,
        "count": 23,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preverit pripady ktore sa tahaju  roky z dovodu odvolania nepravom odsudenych obycajnych ludi. Nie sme bohati. Aby sme si platili obhajcov",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-07-10T04:50:35.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 260,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 30,
        "count": 93,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 br\u00e1ni svojv\u00f4li vy\u0161etrovate\u013eov, je v poriadku. Pod\u013ea \u0161tatist\u00edk, nedoch\u00e1dza k \u017eiadnemu \"nadu\u017e\u00edvaniu\" \u017dilinkom.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-07-10T05:00:15.650000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 277,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 12,
        "count": 145,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pr\u00e1vny diletan by sa nemal vyjadroval k odborn\u00fdm pr\u00e1vnym ot\u00e1zkam a neklas\u0165 ot\u00e1zky typu kolko m\u00e1 jedna noha stoli\u010diek",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-07-10T05:05:36.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 279,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 27,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u010f st\u00fdm nikdy nebol probl\u00e9m ale zrazu tam nie je ich \u010dlovek a u\u017e probl\u00e9m je .",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-07-10T05:16:28.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 292,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 19,
        "count": 134,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165!",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-07-10T05:42:38.068000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-07-10T05:46:49.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 300,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 7,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "som master degree elektrotechnicky inzinier a nikdy by som si nedovolil takuto hlupost a drzost kecat to oblasti prava, kto toto vymyslel?",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-07-10T05:59:10.590000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 316,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U n\u00e1s m\u00e1me najviac sudcov a futbalov\u00fdch tr\u00e9nerov. Ka\u017ed\u00fd je na to odbornik . Iba tomu nerozumie.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-07-10T06:20:43.873000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 321,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 22,
        "count": 90,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165 prokurat\u00faru stalinsk\u00e9ho typu. V demokratickej spolo\u010dnosti tak\u00fdto monokratick\u00fd org\u00e1n nem\u00e1 miesto.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-07-10T06:40:51.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 338,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 17,
        "count": 74,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda ide pods\u00fava\u0165 ob\u010danom n\u00e1zor \u017ee paragraf 363 je treba zru\u0161i\u0165.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-07-10T08:05:35.527000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 367,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "zdie\u013ea\u0165",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-07-10T08:30:43.434000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 370,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dilinka tam nema \u010do hladat je len pestovatel konfliktov. Neverim GP ani s\u00fadom!",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-07-10T09:18:03.219000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 382,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 10,
        "count": 83,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ponecha\u0165 ur\u010dite, tak ako je nastaven\u00fd.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-07-10T11:02:44.188000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 413,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 2,
        "count": 18,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeden \u010dlovek nem\u00f4\u017ee ma\u0165 tak\u00fa moc ,a zjavne ide len o pr\u00edpady korupcie a \u0161piny,na\u0161ich \u013eud\u00ed,Odpad!",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-07-10T11:53:37.577000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 424,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 11,
        "count": 73,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 ma opodstanenie v SR pr\u00e1vnom poriadku v znen\u00ed v akom je a ako sa v praxi pou\u017e\u00edva.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-07-10T13:30:22.357000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 438,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 21,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 netreba ru\u0161i\u0165, sta\u010d\u00ed obmedzi\u0165 jeho p\u00f4sobnos\u0165",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-07-10T13:52:46.017000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 442,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-07-10T14:41:16.024000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pt",
        "participant_id": 449,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf je v poriadku aj gen, prokur\u00e1tor,to, \u017ee nerozhoduje ako si niektor\u00ed predstavuj\u00fa, ned\u00e1va podnet na jeho \u00fapravu alebo zru\u0161enie.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-07-10T17:38:57.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 467,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 4,
        "count": 66,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 nem\u00f4\u017ee by\u0165 \"obmedzen\u00fd,\" ani  roz\u0161\u00edren\u00fd pre viacer\u00fdch, lebo u\u017e len dvaja by sa nedohodli! Vy\u0161etrovanie sa m\u00f4\u017ee za\u010da\u0165 od za\u010diatku!",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-07-10T18:05:10.585000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 469,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 17,
        "count": 52,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Upravi\u0165 syst\u00e9m prokurat\u00fary. Kontrolova\u0165 rozhodnutia GP.Vytvori\u0165 \u0160t\u00e1tne zastupite\u013estvo.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-07-10T23:02:23.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 483,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 12,
        "count": 45,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf 363 je opravn\u00fd prostriedok ale \u013eahko k\u00fdmko\u013evek zneu\u017eite\u013en\u00fd. Je potrebn\u00e9 ho zru\u0161i\u0165 a problematiku rie\u0161i\u0165 pod\u013ea \u0161t\u00e1tov EU.Nevym\u00fd\u0161\u013ea\u0165.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-07-11T07:56:17.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 6,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 by sa mal vr\u00e1ti\u0165 svojej p\u00f4vodnej podobe a zmyslu - aplikova\u0165 len na PODSTATN\u00c9 poru\u0161enia z\u00e1kona.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-07-11T09:00:57.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 12,
        "count": 42,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00e1to t\u00e9ma je pr\u00edli\u0161 spolitizovan\u00e1. M\u00e1lokto po\u010d\u00fava odborn\u00edkov.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-07-11T09:01:18.648000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 50,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sme n\u00e1rod ve\u013ek\u00fdch i mal\u00fdch zlodejov,inak nie je mo\u017en\u00e9 by\u0165 benevolentn\u00fd,zase ich vol\u00edme a nezmyseln\u00fdm paragrafom ktor\u00fd nem\u00e1 NIKTO chr\u00e1nime",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-07-12T11:15:42.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 12,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00e1vnici,vysvetlite to jasne,sedliacky,ob\u010danom,kto m\u00e1 v E\u00da TAK\u00dd IST\u00dd mocou zneu\u017eite\u013en\u00fd paragraf.Nezahmlievajte odch\u00fdlkou.\u00c1no,alebo nie",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-07-12T11:23:45.429000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 15,
        "count": 47,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak \u0161t\u00e1ty v E\u00da rovnak\u00e9ho znenia paragraf nemaj\u00fa,netreba ho ani n\u00e1m.Zru\u0161i\u0165 ho,prevzia\u0165 od nich vysk\u00fa\u0161an\u00e9,jednoduch\u0161ie a funk\u010dn\u00e9 pr\u00e1vo.Sedliak",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-07-12T11:29:03.661000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K paragrafu pr\u00e1vne nevzdelan\u00ed ob\u010dania \u010dak\u00e1me na jednoduch\u00e9 vysvetlenie od dobr\u00fdch pr\u00e1vnikov.Na Slovensku ich e\u0161te m\u00e1me.Nie s\u00fa medzi zlodejmi",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-07-12T11:33:03.137000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 14,
        "count": 39,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme sa viac bavi\u0165 o tom, pre\u010do O\u010cTK poru\u0161uj\u00fa z\u00e1kon v pr\u00edpravnom konan\u00ed ne\u017e o ru\u0161en\u00ed \u00a7363, ktor\u00fdm t\u00fato nez\u00e1konnos\u0165 mo\u017eno odstr\u00e1ni\u0165.",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-07-16T15:39:12.041000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 70,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 9,
        "count": 56,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Paragraf je dobr\u00fd, treba ho len dodr\u017eiava\u0165",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-07-16T17:59:00.278000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 512,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 5,
        "count": 53,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ani jedna chodte do pice smeracka spodina",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-07-16T18:05:36.760000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uplatnite si svoje orava ja vas poslem do pice",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-07-16T18:06:02.230000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ani jedna zumpa a odpad zlodejov",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-07-16T18:06:27.637000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moje pravo jw nevolit spodinu kuriev co do 5 nevedia napocitat",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-07-16T18:06:56.935000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ano je dobry",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-07-16T19:08:28.600000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 525,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V tomto prekliatom state primitivne pice bez vzdelania hovoriace o 2 skolach pred vopbami tolko robia ustami a v parlamente zahlza popr. Sr",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-07-16T21:45:58.951000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kissova sulikova plagiatorska pica ako benova",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-07-16T21:46:21.972000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bg-Latn",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A posraty flasik nevie drzat hubu",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-07-16T21:47:05.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chodte s flasikom a jeho spodinou do riti hlupy ako jeho zena baziaca po moci vydrziavajuca zo statnych rodinne klany",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-07-16T21:50:15.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chodte do pice s tym primitivnym hnojom",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-07-16T21:51:20.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A podpriemernymi papagajmi a ozranmi",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-07-16T21:51:40.976000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prazdne reci a skutek utek s ucnovkami pice okolo benovej zumpa ako c8ganikova benova nicholsonova",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-07-16T21:53:06.179000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A ostatni",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-07-16T21:53:13.138000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Taka spodina ze ked nema koho papagajovat tak puse o fajceni kokotov a sexe",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-07-16T21:55:15.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako to chce primitivec zrealizovat ked sa driape s udr,barmi a ozranmi a vie iba ucnovkarov stavat lebo ma komplexy nema skolu",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-07-16T21:57:53.368000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale vrlke prachy chce",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-07-16T21:58:06.015000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 514,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by bol podmienen\u00fd viacer\u00fdmi hlasmi (GP + Prezident + \u0160P...)- OK. Tak by to nebolo v ruk\u00e1ch uplatneho Dob/Mar/o\u0161a ktor\u00e9ho si niekto k\u00fapi",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-07-17T05:10:10.725000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 551,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 5,
        "count": 24,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nie ru\u0161i\u0165  pr\u00e1vomoci GP ,ale zo syst\u00e9mu vyradi\u0165 \u015apecialn\u00fa prokurat\u00faru ako zbyto\u010dn\u00fd medzi\u010dl\u00e1nok",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-07-17T06:09:09.051000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 4,
        "count": 28,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keby poslanci chceli, mohli ho d\u00e1vno zru\u0161i\u0165 \u010di zmeni\u0165 - ale nechceli  Pre\u010do asi",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-07-17T07:28:00.030000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 568,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 24,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nerozumieme kto je O\u010cTK,\u017ee poru\u0161uje z\u00e1kon..K tomu sa maj\u00fa  vyjadrova\u0165  pr\u00e1vnici,nie laici.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-07-17T09:04:36.688000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "My laici vieme kto bola \u0161t\u00e1tna mafia,ako tu fungovala,nem\u00f4\u017ee to nevedie\u0165 gener\u00e1lny prokur\u00e1tor.Nespr\u00e1vny postup a je nevinn\u00fd?\u010ci preml\u010dan\u00fd?",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-07-17T09:11:12.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f hrubokrk\u00ed z Bonulu dopl\u00e1cali platy ministrom,ved\u00facim daniarov ap.s vedom\u00edm premiera a vl\u00e1dy,spolu zasadali,rokovali,na\u010do paragraf?",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-07-17T09:16:15.215000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 19,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kde zlyhala vl\u00e1da netreba paragraf 363,ale riadny s\u00fad.Obhajova\u0165 sa maj\u00fa na s\u00fadoch nie v telev\u00edzii.M\u00e9dia s\u00fa vinn\u00e9,by\u0165 zauj\u00edmav\u00fd za ka\u017ed\u00fa cenu",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-07-17T09:24:54.339000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 13,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keby \u017dilinka pou\u017eil na zastavenie st\u00edhania Kisku, bol by to najlep\u0161\u00ed paragraf a gener\u00e1lny prokur\u00e1tor!",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-07-17T10:23:13.135000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 580,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00a7363 je v s\u00fa\u010dasnom znen\u00ed OK",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-07-17T11:00:01.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 360,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 1,
        "count": 13,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O zastaven\u00ed vy\u0161etrovania nem\u00f4\u017ee rozhodova\u0165 jedin\u00fd \u010dlovek",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-07-17T12:21:06.303000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 588,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 16,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363cje super Paragraf",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-07-17T12:39:19.762000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 589,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 3,
        "count": 15,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165 \u0160peci\u00e1lnu prokurat\u00faru, na\u010do m\u00e1me potom prokurat\u00faru a s\u00fady, ve\u010f to je vlastne v\u0161etko zduplovane a zbyto\u010dne platen\u00e9.",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-07-17T13:25:05.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 593,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 2,
        "count": 16,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "363 je potreba vylepsit",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-07-17T19:02:10.344000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 606,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dilinka v\u017edy pouk\u00e1zal na poru\u0161enie z\u00e1kona pod\u013ea \u00a7363,a ani raz nebolo odborne vytknut\u00e9,\u017ee pri tom v skuto\u010dnosti k poru\u0161eniu z\u00e1kona nedo\u0161lo.",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-07-17T21:12:36.648000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 607,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 1,
        "count": 11,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Veru paragraf 363 sa stal n\u00e1strojom zametania pod koberec. Je zneu\u017eite\u013en\u00fd po ka\u017edej str\u00e1nke.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-07-19T07:10:00.735000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 490,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kon 363 je v poriadku, len treba upravi\u0165 jeho pou\u017e\u00edvanie.",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-07-19T20:08:01.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 617,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "7dkazf8dpb",
        "datetime": null
    }
]