[
    {
        "txt": "P\u00f4sob\u00edm v \u0161t\u00e1tnej spr\u00e1ve",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-08-11T06:33:28.174000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 7,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00f4sob\u00edm v akademickom prostred\u00ed",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-08-11T06:33:46.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 8,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mimovl\u00e1dky, ktor\u00e9 robia to ist\u00e9, by mali spolupracova\u0165",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-08-11T10:19:22.650000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO nie s\u00fa len t\u00ed dobr\u00ed, alebo len t\u00ed zl\u00ed, roztrie\u0161tenos\u0165 a rozsah sektora si ale verejnos\u0165 neuvedomuje - ned\u00f4vera plat\u00ed len vo\u010di \u010dasti MNO",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-08-11T10:33:53.713000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 8,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 8,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "by\u0165 akt\u00edvny na verejnosti nie je zadarmo, za relevantnos\u0165 sa plat\u00ed kritikou",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-08-11T10:23:34.399000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 8,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bez integrity neexistuje nez\u00e1vislos\u0165",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-08-11T10:21:25.142000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 8,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO by nemali byt stran\u00edcke",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-08-11T10:19:51.147000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ponukat verejnosti benefity, ktore obcianska spolocnost prinasa v oblasti sluzieb",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-08-11T10:20:56.462000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 17,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Formulova\u0165 zrozumite\u013en\u00e9 posolstv\u00e1",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-08-11T10:23:48.773000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO ktor\u00e9 sa vyjadruj\u00fa k verejn\u00fdm t\u00e9mam s\u00fa politick\u00e9",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-08-11T10:16:17.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 5,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1vislos\u0165 je to, \u017ee nepotrebujem d\u00f3nora",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-08-11T10:19:40.774000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 5,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00f4sob\u00edm v samospr\u00e1ve",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-08-11T06:33:39.046000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 7,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010dasto nie je jasn\u00e9, za ak\u00fdm \u00fa\u010delom mno vznikla a \u010do rob\u00ed",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-08-11T10:17:20.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Policies a politics - pochopenie rozdielu je klucove",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-08-11T10:33:09.662000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 14,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Priradi\u0165 v\u00e1hu krit\u00e9ri\u00ed pri vyjadrovan\u00ed sa.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-08-11T10:21:59.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1vislos\u0165 je m\u00fdtus.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-08-11T10:17:02.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 8,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zvoli\u0165 vhodn\u00e9 komunika\u010dn\u00e9 form\u00e1ty",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-08-11T10:24:16.275000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je dolezite pre pochopenie otazky pochopit rozdiel mexzi politics a policies",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-08-11T10:32:13.398000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 19,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO s\u00fa politick\u00e9 lebo osobne je politick\u00e9",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-08-11T10:15:21.834000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 11,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mimovl\u00e1dky si \u010dasto konkuruj\u00fa a sp\u00f4sobuje to ned\u00f4veru",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-08-11T10:18:49.493000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 2,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO ktor\u00e9 s\u00fa vecne, kon\u0161trukt\u00edvne, konkr\u00e9tne maj\u00fa v sebe politiku",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-08-11T10:19:21.331000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 8,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mimovl\u00e1dky musia by\u0165 apolitick\u00e9",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-08-11T07:20:00.964000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 7,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00f4sob\u00edm v mimovl\u00e1dnom sektore",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-08-11T06:33:20.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 8,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO by malo dba\u0165 na komunika\u010dn\u00fa zru\u010dnos\u0165.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-08-11T10:24:16.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Postavi\u0165 komunik\u00e1ciu na argumentoch so zhodou.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-08-11T10:19:03.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 10,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017edodennym \u017eivotom pod\u013ea jej princ\u00edpov - pri ka\u017edom projekte, procese rozhodnut\u00ed, osobnej \u010di inej  komunik\u00e1cii a presved\u010di\u0165 politikov \u2026",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-08-11T10:27:50.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 21,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO by mali vies\u0165 transparentn\u00fd \u00fa\u010det",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-08-11T07:08:51.330000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vz\u00e1jomn\u00e9 konkurovanie si je sk\u00f4r \u201cintern\u00e1\u201d z\u00e1le\u017eitos\u0165 v r\u00e1mci sektora, verejnos\u0165 to vo v\u0161eobecnosti nevn\u00edma. Nem\u00e1 to tak\u00fd vplyv.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-08-11T10:26:19.188000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 7,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ob\u010dianska spolo\u010dnos\u0165 je viac ne\u017e len mimovl\u00e1dky - treba komunikova\u0165 t\u00fato skuto\u010dnos\u0165",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-08-11T10:19:10.287000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 8,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sponzori MNO niekedy pr\u00edli\u0161 zasahuj\u00fa do ich pr\u00e1ce.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-08-11T07:25:32.536000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 8,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Komunikova\u0165 pr\u00edklady dobrej praxe.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-08-11T10:22:49.356000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mno slabo propaguj\u00fa svoju \u010dinnos\u0165",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-08-11T10:16:39.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 5,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m pocit, \u017ee mimovl\u00e1dky s\u00fa neraz z\u00e1visl\u00e9 od v\u00f4le sponzorov-",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-08-11T07:23:46.682000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 7,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyjadrova\u0165 sa v r\u00e1mci odbornosti a zamerania MNO.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-08-11T10:20:12.395000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO zo z\u00e1kona nemozu vyv\u00edja\u0165 politick\u00fa \u010dinnos\u0165",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-08-11T10:15:47.075000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 8,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba odli\u0161ova\u0165 medzi policy a politics",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-08-11T10:14:48.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Transparentn\u00fd \u00facet by mali ma\u0165 len MNO, ktor\u00e9 chc\u00fa \u0161t\u00e1tnu dot\u00e1ciu",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-08-11T10:20:18.271000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 7,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mno by sa mali pri komunik\u00e1cii vyh\u00fdba\u0165 pr\u00edli\u0161nej konfront\u00e1cii.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-08-11T10:23:38.880000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 6,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zisti\u0165 p\u00f4vod ned\u00f4very",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-08-11T10:23:29.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na negat\u00edvnom vn\u00edman\u00ed mimovl\u00e1dok maj\u00fa aj ony svoj podiel viny.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-08-11T07:15:00.532000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Komunik\u00e1cia MNO by mala by\u0165 vecn\u00e1 a bez prehnan\u00fdch em\u00f3ci\u00ed.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-08-11T10:25:10.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sme s\u00fa\u010das\u0165ou ver. \u017eivota, m\u00e1me pr\u00e1vo sa vyjadrova\u0165 k ver. politik\u00e1m, k vyu\u017eitiu ver. zdrojov a k demokracii. V tom je politikum.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-08-11T10:27:47.097000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyhn\u00fa\u0165 sa poh\u0155daniu",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-08-11T10:22:47.621000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ned\u00f4veru sp\u00f4sobuje agres\u00edvna komunik\u00e1cia niektor\u00fdch mimovl\u00e1dok",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-08-11T10:20:16.958000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 3,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak plat\u00ed sloboda prejavu pre jednotlivca, mus\u00ed plati\u0165 aj pre skupiny a organiz\u00e1cie.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-08-11T10:17:44.958000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1vislo\u0165 je mo\u017enos\u0165 vo\u013eby",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-08-11T10:18:15.386000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1vislo\u0165 je prim\u00e1rny predpoklad, nedokazuje sa.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-08-11T10:21:48.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 9,
        "count": 24,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Systematick\u00e9 kurikul\u00e1rne vzdel\u00e1vanie k demokracii, diskusii a k ich pr\u00ednosom a v\u00fdzvam.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-08-11T10:19:35.494000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zbavi\u0165 sa pocitu vlastnej neomylnosti, nau\u010di\u0165 sa po\u010d\u00fava\u0165 a formulova\u0165 argumenty nedefenz\u00edvnym sp\u00f4sobom",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-08-11T10:19:44.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nez\u00e1vislos\u0165 je dlhodobo preukazovan\u00e1 transparentnos\u0165 a osobn\u00e1 integrita",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-08-11T10:20:59.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ned\u00f4veru sp\u00f4sobuje nedostato\u010dn\u00e1 odbornos\u0165 niektor\u00fdch mimovl\u00e1dok",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-08-11T10:18:10.913000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Finan\u010dn\u00e1 nez\u00e1vislo\u0165 je viac mo\u017enost\u00ed financovania",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-08-11T10:17:59.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO by mali ovplyv\u0148ova\u0165 policies (politiky)",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-08-11T10:20:08.300000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepodl\u00e9hat socialnim sitim a sdelovacim prostredkum, podpora kritickeho mysleni",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-08-11T10:22:02.112000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sl",
        "participant_id": 19,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00e1vo prejavu je garantovan\u00e9 \u00fastavou.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-08-11T10:18:08.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MNO ktor\u00e9 chr\u00e1nia z\u00e1kladne piliere demokracie s\u00fa politick\u00e9",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-08-11T10:19:41.903000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 3,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ochrana demokracie je z\u00e1kladn\u00fd princ\u00edp \u0161t\u00e1tu",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-08-11T10:15:06.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 26,
        "conversation_id": "2dhnep37ie",
        "datetime": null
    }
]