[
    {
        "txt": "Treba brat do \u00favahy aj to, \u010do inv\u00e1zii predch\u00e1dzalo.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-03-26T18:00:13.531000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 371,
        "disagree_count": 116,
        "pass_count": 90,
        "count": 577,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vytvori\u0165 si n\u00e1zor na dne\u0161n\u00fa situ\u00e1ciu na Ukrajine by bolo jednoduch\u0161ie, keby inform\u00e1cie v m\u00e9di\u00e1ch boli objekt\u00edvne.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-03-26T20:33:49.339000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 344,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 269,
        "disagree_count": 88,
        "pass_count": 60,
        "count": 417,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna je smr\u0165 preto treba mier",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-03-27T14:07:36.221000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 392,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 23,
        "count": 189,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Okam\u017eite zastavi\u0165 boje a dohodn\u00fa\u0165 sa na podmienkach mieru aj za cenu zmeny hran\u00edc. Referend\u00e1 na sporn\u00fdch \u00fazemiach pod doh\u013eadom OSN.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-03-26T18:08:53.457000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 301,
        "disagree_count": 202,
        "pass_count": 79,
        "count": 582,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neutralita nie je re\u00e1lna mo\u017enos\u0165 pre \u0161t\u00e1ty v\u00fdchodnej Eur\u00f3py.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-03-26T19:52:24.408000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 286,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 198,
        "disagree_count": 165,
        "pass_count": 62,
        "count": 425,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko by malo vst\u00fapi\u0165 do mierov\u00e9ho dial\u00f3gu",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-03-26T15:00:35.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 502,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 104,
        "count": 635,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Amerika je teroristick\u00fd \u0161t\u00e1t a zneu\u017e\u00edva svojich ri\u0165olyza\u010dov v\u010detne eu.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-03-26T20:31:32.344000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 323,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 167,
        "disagree_count": 174,
        "pass_count": 61,
        "count": 402,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba za\u010da\u0165 rokova\u0165. Mo\u017enos\u0165 dohody existuje, ke\u010f sa upust\u00ed od geopolitick\u00fdch z\u00e1ujmov ve\u013emoc\u00ed, ktor\u00e9 nie s\u00fa priamym \u00fa\u010dastn\u00edkom konfliktu.",
        "statement_id": 136,
        "created": "2023-04-02T20:29:58.815000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1003,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 13,
        "count": 84,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm, av\u0161ak NATO nie je obrann\u00e9 spolo\u010denstvo. Je pr\u00ed\u010dinou vojen a zab\u00edjania po celom svete.  Destabiliz\u00e1cie ... Zvrh\u00e1vania vedenia \u0161t\u00e1t.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-03-27T11:31:28.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 27,
        "count": 201,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stiahnutie ruska za hranice pred 2014.Na Donbase a Kryme rozmiestnit mierove jednotky OSN.O 20 rokov referendom o buducnosti Krymu a Donbasu",
        "statement_id": 149,
        "created": "2023-04-03T09:44:14.021000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1133,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 8,
        "count": 31,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Taktok, len raz zastalo pred susedmi auto z n\u00e1pisom geodetick\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 a svokor u\u017e mal sekeru v ruke.",
        "statement_id": 133,
        "created": "2023-04-02T19:00:25.117000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 959,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier je hodnota a nie vojensk\u00e1 \u010dinnos\u0165.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-03-27T03:41:42.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 502,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 224,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 60,
        "count": 297,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medzin\u00e1rodn\u00e9 spolo\u010denstvo by malo zavies\u0165 sankcie na podporovate\u013eov agresora",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-03-26T15:03:15.896000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 328,
        "disagree_count": 201,
        "pass_count": 130,
        "count": 659,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko sa m\u00e1 stiahnu\u0165 z dobit\u00fdch \u00fazem\u00ed. Mierov\u00e9 rokovania musia zabezpe\u010di\u0165 \u00fazemn\u00fa celistvos\u0165 Ukrajiny ako neutr\u00e1lnej z\u00f3ny pod egidou OSN.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-03-26T19:53:19.819000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 272,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 221,
        "disagree_count": 131,
        "pass_count": 83,
        "count": 435,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t, ktor\u00fd vystupuje ako priamy agresor v akomko\u013evek konflikte by nemal by\u0165 \u010dlen bezpe\u010dnostnej rady OSN.",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-04-02T18:38:41.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 935,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 15,
        "count": 113,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spravodlivy mier:Rusi nech sa stiahnu domov a zaplatia za skody,na Kryme referendum.",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-04-02T18:44:26.970000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 925,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 24,
        "count": 106,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160to eta? Mier jedine spravodliv\u00fd a spr\u00e1vny a korektn\u00fd. Ak\u00fdko\u013evek in\u00fd je f\u00fa\u00faj.",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-03-27T12:02:35.731000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 761,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pri\u010dina voni na ukrajine je nenasitnost usa a nato",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-03-26T19:24:04.905000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 210,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 186,
        "disagree_count": 221,
        "pass_count": 67,
        "count": 474,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obe strany musia prist\u00fapi\u0165 k spolo\u010dnej mierovej dohode, ukon\u010di\u0165 vojnu.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-03-26T21:08:58.811000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 388,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 300,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 38,
        "count": 365,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba sa lepsie pozriet kto na vojne zar\u00e1ba. A tieto firmy a t\u00edto \u013eudia nikdy nebud\u00fa ma\u0165 z\u00e1ujem na \u010do najskor\u0161om ukonceni vojny .",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-03-26T17:44:39.342000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 78,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 358,
        "disagree_count": 153,
        "pass_count": 92,
        "count": 603,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ku stolu",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-03-26T17:58:35.479000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no, NATO a Ukrajinu/stie\u013eaj\u00fa do vlastn\u00fdch v Donecku a Luhansku",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-03-27T08:35:34.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za mier sa treba modli\u0165. Hlavn\u00ed \u00fa\u010dastn\u00edci konfliktu s\u00fa dve bratsk\u00e9 krajiny. Mier sa buduje od jednotlivcov. Odpustenie je z\u00e1kladom mieru.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-03-26T21:49:24.300000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 416,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 84,
        "count": 298,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00fd \u00fatok na Ukrajinu primal in\u00e9 \u0161t\u00e1ty viac investova\u0165 do obrany",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-03-26T15:01:17.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 453,
        "disagree_count": 83,
        "pass_count": 104,
        "count": 640,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna Ukrajina a Rusko nie je \u010dierno - biela",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-03-27T08:17:43.044000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 666,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 132,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 47,
        "count": 232,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko v \u010dase Putina sa spr\u00e1va rovnako ako Nemecko v \u010dase Hitlera.",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-04-02T18:42:42.001000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 42,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 12,
        "count": 113,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "obecne \u00e1no, av\u0161ak v tomto pr\u00edpade to neplat\u00ed",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-03-27T08:40:05.881000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina by sa v mene mieru mala presta\u0165 br\u00e1ni\u0165",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-03-26T15:00:28.009000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 99,
        "disagree_count": 323,
        "pass_count": 135,
        "count": 557,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nes\u00fahlas\u00edm.V\u017edy to bud\u00fa obe strany, ktor\u00fdm sa to bude zda\u0165 nespravodliv\u00e9. Okrem nejak\u00fdch zdrvuj\u00facich pr\u00edpa",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-03-26T19:58:05.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 293,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 165,
        "count": 330,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K\u00fdm bude komik Zelensky prezidentom a hra\u0165 t\u00fato rolu pod\u013ea scen\u00e1ru USA, nikdy mier nebude",
        "statement_id": 135,
        "created": "2023-04-02T20:18:58.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 998,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 5,
        "count": 92,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier zabezpe\u010d\u00ed len v\u0161estranne v\u00fdhodn\u00e1 spolupr\u00e1ca, nie \u0161ialen\u00e9 zbrojenie.",
        "statement_id": 145,
        "created": "2023-04-03T04:18:28.607000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1081,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 8,
        "count": 47,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nikto nie je bez viny. Je naivn\u00e9 si myslie\u0165, \u017ee r\u00ed\u0161e, ve\u013emoci maj\u00fa spojencov.. Oslaben\u00edm jednej posiln\u00ed druh\u00e1 a naru\u0161\u00ed sa rovnov\u00e1ha.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-03-26T20:40:50.934000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 347,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 183,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 111,
        "count": 367,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko sa mus\u00ed vrati\u0165 za svoje hranice z 2014roku",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-03-26T17:48:32.593000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 73,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 287,
        "disagree_count": 202,
        "pass_count": 114,
        "count": 603,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier bude, ked sa Rusi stiahnu domov - na Ukrajine nemaju co robit.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-03-26T20:04:43.190000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 309,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 216,
        "disagree_count": 146,
        "pass_count": 64,
        "count": 426,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1te obr\u00e1ten\u00e9 hodnoty",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-03-27T08:49:01.042000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no, mala by ich zaplati\u0165 Ukrajina",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-03-27T08:41:19.615000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010ciasto\u010dne s\u00fahlas\u00edm.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-03-26T19:59:07.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 293,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 8,
        "count": 13,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusky predstavitelia by sa mali postavit pred obdobu Norimberskeho tribunalu, zodpovedat sa za svoje ciny",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-04-02T18:42:19.012000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 928,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 22,
        "count": 117,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania USA nie s\u00fa banditi, len zbrojn\u00e1 a politick\u00e1 ma\u0161in\u00e9ria.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-03-26T19:12:19.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 202,
        "disagree_count": 138,
        "pass_count": 124,
        "count": 464,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za \u00fa\u010delom udr\u017eate\u013enosti mieru by sa Ukrajina mala vzda\u0165 svojho \u00fazemia",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-03-26T15:01:54.368000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 298,
        "pass_count": 134,
        "count": 606,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "NATO poru\u0161uje geopolitick\u00fa rovnov\u00e1hu.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-03-27T03:18:59.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 496,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 153,
        "disagree_count": 157,
        "pass_count": 36,
        "count": 346,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medi\u00e1torom m\u00f4\u017ee by\u0165 aj \u0161t\u00e1t, ktor\u00fd ods\u00fadil agresora, ale je schopn\u00fd dodr\u017eiava\u0165 diplomatick\u00e9 rokovania",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-03-26T15:02:51.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 461,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 110,
        "count": 650,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diadna krajina by nemala zasahova\u0165 do vec\u00ed druhej a prekro\u010di\u0165 hranice bez s\u00fahlasu.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-03-26T18:51:34.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 146,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 361,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 80,
        "count": 488,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Len sama Amerika nech sa ml\u00e1ti.......",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-03-27T08:44:55.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 10,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko je potrebn\u00e9 denacifikova\u0165 a demilitarizova\u0165. Potom nastane svetov\u00fd mier.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-03-26T19:18:13.478000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 211,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 133,
        "disagree_count": 220,
        "pass_count": 92,
        "count": 445,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Russia rebuilds Ukraine, and keeps Krymea,",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-03-26T19:36:44.472000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 245,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 130,
        "pass_count": 152,
        "count": 354,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obecne \u00e1no.Av\u0161ak v tomto pr\u00edpade nie. Agresor s\u00fa USA, GB, za podpory EU. Rusi si len chr\u00e1nia svojich v Donecku .., ktor\u00ed boli roky zab\u00edjan\u00ed.",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-03-27T11:22:21.398000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 98,
        "pass_count": 23,
        "count": 208,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak \u017eijeme v neust\u00e1lom strachu z agresora, nejde o udr\u017eate\u013en\u00fd mier",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-03-26T15:01:11.120000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 400,
        "disagree_count": 100,
        "pass_count": 126,
        "count": 626,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Udr\u017eate\u013en\u00fd mier dosiahneme zv\u00fd\u0161en\u00edm ekonomick\u00fdch vz\u0165ahov a obchodu",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-03-26T15:01:58.967000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 325,
        "disagree_count": 111,
        "pass_count": 141,
        "count": 577,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie neprimerane...ale primerane vojnove reparacie!",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-03-29T07:26:13.828000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 852,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 40,
        "count": 135,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ak sa tam nebude pcha\u0165 USA, GB a NATO",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-03-27T08:50:39.997000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Manipulat\u00f3rne postaven\u00e1 ot\u00e1zka. \u00c1no, ka\u017ed\u00fd mus\u00ed dodr\u017eiava\u0165 z\u00e1kony. Ale existuje aj nie\u010do ako \"Nutn\u00e1 obrana\", \u010di \"Krajn\u00e1 n\u00fadza\".",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-03-27T11:37:03.842000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "UA, obe strany za rokovac\u00ed st\u00f4l",
        "statement_id": 143,
        "created": "2023-04-02T22:01:25.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 438,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 17,
        "count": 62,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za situ\u00e1ciu m\u00f4\u017eu jednozna\u010dne USA a GB. Za jej stup\u0148ovanie aj E\u00da. Rusi si len zabr\u00e1nili dlhoro\u010dn\u00e9mu zab\u00edjaniu svojich v Donecku....",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-03-27T11:27:29.214000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 0,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA su pricinou vojny na Ukraine,oni su agresori a samozrejme NATO.Bohuzial ,my sme ich sucastou.Ukraina ma zostat neutralnou a bude pokoj.",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-03-27T08:51:30.707000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 691,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rokovania o mieri,stopn\u00fa\u0165 dod\u00e1vania zbran\u00ed..",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-03-26T20:49:47.952000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 176,
        "disagree_count": 161,
        "pass_count": 58,
        "count": 395,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diadne zbrane na Ukrajinu, m\u00e1 prioritn\u00fd podiel viny na v\u00fdvoji a vzniku odvetnej akcie Ruska. E\u00da m\u00e1 dvojak\u00fd meter, vi\u010f vojensk\u00e9 z\u00e1sahy USA.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-03-26T21:39:41.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 422,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 174,
        "pass_count": 44,
        "count": 392,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania s\u00fa ma\u0161in\u00e9ria??",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-03-26T20:00:05.464000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 293,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Porovnajme bombardovanie Srbska a Majdan v Kyjeve - mali v tom prsty USA. V\u00fdchod Ukrajiny bol v\u017edy prorusk\u00fd a USA to zneu\u017eili rozo\u0161tvan\u00edm.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-03-27T06:12:31.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 569,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 117,
        "pass_count": 33,
        "count": 271,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Americk\u00ed banditi musia skon\u010di\u0165 na smetisku dej\u00edn.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-03-26T18:48:34.335000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 170,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 213,
        "pass_count": 104,
        "count": 468,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Plno chyb. Neprofesionalita. Hanba.",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-04-02T18:20:38.563000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 570,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko by malo v mene mieru presta\u0165 \u00fato\u010di\u0165",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-03-26T15:00:31.603000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 430,
        "disagree_count": 118,
        "pass_count": 118,
        "count": 666,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na hraniciach medzi Ukrajinou a Ruskom treba vytvorit neutralnu a demilitarizovanu zonu so sirkou 100 km.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-03-27T07:55:05.405000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 662,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 52,
        "count": 216,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neviem, ale asi sa to u\u017e ned\u00e1....UA za\u0161la moc \u010faleko",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-03-27T08:47:28.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 50,
        "count": 197,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preto\u017ee je to vo vojne tal.",
        "statement_id": 144,
        "created": "2023-04-03T03:38:42.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1073,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 8,
        "count": 10,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd ob\u010dan mus\u00ed dodr\u017eiava\u0165 z\u00e1kony i rozhodnutia s\u00fadov, aj v medzin\u00e1rodnom pr\u00e1ve treba dodr\u017eiava\u0165 v\u0161etky dohody a z\u00e1v\u00e4zky, \u010do Rusko poru\u0161ilo",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-03-26T19:06:23.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 197,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 293,
        "disagree_count": 111,
        "pass_count": 92,
        "count": 496,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Humanitarna pomoc",
        "statement_id": 147,
        "created": "2023-04-03T05:24:11.128000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 1098,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 14,
        "count": 49,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko mus\u00ed skon\u010di\u0165 ako Nemecko po 2.svetovej vojne a Moskva v ruin\u00e1ch lebo Rusi sa z ni\u010doho in\u00e9ho nepou\u010dia",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-03-26T18:47:10.272000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 168,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 288,
        "pass_count": 76,
        "count": 462,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00e1no, ale keby malo s k\u00fdm a to nez\u00e1le\u017e\u00ed na Rusku",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-03-27T08:39:11.524000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 6,
        "count": 11,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je d\u00f4le\u017eit\u00e9 Ukrajinu podporova\u0165 vojensky a ekonomicky aby dok\u00e1zala porazi\u0165 rusov.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-03-29T13:52:03.677000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 853,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 17,
        "count": 167,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u013emi tenk\u00e1 hranica, aby sa z obrancu nestal tie\u017e agresor",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-03-26T19:09:36.726000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 206,
        "disagree_count": 157,
        "pass_count": 124,
        "count": 487,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010co sa stalo kde sa stalo. Zmizlo",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-03-27T12:03:18.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 761,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Oby\u010dajn\u00fd \u010dlovek nepotrebuje vojnu!",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-03-27T04:09:12.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 510,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 265,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 40,
        "count": 312,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko sa musi respektovat hranice Ukrainy pred rokom 2014 a stiahnut sa z jej uzemia.",
        "statement_id": 142,
        "created": "2023-04-02T21:47:20.318000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1041,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 11,
        "count": 56,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA cez NATO sa tla\u010d\u00ed k Rusku. Rusko by malo zasa umiestni\u0165 taktick\u00e9 jadrov\u00e9 rakety na Kubu ( Bielorusko ) . A znova za\u010dne studen\u00e1 vojna.",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-04-02T18:17:27.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 905,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 16,
        "count": 107,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To nie je na\u0161a vojna.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-03-26T18:53:18.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 181,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 216,
        "disagree_count": 237,
        "pass_count": 73,
        "count": 526,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Banderovsk\u00fd re\u017eim by mal by\u0165 postaven\u00fd pred medzin\u00e1rodn\u00fd s\u00fad a nebola by \u017eiadna vojna. Je smutn\u00e9, \u017ee podporujeme op\u00e4\u0165 fa\u0161izmus!",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-03-26T20:21:03.230000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 328,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 178,
        "pass_count": 63,
        "count": 412,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko a Ukrajina, ako aj tretie strany maj\u00fa svoj podiel viny na tomto konflikte.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-03-26T18:00:51.883000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 312,
        "disagree_count": 211,
        "pass_count": 100,
        "count": 623,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak je Rusko teroristick\u00fd \u0161t\u00e1t,tak potom aj USA za to \u010do spravili v Iraku a na bl\u00edzkom v\u00fdchode.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-03-27T07:17:01.056000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 626,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 46,
        "count": 266,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier nikde na svete nebude kde s\u00fa do rie\u0161enia situ\u00e1cie zapojen\u00e9 USA.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-03-27T05:55:47.606000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 559,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 137,
        "pass_count": 31,
        "count": 296,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ano, ale br\u00e1nilo si svojich ob\u010danov",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-03-27T08:32:32.827000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 8,
        "count": 15,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165 NATO tak, ako bola zru\u0161en\u00e1 Var\u0161avsk\u00e1 zmluva ! ! ! !",
        "statement_id": 141,
        "created": "2023-04-02T20:58:27.041000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 6,
        "count": 81,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba za\u010da\u0165 rokova\u0165 a hlavne treba presta\u0165 bojova\u0165 v tej nezmyselnej vojne",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-03-27T00:32:31.399000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 474,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 265,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 45,
        "count": 345,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "za vojnu na UA nesu priamu zodpovednost tri faktory: pro-NATO ambicie UA, ignoracia geolpolitickej rovnovahy zapadom a skratove reakcie RU",
        "statement_id": 139,
        "created": "2023-04-02T20:48:32.498000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1011,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 11,
        "count": 74,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko je agresor a Ukrajine treba pomaha\u0165",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-03-26T18:19:08.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 110,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 296,
        "disagree_count": 156,
        "pass_count": 91,
        "count": 543,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi musia opustit Ukrainske uzemie",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-03-26T21:04:33.764000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 380,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 202,
        "disagree_count": 110,
        "pass_count": 62,
        "count": 374,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neutr\u00e1lna UA s bezpe\u010dnostn\u00fdmi zarukami , demilitarizovana z\u00f3na v\u00fdchodne od Dnepra pod patron\u00e1tom OSN, auton\u00f3mia Donbasu ...",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-04-02T18:16:09.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 22,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 23,
        "count": 130,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresora by sme mali vyl\u00fa\u010di\u0165 z\u00a0medzin\u00e1rodn\u00fdch organiz\u00e1ci\u00ed",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-03-26T15:03:00.698000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 285,
        "disagree_count": 228,
        "pass_count": 123,
        "count": 636,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ano, ale aby ich zaplatila Ukrajina",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-03-27T08:34:16.892000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 10,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ktor\u00e1 sa spr\u00e1va ako banditi",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-03-27T08:36:45.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko by malo zaplati\u0165 \u0161kody, ktor\u00e9 nap\u00e1chalo v Ukrajine",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-03-26T15:03:54.494000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 399,
        "disagree_count": 192,
        "pass_count": 107,
        "count": 698,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ustupovanie agresorovi ho len povzbud\u00ed na \u010fal\u0161ie \u00fatoky",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-03-26T15:02:38.018000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 372,
        "disagree_count": 205,
        "pass_count": 111,
        "count": 688,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e1le umieraj\u00fa civilisti. Okam\u017eite zastavi\u0165 boje.  Potom nech si tajtrl\u00edci v kravat\u00e1ch rokuj\u00fa \u010do \u010falej aj \"sto rokov\".",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-03-26T21:31:40.374000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 410,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 227,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 77,
        "count": 376,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obecne \u00c1no, no Rusko nie je mo\u017en\u00e9 ch\u00e1pa\u0165 ako typick\u00e9ho agresora.I\u0161lo si chr\u00e1ni\u0165 svojich,ktor\u00ed boli roky zab\u00edjan\u00ed a boli im odopieran\u00e9 pr\u00e1va.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-03-27T11:35:13.604000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Putin bude bojovat do posledneho Rusa, len aby zachranil svoj zadok",
        "statement_id": 138,
        "created": "2023-04-02T20:45:46.561000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 309,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 15,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "No kone\u010dne sa niekto zamyslel, kde to pramen\u00ed.",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-03-27T11:38:24.041000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 78,
        "count": 161,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medzin\u00e1rodn\u00e9 spolo\u010denstvo by malo trva\u0165 na vojnov\u00fdch repar\u00e1ci\u00e1ch",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-03-26T15:03:40.947000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 359,
        "disagree_count": 167,
        "pass_count": 138,
        "count": 664,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neprimeran\u00e9 a n\u00e1siln\u00e9 vojnov\u00e9 repar\u00e1cie po\u0161kodzuj\u00fa hlavne \u013eud krajiny a n\u00e1sledn\u00fa frustr\u00e1ciu - pou\u010denie z repar\u00e1cii Nemecka po 1. SV",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-03-26T19:05:07.676000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 228,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 147,
        "count": 448,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uzatv\u00e1ran\u00edm obrann\u00fdch spojenectiev prispievame k udr\u017eate\u013en\u00e9mu mieru",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-03-26T15:05:25.981000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 376,
        "disagree_count": 169,
        "pass_count": 119,
        "count": 664,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko a USA by si mali prenajat polovicu sahary a tam sa mozu mlatit donekonecna. :0)",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-03-27T08:44:09.585000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 680,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 60,
        "count": 197,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier bude, ke\u010f na ka\u017ed\u00fd \u0161t\u00e1t bude jeden meter, ke\u010f ka\u017ed\u00e9 napadnutie bude zlo\u010din, ke\u010f ka\u017ed\u00e1 vra\u017eda civilov bude vra\u017eda a terorizmus.",
        "statement_id": 140,
        "created": "2023-04-02T20:52:46.096000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1014,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 12,
        "count": 73,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pod vplyvom majite\u013eov m\u00e9di\u00ed a ich politikov je verejnos\u0165 manipulovan\u00e1 v ot\u00e1zke agresora. Najsk\u00f4r obmedzi\u0165 klamstv\u00e1 m\u00e9di\u00ed a politikov.",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-03-27T05:52:29.634000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 569,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spravodliv\u00fd mier je m\u00fdtus. V\u017edy bude strana, pre ktor\u00fa sa to bude zda\u0165 nespravodliv\u00e9.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-03-26T15:02:18.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 370,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 109,
        "count": 576,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "to povedzte Ameri\u010danom a Angli\u010danom",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-03-27T08:49:28.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "McCain, Biden, Nulandov\u00e1 at\u010f. sa nemali mie\u0161a\u0165 do vn\u00fatornej politiky cudzieho \u0161t\u00e1tu.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-03-26T18:03:30.579000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 284,
        "disagree_count": 174,
        "pass_count": 111,
        "count": 569,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko mus\u00ed skon\u010di\u0165 \u00fato\u010di\u0165  a mus\u00ed sa stiahnu\u0165  z okupovan\u00fdch \u00fazem\u00ed",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-03-27T04:06:31.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 517,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 95,
        "pass_count": 54,
        "count": 304,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Minsk\u00e9 dohody sa mali dodr\u017eiava\u0165. Donbas mal dosta\u0165 auton\u00f3miu.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-03-26T18:01:56.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 284,
        "disagree_count": 133,
        "pass_count": 127,
        "count": 544,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mam svoj vlastny nazor",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-03-27T11:20:21.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 746,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "mala by rokova\u0165 bez nere\u00e1lnych podmienok Zelensk\u00e9ho",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-03-27T08:38:11.633000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 2,
        "count": 15,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To nie je tak\u00e9 jednozna\u010dn\u00e9",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-03-27T08:53:34.470000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uskuto\u010dni\u0165 \u013eudov\u00e9 referend\u00e1 v obsaden\u00fdch \u00fazemiach pod dozorom OSN.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-03-27T04:59:17.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 534,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 91,
        "pass_count": 49,
        "count": 294,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dia\u013e, musia si chr\u00e1ni\u0165 svojich obyvate\u013eov, ktor\u00ed boli na \u00fazem\u00ed UA zab\u00edjan\u00ed",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-03-27T08:55:13.636000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier za\u010d\u00edna dial\u00f3gom a neuto\u010den\u00edm. Ak sa toto nestane, mier nikdy nenastane,",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-03-26T18:57:18.722000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 178,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 383,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 73,
        "count": 492,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za norm\u00e1lnych okolnost\u00ed \u00e1no,v tomto pr\u00edpade nie, chr\u00e1nia si svojich",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-03-27T08:46:01.828000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier bude za 24 hod\u00edn, ke\u010f USA nebude podporova\u0165 vojnu a ke\u010f zru\u0161\u00ed v Eur\u00f3pe svoje z\u00e1kladne !",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-03-26T21:17:03.520000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 199,
        "pass_count": 35,
        "count": 388,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina m\u00e1 pr\u00e1vo rozhodova\u0165 o svojej buducnosti Rusi cho\u010fte domov",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-03-27T20:26:45.689000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 811,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 28,
        "count": 181,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rokova\u0165 o z\u00e1sadn\u00fdch veciach medzi ve\u013emocami",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-03-27T07:52:25.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 650,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 51,
        "count": 229,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "presta\u0165 dod\u00e1va\u0165 zbrane UA a don\u00fati\u0165 UA vyhl\u00e1si\u0165 neutralitu,\u010do sa malo urobi\u0165 pred konfliktom.Vinu nesie USA,ktor\u00e9 s\u013e\u00fabilo pomoc UA,",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-03-27T06:39:15.592000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 596,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 128,
        "pass_count": 32,
        "count": 283,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlas\u00edm, av\u0161ak repar\u00e1cie by malo plati\u0165 USA a GB.Rusi si len br\u00e1nili svojich v Donecku.. kde boli roky zab\u00edjan\u00ed+Nie je mo\u017en\u00e9 vstup do NATO.",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-03-27T11:25:25.703000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 0,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi sa musia stiahnut z Ukrainy a zaplatit reparacie, na kontaktnej linii, kt. pojde po hraniciach z roku 2014 budu vojaci Ukrajiny aj OSN.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-03-27T06:42:47.953000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 599,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 106,
        "pass_count": 42,
        "count": 246,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Merkel vyhl\u00e1sila ,\u017ee Minske dohody boli len pro forma.....tak kto za\u010dal \u00fato\u010di\u0165?Tam kde sa d\u00e1vala bij\u00fa tret\u00ed v\u00ed\u0165az\u00ed \ud83d\ude1c",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-03-27T09:50:11.017000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 726,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 55,
        "count": 169,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Udr\u017eate\u013en\u00fd mier dosiahneme, ak agresorov odrad\u00edme od \u010fal\u0161\u00edch \u00fatokov",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-03-26T15:01:06.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 409,
        "disagree_count": 133,
        "pass_count": 128,
        "count": 670,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hej, ale najsk\u00f4r pre to mus\u00eda nie\u010do spravi\u0165 Ukrajinci a ich spojenci USA a GR, ale i E\u00da. Tie nezmyseln\u00e9 sankcie, zbrojenie.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-03-27T11:29:09.992000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 77,
        "pass_count": 36,
        "count": 190,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina by mala sta\u0165  neutr\u00e1lna. USA a Eur\u00f3pska \u00fania by to mala zaru\u010di\u0165. NATO by nemalo roz\u0161irova\u0165 smerom na v\u00fdchod a ohrozova\u0165 Rusko.",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-03-27T07:49:09.835000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 652,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 88,
        "pass_count": 30,
        "count": 269,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojnov\u00e9 repar\u00e1cie odstra\u0161uj\u00fa agresorov do bud\u00facna",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-03-26T15:03:49.297000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 270,
        "disagree_count": 200,
        "pass_count": 150,
        "count": 620,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko treba rozdeli\u0165 na mnoho mal\u00fdch \u0161t\u00e1tov, ako Rak\u00fasko-Uhorsko.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-03-26T21:21:36.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 404,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 182,
        "pass_count": 56,
        "count": 299,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier vo svete bude a\u017e vtedy ke\u010f nebude dikt\u00e1torov ako bol Hitler Stalin Husajn Milo\u0161evi\u010d \u010cav\u010desku Kastro, Kim ir Sen  .... Putin.",
        "statement_id": 146,
        "created": "2023-04-03T04:47:56.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 238,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 9,
        "count": 45,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t, ktor\u00fd poskytuje humanit\u00e1rnu pomoc je neutr\u00e1lny a m\u00f4\u017ee by\u0165 medi\u00e1torom",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-03-26T15:02:55.905000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 425,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 114,
        "count": 602,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier, mier, mier !",
        "statement_id": 137,
        "created": "2023-04-02T20:30:56.609000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina mala osta\u0165 neutr\u00e1lna a profitovala by z toho najviac. Mohla by\u0165 most medzi v\u00fdchodom a z\u00e1padom.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-03-26T18:04:38.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 304,
        "disagree_count": 173,
        "pass_count": 98,
        "count": 575,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no, no ak V\u00e1m bud\u00fa zab\u00edja\u0165 obyvate\u013eov (Donecko) a vy si ich p\u00f4jdete chr\u00e1ni\u0165 - je to agresia ??",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-03-27T11:32:42.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 749,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slava Ukrajine",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-03-27T04:41:59.219000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bs",
        "participant_id": 374,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 5,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko svojou \u00fato\u010dnou vojnou poru\u0161ilo mier a medzin\u00e1rodn\u00e9 pr\u00e1vo",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-03-26T15:01:01.750000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 431,
        "disagree_count": 152,
        "pass_count": 106,
        "count": 689,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier nem\u00f4\u017ee nasta\u0165, k\u00fdm vo ved\u00facich funkci\u00e1ch \u00fa\u010dastn\u00edkov konfliktu bud\u00fa fanatici.",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-03-27T16:52:01.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 799,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 34,
        "count": 176,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko je agresor s cie\u013eom o\u017eivi\u0165 sovietske zoskupenie a Ukrajinou to neskon\u010d\u00ed",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-03-29T06:11:22.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 849,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 18,
        "count": 172,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nespr\u00e1vne polo\u017een\u00e9 ot\u00e1zka. Menovan\u00ed nezvl\u00e1dli politiku jednania a vyjedn\u00e1vania pri predch\u00e1dzan\u00ed konfliktu (agresie). Rozumne sa treba mie\u0161a\u0165",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-03-26T19:00:47.152000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 137,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 188,
        "count": 395,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresor nikdy neprestane \u00fato\u010di\u0165 pok\u00fdm neutrp\u00ed por\u00e1\u017eku a \u201enevybije si zuby\u201d",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-03-26T15:03:34.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 321,
        "disagree_count": 202,
        "pass_count": 119,
        "count": 642,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mier bude vtedy ke\u010f Ukrajina prist\u00fapi na po\u017eiadavky Ruskej feder\u00e1cie.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-03-27T06:05:48.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 576,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 126,
        "pass_count": 34,
        "count": 231,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00e1 vojna raz mus\u00ed skon\u010di\u0165. Vojna prin\u00e1\u0161a hlavne utrpenie a smr\u0165. Politici z oboch str\u00e1n robia m\u00e1lo preto, aby vojna \u010do najsk\u00f4r skon\u010dila.",
        "statement_id": 132,
        "created": "2023-04-02T18:57:04.316000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 941,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 15,
        "count": 113,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak Rusko nebude na Ukrajine porazen\u00e9, vojna pr\u00edde aj k n\u00e1m. Rusko sa po por\u00e1\u017eke Ukrajiny nezastav\u00ed, preto mus\u00edme Ukrajine pom\u00e1ha\u0165.",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-04-02T18:29:47.324000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 903,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 5,
        "count": 122,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto vlastne v tomto konflikte ur\u010duje kto je agresor, ten kto to vyprovokoval?",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-03-26T17:51:55.042000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 69,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 11,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spravodlivom mieri by mal by\u0165 agresor potrestan\u00fd",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-03-26T15:02:03.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 435,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 134,
        "count": 661,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anglicko don\u00fatilo Ukrajinu opusti\u0165 mierov\u00e9 rokovania na jar 2022 a neprija\u0165 dohodu o mieri\u2026",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-03-26T19:59:06.605000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 291,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 163,
        "pass_count": 94,
        "count": 387,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajine treba doda\u0165 v\u0161etko \u010do potrebuje na svoju obranu a vytla\u010denia agresora zo svojho \u00fazemia a umo\u017eni\u0165 jej vybra\u0165 si vlastn\u00fa bud\u00facnos\u0165",
        "statement_id": 134,
        "created": "2023-04-02T19:55:56.660000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 971,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 10,
        "count": 87,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ot\u00e1zky s\u00fa manipulat\u00edvne a pripisuj\u00fa hlavn\u00fa vinu za konflikt Rusku.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-03-26T19:10:50.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 202,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 226,
        "pass_count": 77,
        "count": 465,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00c1no, ale v tomto pr\u00edpade bolo Rusko k dan\u00e9mu don\u00faten\u00e9",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-03-27T08:43:47.735000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 11,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vykrikova\u0165 ze chceme mier za ka\u017ed\u00fa cenu je identick\u00e1 situ\u00e1cia ako Mn\u00edchov 38, v\u00fdsledok ktor\u00e9ho pozn\u00e1me.",
        "statement_id": 150,
        "created": "2023-04-03T13:01:17.305000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 4,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medzin\u00e1rodn\u00fd trestn\u00fd tribun\u00e1l by mal rozhodova\u0165 aj v\u00a0pr\u00edpade, \u017ee jurisdikcii podlieha len jedna strana sporu",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-03-26T15:04:08.284000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 239,
        "disagree_count": 181,
        "pass_count": 170,
        "count": 590,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi by mali dodr\u017ea\u0165 to, k \u010domu sa zaviazali v Budape\u0161ti 1995.",
        "statement_id": 148,
        "created": "2023-04-03T08:33:31.867000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1124,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 6,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A Ukrajina , NATO, USA nie ? Kto poru\u0161il Minsk\u00e9 dohody ?",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-03-27T08:51:45.048000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nes\u00fahlas\u00edm s filozofiou, \u017ee existuj\u00fa len mocnosti (USA, Rusko,...) a my ostatn\u00ed sme len karty v ich ruk\u00e1ch.",
        "statement_id": 151,
        "created": "2023-04-06T07:33:02.062000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1178,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "stredn\u00e1 a v\u00fdchodn\u00e1 Eur\u00f3pa nepatr\u00ed do z\u00f3ny vplyvu Ruska, preto\u017ee sa zvrchovan\u00e9 krajiny m\u00f4\u017eu rozhodn\u00fa\u0165 sam\u00e9, kam bud\u00fa patri\u0165.",
        "statement_id": 152,
        "created": "2023-04-06T07:34:00.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1178,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "aj ostatn\u00e9 \u0161t\u00e1ty vyst\u00fapi\u0165 z NATO",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-03-27T08:59:34.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 675,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4hbjttmrhk",
        "datetime": null
    }
]