[
    {
        "txt": "Zdrav\u00fd sedliacky rozum bohato sta\u010d\u00ed.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-08-13T15:12:57.136000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 97,
        "pass_count": 38,
        "count": 163,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet sa pos\u00fava vpred a mus\u00edme sa na to pripravi\u0165.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-08-13T15:13:00.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 38,
        "count": 188,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00e9 \u0161kolstvo zaspalo v minulom storo\u010d\u00ed.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-08-13T15:13:18.115000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 38,
        "count": 187,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bez lep\u0161ieho \u0161kolstva budeme na\u010falej iba montov\u0148ou Eur\u00f3py",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-08-13T15:13:29.053000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 36,
        "count": 182,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme celo\u017eivotn\u00e9 vzdel\u00e1vanie.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-08-13T15:13:32.954000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 142,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 32,
        "count": 186,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1va\u0165 by sme mali len mlad\u00fdch, \u201estar\u00fdch psov\u201d nov\u00e9 triky nenau\u010d\u00edme.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-08-13T15:13:42.826000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 100,
        "pass_count": 29,
        "count": 137,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet speje do z\u00e1huby a nem\u00e1 zmysel sna\u017ei\u0165 sa.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-08-13T15:13:52.139000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 96,
        "pass_count": 36,
        "count": 149,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4le\u017eit\u00e1 bude flexibilita a adapt\u00e1cia sa na r\u00fdchlo meniaci sa pracovn\u00fd trh.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-08-13T15:13:57.748000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 39,
        "count": 190,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160kolstvo by nemalo zaost\u00e1va\u0165 za technologick\u00fdm v\u00fdvojom.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-08-13T15:14:01.055000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 32,
        "count": 178,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Analytick\u00e9 a kritick\u00e9 myslenie je d\u00f4le\u017eitej\u0161ie ako \u201e\u0161prtanie\u201d",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-08-13T15:14:05.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 37,
        "count": 191,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme vedie\u0165 dobre komunikova\u0165 a slu\u0161ne diskutova\u0165.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-08-13T15:14:09.123000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 30,
        "count": 178,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diaci by mali z\u00edskava\u0165 poznatky z viacer\u00fdch odborov. Nemali by by\u0165 zameran\u00ed len na jeden.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-08-13T15:14:14.171000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 131,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 38,
        "count": 186,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00e1ca ma tak vy\u010derp\u00e1va, \u017ee u\u017e potom nem\u00e1m energiu na vzdel\u00e1vanie vo vo\u013enom \u010dase.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-08-13T15:14:17.347000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 50,
        "count": 205,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m pocit, \u017ee zaost\u00e1vam za technologick\u00fdm v\u00fdvojom.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-08-13T15:14:21.821000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 43,
        "count": 178,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f m\u00e1 \u010dlovek probl\u00e9m sa u\u017eivi\u0165, \u0165a\u017eko sa k tomu e\u0161te vzdel\u00e1va.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-08-13T15:14:43Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 45,
        "count": 228,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00e9 \u0161kolstvo ma nepripravilo na to, \u010do sa dnes odo m\u0148a vy\u017eaduje.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-08-13T15:14:51.811000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 47,
        "count": 199,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1val by som sa, ak by mi to zamestn\u00e1vate\u013e prepl\u00e1cal a podporoval ma.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-08-13T15:14:55.815000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 49,
        "count": 210,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako \u017eena m\u00e1m probl\u00e9m zos\u00faladi\u0165 rodinn\u00fd a pracovn\u00fd \u017eivot.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-08-13T15:15:08.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 75,
        "count": 137,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako d\u00f4chodcu ma t\u00e1to t\u00e9ma u\u017e nezauj\u00edma",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-08-13T15:15:12.090000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 135,
        "pass_count": 137,
        "count": 296,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som \u0161tudent",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-08-13T15:15:15.205000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 138,
        "pass_count": 118,
        "count": 291,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som mu\u017e.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-08-13T15:15:19.288000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 106,
        "count": 296,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Absolvoval som vysok\u00fa \u0161kolu.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-08-13T15:15:22.692000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 93,
        "count": 299,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme ma\u0165 \u0161tvord\u0148ov\u00fd pracovn\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148 a piaty de\u0148 sa vzdel\u00e1va\u0165.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-08-13T15:15:32.841000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 46,
        "count": 188,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K nov\u00fdm zru\u010dnostiam by n\u00e1s malo vies\u0165 \u0161kolstvo a zamestn\u00e1vate\u013e.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-08-13T15:15:40.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 39,
        "count": 186,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj sami by sme sa mali vedie\u0165 u\u010di\u0165 nov\u00fdm zru\u010dnostiam.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-08-13T15:15:50.674000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 29,
        "count": 183,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensky fenom\u00e9n,, komentovania v\u0161etk\u00e9ho,, aj ke\u010f o tom nem\u00e1m p\u00e1ru je katastrofa. Inov\u00e1cie, vzdelanie, kritick\u00e9 myslenie to n\u00e1m ch\u00fdba...",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-08-13T18:52:31.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 19,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 35,
        "count": 180,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010cas nalikovan\u00fdch sch\u00e9m \u017eivota  je minulos\u0165. Ka\u017ed\u00fd m\u00e1 svoj \u017eivot vo vlastn\u00fdch  ruk\u00e1ch. Treba na sebe pracova\u0165 a ne\u010daka\u0165 len na \u0161t\u00e1t .",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-08-13T19:21:20.276000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 33,
        "count": 162,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Orientujme sa na Zapad a nie na Vychod",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-08-13T19:38:15.045000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 39,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 11,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nov\u00e9 zru\u010dnosti a kritick\u00e9 myslenie, ale na obe treba najprv slu\u0161n\u00fd vedomostn\u00fd z\u00e1klad. A ke\u010f sa nepestuje pam\u00e4\u0165, tak to nefunguje v\u00f4bec.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-08-13T19:39:02.549000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 42,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 28,
        "count": 135,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "probl\u00e9m je, \u017ee skoro ka\u017ed\u00fd mlad\u00fd si mysl\u00ed, \u017ee ho v\u0161etko m\u00e1 nau\u010di\u0165 \u0161kola. Ak nie\u010do nevie tak za to m\u00f4\u017ee u\u010dite\u013e. U\u010di\u0165 sa s\u00e1m - na\u010do",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-08-13T20:02:51.485000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 49,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 29,
        "count": 124,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech u\u017e v\u0161etko preberie umel\u00e1 inteligencia, nech sa m\u00f4\u017eeme u\u017e iba zab\u00e1va\u0165 a bude raj!",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-08-13T20:16:04.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 52,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 26,
        "count": 104,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "1. Slov\u00e1k je lacnej\u0161\u00ed ne\u017e robot. Nie je teda d\u00f4vod n\u00e1s nahradi\u0165. 2. Kvalifikovan\u00fdch \u013eud\u00ed je dos\u0165, len ich na\u0161i koloniz\u00e1tori nechc\u00fa zaplati\u0165.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-08-13T20:35:34.037000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 44,
        "count": 145,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "dolezitym prvkom v skolstve by malo byt zaujat studenta a nasledne mu pomoct hladat odpovede. Neucit ho sa \"biflovat\" ale chapat",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-08-13T21:44:55.267000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 64,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 26,
        "count": 151,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obnovi\u0165 Stredn\u00e9 odborn\u00fa \u0161kolstvo.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-08-14T04:35:53.437000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 38,
        "count": 127,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "kritick\u00e9 myslenie je z\u00e1klad. \u013du\u010fom ch\u00fdbaj\u00fa z\u00e1klady medi\u00e1lnej gramotnosti - nevedia ako \u010d\u00edta\u0165, ch\u00e1pa\u0165 a prij\u00edma\u0165 spr\u00e1vy, kt. sa na n\u00e1s valia.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-08-14T09:42:59.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 22,
        "count": 112,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd \u010dlovek m\u00e1 \u0161ancu na \u00faspech a slu\u0161n\u00fd \u017eivot: je potrebn\u00e9 sa cel\u00fd profesion\u00e1lny \u017eivot vzdel\u00e1va\u0165 a roz\u0161irova\u0165 si znalosti.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-08-14T13:02:04.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 101,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 23,
        "count": 110,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medi\u00e1lna gramotnos\u0165 je brannou v\u00fdchovou 21. storo\u010dia",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-08-14T16:32:56.592000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 28,
        "count": 107,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia musia za\u010da\u0165 prij\u00edma\u0165 objekt\u00edvne fakty aj ke\u010f nezapadaj\u00fa do ich sveton\u00e1zoru (napr. vakc\u00edny s\u00fa bezpe\u010dn\u00e9, klimatick\u00e9 zmeny treba rie\u0161i\u0165)",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-08-14T16:36:48.726000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 26,
        "count": 96,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uvedomujem si, \u017ee z\u00edska\u0165 vzdelanie a nov\u00e9 zru\u010dnosti je najlep\u0161ia invest\u00edcia a preto ne\u010dak\u00e1m, k\u00fdm ma k tomu dokope \u0161t\u00e1t/zamestn\u00e1vate\u013e/...",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-08-14T16:47:18.115000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 25,
        "count": 101,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia by mali dos\u0165 \u010dasu u\u010di\u0165 sa, ale nie je to pre nich priorita. Rad\u0161ej si p\u00f4jdu pre\u010d\u00edta\u0165 FB alebo pozrie\u0165 nejak\u00fa primit\u00edvnu z\u00e1bavu v TV.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-08-14T16:49:33.510000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 25,
        "count": 86,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensk\u00fd vzdel\u00e1vac\u00ed syst\u00e9m potrebuje viac dba\u0165 na prepojenie \u0161tudijn\u00fdch odborov s trhom pr\u00e1ce a rozvojom 8 k\u013e\u00fa\u010dov\u00fdch kompetenci\u00ed \u0161tudentov.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-08-14T18:55:13.115000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 115,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 29,
        "count": 102,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "1. \u0160kolsk\u00e9 osnovy by sa mali prisp\u00f4sobova\u0165 potreb\u00e1m trhu pr\u00e1ce.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-08-15T13:16:27.467000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 122,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 27,
        "count": 99,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "2. \u0160kolsk\u00e9 osnovy by sa mali aktualizova\u0165 pod\u013ea potrieb s\u00fa\u010dasnej doby - technologick\u00fd v\u00fdvoj,...",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-08-15T13:18:32.663000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 122,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 20,
        "count": 105,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160kola - bez zrete\u013ea na odbor, by mala vyu\u010dova\u0165 finan\u010dn\u00fa gramotnos\u0165 a z\u00e1kladn\u00e9 ekonomick\u00e9 princ\u00edpy. Pr. \u010do je infl\u00e1cia, kedy vznik\u00e1, rie\u0161enie",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-08-15T13:20:37.589000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 122,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 20,
        "count": 102,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viac praxe pre \u0161tudentov. Teoretick\u00e9 vedomosti je potrebn\u00e9 rozv\u00edja\u0165. Aj humanitn\u00e9 odbory potrebuj\u00fa prax. T\u00fdm nemydl\u00edm p\u00e1r dn\u00ed za cel\u00e9 \u0161t\u00fadiu",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-08-15T13:22:46.720000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 122,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 22,
        "count": 94,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U\u017e od z\u00e1kladnej \u0161koly by sa mali deti u\u010di\u0165 programova\u0165 jednoduchou formou a rozm\u00fd\u0161la\u0165 algoritmicky.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-08-17T13:31:58.703000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 25,
        "count": 75,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme dosta\u0165 viac \u017eien do technick\u00fdch oborov",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-08-17T13:32:41.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 26,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viac pracovnych pozic po celom Slovensku obnovit aj star\u0161ie pracovne miesta ako je po\u013enohospodarstvo at\u010f plus s vysokym platom. Jana.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-08-18T06:25:07.581000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 141,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 26,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme sa ove\u013ea viac s\u00fastredi\u0165 na remesl\u00e1 a manu\u00e1lnu zru\u010dnos\u0165. S pr\u00edchodom AI bud\u00fa aj program\u00e1tori \u010doskoro nepotrebn\u00ed.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-08-18T12:33:40.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 13,
        "count": 86,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zohna\u0165 schopn\u00fdch a pracovit\u00fdch \u013eud\u00ed na ak\u00fako\u013evek poz\u00edciu je \u010doraz \u0165a\u017e\u0161ie",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-08-18T12:36:44.452000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 20,
        "count": 74,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V mlad\u00fdch \u013eu\u010foch treba podnecova\u0165 kreativitu - kreat\u00edvny \u010dlovek sa v\u017edy nejako vyn\u00e1jde",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-08-18T12:39:34.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 17,
        "count": 76,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hlavne dom\u00e1cich schopn\u00fdch a pracovit\u00fdch je \u0165a\u017eko zohna\u0165.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-08-18T13:14:54.237000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 28,
        "count": 69,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdelanie, alebo \u010fal\u0161ie vzdel\u00e1vanie si nastavuje ka\u017ed\u00fd s\u00e1m po dohode a s podporou zamestn\u00e1vate\u013ea.Flexibilne.Malo by to tak by\u0165.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-08-18T13:17:59.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 21,
        "count": 63,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160kol.osnovy by mali by\u0165 o v\u0161eobecn\u00fdch z\u00e1kladn\u00fdch vedomostiach,nie mali\u010dkostiach \u010do sa menia.Roz\u0161iruj\u00face z\u00e1ujmy v odbor.\u0161kol\u00e1ch,z\u00e1uj.kr\u00fa\u017ekoch",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-08-18T13:28:51.483000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 16,
        "count": 70,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Celo\u017eivotn\u00e9 vzdel\u00e1vanie m\u00e1me aj za  pochodu \u017eivotom, i v pr\u00e1ci, to  n\u00e1s nau\u010d\u00ed najviac.Kto chce viacej,m\u00e1 mo\u017enosti,len aby boli fin.dostupn\u00e9.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-08-18T13:32:28.921000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 23,
        "count": 70,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kec\u00e1me,kec\u00e1me,ale \"r\u00fdchly skutek utek\" Uradn\u00edkov je na po\u010det pracuj\u00facich ve\u013ea.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-08-18T13:43:34.171000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 11,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1vanie nie je o trikoch pre mlad\u00fdch,ktor\u00e9 star\u00ed nezvl\u00e1dnu.Ale o skuto\u010dnom vzdel\u00e1van\u00ed",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-08-18T15:09:49.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 148,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 22,
        "count": 75,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Este vzdy pocujete co hovorim",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-08-18T16:33:37.108000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa V\u00e1m zd\u00e1, \u017ee na nie\u010do nem\u00e1te \u010das, presta\u0148te pozera\u0165 TV.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-08-18T17:33:44.737000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 20,
        "count": 72,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak ostante milacikom zien a deticiek a nechcite byt dobrym ministrom. A mne dajte pokoj.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-08-18T17:34:29.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja viem, ze sa neda stihnut byt min8strom milacikom a oblubenym lebo nama kto povedat, ze zoberte ten material a dohladajte legisl.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-08-18T17:35:45.810000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vid valorizacia.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-08-18T17:35:58.248000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vy sa musite rozhodnut ci chcete byt sutoritou a oblubencom, alebo hNdrou zumpy nevychovanych prizivnikov",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-08-18T17:37:08.900000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja sa vam nebudem vnucovat. A katin cirkusy nevies pisat nikomu nepomozu. Ani vagovicov nasilny puc.Treba si uvedomit, ze zod. za chod statu",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-08-18T17:39:10.560000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak ma ndchajte zit a robte si to s hlupansmi",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-08-18T17:39:37.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neprijmem vase podmidnky. A nespracujem nic. Kata je podla zmija. Ktofu treba odstavit aj s benovou.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-08-18T17:41:38.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 7,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebudem za posratych 1000 e robit na hlupe pice. Staci si otvorit internet a spracovat. To ja sa nevratim. A ozrana oplujem vsade",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-08-18T17:43:04.651000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ste falosny a nadrzisvate hlupym ozranom. Nebude obnova rozpadnite sa ja sacs ozranom nebavim",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-08-18T17:44:00.610000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vy idete hovorit o slusnosti zumpa co si ozranov a primitivne pice vydrziava. Ndbude ziadny rok. Sta falosny a poykan je vam dlzny ja nie",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-08-18T17:46:29.878000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mna ste okradli a zivili zakernrho potkana a hlupu bratk9vu a ostatne pice. Vymahajte u nich. Ja vam viac sanci nedam.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-08-18T17:47:27.902000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A vydrziavajte si zumpu ako chceye Sk9dna",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-08-18T17:47:58.282000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebude spolupraca nikdy!!!!!!! Ani teraz ani za rok ste falosny. Aldbo ni vyberte si. Ozran a zumpa je vasa volba nie moja. Zbohom",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-08-18T17:49:04.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja na tie hlupe podpriemerne spolocnicky deti a inu spodinu ozranov v zivote robit nebudrm. Chodte za ozranom a brTkovou nech vas to naucia.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-08-18T18:05:19.408000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nedam vam sancu ja viem akych hlupakov tM mate a spodina kontrova becarova szabovs bratkova v zivote odo mna material nedostane",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-08-18T18:06:13.716000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ste persona non grata ako ozran",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-08-18T18:06:33.117000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bg-Latn",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebudem vase podpriemerne kandidatky vydrziavat",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-08-18T18:07:01.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moje podmienky boli jasne dane. Ste falodna skodna. Dala som ultimatum nerobim s falosnymi potkanmi. Co picam ani ulohu zadat nevedia.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-08-18T18:08:23.841000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nekontaktujte ma kym ste nepovyhadzovali matejickovcov, becarovu bratkovu sakovu kupcovu deticky co tam ndmaju co hladat",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-08-18T18:09:18.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V zivote by som nevstupila do strany kde je okrwsny predseda zakomplexovany opilec, ani nevolila ludi co ho daju na kandidatku.b",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-08-18T18:27:43.681000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ten clovek si svoju ubohost kompenzuje spinenim zle robenim. Ja sa nepotrebujem kamaratit bola to chyba, ale zarabat a vyuzit, ze",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-08-18T18:28:41.030000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mam nieco co ostatnym chyba vzdelanie.",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-08-18T18:29:01.565000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 9,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Takze minister vnutra a fico sa rozhodli zle a skody a toto chovabie im neodpustim",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-08-18T18:30:10.724000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja nebudem vydrziavat nikoho",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-08-18T18:30:37.040000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm, \u017ee najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie bude adaptova\u0165 sa na ekologick\u00fa kr\u00edzu.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-08-18T18:31:26.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 18,
        "count": 66,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ten svet je narocny a moje zrucnosti a vedomosti su vyhoda a tetaz hovorim aj za pravnikov, ktorym vdacim za vela.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-08-18T18:32:24.309000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 30,
        "count": 50,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ze si vase chovanie a pristup nezasluzia. Bohuzial aj taki ako pan zilinka pri funkcii zabudnu na svojich kolegov a niw je to spravne",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-08-18T18:33:31.760000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V r. 1993 som k\u00fapil knihu P. Druckera - nepam\u00e4t\u00e1m n\u00e1zov, bola o ekonomike. P\u00edsal u\u017e vtedy o nutnosti celo\u017eiv. vzdel\u00e1vania. Smial som sa mu.",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-08-18T18:34:32.169000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba ich zaplatit. A trocha ich aj pocuvat.",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-08-18T18:34:50.254000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1vam sa cel\u00fd \u017eivot. M\u00e1m 57 r., 2 x V\u0160, PHD, chcel by som e\u0161te vy\u0161tudova\u0165 1, mo\u017eno 2 V\u0160 s\u00fakromn\u00e9, kde na vek nepozeraj\u00fa.",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-08-18T18:36:55.031000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vase keci o krize nikoho nezaujimaju. Mate ju neustale. Nikto vas vydrziavat nebude a vase primitivizmi znasat nemienim",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-08-18T18:37:16.613000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dne\u0161n\u00e1 \u0161kola m\u00e1 \u010faleko od Komensk\u00e9ho \u0161koly.",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-08-18T18:37:34.958000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 26,
        "count": 63,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nechcem sa podielat na vydrziavani zakernych zlodrjov. Nepotrebujem papagaje.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-08-18T18:38:03.013000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vid\u00edm okolo seba, \u017ee \u013eudia s\u00fa v\u00e4\u010d\u0161inou pas\u00edvni - nevzdel\u00e1vaj\u00fa sa celo\u017eivotne. Sta\u010d\u00ed im mobil alebo TV.",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-08-18T18:38:18.176000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 20,
        "count": 76,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Celo\u017eivotn\u00e9 vzdel\u00e1vanie nie s\u00fa len form\u00e1lne \u0161koly, cel\u00fd \u017eivot som sa vzdel\u00e1val aj s\u00e1m - pre\u010d\u00edtal som asi 5500 kn\u00edh.",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-08-18T18:39:32.898000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 23,
        "count": 62,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vas problem, ak neviete zosuladit pracu so studiom bud odidete z roboty, alebo opustite skolu, co bude mat za nasledok ,ze budete musiet",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-08-18T18:40:37.784000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odist z roboty",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-08-18T18:40:46.411000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri celo\u017eivotnom vzdel\u00e1van\u00ed je d\u00f4le\u017eit\u00e9 vedie\u0165 aj archivova\u0165 inform\u00e1cie. Ja som sa toto nau\u010dil a\u017e po 45 roku \u017eivota. \u0160kola ma to nenau\u010dila.",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-08-18T18:41:41.869000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 26,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to vec nazoru. Nie kazdy zvladne viac odborov nie vsetcia maju rovnake kapacity",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-08-18T18:42:22.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 22,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9mom pri celo\u017eivotnom vzdel\u00e1van\u00ed je: nedostatok \u010dasu a energie. \u010clovek vy\u010derpan\u00fd z pr\u00e1ce a rodiny nem\u00f4\u017ee \u0161tudova\u0165.",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-08-18T18:42:30.997000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 19,
        "count": 91,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm, \u017ee spolo\u010dnos\u0165 v bl\u00edzkej bud\u00facnosti sa rozdel\u00ed e\u0161te viac na vzdelan\u00fdch a nevzdelan\u00fdch. V\u00e4\u010d\u0161ina nevzdelan\u00fdch to bude ma\u0165 \u0165a\u017ek\u00e9.",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-08-18T18:43:50.146000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 17,
        "count": 67,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Skola by mala naucit, ze dospeli ludia su zodpovedni sami za svoje rozhodnutia a taky minisyer im nic nemusi zabezpecit ak neobstoja",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-08-18T18:44:53.661000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V \u0161kole n\u00e1s neu\u010dili syst\u00e9mu, ako sa vzdel\u00e1va\u0165 a uchov\u00e1va\u0165 z\u00edskan\u00e9 inform\u00e1cie. Taktie\u017e ani to, ako zvy\u0161ova\u0165 v\u00fdkonnos\u0165 pam\u00e4te a u\u010denia.",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-08-18T18:45:05.476000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 19,
        "count": 80,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Menej vzdelani ludia si budu zarabat v prostredi kde obstoja.",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-08-18T18:45:47.371000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 18,
        "count": 71,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdelanie, to nie s\u00fa len symboly II. sign\u00e1lnej s\u00fastavy, ale hlavne osobn\u00e9 sk\u00fasenosti a sebapozn\u00e1vanie - psychoterapia a mystika.",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-08-18T18:46:07.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 161,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 19,
        "count": 56,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A vediet pouzit svoje vedomosti",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-08-18T18:46:52.350000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Skolske osnovy kde???",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-08-18T18:50:26.469000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemozete brat na seba zodpovednost za vasich ludi, ked de facto zodpovedate za SR",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-08-18T18:55:36.549000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemozete od legislativcov ziadat, ze budu znasat vase hlupane a este ani nrmaju koho kontaktovat. Vy robite chybu, ze nedate vas material mi",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-08-18T18:57:26.676000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ministrom ktori maju dohladat suvisiacu leg.",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-08-18T18:58:15.386000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Opakujem to dookola",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-08-18T18:58:31.998000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemozete brat ohlad, na manzelky a deticky a opilcov. Prelozit na poziciu ktoru zvladnu",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-08-18T18:59:29.836000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 7,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako minister na to mate vsetky paky",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-08-18T18:59:48.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A uz ma nechajte ist robit.",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-08-18T19:00:08.427000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Komu niet rady tomu niet pomoci.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-08-18T19:00:26.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja chapem, ze chcete mat soboty nedele volne, a ze pri ministrovani to musite zvladnut, ale je to vasa chyba. Mna ste to naucili",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-08-18T19:03:32.049000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ministrov a stado preco nie. Preco je Denisa a hlupane dolezitejsie ako ja?????? Co vam viem pomoct. Preco pri inych klamete co pre vas",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-08-18T19:04:36.892000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nic neurobia a mna ponizujete a zosmiesnujete??? Aj platmi aj pristupom???",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-08-18T19:05:12.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nechcem byt s vasimi gender hkupanami spajana. A vy viete, ze ja vam to virm ulahcit",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-08-18T19:06:26.561000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mna vase botoxove hlupane nezaujimaju. Ani xmal9vane hlupane",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-08-18T19:06:59.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ts",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepodporim benovu nikdy. Nezasluzi si to. Ani vlado. Vam som chcela ulahcit fungovanie za lepsi plat. Ja sa s vasou centralou kamaratit",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-08-18T19:08:46.253000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nechcem. Ja rada vraciam co som dostala. A to vzdelanie islo od vas i kex bol plat mizerny",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-08-18T19:09:29.755000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to iba pre vas. Za utajenie a slusny plat.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-08-18T19:09:57.036000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A budete ucitelom a nie milacikom. Ja ak slusne zarabam nikto nemusi vediet, ze to ide odo mna.v",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-08-18T19:10:58.671000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Iba pre vas nie pre sliepky. A vy im to zadate urobit. Ja vzory vyrobim.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-08-18T19:11:46.443000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale chcem utajenie plny asistentsky plat verejny sektor, a niekoho ako je jano podmanicky co to utsji.",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-08-18T19:12:45.447000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A vzory pojdu od vas. A urobia si to same. Aj analyzy pojdu od vas preto potrebujem vas email a nie sekretarkin.b",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-08-18T19:14:20.249000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A nie becarovej.",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-08-18T19:14:33.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja som preto chcela vas.",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-08-18T19:15:52.397000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nikto u\u010den\u00fd z neba nespadol, ale hlup\u00e1kov akoby zhadzovali",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-08-18T19:24:14.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 27,
        "count": 65,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Oni potrebuju rezim a vy niekoho kto vams tym rezimom pomoze ja uz kandidovat nechcem. Ak mate zaujem rada vam pomozem anonymne. Ale iba vam",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-08-18T19:31:44.893000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Takto sa to robi.",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-08-18T19:32:20.386000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A bude z vas autorita.",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-08-18T19:32:55.448000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wealth gap sa bude zvysovat, aby ste zili dostojne nezalezi ci ste vzdelany, zalezi len ci ste sa narodil bohaty alebo chudobny",
        "statement_id": 132,
        "created": "2023-08-18T20:54:17.612000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 171,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 20,
        "count": 71,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mam pre vas argument, ktory je mozne pri selektovani vyhovoriek pouzit. Ak sa vedeli naucit na vodicak zakon a vyhlasku, tak standardy nrsr",
        "statement_id": 133,
        "created": "2023-08-19T06:47:52.845000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Musia zvladnut a nerobit zle narodu. Preto musite byt tvrdsi",
        "statement_id": 134,
        "created": "2023-08-19T06:48:18.673000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z digitalizacie sa nenajete a aj digitalizatori by zdochli od hladu. Treba sa sustredit na to co potrebuje obcan, teda jedlo, byvanie, atd.",
        "statement_id": 135,
        "created": "2023-08-19T15:06:55.629000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 181,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 21,
        "count": 65,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kritick\u00e9 myslenie je z\u00e1visle od nau\u010den\u00fdch faktov, samostatne sa nau\u010di\u0165 ned\u00e1",
        "statement_id": 136,
        "created": "2023-08-20T10:56:42.420000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 16,
        "count": 74,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladn\u00e9 \u0161koly by mali vyu\u010dova\u0165 aj finan\u010dn\u00fa gramotnos\u0165",
        "statement_id": 137,
        "created": "2023-08-20T10:57:58.869000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 73,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj \"biflovanie\" m\u00e1 v\u00fdznam - tr\u00e9nuje pam\u00e4\u0165",
        "statement_id": 138,
        "created": "2023-08-20T11:00:45.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 12,
        "count": 65,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to vecou sebakritiky, ci so dokaze priznat chybu alebo je to cl9vek co sa citi z pozicie urciteho postavenia neomylny i",
        "statement_id": 139,
        "created": "2023-08-20T18:43:45.175000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 20,
        "count": 39,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdelanie mus\u00ed by\u0165 praktick\u00e9 - \"do \u017eivota\". \u0160tudijn\u00e9 odbory, ako napr. soci\u00e1lna pr\u00e1ca, psychol\u00f3gia, archeol\u00f3gia a pod. s\u00fa predimenzovan\u00e9.",
        "statement_id": 140,
        "created": "2023-08-20T18:43:55.108000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 15,
        "count": 57,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba sa sustredit nat, aby boli zaplateni, gramotni ludia si uz ostatne zabezpecia.",
        "statement_id": 141,
        "created": "2023-08-20T18:45:12.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 15,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Celo\u017eivotn\u00e9 vzdel\u00e1vanie? \u00c1no, ale dok\u00e1\u017eu sa \u013eudia po 50-ke nau\u010di\u0165 praktick\u00e9 poznatky na \u00farovni V\u0160? Mysl\u00edm, \u017ee v\u00e4\u010d\u0161ina nie. \u010co s nimi?",
        "statement_id": 142,
        "created": "2023-08-20T18:45:50.240000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 16,
        "count": 48,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neviem posudit, nevidela som ucebne osnovy.",
        "statement_id": 143,
        "created": "2023-08-20T18:46:23.313000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 27,
        "count": 39,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nesuhlasim, pretoze sa opierate vzdy len o matejicku a robite mu pravnika. Ten kto svet vysokoskolakov nezvladne musi robit menej narocne",
        "statement_id": 144,
        "created": "2023-08-20T18:48:26.763000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 9,
        "count": 13,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Povolanie a pod dohladom vysokoskolaka",
        "statement_id": 145,
        "created": "2023-08-20T18:49:04.128000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 7,
        "count": 12,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak na  V\u0160 bud\u00fa u\u010di\u0165 tak\u00ed \"odborn\u00edci\" ako  na FPV BB, tak sa \u0165a\u017eko nie\u010do zmen\u00ed, tu u\u010dia to, \u010do u\u010di\u0165 vedia a nie to \u010do potrebuj\u00fa \u0161tudenti.",
        "statement_id": 146,
        "created": "2023-08-20T19:06:22.754000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 229,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 40,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nesuhlasim, pretoze ucebne osnovy by mali byt prisosovane potrebam. A netreba vesat hlavu, ak ma zaplatite a date mi plny asistentsky",
        "statement_id": 147,
        "created": "2023-08-20T19:32:19.848000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A utajite pred sliepkami a pojde to z vasho emailu. Ja vam so vzormi a ako ich to naucit pomozem. Moja ponuka plati, ale je potrebne, aby",
        "statement_id": 148,
        "created": "2023-08-20T19:33:54.548000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ostala v anonymite a bol to vas material a vase pokyny. Toto su standardy veducich starostov. Vy to musite sirit",
        "statement_id": 149,
        "created": "2023-08-20T19:35:02.149000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mna to naucili takze ak mi date plny asistentsky plus verejny sektor a vas email. A ostanem v utajeni. Rada vam s ucebnym mat. Pomozem",
        "statement_id": 150,
        "created": "2023-08-20T19:36:54.469000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Oni sa musia naucit personalnu posobnost aj ju respektovat. Sekretarky su od toho aby zabezpecili chod danej ustanovizne",
        "statement_id": 151,
        "created": "2023-08-20T19:38:18.277000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba pochopit postup PV uklada MV preskolit ministrov a sekretariaty z registratury a personalnych pravomoci. Zaroven uklada zabezpecit",
        "statement_id": 152,
        "created": "2023-08-20T19:41:46.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ru-Latn",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Legislativu, interne akty riadenia a pomocny material. T: ihned Zodpovedny : minister vnutra.",
        "statement_id": 153,
        "created": "2023-08-20T19:43:06.748000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po tom ako minister vnutra preskolil pride nasledujuce PV uklada ministrom preskolit veducich a zamestnancovz danej menovanej T: pri nastupe",
        "statement_id": 154,
        "created": "2023-08-20T19:44:56.047000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uloha: trvala, zodpovedny: ministri a predseda NRSR nezverejnovat , ale rozosielat",
        "statement_id": 155,
        "created": "2023-08-20T19:45:52.678000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Iba takto sa to naucia",
        "statement_id": 156,
        "created": "2023-08-20T19:46:15.426000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podla spravnosti maju ti co sedia v opozicii, predsedovia stran, zadat buducim ministrom a ich asistentkam ulohu pripravit organizacnu",
        "statement_id": 157,
        "created": "2023-08-20T20:02:38.284000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sktrukturu ministerstva s prislusnou legislativou",
        "statement_id": 158,
        "created": "2023-08-20T20:03:04.475000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ten kto to nespravi ten dalej asi tazko bude fungovat. Toto su zaklady..takze ja nebudem robit za drobne aby sa hlupane mali 2000 a viac a",
        "statement_id": 159,
        "created": "2023-08-20T20:08:49.759000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A toto iste plati aj pre poslancov . A ja mam volit podpriemernych ludi",
        "statement_id": 160,
        "created": "2023-08-20T20:09:28.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nebudem vydrziavat ani tolerovat primitivcov co si myslia, ze oni beru 2000 a viac s ja budem drat hubu a cas za 300 e a este je taky",
        "statement_id": 161,
        "created": "2023-08-20T20:10:57.257000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nevychovany, ze sa zumpou spolocnicok zabava. A zneuziva to na poxuvsnie druhych. Bud ma zaplati alebo nech si manzelky a diticky vydrziava",
        "statement_id": 162,
        "created": "2023-08-20T20:12:07.095000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako chce",
        "statement_id": 163,
        "created": "2023-08-20T20:12:12.660000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nrbudem takychto nevychovanych primitivcov volit a ich rodiny vydrziavat!!!!!!",
        "statement_id": 164,
        "created": "2023-08-20T20:12:54.132000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Su to prizivnici",
        "statement_id": 165,
        "created": "2023-08-20T20:13:07.223000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A nepouzitelny falosny sraci co ma kvoli svojej neschopnosti obrali o vsetko",
        "statement_id": 166,
        "created": "2023-08-20T20:13:40.370000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech si primitivny kollar vydrziava svoj hnoj ako chce. Ja ne jeho deti a zumpu robit nebudem.",
        "statement_id": 167,
        "created": "2023-08-20T20:36:15.325000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obratte sa na predsedu vlady a ministrov",
        "statement_id": 168,
        "created": "2023-08-20T20:36:49.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A almuznu si nechajte",
        "statement_id": 169,
        "created": "2023-08-20T20:37:02.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba sa odlepit ja na vasu spodinu primitivnych nevzdelancov robit nebudem. A nepozyvajte ma. Uz roky vas nevolim ani volit nebudem",
        "statement_id": 170,
        "created": "2023-08-20T21:15:10.209000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vymahajte si u kurvy a ozrana a ani v marci to neskusajte otrokarov a nevzdelancov nevolim.",
        "statement_id": 171,
        "created": "2023-08-20T21:15:54.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 150,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Osobna kultura, disciplina a sebaovladanie je zaklad akejkolvek cinnosti a da sa zdokonalit",
        "statement_id": 172,
        "created": "2023-08-21T02:44:50.677000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 259,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 9,
        "count": 40,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ty zaostane\u0161 v\u017edy, a zaostane\u0161. Stratil si sedliacky rozum. Sedliak si musel poradi\u0165 a s\u00e1m. Vedel viac ako ty s vysoko\u0161kolsk\u00fdm vzdelan\u00edm.",
        "statement_id": 173,
        "created": "2023-08-21T05:54:03.648000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 271,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba viac sa stara\u0165 o seba a nespoleha\u0165 sa len na \u0161tat",
        "statement_id": 174,
        "created": "2023-08-21T09:52:15.951000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 283,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 40,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1vanie na Slovensku sa s\u00fastre\u010fuje na to, \u010do bolo v\u010dera a nazauj\u00edma sa o to, \u010do bude zajtra.",
        "statement_id": 175,
        "created": "2023-08-22T05:19:55.557000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 296,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 3,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ve\u013emi rada, \u017ee sa kone\u010dne viac hovor\u00ed o potrebe rozv\u00edjania kritick\u00e9ho myslenia u\u017e od skor\u00e9ho veku.",
        "statement_id": 176,
        "created": "2023-08-23T09:16:34.815000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 306,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 24,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m je, \u017ee v \u0161kol\u00e1ch sa neu\u010d\u00ed o peniazoch, ale iba ako maka\u0165 aby sme ich zarobili.",
        "statement_id": 177,
        "created": "2023-08-23T19:16:18.741000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 316,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 19,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd by sa mal stara\u0165 s\u00e1m o seba a neocakavat od \u0161koly ani \u0161t\u00e1tu ni\u010d. Sme tu ka\u017ed\u00fd s\u00e1m za seba.",
        "statement_id": 178,
        "created": "2023-08-23T22:13:31.348000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 2,
        "count": 15,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "H\u013ead\u00e1te p\u00f4\u017ei\u010dku? pon\u00fakame p\u00f4\u017ei\u010dky s 3% \u00farokovou , adresu: vsvarcovaloanfirm07@gmail.com",
        "statement_id": 179,
        "created": "2023-08-24T08:58:30.512000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 325,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4remmbdyph",
        "datetime": null
    }
]