[
    {
        "txt": "Demokracia na Slovensku je na tom v r\u00e1mci normy. Not great not terrible.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-06-11T10:47:30.869000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 79,
        "pass_count": 44,
        "count": 188,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme spolo\u010dne pred\u00eds\u0165 \u00fapadku demokracie.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-06-11T10:47:33.911000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 158,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 35,
        "count": 207,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a demokracia je chor\u00e1.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-06-11T10:47:37.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 141,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 33,
        "count": 200,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je na ceste k autoritarizmu.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-06-11T10:47:41.908000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 85,
        "pass_count": 37,
        "count": 228,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak opoz\u00edcia nem\u00e1 mo\u017enos\u0165 dosta\u0165 sa k moci, nejde o skuto\u010dn\u00fa demokraciu.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-06-11T10:47:45.669000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 31,
        "count": 205,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V demokracii je nevyhnutn\u00e1 de\u013eba moci. Monopol jednej strany je nepr\u00edpustn\u00fd.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-06-11T10:47:49.772000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 164,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 26,
        "count": 221,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokraciu vylie\u010di vl\u00e1da tvrdej ruky siln\u00e9ho l\u00eddra.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-06-11T10:47:53.505000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 129,
        "pass_count": 26,
        "count": 201,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zdrav\u00e1 demokracia mus\u00ed umo\u017e\u0148ova\u0165 d\u00f4stojn\u00fd \u017eivot pre V\u0160ETK\u00ddCH ob\u010danov.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-06-11T10:47:56.756000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 21,
        "count": 200,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Totalita vznik\u00e1 postupne, z podhubia mal\u00e1tnej demokracie. Prv\u00e9 na rane s\u00fa \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va a akt\u00edvni ob\u010dania.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-06-11T10:48:04.357000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 27,
        "count": 216,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdel\u00e1vanie ku kritick\u00e9mu mysleniu obmedz\u00ed \u00faspe\u0161nos\u0165 populizmu v\u00a0politike.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-06-11T10:48:10.045000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 24,
        "count": 229,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Populizmus je len n\u00e1stroj. Z\u00e1le\u017e\u00ed na hodnot\u00e1ch, ktor\u00e9 sa n\u00edm presadzuj\u00fa.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-06-11T10:48:15.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 40,
        "count": 212,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Populizmus je hrozbou demokracie.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-06-11T10:48:18.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 35,
        "count": 239,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudsk\u00e9 pr\u00e1va chr\u00e1nime a presadzujeme dostato\u010dne.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-06-11T10:48:28.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 31,
        "count": 197,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a demokracia nechr\u00e1ni \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va, ako napr. LGBTI+ komunity.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-06-11T10:48:41.968000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 121,
        "pass_count": 32,
        "count": 213,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ch\u00fdba n\u00e1m systematick\u00e9 vzdel\u00e1vanie k\u00a0\u013eudsk\u00fdch pr\u00e1vam a uvedomel\u00e9mu ob\u010dianstvu.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-06-11T10:48:45.334000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 26,
        "count": 227,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Postihovanie korupcie na Slovensku je nedostato\u010dn\u00e9.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-06-11T10:48:49.958000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 164,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 21,
        "count": 209,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pok\u00fdm nerozhodne s\u00fad, politici by nemali spochyb\u0148ova\u0165 vy\u0161etrovanie korupcie.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-06-11T10:48:53.593000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 178,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 21,
        "count": 216,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Korupcia a zneu\u017e\u00edvanie moci eroduj\u00fa demokraciu.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-06-11T10:48:56.879000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 24,
        "count": 201,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f korumpuj\u00fa a podv\u00e1dzaj\u00fa politick\u00e9 elity, m\u00f4\u017eem to robi\u0165 aj ja ako \u201eoby\u010dajn\u00fd \u010dlovek\u201c.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-06-11T10:49:05.770000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 110,
        "pass_count": 28,
        "count": 198,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cen\u00edm si, ak je politik nekonfliktn\u00fd, nevezie sa na vlne hnevu a nerozd\u00e1va \u201epodp\u00e1sovky\u201d.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-06-11T10:49:15.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 32,
        "count": 207,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Netransparentnos\u0165 demokratick\u00fdch procesov podr\u00fdva demokraciu.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-06-11T10:49:27.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 173,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 23,
        "count": 200,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ned\u00f4vera v\u00a0s\u00fadnictvo je podmienen\u00e1 najm\u00e4 korup\u010dn\u00fdmi \u0161kand\u00e1lmi.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-06-11T10:49:33.641000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 21,
        "count": 222,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nebudem m\u00f4c\u0165 d\u00f4verova\u0165 s\u00fadom, konflikty si vyrie\u0161im \u201epo svojom\u201d.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-06-11T10:49:41.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 101,
        "pass_count": 29,
        "count": 190,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak ned\u00f4verujeme demokracii, ne\u010dudujme sa, \u017ee \u013eudia sa do nej nezap\u00e1jaj\u00fa.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-06-11T10:49:50.002000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 151,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 25,
        "count": 200,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal potla\u010di\u0165 a s\u0165a\u017ei\u0165 \u010dinnos\u0165 ob\u010dianskej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-06-11T10:49:54.744000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 128,
        "pass_count": 31,
        "count": 174,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 by\u0165 akt\u00edvni v demokracii, zdru\u017eova\u0165 sa a spolo\u010dne h\u013eada\u0165 rie\u0161enia.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-06-11T10:50:01.020000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 173,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 22,
        "count": 198,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokraciu ohrozuje chudoba a ekonomick\u00e1 nestabilita.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-06-11T10:50:15.625000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 23,
        "count": 212,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Oklie\u0161\u0165ovanie vplyvu m\u00e9di\u00ed na spolo\u010dnos\u0165 a ochrana slobody prejavu sa navz\u00e1jom vylu\u010duj\u00fa.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-06-11T10:50:22.283000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 42,
        "count": 196,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za socializmu sa mi \u017eilo lep\u0161ie.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-06-11T10:50:25.765000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 142,
        "disagree_count": 131,
        "pass_count": 56,
        "count": 329,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vysok\u00e1 \u0161kola mi v tomto otvorila o\u010di.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-06-11T10:50:29.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 132,
        "pass_count": 97,
        "count": 303,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\"politick\u00fdch\" mimovladok by sa mali sta\u0165 politick\u00e9 strany,alebo zdru\u017ei\u0165 do jednej ich spolo\u010dnej.....",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-06-11T18:32:19.510000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 22,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 38,
        "count": 190,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Howh",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-06-11T19:01:37.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 39,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u010det sprost\u00fdch je nekone\u010dn\u00fd, v slovenskej politike sa zhroma\u017edila v\u00e4\u010d\u0161ina z nich.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-06-11T19:27:10.482000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 49,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 32,
        "count": 175,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia ktor\u00ed maj\u00fa ini n\u00e1zor ako politici pri moci, s\u00fa pre nich hrozbou. Demokracia = \u010dlovek si m\u00f4\u017ee bez strachu povedat svoj n\u00e1zor.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-06-11T20:01:20.820000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 45,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 22,
        "count": 164,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko sa za 30 rokov stalo stokou, narod bez hrdosti a chrbtovej kosti, vladnu vam zapredanci....",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-06-11T20:48:47.651000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 72,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 30,
        "count": 164,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dijeme v syst\u00e9me, v ktorom je na prvom mieste zisk. Keby tu bola demokracia, oby\u010dajn\u00fd zamestnanci, nevolia milion\u00e1rov.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-06-11T20:49:15.554000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 69,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 29,
        "count": 158,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slov\u00e1ci s\u00fa velmi zameran\u00ed technicky, maj\u00fa v\u0161ak n\u00edzku kult\u00farnu \u00farove\u0148, skr\u00e1tene Slov\u00e1ci s\u00fa n\u00e1rod ktor\u00fd nem\u00e1 cit. Tak vyzeraj\u00fa aj na\u0161e vl\u00e1dy.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-06-11T21:42:40.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 80,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 30,
        "count": 137,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "bruselsky autoritarizmus",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-06-11T22:00:01.812000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kapitalizmus",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-06-11T22:01:15.344000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hu",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tiez mal svoje tmave stranky.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-06-11T22:02:29.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pojem zdrava demokracia nepoznam",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-06-11T22:03:08.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 31,
        "count": 158,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Problemom su Media",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-06-11T22:04:18.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 17,
        "count": 171,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Totalna blbost",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-06-11T22:04:35.054000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Populizmus je vsade.....",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-06-11T22:06:27.419000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 32,
        "count": 147,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak toto tu este nebolo.....uz deti ohlupovat",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-06-11T22:06:58.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 27,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked je v state chudoba a ekonomicka nestabilita tak to nie je domokracia",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-06-11T22:07:34.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 22,
        "count": 145,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ze by \"obcianska nauka\"",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-06-11T22:08:13.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 16,
        "count": 23,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked aj ti su  skorumpovatelni co to maju vysetrovat",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-06-11T22:09:08.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 35,
        "count": 155,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je bruselsky diktat demokracia?",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-06-11T22:11:25.205000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 7,
        "count": 33,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je hrdy narod. Sucasnu vladu riadi Brusel a Selenskyj.V septembri to treba zmenit.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-06-11T22:13:48.181000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 20,
        "count": 162,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked pred volbami slubuju a po volbach zabudaju je to populizmus. Mame vladu populistov?",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-06-11T22:14:51.132000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 26,
        "count": 148,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je katolicka krajina a tak to aj zostane.Rodina za mama, tato a deti.vsetko ostatne je chore.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-06-11T22:15:47.472000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 65,
        "pass_count": 23,
        "count": 156,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes sa nedovolas pravdy",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-06-11T22:16:29.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 32,
        "count": 163,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Media maju nezavisle a pravdivo informovat  to sa dnes nedeje.Media  manipuluju verejnu mienku,",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-06-11T22:18:32.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 16,
        "count": 151,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je vela ludi,ktori este stale napriek vrazde Kuciaka a Martinky veri sudruhovi Ficovi.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-06-11T22:19:58.473000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 36,
        "count": 141,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to ovela zlozitejsie",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-06-11T22:21:44.813000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 11,
        "count": 25,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V dobe,v ktorej zijeme sa nenazyva demokracia.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-06-11T22:24:41.217000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 26,
        "count": 168,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked ta chytia pojdes do basy.Politicke elity maju imunitu a dost penazi na to aby sa vykupili",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-06-11T22:25:54.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 105,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 21,
        "count": 146,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj sud moze byt sucastou korupcie.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-06-11T22:26:31.557000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 18,
        "count": 148,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes nie je nic transparentne.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-06-11T22:27:43.051000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 20,
        "count": 166,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V politike sa lahko zarabaju velke peniaze.Staci mat velke usta.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-06-11T22:28:36.631000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 23,
        "count": 155,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked Slovensko bude rozhodovat samo o sebe tak ano.Ale teraz funguje na zaklade vydieranie zo strany EU a NATO",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-06-11T22:29:50.370000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 17,
        "count": 172,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zrusit!",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-06-11T22:30:20.101000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 16,
        "count": 19,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pozname totalitu komunisticku a teraz sa k nam vkrada totatila  Bruselu",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-06-11T22:31:39.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 19,
        "count": 170,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ludia sa dnes boja.....nemozes slobodne hovorit co si myslis",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-06-11T22:33:06.003000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 99,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 12,
        "count": 177,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O com rozhoduje esteSslovensko samo...prikazy chodia z EU a NATO",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-06-11T22:34:19.633000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 16,
        "count": 186,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ludia uz neveria nicomu.Su radi, ze maju na chleba",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-06-11T22:34:53.163000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 21,
        "count": 163,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je demokraticke posielat zbrane  namiesto  hladania dialogu?Je demokraticke zavrazdit novinara,ktory odhali pravdu,?",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-06-11T22:37:14.118000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 6,
        "count": 30,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "?????",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-06-11T22:39:15.983000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 16,
        "count": 19,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To nie je dobry napad",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-06-11T22:39:49.994000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 15,
        "count": 22,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ludia , sa boja slobodne hovorit. Za iny ako ten \"spravny nazor\" su ludia stigmatizovani",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-06-11T22:40:59.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 19,
        "count": 171,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mozno",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-06-11T22:41:20.109000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 16,
        "count": 19,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ktory to na Slovensku je?",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-06-11T22:41:41.877000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 17,
        "count": 20,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je suverenny stat, potrebujeme diktat z Bruselu",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-06-11T22:45:00.226000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 7,
        "count": 27,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to preto, \u017ee anglosask\u00fd model sa zameriava na z\u00e1ujmy s\u00fakromn\u00fdch podnikov.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-06-12T00:22:39.518000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 88,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 30,
        "count": 151,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "44444",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-06-12T03:34:22.624000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 13,
        "count": 15,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "1000 rokov sme nemali \u0161tat lebo ho nevieme riadit vieme pracovat pod nadvladu ineho dakujem",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-06-12T04:51:20.698000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 115,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 22,
        "count": 132,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bol v\u00e4\u010d\u0161\u00ed pokoj.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-06-12T05:59:43.448000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 40,
        "count": 122,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcelo by to Mesiasa.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-06-12T06:19:33.822000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 32,
        "count": 107,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "aka vlada,taky narod.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-06-12T07:02:24.959000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 133,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 16,
        "count": 124,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "bojova\u0165 proti anglosasom je nebezpe\u010dn\u00e9, ale ma\u0165 ich za priate\u013eov je zni\u010duj\u00face....",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-06-12T07:37:52.272000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 138,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na prirodzen\u00fa inteligenciu nepotrebuje\u0161 vysok\u00fa skolu",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-06-12T13:34:13.146000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 11,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Len pre vyvolenych",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-06-12T13:38:09.032000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 33,
        "count": 105,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je krajinou chodiacou do kostola nie katolickou",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-06-12T13:51:31.920000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 151,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 30,
        "count": 108,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak\u00e1 demokracia ? Ke\u010f nem\u00f4\u017ee\u0161 poveda\u0165 svoj n\u00e1zor lebo to nesed\u00ed s verejnou mienkou tak hne\u010f ti klope na dvere NAKA .",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-06-12T14:31:14.910000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 154,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 7,
        "count": 126,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba sa nau\u010di\u0165 viac po\u010d\u00fava\u0165 jeden druh\u00e9ho a menej kri\u010da\u0165. Menej em\u00f3ci\u00ed, viac racionality. K\u013eudn\u00e1 diskusia podlo\u017een\u00e1 faktami a bez hnevu",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-06-14T04:50:43.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 170,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 95,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 105,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "z\u00e1kladn\u00fd probl\u00e9m je v tom, \u017ee demokratick\u00fd (a pr\u00e1vny \u010dl. 1 ods. 1 \u00fastavy) \u0161t\u00e1t neexistuje a ide iba o floskulu",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-06-16T14:32:10.910000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 182,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 23,
        "count": 93,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t s korupciou prepletenou s\u00fadnictvom,pol\u00edciou,v \u0161t\u00e1tnych a politck\u00fdch org\u00e1noch,zdravotn\u00edctve,v celom hospod\u00e1rstve,je mafi\u00e1nsky.",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-06-17T11:20:38.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 10,
        "count": 105,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mimovl\u00e1dne organiz\u00e1cie by nemali by\u0165 politick\u00e9.Ak s\u00fa tak to nie s\u00fa mimovl\u00e1dky",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-06-17T11:24:09.310000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 9,
        "count": 92,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161enie fa\u0161istick\u00fdch str\u00e1n v SR a ich prisluhova\u010dov je z\u00e1konn\u00fd demokratick\u00fd po\u010din,z\u00e1chranou demokracie,neuplat\u0148uje sa.Oni s\u00fa v parlamente!",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-06-17T11:31:25.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 21,
        "count": 80,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kr\u00e1\u013eovstvo ani \u0161t\u00e1t sme nikdy nemali,mus\u00edme umo\u017eni\u0165 a vyu\u017ei\u0165 vzdelan\u00fdch,aby sa ho nau\u010dili od in\u00fdch riadi\u0165.Nevym\u00fd\u0161\u013eali vlastn\u00e9 blbosti",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-06-17T11:36:25.729000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 22,
        "count": 97,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nov\u00e1 defin\u00edcia:populisti zneu\u017e\u00edvaj\u00fa nevzdelan\u00fdch \u013eud\u00ed s cie\u013eom z\u00edskania osobnej moci aj za cenu rozpadu \u0161t\u00e1tu.Kde s\u00fa demokrati,socialisti?",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-06-17T11:44:15.131000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bu\u010f demokracia je alebo nie je.Demoikratick\u00e9 je  tresta\u0165 zlodejov,mafi\u00e1nov a \u00faplatn\u00fdch politikov,chr\u00e1ni\u0165 ob\u010danov,ich zdravie a to sa nedeje",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-06-17T11:51:57.249000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neexistuje zdrav\u00e1 alebo chor\u00e1 demokracia. Bu\u010f demokracia je alebo nie je.U n\u00e1s sa buduje pridlho kv\u00f4li slovensk\u00fdm korup\u010dn\u00edkom a s\u00fadom",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-06-17T11:54:32.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 18,
        "count": 96,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak\u00fd n\u00e1rod tak\u00e1 vl\u00e1da",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-06-17T11:56:28.420000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba rovnos\u0165 pred z\u00e1konom nie aby peniaze a zn\u00e1mosti znamenali menej trestnos\u0165 popr\u00edpade \u017eiaden trest",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-06-18T17:13:23.126000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 97,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aka demokracia, ked vacsina obcanov sa musi riadit zakonmi, ktore vymyslelo a schvalilo len 75 alebo 90 obcanov sediacich v parlamente?",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-06-18T17:19:00.201000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 193,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 13,
        "count": 100,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA m\u00e1 z\u00e1kon FARA - recipro\u010dne  \u00faplne rovnak\u00fd prija\u0165 na Slovensku - a zak\u00e1za\u0165 politick\u00e9 mimovl\u00e1dky a agent\u00fary financovan\u00e9 z in\u00fdch \u0161t\u00e1tov !",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-06-18T17:30:33.356000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 14,
        "count": 94,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zdani\u0165 majetok z\u00edskan\u00fd podvodom mimo ofici\u00e1lne dane - z v\u00fdpisov soc.pois\u0165ovne je vidie\u0165 re\u00e1lny pr\u00edjem - zvy\u0161ok je neleg\u00e1lny-\u0161t\u00e1t len z\u00edska!",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-06-18T17:35:59.695000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 18,
        "count": 75,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Okam\u017eite odobra\u0165 tituly plagi\u00e1torom-tresta\u0165 dekanov,ktor\u00ed ich udelili.Zru\u0161i\u0165 V\u0160,ktor\u00e9 nevedia uplatni\u0165 absolventov- tvoria zbyto\u010dn\u00e9 profesie",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-06-18T17:42:28.638000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 16,
        "count": 95,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u017eadova\u0165 okam\u017eit\u00fa reformu EU !!! Zru\u0161i\u0165 europarlament a vr\u00e1ti\u0165 sa k p\u00f4vodn\u00e9mu syst\u00e9mu EHS bez politick\u00fdch trolov a bo\u013e\u0161evick\u00fdck komis\u00e1rov",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-06-18T17:46:38.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 15,
        "count": 101,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Krajiny z\u00e1padnej EU okam\u017eite presta\u0165 vykr\u00e1da\u0165 bohatstvo Afriky ! B\u00fdval\u00e9 koloni\u00e1lne \u0161t\u00e1ty by mali zaplati\u0165 za to ,\u010do tam v min. nap\u00e1chali.",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-06-18T17:53:10.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 14,
        "count": 84,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Trestne st\u00edha\u0165 v\u0161etky osoby,ktor\u00e9 poru\u0161ovali \u00fastavu SR a chartu OSN cez covid. Nie je mo\u017en\u00e9 podmie\u0148ova\u0165 slobodu vakcin\u00e1ciou - to je fa\u0161izmus",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-06-18T17:57:21.434000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 10,
        "count": 94,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165 SMS zmluvu o n\u00e1kupe 1,8 miliardy d\u00e1vok vakc\u00edn na COVID-19 za 40 mili\u00e1rd eur a odvola\u0165 a trestne st\u00edha\u0165 Von der Leyenov\u00fa za korupciu !",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-06-18T18:08:12.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 1,
        "count": 17,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pravda",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-06-18T18:13:56.170000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 221,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 8,
        "count": 14,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokraciu n\u00e1m dali pred o\u010di, aby sme nevideli ako n\u00e1s klam\u00fa, okr\u00e1daj\u00fa, ni\u010dia n\u00e1m \u017eivoty, nedovolia n\u00e1m naplni\u0165 n\u00e1\u0161 genetick\u00fd potenci\u00e1l",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-06-18T18:34:06.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 12,
        "count": 86,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak vsetko predate, rozkradnete, porozdavate teda sprivatizujete a ine krajiny vas ekonomicky ovladaju , zmeny sa daju robit velmi pomaly",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-06-18T18:41:12.482000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 227,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 11,
        "count": 75,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niektor\u00e9 ot\u00e1zky som odklikol omylom, potom som sa nevedel vr\u00e1ti\u0165 sp\u00e4\u0165.",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-06-18T19:52:13.817000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 251,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kapitalizmus: Kto nes\u00fahlas\u00ed, je n\u00e1\u0161 nepriate\u013e! Socializmus: Kto nes\u00fahlas\u00ed, je n\u00e1\u0161 nepriate\u013e! Demokracia: Kto nes\u00fahlas\u00ed, je n\u00e1\u0161 nepriate\u013e!",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-06-18T19:55:16.439000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 252,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 14,
        "count": 62,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1lo si v\u00e1\u017eime svoju hist\u00f3riu",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-06-18T19:55:42.884000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 255,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 14,
        "count": 61,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia na Slovensku je chor\u00e1, ale vylie\u010di\u0165 ju nikto nedok\u00e1\u017ee.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-06-18T20:02:41.787000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 16,
        "count": 53,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politikom nez\u00e1le\u017e\u00ed na \u013eu\u010foch, ale len na funkci\u00e1ch a \u00faplatkoch.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-06-18T20:03:18.021000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 8,
        "count": 62,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e budeme veden\u00ed za ru\u010di\u010dky z Bruselu a Washingtonu, potia\u013e nebude Slovensko st\u00e1\u0165 na vlastn\u00fdch noh\u00e1ch.",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-06-18T20:04:03.886000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 10,
        "count": 60,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "EU sa federalizuje, tzn., \u017ee mal\u00e9 \u0161t\u00e1ty maj\u00fa men\u0161\u00ed a men\u0161\u00ed hlas.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-06-18T20:04:43.855000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 6,
        "count": 62,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je v kr\u00edze, ale t\u00e1to kr\u00edza je len s\u00fa\u010das\u0165ou \u0161ir\u0161ej kr\u00edzy \u013eudskej civiliz\u00e1cie.",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-06-18T20:05:35.430000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 10,
        "count": 61,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do ment\u00e1lneho a mor\u00e1lneho marazmu tla\u010d\u00ed Brusel svoj bruselsk\u00fd marazmus. A vznik\u00e1 z toho ...",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-06-18T20:06:35.250000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 12,
        "count": 58,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak\u00fdto v\u00fdskum mienky nem\u00e1 v\u00fdznam, preto\u017ee je neobjekt\u00edvny.",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-06-18T20:07:06.985000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 17,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A \u010do tie \u0161kand\u00e1ly vo Vatik\u00e1ne",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-06-18T20:11:56.404000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 13,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u017eadova\u0165 okam\u017eit\u00fa reformu EU. Zru\u0161i\u0165 europarlament a vr\u00e1ti\u0165 sa k p\u00f4vodn\u00e9mu syst\u00e9mu EHS bez politick\u00fdch trolov a bo\u013e\u0161evick\u00fdck komis\u00e1rov",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-06-18T20:15:05.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 264,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 11,
        "count": 53,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e bude nejak\u00e1 pani z Pezinka d\u00e1va\u0165 na s\u00fad niekoho, kto pomenuje pravdu, \u017ee pracovala pre Soro\u0161a niet demokracie. Pre\u010do to skr\u00edva?",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-06-18T20:31:10.027000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 274,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 11,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161enie, tejto \u00e9ry mamonu, je jednoduch\u00e9. Socializmus. Tam je na prvom mieste \u010dlovek, nie zisk.",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-06-18T20:44:44.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 69,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 7,
        "count": 48,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm,\u017ee demokracia na Slovensku neexistuje a domnievam sa ,\u017ee ani Slovensko nie,lebo sme v ruk\u00e1ch Europskej \u00fanie.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-06-18T20:52:48.305000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 7,
        "count": 49,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Socializmus,ale bez komunistov.",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-06-18T20:55:55.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 266,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 11,
        "count": 48,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fahlasim",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-06-18T21:30:20.063000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 286,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za poslednych sto rokov odislo zo Slovenska vsetko co malo rozum. Toto je vysledok.",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-06-19T03:14:49.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 6,
        "count": 39,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd m\u00e1 mo\u017enos\u0165 zmeni\u0165 svoj \u017eivot k lep\u0161iemu. Obvi\u0148ova\u0165 \u0161t\u00e1t, m\u00e9di\u00e1, politikov a elity... Je len v\u00fdhovorka z lenivosti.",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-06-19T04:18:32.507000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 308,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 5,
        "count": 37,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na demokraciu treba vzdelanie. Pokia\u013e bud\u00fa ma\u0165 u\u010dite\u013eky ob\u010diansku n\u00e1uku len na doplnenie \u00fav\u00e4zku a bud\u00fa u\u010di\u0165 tak ako u\u010dia, tak sa to nezlep\u0161\u00ed",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-06-19T04:31:16.415000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 8,
        "count": 32,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "k",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-06-19T05:12:19.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 320,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 12,
        "count": 16,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nevzdelan\u00ed novin\u00e1ri, politici a zahrani\u010dn\u00e9 m\u00e9di\u00e1 maj\u00fa neopr\u00e1vnen\u00fd vplyv vo verejnom priestore. Treba tomu zabr\u00e1ni\u0165 legislat\u00edvnymi zmenami.",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-06-19T05:28:53.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 321,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 4,
        "count": 35,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia na Slovensku m\u00e1 od narodenia nieko\u013eko v\u00e1\u017enych chor\u00f4b a jej imunitn\u00fd syst\u00e9m je slab\u00fd. Ak\u00fatne potrebuje vzdelan\u00fdch Demokratov.",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-06-19T05:53:19.873000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 3,
        "count": 30,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dovolili sme nadmieru zbohatn\u00fa\u0165 p\u00e1r jedincom, preto tu m\u00e1me oligarchiu, ktor\u00e1 si presadzuje svoje z\u00e1kony. Tak ako inde vo svete.",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-06-19T06:37:47.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 333,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 3,
        "count": 28,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nevad\u00ed, \u017ee p\u00e1r \u013eud\u00ed pri moci kradne nako\u013eko to bolo v\u017edy tak, ale nechali nie\u010do aj pre ostatn\u00fdch. Teraj\u0161\u00ed chc\u00fa v\u0161ak v\u0161etko len pre seba.",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-06-19T06:41:12.526000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 44,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 5,
        "count": 28,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Slovensku mame system riadeni statu, ktory je demokraticky a system ako taky je v poriadku. Nemame ale mechanizmus pre spolocnu diskusiu.",
        "statement_id": 132,
        "created": "2023-06-19T09:49:44.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 350,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 3,
        "count": 22,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je v na\u0161ej spolo\u010dnosti hl\u00fapos\u0165. My potrebujeme len tvrd\u00fa ruku a ve\u013ek\u00fd bi\u010d",
        "statement_id": 133,
        "created": "2023-06-19T11:06:58.384000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 0,
        "count": 11,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Slovensku nevieme ako nar\u00e1ba\u0165 s demokraciou, ako ju skuto\u010dne realizova\u0165",
        "statement_id": 134,
        "created": "2023-06-20T08:07:47.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 373,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nedemokratick\u00ed politici vyu\u017e\u00edvaj\u00fa demokratick\u00e9 prostriedky proti demokracii (referendum, vo\u013en\u00fd mand\u00e1t, sloboda slova...)",
        "statement_id": 135,
        "created": "2023-06-20T08:09:37.757000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 373,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 10,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "skorumpovany stat",
        "statement_id": 136,
        "created": "2023-06-20T10:08:27.928000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 377,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba zacat od seba. Znizovat agresivitu, chranit slabsich a nebyt ticho ked sa pacha krivda.",
        "statement_id": 137,
        "created": "2023-06-22T17:39:32.233000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 388,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "6mdwcmn7jh",
        "datetime": null
    }
]