[
    {
        "txt": "Rodina je len otec, mama a\u00a0deti.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-07-22T13:32:08.087000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 108,
        "pass_count": 26,
        "count": 182,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Populisti zneu\u017e\u00edvaj\u00fa pojem tradi\u010dnej rodiny na zakrytie in\u00fdch mot\u00edvov (homof\u00f3bia, xenof\u00f3bia).",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-07-22T13:32:16.131000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 29,
        "count": 193,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBTI p\u00e1ry nie s\u00fa prirodzen\u00e9 a preto ma irituj\u00fa.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-07-22T13:32:26.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 177,
        "pass_count": 29,
        "count": 263,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje LGBTI komunita.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-07-22T13:32:30.223000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 133,
        "pass_count": 14,
        "count": 190,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ani M\u00e1ria s\u00a0Jozefom neboli tradi\u010dn\u00e1 rodina pre Je\u017ei\u0161a, ke\u010f\u017ee Jozef nebol jeho skuto\u010dn\u00fd otec.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-07-22T13:32:33.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 53,
        "count": 189,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje ekonomick\u00e1 neistota.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-07-22T13:32:38.464000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 17,
        "count": 194,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tradi\u010dn\u00e1 rodina nie je len otec, mama a deti.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-07-22T13:32:44.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 22,
        "count": 198,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje alkoholizmus.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-07-22T13:32:48.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 12,
        "count": 180,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje dom\u00e1ce n\u00e1silie a nen\u00e1vis\u0165.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-07-22T13:32:56.776000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 153,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 17,
        "count": 179,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje nedostatok podpory zo strany \u0161t\u00e1tu.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-07-22T13:32:59.915000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 28,
        "count": 175,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f4j najlep\u0161\u00ed priate\u013e je ako s\u00fa\u010das\u0165 mojej rodiny.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-07-22T13:33:10.381000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 39,
        "count": 189,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje rusk\u00e1 agresia vo\u010di Ukrajine",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-07-22T13:33:14.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 45,
        "count": 178,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spolo\u010dnosti, kde polovica man\u017eelstiev kon\u010d\u00ed rozvodom je tradi\u010dn\u00e1 rodina m\u00fdtus.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-07-22T13:33:17.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 105,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 26,
        "count": 185,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak si na\u0161li rozveden\u00ed rodi\u010dia nov\u00fdch parterov a\u00a0spolo\u010dne vychov\u00e1vaj\u00fa deti, nejde o\u00a0rodinu.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-07-22T13:33:21.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 121,
        "pass_count": 26,
        "count": 162,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre die\u0165a je vhodnej\u0161ie, ak vyrast\u00e1 v\u00a0l\u00e1skavej rodine ne\u017e v detskom domove.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-07-22T13:33:28.064000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 156,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 21,
        "count": 183,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00e1rom rovnak\u00e9ho pohlavia by mali by\u0165 odobrat\u00e9 biologick\u00e9 deti.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-07-22T13:33:31.743000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 126,
        "pass_count": 25,
        "count": 175,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Netradi\u010dn\u00fdm rodin\u00e1m by mali by\u0165 odobrat\u00e9 deti, aj ke\u010f jeden z nich je biologick\u00fdm rodi\u010dom.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-07-22T13:33:37.397000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 127,
        "pass_count": 24,
        "count": 169,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina by mala najm\u00e4 prin\u00e1\u0161a\u0165 l\u00e1sku a zabezpe\u010dova\u0165 soci\u00e1lnu a citov\u00fa stabilitu jej \u010dlenom.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-07-22T13:33:41.012000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 15,
        "count": 177,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia by si mali by\u0165 rovn\u00ed vo svojich pr\u00e1vach a povinnostiach",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-07-22T13:33:44.394000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 152,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 19,
        "count": 181,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t m\u00e1 garantova\u0165 ka\u017ed\u00e9mu pr\u00e1vo usporiada\u0165 si svoj s\u00fakromn\u00fd \u017eivot pod\u013ea vlastnej predstavy, pok\u00fdm neubli\u017euje druh\u00fdm.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-07-22T13:33:49.614000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 148,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 22,
        "count": 183,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e4\u010d\u0161ina by nemala diktova\u0165 men\u0161ine ako maj\u00fa \u017ei\u0165 svoje \u017eivoty.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-07-22T13:33:52.680000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 35,
        "count": 185,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd si zasl\u00fa\u017ei re\u0161pekt, pok\u00fdm neubli\u017euje druh\u00fdm.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-07-22T13:33:56.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 14,
        "count": 183,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ohrozuje celospolo\u010densk\u00e1 nestabilita, rozh\u00e1danos\u0165 a narastaj\u00faca nen\u00e1vis\u0165.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-07-22T13:34:32.199000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 21,
        "count": 191,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ot\u00e1zky s\u00fa pref\u00edkan\u00e9. Rodinu tvoria otec mama deti a pr\u00edbuzenstvo,  a nie uchyln\u00e9 kon\u0161trukty.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-07-23T05:14:25.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 3,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 48,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina je otec a mama a nikdy to inak nebude. Je to dane Sv\u00e4t\u00fdm p\u00edsmom a Boh po\u017eehnan\u00e1 ich potomstvom s l\u00e1skou sa o nich star\u00e1.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-07-23T05:48:34.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 7,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 102,
        "pass_count": 32,
        "count": 164,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodinu ni\u010dia m\u00e9di\u00e1, promiskuita, peniaze a ego. Nic z toho ste nepovedali.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-07-23T06:10:37.655000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 33,
        "count": 159,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00e9 die\u0165a m\u00e1 pr\u00e1vo vyrasta\u0165 ako heterosexu\u00e1l v heterosexualnej rodine.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-07-23T06:17:09.223000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 73,
        "pass_count": 38,
        "count": 171,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V l\u00e1skavej rodine s otcom a matkou, \u00e1no",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-07-23T06:22:32.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 16,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 14,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina je otec, matka a deti. Nerobme experimenty zo Sodomy a Gomory.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-07-23T06:29:11.070000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 8,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Buzerant\u00fa pokantrit",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-07-23T06:34:49.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 19,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 3,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alkoholik, gambler, narkoman, n\u00e1siln\u00edk, fa\u0161ista\u2026 v tradi\u010dnej rodine maj\u00fa v SK v\u00e4\u010d\u0161ie pr\u00e1vo vychov\u00e1va\u0165 deti ako slu\u0161n\u00fd vzdelan\u00fd homosexual",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-07-23T06:38:52.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 20,
        "count": 184,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1siln\u00e9 pretl\u00e1\u010danie homo-rodiny ni\u010d dobr\u00e9 neprinesie. Len spory a nen\u00e1vis\u0165.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-07-23T06:47:08.492000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 86,
        "pass_count": 27,
        "count": 192,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nem\u00e1m ni\u010d proti registrovan\u00fdm partnerstv\u00e1m. Ale aby vychov\u00e1vali deti 2 osoby rovnak\u00e9ho pohlavia, je nebezpe\u010dn\u00e9 pre zdrav\u00fd v\u00fdvoj det\u00ed.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-07-23T06:48:42.522000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 113,
        "pass_count": 20,
        "count": 174,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Svet ma naozaj vacsie problemy ako riesit mindraky nejakej zvratenej ideologie, otvorte si ucebnicu biologie ako na svet prichadzaju deti...",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-07-23T06:55:06.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 15,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 8,
        "count": 37,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ved ked su normalni nech si splodia vlastne deti.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-07-23T06:56:57.253000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 15,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 10,
        "count": 38,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V spolocnosti su naozaj ovela dolezitejsie temy a problemy o ktorych treba informovat v serioznom denniku a ktore maju politici riesit.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-07-23T07:03:56.444000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 15,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 32,
        "count": 174,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "aj LGBT s\u00fa \u013eudia",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-07-23T08:14:25.168000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 16,
        "count": 149,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najprv chceli registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1, teraz chc\u00fa homosexu\u00e1li vychov\u00e1va\u0165 deti. \u010co bude \u010falej ?",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-07-23T08:41:50.932000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrdenie, \u017ee LGBT ohrozuje rodinu je len ospravedln\u00edm vlastn\u00fdch zlyhan\u00ed v rodine",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-07-23T09:14:04.815000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 15,
        "count": 152,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak rodinu tvoria len obaja rodi\u010dia s de\u0165mi, v\u0161etci ostatn\u00ed s\u00fa naraz ob\u010danmi druhej a ni\u017e\u0161ej kateg\u00f3rie",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-07-23T09:18:07.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 47,
        "count": 123,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nen\u00e1vis\u0165 a odpor vo\u010di LGBTQ pramen\u00ed v tom, \u017ee pre \u010das\u0165 spolo\u010dnosti svet, v ktorom vyrastali a \u017eij\u00fa, sa \u010doraz menej zhoduje s realitou",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-07-23T16:51:08.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 39,
        "count": 127,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kres\u0165ania a konzervat\u00edvci musia h\u013eada\u0165 pr\u00ed\u010dinu svojho pozvo\u013en\u00e9ho \u00fapadku vovn\u00fatri a nie v druh\u00fdch",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-07-23T16:53:44.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 15,
        "count": 126,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obom stran\u00e1m ch\u00fdba tolerancia k netoleranci\u00ed, in\u00fdmi slovami, ani samotn\u00fa toleranciu nemo\u017eno vy\u017eadova\u0165",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-07-23T16:57:33.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 43,
        "count": 120,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Obrovsk\u00e9 probl\u00e9my v\u00fdchovy det\u00ed tradi\u010dn\u00fdch heterosexu\u00e1lnych p\u00e1rov,i  dobr\u00e9 sk\u00fasenosti in\u00fdch rod\u00edn s l\u00e1skavou v\u00fdchovou s\u00fa naliehav\u00e9 t\u00e9my",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-07-23T18:53:31.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 24,
        "count": 115,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo v\u00e4\u010d\u0161ine tradi\u010dn\u00fdch rod\u00edn dnes rodi\u010dia pij\u00fa,droguj\u00fa, s\u00fa agres\u00edvni, t\u00fdraj\u00fa, zneu\u017e\u00edvaj\u00fa vlastn\u00e9 deti. V\u00e4\u010d\u0161ina det\u00ed na u\u010dili\u0161tiach je tak\u00fdch",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-07-23T19:10:34.344000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 28,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Typick\u00e1 demag\u00f3gia LGBT komunity ! V\u0161etci hetero s\u00fa pod\u013ea nich zl\u00ed rodi\u010dia, alkoholici a zlo\u010dinci ...",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-07-24T05:59:12.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 99,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 15,
        "count": 112,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal propagova\u0165 a podporova\u0165 rodiny, ktor\u00e9 m\u00f4\u017eu ma\u0165 deti. Kto bude robi\u0165 na d\u00f4chodky?",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-07-24T17:47:33.953000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 27,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t m\u00e1 podporova\u0165 v\u0161etky rodiny.V\u0161etci odv\u00e1dzaj\u00fa dane i d\u00f4chodkov\u00e9 zabezp.Kto odv\u00e1dza za nikdy alebo m\u00e1lo pracuj\u00face matky s viac de\u0165mi?",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-07-25T11:14:25.036000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 36,
        "count": 109,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "vo svete \u017eije spokojne a zdravo ve\u013ea det\u00ed s rodi\u010dmi rovnak\u00e9ho pohlavia",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-07-25T12:03:14.491000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 108,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 15,
        "count": 126,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Op\u00fdta\u0165 sa nevzletil\u00fdch det\u00ed, ktor\u00e9 v heterosexu\u00e1lnych rodin\u00e1ch trpia,ak\u00fa rodinu by mali rad\u0161ej a uprednostnili \u017eivot v nej.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2022-07-25T17:42:15.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 35,
        "count": 112,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBT komunita tvor\u00ed asi 4% popul\u00e1cie. Aj je ot\u00e1zka \u010di to\u013eko. Av\u0161ak svojou agresivitou vytv\u00e1raj\u00fa dojem ako keby sa okolo nich kr\u00fatil svet.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2022-07-27T08:52:04.562000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 119,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 10,
        "count": 105,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina je k\u013e\u00fa\u010dov\u00e9 miesto socializ\u00e1cie \u010dloveka, v ktorom s\u00fa d\u00f4le\u017eit\u00e9 hodnoty, ktor\u00fdm sa deti u\u010dia a nie pohlavie ich rodi\u010dov.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2022-07-27T12:15:40.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 120,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 85,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 13,
        "count": 120,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Osobne si mysl\u00edm, \u017ee cel\u00e1 t\u00e1 nen\u00e1vis\u0165 pramen\u00ed zo strachu z \u010dohoko\u013evek \"nov\u00e9ho\" a nezn\u00e1meho.. L\u00e1ska nikdy nem\u00f4\u017ee nikomu u\u0161kodi\u0165.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2022-07-27T15:21:02.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 137,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 11,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f4\u017eeme by\u0165 k\u00fdm chceme a robi\u0165 \u010do chceme, ak neublizujeme druh\u00fdm",
        "statement_id": 53,
        "created": "2022-07-27T17:24:27.901000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 8,
        "count": 90,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je \u0161koda,\u017ee v zahrani\u010d\u00ed sa  na Pride u LGBT prejavuj\u00fa vulg\u00e1rne prostit\u00fati. Aj u hetero s\u00fa, no neukazuj\u00fa vulgaritu na verejn\u00fdch pochodoch",
        "statement_id": 54,
        "created": "2022-07-28T10:09:56.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 23,
        "count": 70,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tie 4 pertent\u00e1 LGBT u\u017e dlho bojuje za najz\u00e1kladnej\u0161ie \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va.Mali by aj \u017eeny, matky, kv\u00f4li starosti o rodiny, mal\u00e9 platy a d\u00f4chodky",
        "statement_id": 55,
        "created": "2022-07-28T10:19:27.457000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 29,
        "count": 72,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBTI p\u00e1ry nie s\u00fa prirodzen\u00e9, ale re\u0161pektujem ich vo\u013ebu. Je to slep\u00e1 uli\u010dka vo v\u00fdvoji, neprin\u00e1\u0161a pokolenie, nezachov\u00e1va rod, ani civiliz\u00e1ciu",
        "statement_id": 56,
        "created": "2022-07-31T18:24:53.713000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 187,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 12,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre die\u0165a je vhodnej\u0161ie, ak vyrast\u00e1 v l\u00e1skavej klasickej rodine ne\u017e v detskom domove alebo v LGBTI partnerstve",
        "statement_id": 57,
        "created": "2022-07-31T18:25:57.195000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 187,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 14,
        "count": 73,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "aj LGBTI s\u00fa \u013eudia, aj pedofili, aj nekrofili, aj zoofili, aj lykantropia",
        "statement_id": 58,
        "created": "2022-07-31T18:29:14.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 187,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 22,
        "count": 57,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina (otec, matka, deti, star\u00ed rodi\u010dia ...) by mala najm\u00e4 prin\u00e1\u0161a\u0165 l\u00e1sku a zabezpe\u010dova\u0165 soci\u00e1lnu a citov\u00fa stabilitu jej \u010dlenom.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2022-07-31T18:32:01.218000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 187,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 10,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina m\u00e1 reprodukova\u0165 deti, bez det\u00ed sa ekonomika a spolo\u010dnos\u0165 v bud\u00facnosti zr\u00fatia.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2022-07-31T18:36:31.042000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 13,
        "count": 67,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die\u0165a mus\u00ed ma\u0165 mu\u017esk\u00fd a \u017eensk\u00fd vzor po\u010das detstva.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2022-07-31T18:37:42.826000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 9,
        "count": 71,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexuality je slep\u00e1 v\u00fdvojov\u00e1 uli\u010dka, preto\u017ee cie\u013eom evol\u00facie, ktorej podlieha aj \u010dlovek, je rozmno\u017eova\u0165 sa.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2022-07-31T18:41:55.250000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 14,
        "count": 65,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Namiesto podpory heterosexu\u00e1lnej rodiny sa podporuj\u00fa in\u00e9 formy spolu\u017eitia.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2022-07-31T18:47:17.196000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 13,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neviem si predstavi\u0165, \u017eeby moji obaja rodi\u010dia boli mu\u017ei. Bolo by to proti prirodzenosti.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2022-07-31T18:48:34.904000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 12,
        "count": 70,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko m\u00e1 tis\u00edce in\u00fdch probl\u00e9mov ako gender. Tento pseudoprobl\u00e9m nech si rie\u0161ia na zdegenerovanom Z\u00e1pade.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2022-07-31T19:09:23.775000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deti nemaj\u00fa v s\u00fa\u010dasnosti mu\u017esk\u00e9 vzory v rodin\u00e1ch,lebo tam mu\u017ei nefunguj\u00fa,maj\u00fa ich mimo rod\u00edn.V prev\u00e1\u017enej v\u00e4\u010d\u0161ine.Nech s\u00fa kdeko\u013evek ale dobr\u00e9",
        "statement_id": 66,
        "created": "2022-08-01T08:11:29.395000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 17,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cie\u013eom evolucie je rozmno\u017eova\u0165 sa.To neznamen\u00e1 mno\u017ei\u0165 sa bez oh\u013eadu na u\u017eivite\u013enos\u0165 a v\u00fdchovu,alebo zakazovanie z\u00e1kladn\u00fdch pr\u00e1v men\u0161in\u00e1m",
        "statement_id": 67,
        "created": "2022-08-01T08:17:59.015000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 14,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj v men\u0161inov\u00fdch skupin\u00e1ch je rozdiel v zaraden\u00ed.Slu\u0161n\u00ed LGBT,s\u00fa obohaten\u00edm a pomocou spolo\u010dnosti rovnako ako heterosexu\u00e1li.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2022-08-01T08:55:24.422000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 9,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je rozdiel medzi LGBT a chor\u00fdmi skupinami ubli\u017euj\u00facimi \u013eu\u010fom a de\u0165om. Ubli\u017euj\u00faci tyrani,psychopati,in\u00ed s \u00fachylkami s\u00fa medzi heterosexu\u00e1lmi",
        "statement_id": 69,
        "created": "2022-08-01T09:00:09.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 15,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako je definovan\u00e9 ubli\u017eovanie druh\u00fdm?",
        "statement_id": 70,
        "created": "2022-08-01T15:34:52.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 10,
        "count": 12,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "POKIA\u013d NEUNLI\u017dUJE DRUH\u00ddM",
        "statement_id": 71,
        "created": "2022-08-01T15:39:12.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hej ale kdo d\u00e1 partnerovi gentick\u00fd materi\u00e1l, incel \"panici\"",
        "statement_id": 72,
        "created": "2022-08-01T15:41:28.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 13,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "NEODPOVEDATE\u013dN\u00c1 OT\u00c1ZKA KV\u00d4LI KONFLIKTU Z\u00c1UJMOV(mo\u017eno osobnost\u00ed)",
        "statement_id": 73,
        "created": "2022-08-01T15:43:08.877000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 13,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "potvrdi to aj tvoj dzedo",
        "statement_id": 74,
        "created": "2022-08-01T16:44:14.052000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 222,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 8,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodina nie je definovan\u00e1 pohlav\u00edm ani DNA, ale pocitom spolupatri\u010dnosti, bezpe\u010dia a l\u00e1sky.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2022-08-01T20:02:02.582000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 227,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 5,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t m\u00e1 povinnos\u0165 ochr\u00e1ni\u0165 pr\u00e1vo jednotlivca na vzdelanie, vierovyznanie, orient\u00e1ciu, etnick\u00fa/\u0161t\u00e1tnu pr\u00edslu\u0161nos\u0165 a zdravotn\u00fa starostlivos\u0165.",
        "statement_id": 76,
        "created": "2022-08-02T05:40:40.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 231,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 43,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je krasne sledovat ako \"vacsinovy nazor\" mozno zobrazit IBA pri vyrokoch, kde je \"vacsinovy nazor\" totozny s nazorom realizatora projektu.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2022-08-02T07:08:15.973000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 232,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najhor\u0161ie ubli\u017eovanie druh\u00fdm je ak s\u00fa mu odopieran\u00e9 Z\u00c1KLADN\u00c9 \u013dUDSK\u00c9 PR \u00c1VA v\u00e4\u010d\u0161iny.Slovensk\u00e1 \u00fastava to zaru\u010duje.Mo\u017eno z nej  vybra\u0165?",
        "statement_id": 78,
        "created": "2022-08-02T09:31:10.385000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 18,
        "count": 37,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexu\u00e1lne p\u00e1ry by sa mali sna\u017ei\u0165 sbli\u017eova\u0165 svoje deti aj s opozitnymi pohlaviami a uk\u00e1za\u0165 im dobre a zle stranky ich pov\u00e1h",
        "statement_id": 79,
        "created": "2022-08-08T14:01:43.418000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 252,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 12,
        "count": 19,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci sme bratia a sestry ka\u017ed\u00fd mus\u00ed jes\u0165 d\u00fdcha\u0165 sra\u0165",
        "statement_id": 80,
        "created": "2022-08-08T17:37:36.898000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 264,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 18,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kulturne vojny vedieme preto, lebo ludia sa boja, ze kazda zmena v zauzivanych postupoch moze viest k nenapravitelnej katastrofe.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2022-08-09T04:43:01.049000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 281,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 8,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Funkcia rodiny by mala by\u0165 pre spolo\u010dnos\u0165 d\u00f4le\u017eitej\u0161ia ako jej forma.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2022-08-09T05:05:09.206000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 283,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5huyhtuvrm",
        "datetime": null
    }
]