[
    {
        "txt": "Probl\u00e9m klimatickej kr\u00edzy sa pr\u00edli\u0161 zveli\u010duje.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-08-13T20:55:23.312000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 2,
        "count": 79,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uvedomujem si probl\u00e9m, ktor\u00e9mu \u010del\u00edme, ale nerob\u00edm pre to ni\u010d.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-08-13T20:55:31.438000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 6,
        "count": 70,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V na\u0161ej spolo\u010dnosti ch\u00fdba kon\u0161trukt\u00edvna diskusia o \u017eivotnom prostred\u00ed.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-08-13T20:56:37.972000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 4,
        "count": 79,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednotlivec \u0165a\u017eko zmierni n\u00e1sledky glob. oteplovania. Kroky musia pr\u00eds\u0165 od politikov a korpor\u00e1ci\u00ed.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-09-15T15:08:29.496000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 2,
        "count": 26,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hroziaca klimatick\u00e1 kr\u00edza je jednym z vplyvov ktory negat\u00edvne ovplyv\u0148uje mlad\u00fa gener\u00e1ciu a ich poh\u013ead norm\u00e1lneho \u017eivota do bud\u00facnosti",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-08-18T07:14:25.092000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 48,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 48,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kazdy musi zacat od seba",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-08-14T06:23:21.302000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 1,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri n\u00e1vrhu zelen\u00fdch rie\u0161en\u00ed by sa nemalo uva\u017eova\u0165 zo zni\u017eovan\u00edm komfortu \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-08-16T08:51:04.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 5,
        "count": 54,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Suhlasim",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-10-20T14:41:14.812000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Glob\u00e1lne otep\u013eovanie vieme rie\u0161i\u0165 len na medzin\u00e1rodnej \u00farovni, jednotlivec nedok\u00e1\u017ee efekt\u00edvne pom\u00f4c\u0165 kl\u00edme.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-08-13T20:55:58.376000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 8,
        "count": 85,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vlastn\u00fdm autom jazd\u00edm, len ke\u010f nevyhnutne mus\u00edm.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-08-13T20:56:52.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 16,
        "count": 106,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uvedomujem si klimatick\u00e9 zmeny najm\u00e4 pri zmen\u00e1ch ro\u010dn\u00fdch obdob\u00ed a po\u010das\u00ed.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-08-13T20:55:29.035000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 4,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hlavn\u00e9 ie\u0161enie klimatickej kr\u00edzy je len  v technol\u00f3giach.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-08-13T20:56:09.538000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 8,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Viac ako jednotlivci,by mali podnikn\u00fa\u0165 kroky aj korpor\u00e1cie Napr..ak\u00e9 maj\u00fa emisie lode a lietadla?",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-08-18T18:21:16.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 55,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 5,
        "count": 45,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ochotn\u00fd ubra\u0165 zo svojho komfortu, ak to aspo\u0148 trochu pom\u00f4\u017ee plan\u00e9te.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-08-13T20:56:06.260000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 3,
        "count": 79,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme zni\u017eova\u0165 spa\u013eovanie fos\u00edlnych pal\u00edv - plyn, ropa, uhlie.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-08-13T20:55:52.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 6,
        "count": 81,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nec\u00edtim sa by\u0165 zodpovedn\u00fd za klimatick\u00e9 zmeny.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-08-13T20:56:24.496000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 5,
        "count": 83,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Trh aj profit by mal ust\u00fapi\u0165 ochrane \u017eivotn\u00e9ho prostredia.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-08-13T20:56:35.099000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 8,
        "count": 84,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1le\u017e\u00ed mi na zdravom \u017eivotnom prostred\u00ed.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-08-13T20:55:38.786000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 78,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimatick\u00e1 kr\u00edza je re\u00e1lnou hrozbou, ktor\u00fa mus\u00edme rie\u0161i\u0165.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-08-13T20:55:20.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 1,
        "count": 79,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by \u0161t\u00e1t zabezpe\u010dil lep\u0161iu pr\u00edstupnos\u0165 hromadnej dopravy nevyu\u017e\u00edval by som vlastn\u00e9 auto",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-08-13T20:56:28.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 5,
        "count": 85,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Klimatickej zmeny sa neboj\u00edm, je to prirodzen\u00fd stav vo v\u00fdvoji sveta.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-08-13T20:55:33.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 3,
        "count": 78,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by nemal uklada\u0165 povinnosti jednotlivcom pre ochranu kl\u00edmy, napr. aj z\u00e1lohovan\u00edm plastov\u00fdch flia\u0161.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-08-13T20:56:32.439000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 4,
        "count": 72,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za produkty chcem plati\u0165 \u010do najmenej, aj ke\u010f nie s\u00fa EKO.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-08-13T20:55:44.099000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 9,
        "count": 85,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V zime nek\u00farim, aj tak s\u00fa tepl\u00e9 zimy. Sna\u017e\u00edm sa o ekologick\u00fd \u017eivotn\u00fd \u0161t\u00fdl, nek\u00farenie je jeho s\u00fa\u010das\u0165ou.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-08-28T09:16:27.452000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 70,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 1,
        "count": 32,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bojkotoval som produkty, o ktor\u00fdch som vedel, \u017ee v\u00fdrobca ni\u010dil \u017eivotn\u00e9 prostredie.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-08-13T20:56:00.688000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 17,
        "count": 77,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ma\u0165 \u010dist\u00e9 a zdrav\u00e9 \u017eivotn\u00e9 prostredie je moje \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1vo.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-08-13T20:55:41.359000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 80,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Doporu\u010doval by som zb\u00fara\u0165 vetern\u00e9 elektr\u00e1rne, ktor\u00e9 zni\u010dili kl\u00edmu Eur\u00f3py. Zmenilo sa tot\u00e1lne atlantick\u00e9 pr\u00fadenie a vznikol zr\u00e1\u017ekov\u00fd tie\u0148.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-08-16T08:31:36.465000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 35,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 15,
        "count": 47,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pok\u00fdm nenahrad\u00edme na\u0161u spotrebu obnovite\u013enou energiou, mali by sme viac vyu\u017e\u00edva\u0165 at\u00f3mov\u00e9 elektr\u00e1rne.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-08-13T20:55:55.738000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 13,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia si vyberaj\u00fa cestu men\u0161ieho odporu.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-08-13T20:55:46.836000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 10,
        "count": 75,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal finan\u010dne motivova\u0165 prechod obyvate\u013estva na zelen\u00e9 technol\u00f3gie",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-08-16T08:49:55.074000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 59,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme sa vzdel\u00e1va\u0165 tak\u00fdm sp\u00f4sobom, aby sme boli spolu schopn\u00ed kon\u0161trukt\u00edvne diskutova\u0165 a h\u013eada\u0165 rie\u0161enia.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-09-23T10:50:38.191000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 24,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kl\u00edma si nev\u00fdber\u00e1 \u010di n\u00e1m bude sp\u00f4sobova\u0165 \u0161kody, no \u013eudia si m\u00f4\u017eu vybra\u0165 ake schopnosti a ak\u00fa moc bude ma\u0165 kl\u00edma.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-09-07T10:49:40.038000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 83,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 28,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e4\u010d\u0161ina klimatick\u00fdch zmien je sp\u00f4soben\u00e1 \u010dlovekom, preto by sme za ne mali nies\u0165 zodpovednos\u0165.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-08-13T20:55:37.060000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 9,
        "count": 77,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Predal som auto, m\u00e1m bicykel, vyu\u017e\u00edvam ch\u00f4dzu, vlak a bus. Odpor\u00fa\u010dam to ka\u017ed\u00e9mu.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-08-28T09:15:47.713000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 70,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 10,
        "count": 31,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudsk\u00e1 \u010dinnos\u0165 priamo ovplyv\u0148uje \u017eivotn\u00e9 prostredie, prinajmen\u0161om na lok\u00e1lnej \u00farovni. (pozit\u00edvne alebo negat\u00edvne)",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-08-16T08:44:16.804000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 55,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd jednotlivec dok\u00e1\u017ee svojimi ka\u017edodenn\u00fdmi rozhodnutiami pozit\u00edvne motivova\u0165 svoje okolie.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-08-13T20:56:12.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 4,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za klimatick\u00e9 zmeny s\u00fa zodpovedn\u00e9 len ve\u013ek\u00e9 spolo\u010dnosti, ktor\u00e9 ni\u010dia atmosf\u00e9ru.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-08-13T20:56:22.208000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 5,
        "count": 67,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Glob\u00e1lne spolo\u010dnosti ni\u010diace plan\u00e9tu dok\u00e1\u017eeme prin\u00fati\u0165 k zmene len pr\u00edstupom ka\u017ed\u00e9ho z n\u00e1s",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-08-18T10:08:43.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 1,
        "count": 49,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161enie vid\u00edm : https://www.youtube.com/watch?v=7kiNaAg2i-o",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-08-28T07:06:05.247000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 67,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 22,
        "count": 29,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Separujem odpad.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-08-13T20:56:48.860000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 7,
        "count": 110,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013eudia sa nevzdaju svojho komfortu na ukor Zeme, a\u017e do poslednej chv\u00edle. No potom to u\u017e bude velmi \u0165a\u017eke a bolestive.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-08-14T05:56:54.600000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 2,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 8,
        "count": 84,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ktor\u00fdsi vedec u\u017e d\u00e1vno povedal, \u017ee ka\u017ed\u00fd \u017eivo\u010d\u00ed\u0161ny druh nakoniec doplat\u00ed na svoje premno\u017eenie, (ale nesmie sa to poveda\u0165 - \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va)",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-08-14T09:00:15.605000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 21,
        "count": 69,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak chcem nie\u010do zmeni\u0165 mus\u00edm to urobi\u0165 ja, ne\u010daka\u0165 na niekoho in\u00e9ho \u010di \u0161t\u00e1t.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-08-13T20:56:20.441000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 3,
        "count": 89,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je \u013eah\u0161ie zmeni\u0165 na\u0161e spr\u00e1vanie vo\u010di pr\u00edrode ako pr\u00edrodu samotn\u00fa.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-08-13T20:56:15.054000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 5,
        "count": 76,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednotlivec nedok\u00e1\u017ee prispie\u0165 ochrane \u017eivotn\u00e9ho prostredia.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-08-13T20:56:17.404000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 4,
        "count": 72,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre ochranu \u017eivotn\u00e9ho prostredia nerob\u00edm ni\u010d.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-08-13T20:56:55.898000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 94,
        "pass_count": 12,
        "count": 111,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by bola cena EKO produktov aspo\u0148 tak\u00e1 ist\u00e1, kupoval by som ich \u010dastej\u0161ie.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-08-13T20:55:50.033000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 4,
        "count": 90,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Environment\u00e1lne regul\u00e1cie s\u00fa nevyhnutnou s\u00fa\u010das\u0165ou zachovania ob\u00fdvate\u013enej plan\u00e9ty pre bud\u00face gener\u00e1cie.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-08-16T08:52:27.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 0,
        "count": 57,
        "conversation_id": "74jedxmasz",
        "datetime": null
    }
]