[
    {
        "txt": "Politika ma nezauj\u00edma",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-04-16T14:21:07.483000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 134,
        "pass_count": 33,
        "count": 184,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako ob\u010dan m\u00e1m k dispoz\u00edcii (politick\u00e9) n\u00e1stroje, ktor\u00fdmi viem prispie\u0165 k zmene",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-04-16T14:21:11.606000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 75,
        "pass_count": 31,
        "count": 226,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jeden hlas ni\u010d nezmen\u00ed",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-04-16T14:21:15.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 135,
        "pass_count": 25,
        "count": 202,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00edzky z\u00e1ujem o politiku nahr\u00e1va radik\u00e1lom",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-04-16T14:21:23.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 134,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 32,
        "count": 221,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by sme mali lep\u0161ie mo\u017enosti politickej particip\u00e1cie, podie\u013eal by som sa viac",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-04-16T14:21:27.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 42,
        "count": 197,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e9 rozhodnutia sa ma net\u00fdkaj\u00fa",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-04-16T14:21:31.121000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 145,
        "pass_count": 26,
        "count": 182,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa volieb nez\u00fa\u010dastn\u00edm, o mojej bud\u00facnosti rozhodne niekto in\u00fd",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-04-16T14:21:34.398000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 157,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 19,
        "count": 207,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u201eBy\u0165 apolitick\u00fd\u201c nikomu neubli\u017euje",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-04-16T14:21:40.249000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 92,
        "pass_count": 47,
        "count": 204,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd z n\u00e1s m\u00f4\u017ee urobi\u0165 nie\u010do pre to, aby sme sa v na\u0161ej krajine mali lep\u0161ie",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-04-16T14:21:44.180000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 171,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 19,
        "count": 212,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prek\u00e1\u017ea mi neschopnos\u0165 politikov nach\u00e1dza\u0165 konsenzus",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-04-16T14:21:48.290000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 31,
        "count": 205,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak som nespokojn\u00fd s politikmi, m\u00f4\u017eem prispie\u0165 k ich v\u00fdmene",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-04-16T14:21:53.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 29,
        "count": 214,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V jesenn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch p\u00f4jdem voli\u0165",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-04-16T14:21:56.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 172,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 22,
        "count": 203,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hovori\u0165 o politick\u00fdch preferenci\u00e1ch by nemalo by\u0165 tabu",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-04-16T14:22:00.119000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 150,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 33,
        "count": 206,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyh\u00fdbam sa diskusi\u00e1m o politike",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-04-16T14:22:04.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 122,
        "pass_count": 37,
        "count": 202,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je v\u0161ade okolo n\u00e1s, nejde iba o vo\u013eby",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-04-16T14:22:08.901000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 169,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 27,
        "count": 204,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia nebude fungova\u0165, ak sa ka\u017ed\u00fd z n\u00e1s oto\u010d\u00ed politike chrbtom",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-04-16T14:22:12.771000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 155,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 27,
        "count": 214,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by boli inform\u00e1cie o politike preh\u013eadnej\u0161ie, sledoval by som ich viac",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-04-16T14:22:16.564000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 85,
        "pass_count": 41,
        "count": 205,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politiku by sme nemali bra\u0165 osobne.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-04-16T14:22:20.325000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 46,
        "count": 205,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deti by sa mali viac a kvalitnej\u0161ie u\u010di\u0165 o ob\u010dianskej n\u00e1uke",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-04-16T14:22:24.667000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 32,
        "count": 209,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sna\u017e\u00edm sa aktivizova\u0165 a presvied\u010da\u0165 svoje okolie",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-04-16T14:22:27.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 50,
        "count": 203,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj apolitick\u00fd postoj m\u00e1 politick\u00e9 d\u00f4sledky",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-04-16T14:22:30.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 165,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 26,
        "count": 208,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je ve\u013emi \u0161pinav\u00e1, \u010do ma demotivuje sa o \u0148u zauj\u00edma\u0165",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-04-16T16:44:41.463000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 37,
        "count": 210,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za tie parazity \u010do dali \u013eudom po 600 eu minim\u00e1lnej mzdy sami zar\u00e1baj\u00fa mili\u00f3ny a \u013eudia poutekali do zahrani\u010dia opustili vlastn\u00fa krajinu !!!",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-04-16T18:08:28.489000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 26,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "zakony by mali podliehat - referendu",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-04-16T18:23:20.820000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 32,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 40,
        "count": 193,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj nevoli\u0165 je pr\u00e1vo jednotlivca..a po vo\u013eb\u00e1ch je v\u017edy v\u0161etko inak..zvol\u00ed\u0161,a oist\u00fd \u010das je nezaraden\u00fd...zneni\u0165 pravidl\u00e1 tejto hry...",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-04-16T18:27:01.761000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 37,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 53,
        "count": 180,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u00cds\u0165 voli\u0165, no nevoli\u0165 populistov",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-04-16T19:00:12.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 54,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 39,
        "count": 162,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo\u013eby a referendum by mali by\u0165 pre ob\u010danov povinn\u00e9. Kto sa nez\u00fa\u010dastn\u00ed volieb, mal by by\u0165 pokutovan\u00fd.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-04-16T19:46:41.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 67,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 95,
        "pass_count": 26,
        "count": 169,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo\u013eby by mali by\u0165 pre ob\u010danov ob\u010dianskou povinnos\u0165ou. Ne\u00fa\u010das\u0165 bez zd\u00f4vodnenia sankcionova\u0165. Je blbos\u0165 \"plati\u0165\" za \u00fa\u010das\u0165 vo vo\u013eb\u00e1ch.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-04-16T19:55:48.590000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 67,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 29,
        "count": 158,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "strict si do prdele tieto vase ankety  najskorej za\u010dnete pisat pravdu a nielen ze sa tak volaju vase noviny",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-04-16T19:56:49.180000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 73,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00fdmenu politikov nie je mo\u017en\u00e9 zabezpe\u010di\u0165 len hlasovan\u00edm. Je tam viac vplyvov, ktor\u00e9 vstupuj\u00fa do pr\u00edpadnej v\u00fdmeny politikov",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-04-16T20:01:28.432000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 74,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 43,
        "count": 153,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "premi\u00e9rka chcela vnies\u0165 do politiky slu\u0161nos\u0165 a mor\u00e1lku. S\u00fa to nezlu\u010dite\u013en\u00e9 pojmy. Politika z princ\u00edpu nem\u00f4\u017ee by\u0165 slu\u0161n\u00e1 a mor\u00e1lna.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-04-16T20:11:14.988000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 74,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 22,
        "count": 153,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ten Plat\u00f3nov v\u00fdrok plat\u00ed minim\u00e1lne na Slovenku 100%.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-04-16T20:20:12.103000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 82,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 47,
        "count": 150,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U\u017e vl\u00e1dnu.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-04-16T20:41:18.839000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": ".",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-04-16T21:48:01.838000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedine priama demokracia, lebo pred volbami je to divadlo a po volbach babkove divadlo platicov predvolebneho divadla.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-04-17T01:31:40.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 111,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 32,
        "count": 139,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je potrebn\u00e9 vo vo\u013eb\u00e1ch vyjadri\u0165 svoj n\u00e1zor \"za nie\u010do\" a nie \"proti nie\u010domu\". \u00cds\u0165 voli\u0165 \"proti nie\u010domu\" sa \u010dasom v\u00e4\u010d\u0161inou uk\u00e1\u017ee nespr\u00e1vne",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-04-17T04:12:02.902000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 132,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 84,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 20,
        "count": 120,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u017edy mus\u00edte by\u0165 za nie\u010do.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-04-17T04:16:21.861000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 36,
        "count": 114,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale m\u00f4\u017ee.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-04-17T04:20:15.017000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd je strojcom svojho \u0161\u0165astia.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-04-17T04:22:41.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 26,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale za v\u0161etko s\u00fa zotpovedn\u00fd politici .",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-04-17T04:24:23.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 27,
        "count": 116,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na referendum treba zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f4ty na 30 %.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-04-17T04:27:43.722000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 17,
        "count": 127,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1m r\u00e1d diskusie o politike.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-04-17T04:28:39.271000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 26,
        "count": 117,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici  by mali dosta\u0165 v\u00fdplatu  a\u017e po ukon\u010den\u00ed volebn\u00e9ho obdobia.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-04-17T04:32:18.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 24,
        "count": 128,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u010do v\u0161ak politika je v\u0161ade a najm\u00fadrej\u0161\u00ed s\u00fa novinari.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-04-17T04:33:46.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 36,
        "count": 106,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je slu\u0161n\u00e1 len \u013eudia s\u00fa nesl\u00fa\u0161ni.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-04-17T04:35:26.514000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 27,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V pred\u010dasn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch by ma ma\u0165 z\u00e1kaz kandidova\u0165 t\u00ed, ktor\u00ed ich zavinily.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-04-17T04:40:50.989000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 24,
        "count": 125,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je preto okolo n\u00e1s, lebo ju ved\u00fa amateri platen\u00ed ako prof\u00edci.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-04-17T04:43:29.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 30,
        "count": 119,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pr\u00edspie\u0165 k v\u00fdmene politikov m\u00f4\u017eem tak,\u017ee o ich plate budem rozhodova\u0165 vreferende.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-04-17T04:46:50.841000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 26,
        "count": 122,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum na platy.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-04-17T04:48:03.526000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ru-Latn",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 30,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najlep\u0161ie by bolo keby len politici a novin\u00e1ri mohli voli\u0165.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-04-17T04:49:16.929000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 15,
        "count": 100,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "tak\u00ed neexistuj\u00fa.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-04-17T04:50:06.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zauj\u00edmaj\u00fa ma platy politikov.",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-04-17T04:51:39.746000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 29,
        "count": 115,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e9 rozhodnutia neovplyvn\u00edme,m\u00f4\u017eeme voli\u0165 ako chceme.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-04-17T04:54:32.042000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 134,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 16,
        "count": 122,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "politika je svinstvo",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-04-17T05:49:24.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 156,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 22,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00e1 strana kandiduj\u00faca do parlamentu by za sebou mala ma\u0165 aspo\u0148 p\u00e4\u0165ro\u010dn\u00fa komun\u00e1lnu sk\u00fasenos\u0165 a riadne \u0161trukt\u00fary....",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-04-17T06:11:44.284000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 20,
        "count": 107,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nikdy nevol\u00edm strany bez sk\u00fasenost\u00ed v komun\u00e1lnej politike, s\u00fa to len politick\u00e9 esero\u010dky....",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-04-17T06:14:04.295000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 27,
        "count": 104,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dia\u013a, u\u017e sa tak deje.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-04-17T06:40:22.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 170,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4vodom miz\u00e9rie je, \u017ee najv\u00e4\u010d\u0161iu podporu od mocn\u00fdch a bohat\u00fdch a nimi vlastnen\u00fdch MSM dost\u00e1vaj\u00fa \u013eudia \u00faplatn\u00ed a poslu\u0161n\u00ed, hoc aj cudzej moci",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-04-17T09:45:12.481000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 198,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 23,
        "count": 86,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "xxx",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-04-17T09:56:33.137000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 198,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neviem otvori\u0165 ostatn\u00e9 koment\u00e1re.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-04-17T09:58:55.680000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 198,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bohu\u017eia\u013e. Je to pravda.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-04-17T10:10:23.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 201,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie som si ist\u00e1, \u017ee vo vo\u013eb\u00e1ch rozhoduj\u00fa naozaj voli\u010di.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-04-17T10:34:32.229000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 202,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 7,
        "count": 97,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia sa oto\u010dili k politike chrbtom podobne, ako to bolo v socializme.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-04-17T10:37:15.130000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 202,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 26,
        "count": 86,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ch\u00fdbaj\u00fa politick\u00e9 diskusie za \u00fa\u010dasti str\u00e1n koal\u00edcie aj opoz\u00edcie.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-04-17T10:38:59.610000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 202,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 15,
        "count": 89,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemysl\u00edm \u017ee by to mala byt pokuta sk\u00f4r zv\u00fd\u0161enie  niektor\u00fdch dani",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-04-17T11:02:16.999000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 203,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 37,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Platon mal pravdu",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-04-17T13:14:48.707000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 212,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 34,
        "count": 77,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "niektor\u00e9 ot\u00e1zky s\u00fa bez \u0161ir\u0161ieho kontextu nejednozna\u010dn\u00e9",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-04-17T21:38:31.732000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je ve\u013emi ovplyvnen\u00e1 m\u00e9diami.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-04-18T19:03:19.982000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 230,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 9,
        "count": 82,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je slu\u017eba",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-04-18T19:03:54.094000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 230,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 14,
        "count": 75,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Volebn\u00e9 pr\u00e1vo by nemalo by\u0165 automatick\u00e9, ale mal by sa o\u0148 voli\u010di usilova\u0165. V\u0161eobecn\u00e9 volebn\u00e9 pr\u00e1vo je cesta do tyranie.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-04-19T11:22:38.467000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 237,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 12,
        "count": 67,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Progresivci su radikali. Malo by sa na nich nazerat ako na fasistov.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-04-22T10:25:24.184000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 254,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 11,
        "count": 61,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici m\u00f4\u017eu zmeni\u0165 m\u00e1lo. Ob\u010dianske aktivity m\u00f4\u017eu zmeni\u0165 viac.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-04-23T17:44:39.321000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 263,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 10,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cel\u00e1 civiliz\u00e1cia je v kr\u00edze, je ot\u00e1zka, \u010di t\u00fato kr\u00edzu dok\u00e1\u017eu politici rie\u0161i\u0165. Ide o kr\u00edzu \u013eudskej civiliz\u00e1cie, nie iba o kr\u00edzu demokracie.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-04-23T17:46:53.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 263,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 6,
        "count": 52,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri (ne)hlasovan\u00ed za toho-ktor\u00e9ho kandid\u00e1ta zoh\u013ead\u0148ujem v\u00fdlu\u010dne m\u00f4j bud\u00faci osobn\u00fd prospech z tejto vo\u013eby. Som pragmatik. V\u00e4\u010d\u0161inou nevol\u00edm...",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-04-23T18:07:19.074000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 267,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 9,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "dalsie otazky",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-04-23T19:05:49.562000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 32,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 8,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V EU nie je \u017eiadna demokracia, ale demokrat\u00fara, pa\u0161kvil.  A tzv. liber\u00e1lna demokracia je absol\u00fatny odpad, uprednost\u0148uje iba darmo\u017er\u00e1\u010dov.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-04-23T19:11:51.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 274,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 4,
        "count": 49,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bilboardy treba zakazat, su to iba marketingove manipulacie, mrhanie peniazmi, snaha presvedcit obrazkom je pohrdanim ludmi. A co ekologia?",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-04-24T01:10:06.184000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 111,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 41,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je svinstvo",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-04-24T06:15:18.271000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "hr",
        "participant_id": 156,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 6,
        "count": 33,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladom demokracie je neboj\u00e1cnos\u0165 \u013eudu, preto\u017ee ak za svoje pr\u00e1va \u013eud v ur\u010dit\u00fdch situ\u00e1ci\u00e1ch nezabojuje, nie je ich hoden. To je probl\u00e9m.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-04-24T07:20:02.368000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 34,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre porovnanie, v in\u00fdch krajin\u00e1ch pri akejko\u013evek ne\u017eelanej zmene \u013eudia nemaj\u00fa probl\u00e9m vyjadri\u0165 nes\u00fahlas,  to je s\u00fa\u010das\u0165ou demokracie.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-04-24T07:22:16.682000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 33,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak obyvate\u013eov ovl\u00e1da strach, je to pozostatok z predch\u00e1dzaj\u00facich re\u017eimov. Preto ak chceme \u017ei\u0165 lep\u0161ie,  nem\u00f4\u017eeme sa b\u00e1\u0165. Zmena je potrebn\u00e1",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-04-24T07:23:41.832000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 4,
        "count": 35,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prec s tymi, ktori nesluzia ludu.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-04-24T07:35:47.257000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 29,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme mat viac volebnych obvodov nie jeden.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-04-24T08:27:33.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 303,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 11,
        "count": 29,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010clovek je nielen s\u00fakromn\u00e1 bytos\u0165,ale aj politick\u00e1! S\u00fa\u010dasne.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-04-24T09:32:00.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 305,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 2,
        "count": 27,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Korupcia je v\u0161ade ale \u00faplne v\u0161ade.",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-04-24T10:14:39.060000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 307,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 2,
        "count": 24,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "strach bol aj v minulosti, ale ten dne\u0161n\u00fd je \"novotvar\".",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-04-24T10:45:23.240000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 312,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 9,
        "count": 19,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "x",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-04-24T12:47:52.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 219,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kaz kandidova\u0165 vo vo\u013eb\u00e1ch by mali ma\u0165 fa\u0161istick\u00e9 strany a komunistick\u00e1 strana.Ale oni s\u00fa povolen\u00e9,ich programy sa  propaguj\u00fa. Koc\u00farkovo.",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-04-24T13:26:31.725000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 18,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nekult\u00farny n\u00e1rod nevie ma\u0165 demokraciu,zneu\u017e\u00edva ju ako v\u0161etko ostatn\u00e9 len na osobn\u00fd prospech. Nem\u00e1 n\u00e1rok na svoj \u0161t\u00e1t. \u0160koda voli\u0165",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-04-24T13:34:50.729000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 5,
        "count": 18,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f sa aj volieb z\u00fa\u010dastn\u00edm, aj tak o nich rozhodne niekto in\u00fd",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-04-24T13:37:18.692000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 3,
        "count": 19,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes s\u00fa v\u0161etci volebn\u00ed kandid\u00e1ti vl\u00e1dnuci doposia\u013e populisti ba\u017eiaci len po moci a peniazoch. Ako ich rozozna\u0165?",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-04-24T13:47:05.544000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1kladn\u00e9 programy politick\u00fdch str\u00e1n by mali by\u0165 kr\u00e1tke,stru\u010dn\u00e9,v\u00fdsti\u017en\u00e9,aby ich pre\u010d\u00edtal a rozumel ka\u017ed\u00fd voli\u010d.Sprenevera-koniec strany.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-04-24T13:58:57.783000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 24,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Volebn\u00e9 programy nedodr\u017eali soc.demokrati.U n\u00e1s soc.demokratick\u00e9 strany neexistovali.Program bol len z\u00e1sterkou na ich osobn\u00e9 obohatenie.",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-04-24T14:01:46.914000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 6,
        "count": 19,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za nedodr\u017eanie volebn\u00fdch programov a rozkr\u00e1danie,by mali politici vr\u00e1ti\u0165 \u0161t\u00e1tu v\u0161etko rozkradnut\u00e9,zru\u0161i\u0165 stranu, neumo\u017eni\u0165 kandidat\u00faru nikde",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-04-24T14:12:30.040000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 4,
        "count": 22,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako n\u00e1s m\u00e1 zauj\u00edma\u0165 politika,ke\u010f vraj soc.demokracia SMER 12rokov nerobila svoj progam,ale ak\u00e9si mafi\u00e1n-komunist.rozkr\u00e1danie v demokracii",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-04-26T10:42:37.174000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bez hanby SMER i SNS pon\u00fakaj\u00fa rovnak\u00fd program ako pred rokmi,12 rokov\"soci\u00e1lne a n\u00e1rodne\"okr\u00e1dali n\u00e1rod a propaguj\u00fa sa \u010falej.M\u00e1 to v\u00fdznam?",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-04-26T10:55:56.090000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1 v\u00fdznam sledova\u0165 politiku,ke\u010f strany,ich predstavitelia rozkradli a rozkladaj\u00fa \u0161t\u00e1t a \u013eudia ich zase volia? Rovn\u00fd si rovn\u00e9ho h\u013ead\u00e1?",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-04-26T11:00:13.227000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Znechucuje ma politika,ke\u010f vid\u00edm ako to v stran\u00e1ch,parlamente a vl\u00e1de funguje. Ka\u017ed\u00fd hr\u00e1 na svojom pieso\u010dku a obohacuje sa na \u00fakor ob\u010danov.",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-04-26T11:02:23.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nekult\u00farna spolo\u010dnos\u0165,rovn\u00e1 sa nekult\u00farna politika. Vol\u00edme ved\u00facich zlodejov, tak sme v\u00e4\u010d\u0161ina zlodejov.Matematick\u00e9 rovn\u00e1 sa nepust\u00ed.",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-04-26T11:09:58.645000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 11,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Primit\u00edvnos\u0165 v\u00e4\u010d\u0161iny,jej honba za mocou,platmi za nerobenie,odr\u00e1dza od politiky slu\u0161n\u00fdch a vzdelan\u00fdch.Preto je politika ak\u00e1 je,a  beztrestn\u00e1",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-04-26T11:19:51.993000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "B\u00fdval\u00fdch politick\u00fdch pohrobkov \"komunistov,pred\u00e1kov-zv\u00e4z\u00e1kov i kl\u00e9rofa\u0161istov\" treba odstavi\u0165 od koryta. Ni\u010dia kult\u00faru,zneu\u017e\u00edvaj\u00fa demokraciu.",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-04-26T11:25:10.839000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 2,
        "count": 12,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rozdelit na 2:A kult\u00farny n\u00e1rod nevie ma\u0165 demokraciu,zneu\u017e\u00edva ju ako v\u0161etko ostatn\u00e9 len na osobn\u00fd prospech B: Taky Nem\u00e1 n\u00e1rok na svoj \u0161t\u00e1t...",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-04-26T13:16:16.667000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 332,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nejasn\u00e9, \u010do  ten dne\u0161n\u00fd je \"novotvar\" znamen\u00e1",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-04-26T13:19:37.257000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 332,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dud\u00ed demotivuje, ak si vyberaj\u00fa rie\u0161enia a hodnoty, ktor\u00e9 zvolen\u00ed z\u00e1stupcovia nedodaj\u00fa.",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-04-26T13:33:57.640000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 332,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nedodr\u017ean\u00e9 s\u013euby a kauzy demoralizuj\u00fa voli\u010dov, ale zd\u00e1 sa, \u017ee ich neodr\u00e1dzaj\u00fa voli\u0165 tak\u00fdchto politikov op\u00e4\u0165.",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-04-26T13:38:12.526000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 332,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 17,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politikom netreba (apriori) veri\u0165, ale ich kontrolova\u0165.",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-04-27T12:03:25.987000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 339,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 11,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010clovek str\u00e1ca d\u00f4veru v politikov, ktor\u00ed skoro nikdy nedr\u017eia politick\u00e9 s\u013euby. Z\u00e1verom je, \u017ee je z toho znechuten\u00fd.",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-04-28T04:36:13.291000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 344,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "neviem, o aky platonov vyrok sa jedna",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-04-28T06:37:13.352000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 345,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Medi\u00e1lna pozornos\u0165 sa venuje tzv.\"soci\u00e1lnym\" politikom,ktor\u00ed zakr\u00e1tko nadobudli ve\u013ek\u00fd majetok,manipul\u00e1torom na ktor\u00fdch nemaj\u00fa.Propaguj\u00fa ich.",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-04-28T09:28:10.283000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Koment\u00e1tori,ktor\u00fdch neslu\u0161n\u00ed politici \u010dasto pre\u010d\u00faraj\u00fa,im robia medvediu slu\u017ebu.Robia to z hl\u00faposti,ako sebaprezent\u00e1ciu,alebo naschv\u00e1l.",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-04-28T09:32:47.688000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia,nevzdelan\u00ed koment\u00e1tori a redaktori \u010dasto zle ovplyv\u0148uj\u00fa verejn\u00fa mienku nesl\u00e1vnym v\u00fdberom politikov.Je to  pod \u00farove\u0148,znechucuj\u00face.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-04-28T09:39:15.773000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 314,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Znechucuje ma, ke\u010f sa viera v boha a z toho plyn\u00face presved\u010denia rie\u0161ia v parlamente. Parlament m\u00e1zabezpe\u010di\u0165 len slobodu vierovyznania.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-04-28T12:52:40.790000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 347,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5b4ja5iu5r",
        "datetime": null
    }
]