[
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend in der Schweiz.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2024-10-02T11:28:47.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 113,
        "pass_count": 3,
        "count": 118,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend in \u00d6sterreich.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2024-10-02T11:30:31.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 110,
        "pass_count": 5,
        "count": 118,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend in Liechtenstein.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2024-10-02T11:31:14.162000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 6,
        "count": 120,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend in Luxemburg.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2024-10-02T11:31:41.402000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 117,
        "pass_count": 3,
        "count": 120,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend in Deutschland.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2024-10-02T11:32:46.176000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 2,
        "count": 118,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend im st\u00e4dtischen Raum.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2024-10-02T11:33:44.270000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 7,
        "count": 118,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich \u00fcberwiegend im l\u00e4ndlichen Raum.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2024-10-02T11:33:59.075000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 87,
        "pass_count": 9,
        "count": 119,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege mich im st\u00e4dtischen und l\u00e4ndlichen Raum etwa gleich viel.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2024-10-02T11:34:58.456000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 75,
        "pass_count": 8,
        "count": 120,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "F\u00fcr mich trifft eher zu: Ich will nicht Auto fahren, aber ich muss. (nach Katja Diehl)",
        "statement_id": 9,
        "created": "2024-10-05T11:09:04.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 9,
        "count": 114,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich m\u00f6chte ein Auto besitzen, nicht nur Autos nutzen.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2024-10-05T11:10:05.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 74,
        "pass_count": 15,
        "count": 106,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Efuels-Ausnahme bei EU-Verbrenner-Neuzulassungsverbot ab 2035 w\u00fcrde die Verkehrswende behindern",
        "statement_id": 11,
        "created": "2024-10-05T11:10:35.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 21,
        "count": 111,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deutliche Verteuerungen bei PKW (Parkgeb\u00fchren, Steuer nach Gewicht, Benzin) zu Steuerungszwecken sind politisch zu riskant",
        "statement_id": 12,
        "created": "2024-10-05T11:15:29.238000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 21,
        "count": 109,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eine Antriebswende kann erfolgreich Klimaschutz mit Gewohntem verbinden (Individualverkehr, Anzahl PKW, Autoproduktion als Kernbranche)",
        "statement_id": 13,
        "created": "2024-10-05T11:15:52.451000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 26,
        "count": 109,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kostenlos nutzbarer \u00d6PNV sollte das langfristige Ziel sein.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2024-10-05T11:16:10.329000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 2,
        "count": 112,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nur wegen der Probleme bei der Bahn nutze ich sie kaum (noch).",
        "statement_id": 15,
        "created": "2024-10-05T11:18:35.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 16,
        "count": 107,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00fcrde gerne mehr Rad fahren, aber die Situation f\u00fcr Radfahrende ist in meiner Kommune zu schlecht.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2024-10-05T11:18:59.782000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 19,
        "count": 111,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fu\u00dfg\u00e4nger*innen sollten wieder deutlich mehr Raum bekommen, z. B. durch zahlreiche autofreie Stra\u00dfen o. verkehrsberuhigte Superblocks",
        "statement_id": 17,
        "created": "2024-10-05T11:23:22.811000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 3,
        "count": 114,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Flugverkehr muss stark reduziert werden durch Verteuerungen und/oder Einschr\u00e4nkungen.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2024-10-05T11:23:47.438000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 6,
        "count": 113,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ridesharing soll Pflicht werden - wer irgendwo hinf\u00e4hrt, muss andere mitnehmen. \u00dcber eine App steuern + abrechnen. Alleinfahren sehr teuer!",
        "statement_id": 19,
        "created": "2024-10-05T11:48:53.216000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 21,
        "count": 108,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Parkraum in St\u00e4dten wird analog zu den Grund-/Mietpreisen des jeweiligen Stadtteils abgerechnet. (Zus\u00e4tzlich zu Gewicht, Gr\u00f6\u00dfe etc des Pkw.)",
        "statement_id": 20,
        "created": "2024-10-05T11:52:22.301000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 18,
        "count": 110,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Die Polizei soll sehr viel Radstreife in Zivilkleidung fahren, \u00fcberall. Drangsalierer in Kfz d\u00fcrfen sich nicht mehr sicher f\u00fchlen.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2024-10-05T11:56:38.493000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 25,
        "count": 110,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kaum jemand ist wirklich auf das Auto \"angewiesen\", dies dient viel zu oft nur als Ausrede f\u00fcr die eigene Bequemlichkeit.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2024-10-05T12:11:41.794000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 14,
        "count": 111,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mehr Subventionen in den Schienenverkehr",
        "statement_id": 23,
        "created": "2024-10-05T12:13:41.316000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 108,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "W\u00e4ren \u00d6PNV und Fernverkehr g\u00fcnstiger, w\u00fcrde ich das Auto \u00f6fter stehen lassen.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2024-10-05T12:15:06.025000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 26,
        "count": 111,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "W\u00e4ren \u00d6PNV und Fernverkehr zuverl\u00e4ssiger, w\u00fcrde ich das Auto \u00f6fter stehen lassen.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2024-10-05T12:15:15.451000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 26,
        "count": 110,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schienen-Fernverkehr muss g\u00fcnstiger als Fliegen sein.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2024-10-05T12:16:29.501000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 110,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der SchienenpersonenNahverkehr m\u00fcsste gegen\u00fcber dem SchienenpersonenFernverkehr priorisiert werden.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2024-10-05T12:36:02.896000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 8,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 39,
        "count": 103,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich ben\u00f6tige keinen eigenen/privaten PKW. Mein Bedarf w\u00e4re mit Car-Sharing und \u00d6PNV und Fahrrad voll gedeckt.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2024-10-05T13:05:20.392000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 5,
        "count": 107,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bei Routenplanungen mit dem \u00d6PNV spielt die Angst, einen Anschluss zu verpassen, eine Gro\u00dfe Rolle.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2024-10-06T08:00:56.304000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 6,
        "count": 94,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Busse mit Versp\u00e4tung sollen im Stra\u00dfenverkehr bevorzugt werden, z.B. bei Ampeln.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2024-10-06T08:05:10.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 94,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der F\u00fchrerschein soll durch Theoriepr\u00fcfungen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden erneuert werden m\u00fcssen.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2024-10-06T08:09:32.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 11,
        "count": 94,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der F\u00fchrerschein soll durch Praxisfahrpr\u00fcfungen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden erneuert werden m\u00fcssen.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2024-10-06T08:09:51.499000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 14,
        "count": 95,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00fcge sind toll!",
        "statement_id": 33,
        "created": "2024-10-06T08:20:10.949000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 96,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich f\u00fchle mich durch Flugzeugl\u00e4rm bel\u00e4stigt.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2024-10-06T08:20:34.999000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 11,
        "count": 96,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich f\u00fchle mich durch Autol\u00e4rm bel\u00e4stigt.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2024-10-06T08:20:58.364000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 7,
        "count": 96,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der \u00d6PNV im l\u00e4ndlichen Bereich ist viel zu schlecht (selten, langsam, teuer) um eine Alternative zum Auto zu sein.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2024-10-11T12:41:10.459000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 85,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Parkpl\u00e4tze sollten nicht verknappt werden, sie sind n\u00f6tig, solange es Fahrzeuge gibt. Erst wenn es weniger gibt, kann man reduzieren.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2024-10-11T13:13:17.155000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 46,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 4,
        "count": 78,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskussionen zu Mobilit\u00e4t werden zu oft aus innenst\u00e4dtischer Perspektive gef\u00fchrt.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2024-10-11T13:44:40.286000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 18,
        "count": 73,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich f\u00fchle mich durch den L\u00e4rm des Schienenverkehrs bel\u00e4stigt",
        "statement_id": 39,
        "created": "2024-10-11T13:52:17.921000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 51,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 8,
        "count": 71,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich f\u00fchle mich in \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln unwohl.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2024-10-11T13:56:17.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 4,
        "count": 72,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich weiss nicht, wo der n\u00e4chste Ridesharing-Parkplatz ist.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2024-10-11T13:57:38.908000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 2,
        "count": 73,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kindern in einer Art \" Umwelterziehung\" Radfahrens schmackhaft machen.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2024-10-11T17:05:43.917000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kindern durch eine Art\"Umwelterziehung\" u.A. f\u00fcr das Radfahren begeistern",
        "statement_id": 43,
        "created": "2024-10-11T17:19:12.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 10,
        "count": 65,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Der Automobil-Individualverkehr geh\u00f6rt raus aus den St\u00e4dten.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2024-10-11T17:25:05.273000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 64,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 7,
        "count": 63,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich habe kein eigenes Auto.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2024-10-11T17:27:12.215000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 64,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 2,
        "count": 65,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich habe keinen F\u00fchrerschein.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2024-10-11T17:27:26.094000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 64,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 0,
        "count": 63,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "SUV- Fahrzeuge erheblich st\u00e4rker besteuern, h\u00f6here Parkgeb\u00fchren einfordern ect.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2024-10-11T17:34:44.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bis auf begr\u00fcndete Ausnahmen, eine KFZ Steuer nach Gewicht",
        "statement_id": 48,
        "created": "2024-10-11T17:36:54.644000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bis auf begr\u00fcndete Ausnahmen, sollte die KFZ - Steuer nach Gewicht des Fahrzeugs berechnet werden.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2024-10-11T17:38:31.926000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Autofreie Sonntage",
        "statement_id": 50,
        "created": "2024-10-11T17:40:23.003000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "1 x im Monat einen autofreien Sonntag (bis auf begr\u00fcndete Ausnahmen)",
        "statement_id": 51,
        "created": "2024-10-11T17:45:59.908000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 6,
        "count": 65,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Das \u00fcberf\u00e4llige Tempolimit endlich einf\u00fchren",
        "statement_id": 52,
        "created": "2024-10-11T17:47:38.687000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 7,
        "count": 65,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deutliche Verteuerung der KFZ- Steuer f\u00fcr sehr schwere Fahrzeuge",
        "statement_id": 53,
        "created": "2024-10-11T17:49:37.963000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Personen pro PKW erh\u00f6hen: Spur f\u00fcr 3+ Pers., Anreize f\u00fcr entsprechendes Pendeln etc.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2024-10-11T17:49:46.696000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 60,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 13,
        "count": 62,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Deutliche Verteuerung der KFZ- Steuern f\u00fcr sehr schwere PKW",
        "statement_id": 55,
        "created": "2024-10-11T17:51:44.059000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 64,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich w\u00e4re einverstanden mit einer sp\u00fcrbaren Verlagerung von staatl. Mitteln, F\u00f6rderungen etc. vom Auto zu Bahn, Fahrrad, Fu\u00df",
        "statement_id": 56,
        "created": "2024-10-11T17:52:17.231000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 60,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 0,
        "count": 63,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Wo immer es m\u00f6glich ist, Strassen  zur\u00fcckbauen, entsiegeln bzw. zu Fahrradwegen umwidmen",
        "statement_id": 57,
        "created": "2024-10-11T17:57:59.716000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 5,
        "count": 65,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kommunen legen verbindliche Ziele fest zur deutlichen Reduz. der Wege mit motoris. Individualverkehr. Incl. B\u00fc-Beteiligung",
        "statement_id": 58,
        "created": "2024-10-11T17:58:17.428000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "de",
        "participant_id": 60,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 13,
        "count": 63,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ich bewege ich \u00fcberwiegend in Deutschland.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2024-10-02T11:30:54.304000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "de",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "66swzevhkh",
        "datetime": null
    }
]