[
    {
        "txt": "Zlo\u017eenie parlamentu a politick\u00e1 kult\u00fara je len zrkadlom spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-09-17T14:29:13.492000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 9,
        "count": 126,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nefunk\u010dn\u00e9 politick\u00e9 strany s\u00fa spolo\u010dn\u00fdm menovate\u013eom mnoh\u00fdch probl\u00e9mov.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-09-17T14:30:29.827000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 21,
        "count": 119,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici by mali by\u0165 slu\u0161n\u00ed - neml\u00e1ti\u0165 sa a neprovokova\u0165.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-09-17T14:30:39.705000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 12,
        "count": 120,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m, \u017ee \u201esuch\u00ed\u201d politici - odborn\u00edci n\u00e1s moc nezauj\u00edmaj\u00fa.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-09-17T14:32:25.906000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 26,
        "count": 116,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici robia \u0161ou a cirkusy, preto\u017ee voli\u010dov vecn\u00e9 rie\u0161enia a\u017e tak nep\u00fataj\u00fa.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-09-17T14:32:44.734000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 15,
        "count": 126,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e9 strany by mali transparentne nar\u00e1ba\u0165 s financiami",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-09-17T14:32:57.619000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 8,
        "count": 117,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici by nemali burcova\u0165 em\u00f3cie a vies\u0165 sa na vlne (internetovej) nen\u00e1visti.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-09-17T14:33:05.960000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 14,
        "count": 117,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Imponuje mi umiernen\u00e1 a nekonfronta\u010dn\u00e1 komunik\u00e1cia politikov.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-09-17T14:33:14.847000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 20,
        "count": 115,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cen\u00edm si, ak si vie politik \u00faprimne prizna\u0165 chybu. A nevyhov\u00e1ra sa kadekoho",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-09-17T14:33:43.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 98,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 112,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S bl\u00e1znami sa nediskutuje, bl\u00e1znom treba vrazi\u0165 jednu po papuli.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-09-17T14:33:58.499000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 75,
        "pass_count": 21,
        "count": 119,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politik sa nesmie necha\u0165 unies\u0165 em\u00f3ciami a uch\u00fdli\u0165 sa k n\u00e1siliu.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-09-17T14:34:16.331000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 12,
        "count": 111,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diaden dvojak\u00fd meter. Prehre\u0161ky politikov treba ods\u00fadi\u0165 bez oh\u013eadu na to \u010di ich stranu podporujem.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-09-17T14:34:29.787000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 101,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 12,
        "count": 118,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som ochotn\u00fd akceptova\u0165 hrub\u00e9 spr\u00e1vanie politika len ak pri tom bojuje za m\u0148a a moje z\u00e1ujmy.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-09-17T14:34:42.714000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 15,
        "count": 105,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vol\u00edm najm\u00e4 pod\u013ea toho, \u010di je strana (vn\u00fatorne) demokratick\u00e1.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-09-17T14:34:49.833000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 30,
        "count": 116,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme reformu politick\u00fdch str\u00e1n, aby boli viac o \u010dlenoch a nie predsedoch.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-09-17T14:35:20.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 21,
        "count": 112,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme vytvori\u0165 nov\u00e9 demokratick\u00e9 f\u00f3ra pre ob\u010danov (ob\u010dianske zhroma\u017edenia, deliberat\u00edvne f\u00f3ra a pod\u2026)",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-09-17T14:36:10.595000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 32,
        "count": 116,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f bud\u00fa ob\u010dania akt\u00edvnej\u0161\u00ed, tak ich bud\u00fa politici aj viac po\u010d\u00fava\u0165.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-09-17T14:36:19.579000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 17,
        "count": 116,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcem \u017ei\u0165 v spolo\u010dnosti, ktor\u00e1 sa o politiku nebude zauj\u00edma\u0165 len raz za \u0161tyri roky.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-09-17T14:36:30.676000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 86,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 16,
        "count": 115,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010danov by sme mali viac zap\u00e1ja\u0165 do demokratick\u00fdch procesov.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-09-17T14:36:42.423000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 18,
        "count": 118,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak je strana demokratick\u00e1, tak sa aj \u013eah\u0161ie vyvodzuje zodpovednos\u0165 za pre\u0161\u013eapy vedenia.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-09-17T14:37:02.333000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 15,
        "count": 110,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "za tento stav v spolo\u010dnosti zodpoved\u00e1 vlastizradn\u00e1 \u010caputov\u00e1, ta tuto luzu dr\u017e\u00ed u moci",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-09-17T17:13:22.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 3,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 6,
        "count": 25,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Priama demokracia, vecn\u00e9 odborn\u00e9 rie\u0161enia, osobn\u00e1 zodpovednos\u0165, imperat\u00edvny mand\u00e1t, osveta aj represia. Politikom neda\u0165 priestor.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-09-17T17:47:10.403000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 7,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 32,
        "count": 111,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A u\u017e to tu je..vi\u010f PS..a \u010datku",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-09-17T18:33:31.009000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 5,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A k \u010domu v\u00e1m to je?  \u010co sa zmen\u00ed? Zmen\u00edte pravdu na pravdu..\u010di posluhova\u010di?",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-09-17T18:36:00.483000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 13,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najviac \u0161kody na slu\u0161nosti m\u00e1 ur\u010dite na rov\u00e1\u0161i bl\u00e1zon Matovi\u010d, a to u\u017e od vstupu do politiky. A spolu s n\u00edm jeho voli\u010di.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-09-17T19:00:28.816000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najviac \u0161kody na slu\u0161nosti m\u00e1 na rov\u00e1\u0161i ur\u010dite bl\u00e1zon Matovi\u010d. A spolu s n\u00edm jeho naivn\u00ed voli\u010di.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-09-17T19:01:55.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 18,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 12,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za demokraciu sa iba skryvaju",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-09-17T20:01:34.847000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 25,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 5,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som za uradnicku vladu odbornikov ktory budu strazeny a kontrolovany nechcem pozeral tento circus dookola v mediach. Uz bolo dost hanby.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-09-17T20:21:45.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 29,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 25,
        "count": 98,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "jedin\u00e1 zodpovedn\u00e1 za toto je vlastizradn\u00e1 \u010caputov\u00e1, ta tuto luzu dr\u017e\u00ed u moci 3,5 roka",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-09-18T03:51:13.757000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 3,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 6,
        "count": 26,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "jedin\u00e1 zodpovedn\u00e1 za to je vlastizradn\u00e1 prezidentka \u010caputov\u00e1 ta tuto luzu dr\u017e\u00ed u moci 3,5 roka",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-09-18T03:54:02.049000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 3,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 2,
        "count": 13,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diadajte vo\u013eby na vodi\u010da autobusu - a \u0161upn\u00fa v\u00e1s na psychiatriu. \u0160t\u00e1t vies\u0165 m\u00f4\u017eete",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-09-18T10:17:15.530000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do politiky by mali by\u0165 primeranou formou  uveden\u00e9 u\u017e deti v \u0161kol\u00e1ch",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-09-20T19:44:16.792000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 11,
        "count": 66,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po 30 rokoch je n\u00e1m jasn\u00e9, \u017ee poslanec/politik by mal by\u0165 odvolate\u013en\u00fd. Spr\u00e1vu \u0161t\u00e1tu by som zveril profesion\u00e1lom a NR SR by bola dozorn\u00e1 rada",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-09-21T18:14:35.256000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 7,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 9,
        "count": 60,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "do parlamentu by sa mali strany kvalifikova\u0165 ak maj\u00fa minim\u00e1lne 10%. To nie je okresn\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e, ale najvy\u0161\u0161\u00ed liga.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-09-21T21:53:59.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 8,
        "count": 41,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pri troch percent\u00e1ch budeme plati\u0165 teoreticky 33 politick\u00fdch str\u00e1n a parlament bude pr\u00e1zdy. Alebo ho vymenuj\u00fa zzo zvy\u0161n\u00fdch 0,333%?",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-09-21T21:58:03.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri 5% m\u00f4\u017eeme ma\u0165 v parlamente a\u017e 20 str\u00e1n. Super !!!",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-09-21T21:59:11.512000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 10,
        "count": 31,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Poslanec na v\u0161etk\u00fdch \u00farovniach od E\u00da a\u017e po obecn\u00fd \u00farad by mal by\u0165 zvolen\u00fd najviac v dvoch obdobiach po sebe a potom s jednou pauzou",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-09-22T04:19:10.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 6,
        "count": 34,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vl\u00e1dnuce politick\u00e9 strany s\u00fa a\u017e ve\u013emi funk\u010dn\u00e9, ale iba pre svoje z\u00e1ujmy!",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-09-22T06:03:38.124000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 136,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 7,
        "count": 33,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hlavne ke\u010f je aj profesion\u00e1lny pr\u00e1vnik ako napr. R. Kali\u0148\u00e1k!",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-09-22T06:05:16.943000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 136,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politick\u00e1 kult\u00fara sa buduje dlhodobo a SR je pomerne mlad\u00e1 demokracia.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-09-22T15:51:30.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 153,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 1,
        "count": 20,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m so slu\u0161n\u00fdm spr\u00e1van\u00edm m\u00e1 cel\u00e1 spolo\u010dnos\u0165, preto sa hor\u0161ie vynucuje v politike",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-09-22T15:54:06.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 153,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 1,
        "count": 19,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "3% hlasov sta\u010d\u00ed na podporu strany \u0161t\u00e1tom.Kvorum pre vstup do parlamentu by malo by\u0165 aspo\u0148 10%, nech nem\u00e1me zlepence ako to bolo teraz.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-09-23T18:38:08.236000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 157,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 1,
        "count": 15,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia, ktor\u00ed id\u00fa voli\u0165, by mali by\u0165 rozumn\u00fdm sp\u00f4sobom odmenen\u00ed, aby sa zv\u00fd\u0161ila volebn\u00e1 \u00fa\u010das\u0165.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-09-23T21:00:39.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 158,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 0,
        "count": 14,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "test",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-09-26T09:22:53.478000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 170,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "94vtvv92a6",
        "datetime": null
    }
]