[
    {
        "txt": "O\u010dkovanie by malo by\u0165 povinn\u00e9 len pre osoby, pre ktor\u00e9 nepredstavuje z\u00e1va\u017en\u00e9 zdravotn\u00e9 riziko.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2021-09-03T12:40:27.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 13,
        "count": 87,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Povinn\u00e9 o\u010dkovanie pre je na\u0161ou mor\u00e1lnou povinnos\u0165ou, preto\u017ee v spolo\u010dnosti s\u00fa ohrozen\u00ed \u013eudia, ktor\u00ed sa z objekt\u00edvnych d\u00f4vodov zao\u010dkova\u0165 nem\u00f4\u017eu.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2021-09-03T12:40:41.524000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 13,
        "count": 94,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Absol\u00fatna sloboda a m\u00fdtus o nedotknutelnosti \u013eudsk\u00e9ho tela s\u00fa spolo\u010densky neprijate\u013en\u00e9. Obe zab\u00edjaj\u00fa. Vzdelanie a zodpovednos\u0165 s\u00fa rie\u0161en\u00edm.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2021-09-12T05:13:40.914000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 106,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 6,
        "count": 24,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1ujem jednotlivca je d\u00f4le\u017eitej\u0161\u00ed ako z\u00e1ujem spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2021-09-03T13:42:46.330000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 19,
        "count": 82,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "0",
        "statement_id": 28,
        "created": "2021-11-14T17:31:41.120000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 129,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 11,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O\u010dkovanie by malo by\u0165 povinn\u00e9 len pre kritick\u00fa infra\u0161trukt\u00faru spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2021-09-03T12:40:36.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 18,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1tni zamestnanci sa maj\u00fa o\u010dkova\u0165 povinne. Maj\u00fa \u00eds\u0165 pr\u00edkladom a ich pr\u00e1ca je zvy\u010dajne o kontakte s \u013eu\u010fmi.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2021-09-04T17:54:51.907000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 24,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 14,
        "count": 68,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a spolo\u010dnos\u0165 mus\u00ed pracova\u0165 na obnove d\u00f4very v medic\u00ednske in\u0161tit\u00facie. Nie je dobr\u00e9, ak sa viac ver\u00ed politikom ne\u017e epidemiol\u00f3gom.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2021-09-04T15:21:18.001000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 64,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 13,
        "count": 79,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na dobrovo\u013enos\u0165 o\u010dkovania je u\u017e neskoro. S prich\u00e1dzaj\u00facou tre\u0165ou vlnou mus\u00edme vyu\u017ei\u0165 v\u0161etky prostriedky, ktor\u00e9 m\u00e1me k dispoz\u00edcii, teda aj povinn\u00e9 o\u010dkovanie.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2021-09-03T12:42:36.735000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 14,
        "count": 91,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O\u010dkovanie predstavuje \u00fa\u013eavu, ale samo n\u00e1s nezachr\u00e1ni (Poctiv\u00e9) \u010dast\u00e9 (2-3x t\u00fd\u017edenne) testovanie, trasovanie a izol\u00e1cia s\u00fa tie\u017e ve\u013emi \u00fa\u010dinn\u00e9.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2021-09-05T20:31:28.549000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 9,
        "count": 35,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O\u010dkovanie by malo by\u0165 dobrovo\u013en\u00e9",
        "statement_id": 25,
        "created": "2021-09-09T10:46:03.309000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 82,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 6,
        "count": 29,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak\u00e9ko\u013evek povinn\u00e9 o\u010dkovanie, \u010di u\u017e proti tetanu, \u010diernemu ka\u0161\u013eu, \u017elta\u010dke, os\u00fdpkam, alebo \u010fal\u0161\u00edm ochoreniam je nemor\u00e1lne a malo by by\u0165 zru\u0161en\u00e9.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2021-09-03T12:41:25.682000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 8,
        "count": 80,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O\u010dkovanie nesmie by\u0165 za \u017eiadnych okolnost\u00ed povinn\u00e9. Ka\u017ed\u00fd by mal ma\u0165 mo\u017enos\u0165 slobodnej vo\u013eby, ako vynalo\u017e\u00ed so svojim telom a zdrav\u00edm.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2021-09-03T12:40:18.047000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 13,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pre\u010do sa nehovor\u00ed o prevencii a lie\u010dbe, pre\u010do tla\u010d\u00edte na o\u010dkovanie? Pre\u010do s\u00fa v nemocniciach aj pacienti s o\u010dkovan\u00edm? Ak\u00fd to m\u00e1 v\u00fdznam?",
        "statement_id": 23,
        "created": "2021-09-07T16:47:43.270000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 71,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 10,
        "count": 33,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00edskanie kolekt\u00edvnej imunity je jedinou cestou von z pand\u00e9mie.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2021-09-03T12:40:45.808000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 18,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mala by by\u0165 s\u00fastavn\u00e1 propag\u00e1cia,spr\u00e1vnej\u0161ie rozhodnutia a opatrenia a hlavne kvalitne a funguj\u00face zdravotn\u00edctvo,nie rozkradnut\u00e9 a dezol\u00e1tne",
        "statement_id": 24,
        "created": "2021-09-08T09:42:08.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 74,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 7,
        "count": 33,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak, ako \u017eeny maj\u00fa by\u0165 slobodn\u00e9 v rozhodovan\u00ed o svojom tele a tehotenstve, tak aj ostatn\u00ed by mali by\u0165 slobodn\u00ed v tom, \u010di sa daj\u00fa zao\u010dkova\u0165.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2021-09-03T12:41:45.134000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 19,
        "count": 92,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na zavedenie povinn\u00e9ho o\u010dkovania je priskoro, lebo nepozn\u00e1me dlhodob\u00e9 efekty vakc\u00edn.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2021-09-04T13:35:42.635000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 13,
        "count": 85,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zavedenie povinn\u00e9ho o\u010dkovania by len vzbudilo v\u00e4\u010d\u0161\u00ed odpor popul\u00e1cie proti vakc\u00ednam. K\u013e\u00fa\u010dov\u00e1 je osveta a dobre nastaven\u00e1 kampa\u0148.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2021-09-03T12:41:34.284000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 18,
        "count": 91,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som zao\u010dkovan\u00fd/-\u00e1",
        "statement_id": 12,
        "created": "2021-09-03T13:42:16.298000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 83,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 33,
        "count": 143,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nechcem \u017ei\u0165 v neistote, \u017ee v pr\u00edpade choroby mi nebude poskytnut\u00e1 n\u00e1le\u017eit\u00e1 zdravotn\u00e1 starostlivos\u0165.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2021-09-03T12:41:54.035000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 11,
        "count": 80,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Povinn\u00e9 je u\u017e o\u010dkovanie proti tetanu, \u010diernemu ka\u0161\u013eu, \u017elta\u010dke, os\u00fdpkam a \u010fal\u0161\u00edm ochoreniam. O\u010dkovanie proti ochoreniu COVID-19 by nemalo by\u0165 preto v\u00fdnimkou.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2021-09-03T12:41:01.504000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 15,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nezao\u010dkovan\u00ed skon\u010d\u00ed v nemocnici (v o\u010dkovan\u00ed mu ni\u010d neprek\u00e1\u017ealo) nech si hospitaliz\u00e1ciu plat\u00ed zo svojho.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2021-09-05T06:54:53.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 41,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 7,
        "count": 54,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dobrovolne nezaockovani by v pripade ochorenia covid mali dostat bezplatne iba zakladnu zdravotnu starostlivost",
        "statement_id": 21,
        "created": "2021-09-05T18:16:11.931000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 57,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 7,
        "count": 42,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010clovek bez pr\u00edznakov je zdrav\u00fd, nepotrebuje testovanie (nek\u00fdcha, neka\u0161le). Akon\u00e1hle spozoruje prv\u00e9 sympt\u00f3my, d\u00e1 sa dobrovo\u013ene otestova\u0165.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2021-09-12T18:00:44.683000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 109,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 14,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako rie\u0161enie vid\u00edm prijatie r\u00f4znych opatren\u00ed, ktor\u00e9 nezao\u010dkovan\u00fdm \u013eu\u010fom komplikuj\u00fa ka\u017edodenn\u00fd \u017eivot, a teda zv\u00fdhod\u0148uj\u00fa zao\u010dkovan\u00fdch.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2021-09-05T15:56:49.858000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 8,
        "count": 47,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1ujem slolo\u010dnosti je d\u00f4le\u017eitej\u0161\u00ed, ako z\u00e1ujem jednotlivca. A ke\u010f\u017ee o\u010dkovanie je jedin\u00e1 cesta von, malo by by\u0165 povinn\u00e9.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2021-09-05T10:24:48.067000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 50,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 11,
        "count": 49,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Antivaxersk\u00e1 kampa\u0148 a dezinform\u00e1cie s\u00fa u\u017e nato\u013eko siln\u00e9, \u017ee zavies\u0165 povinn\u00e9 o\u010dkovanie je nere\u00e1lne.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2021-09-05T15:55:40.823000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 9,
        "count": 47,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "This is from dominik",
        "statement_id": 29,
        "created": "2021-11-15T23:37:50.530000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 143,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Individu\u00e1lna sloboda je v spolo\u010dnosti d\u00f4le\u017eitej\u0161ia ako kolekt\u00edvna solidarita.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2021-09-03T12:42:10.721000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4asmnumwa4",
        "datetime": null
    }
]