[
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus existuje aj dnes - len v in\u00fdch, \u010dasto skryt\u00fdch podob\u00e1ch.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-06-28T07:49:55.459000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 10,
        "count": 75,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus vymrel po druhej Svetovej vojne.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-06-28T07:50:21.580000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 60,
        "pass_count": 8,
        "count": 70,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prejavom fa\u0161izmu je potl\u00e1\u010danie a zakazovanie demokratick\u00fdch politick\u00fdch str\u00e1n.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-06-28T07:50:35.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 13,
        "count": 75,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus zneu\u017e\u00edva na\u0161e predsudky a strach z nezn\u00e1ma.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-06-28T07:50:42.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 15,
        "count": 78,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus sa prejavuje v prehnanej forme nacionalizmu.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-06-28T07:51:01.661000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 16,
        "count": 81,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd z\u00e1kaz zo strany \u0161t\u00e1tu je prejavom fa\u0161izmu.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-06-28T07:51:07.638000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 12,
        "count": 72,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus potl\u00e1\u010da \u013eudsk\u00fa rovnos\u0165, t\u00fdm \u017ee na z\u00e1klade nelegit\u00edmnych krit\u00e9ri\u00ed del\u00ed \u013eud\u00ed na dve kateg\u00f3rie.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-06-28T07:51:16.211000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 14,
        "count": 77,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie ka\u017ed\u00fd z\u00e1kaz je prejavom fa\u0161izmu.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-06-28T07:51:21.846000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 8,
        "count": 76,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t m\u00e1 pr\u00e1vo ude\u013eova\u0165 z\u00e1kazy, ak je ich \u00fa\u010del racion\u00e1lny a legit\u00edmny.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-06-28T07:51:27.966000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 10,
        "count": 82,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus del\u00ed \u013eud\u00ed na dve kateg\u00f3rie pod\u013ea pr\u00edslu\u0161nosti k n\u00e1rodu.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-06-28T07:51:31.867000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 15,
        "count": 74,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus umelo vytv\u00e1ra strach v mysliach ob\u010danov, aby sa mohol postavi\u0165 do role ochrancu n\u00e1roda.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-06-28T07:51:44.716000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 12,
        "count": 74,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus vyu\u017e\u00edva populizmus na dosiahnutie moci.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-06-28T07:51:50.217000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 81,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus vytv\u00e1ra a zneu\u017e\u00edva strach z vymyslen\u00fdch vonkaj\u0161\u00edch nepriate\u013eov.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-06-28T07:52:06.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 12,
        "count": 75,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus potl\u00e1\u010da politick\u00e9 pr\u00e1va inak zm\u00fd\u0161\u013eaj\u00facich \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-06-28T07:52:15.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 13,
        "count": 76,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uprednost\u0148ovanie verejn\u00e9ho z\u00e1ujmu pred s\u00fakromn\u00fdm nie je nevyhnutne v\u017edy prejavom fa\u0161izmu.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-06-28T07:52:21.103000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 15,
        "count": 75,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dnos\u0165 je r\u00f4znorod\u00e1 a nemali by sme deli\u0165 \u013eud\u00ed na z\u00e1klade ich pr\u00edslu\u0161nosti k n\u00e1rodnosti.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-06-28T07:52:26.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 10,
        "count": 77,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus prehral vojnu o symboly a tak sa prejavuje skryto - v n\u00e1znakoch.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-06-28T07:52:31.172000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 21,
        "count": 73,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme odli\u0161ova\u0165 medzi prav\u00fdmi fa\u0161istami -politikmi a oby\u010dajn\u00fdmi \u013eu\u010fmi, ktor\u00ed im len naleteli.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-06-28T07:52:54.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 15,
        "count": 76,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa fa\u0161isti dostan\u00fa k moci u\u017e je neskoro. Treba ich identifikova\u0165 a zastavi\u0165 v z\u00e1rodkoch.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-06-28T07:53:00.519000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 11,
        "count": 73,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Doba sa nato\u013eko zmenila, \u017ee nie je \u017eiaduce aby sme sa oh\u00e1\u0148ali a n\u00e1lepkovali niekoho ako fa\u0161istu.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-06-28T07:53:32.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 9,
        "count": 71,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161ista je len ten, kto sa k tomu otvorene alebo skryto hl\u00e1si.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-06-28T07:53:54.720000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 18,
        "count": 73,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Liberalizmus je fa\u0161izmus.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-06-28T07:54:26.416000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 18,
        "count": 72,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je liberalizmus. \n",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-06-28T07:54:37.988000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 16,
        "count": 71,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je nedemokratick\u00fd.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-06-28T07:54:46.575000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 12,
        "count": 71,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S\u00fa\u010dasn\u00e9 rusk\u00e9 politick\u00e9 elity sa spr\u00e1vaj\u00fa ako fa\u0161isti.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-06-28T07:55:10.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 11,
        "count": 77,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus popiera vedeck\u00e9 poznanie a fakty.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-06-28T09:46:27.601000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 18,
        "count": 74,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161istick\u00e9 re\u017eimy odsudzuj\u00fa medzin\u00e1rodn\u00fa spolupr\u00e1cu preto\u017ee si myslia, \u017ee v\u0161etky spolo\u010densk\u00e9 probl\u00e9my vyrie\u0161i len n\u00e1rodn\u00fd \u0161t\u00e1t.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-06-28T10:03:21.636000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 16,
        "count": 75,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je otvoren\u00e1 i skryt\u00e1 forma r\u00f4znej nen\u00e1visti agres\u00edvnych  \u013eud\u00ed,\u010dasto s psychick\u00fdmi poruchami,sklonom k rasovej ai. nezn\u00e1\u0161anlivosti",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-06-30T08:47:06.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 15,
        "count": 74,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj fa\u0161istick\u00fd \u0161t\u00e1t vyu\u017e\u00edval racinon\u00e1lne a potrebn\u00e9 z\u00e1kazy, pr\u00edkazy,zneu\u017eil ich,klamal,vy\u017eil \u013eudsk\u00e9 city i n\u00edzke pudy na dosiahnutie cie\u013ea",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-06-30T09:02:41.254000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 13,
        "count": 65,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus s\u00fa chor\u00e9 my\u0161lienky,chor\u00e9 t\u00fa\u017eby po absolutnej moci, a v z\u00e1ujme toho klamstv\u00e1 z\u00e1merne zneu\u017e\u00edvaj\u00face n\u00e1rodn\u00e9  c\u00edtenie \u013eud\u00ed",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-06-30T09:19:49.513000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 15,
        "count": 70,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je choroba",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-06-30T09:21:28.772000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 15,
        "count": 69,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K fa\u0161izmu \u013eud\u00ed doviedli riadne zvolen\u00ed agres\u00edvni a  psychicky chor\u00ed predstavitelia.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-06-30T09:37:20.073000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 9,
        "count": 69,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je chor\u00e1 my\u0161lienka,vytvorili ho riadne zvolen\u00ed psychicky chor\u00ed predstavitelia.Mohlo by \u00eds\u0165 aj o n\u00e1zov chorobnej t\u00fa\u017eby po moci.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-06-30T09:43:24.890000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 18,
        "count": 69,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Autori prieskumu ale nevysvetlili, \u010do je pod\u013ea nich fa\u0161izmus. Sp\u00e1ja\u0165 fa\u0161izmus s nacionalizmom je nebezpe\u010dn\u00e1 asoci\u00e1cia.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-07-09T10:02:48.654000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 60,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus,nebezpe\u010dn\u00fd program,my\u0161lienky predstavite\u013eov fa\u0161istickej strany,ich konanie boli ods\u00faden\u00e9,nie zak\u00e1zan\u00e9. Chyba.Epidemicky sa \u0161\u00edri.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-07-09T11:34:35.071000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 10,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 19,
        "count": 56,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus mal v programe nebezpe\u010dn\u00fd rasizmus i nacionalizmus.Strany,s programov\u00fdm cielom fa\u0161istickej strany je potrebn\u00e9 zak\u00e1za\u0165.Nediskutova\u0165",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-07-09T11:42:27.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 13,
        "count": 61,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech n\u00e1m autori prieskumu najprv vysvetlia, \u010do pova\u017euj\u00fa za fa\u0161izmus.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-07-09T17:46:11.624000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 15,
        "count": 57,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "vacsina mainstreamu su tvorcami fasizmu po celom svete a vy patrite k nim. Pliaga a satanizmus v jednej podobe.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-07-10T05:22:47.007000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 37,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 17,
        "count": 52,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "DOSTUPNOST INFORMACII JE ZAKLADOM DEMOKRACIE,,,AKYCHKOLVEK,,,,BLOKOVANIE INFORMACII JE NAVRAT PRED ROK  1999.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-07-10T06:35:51.391000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 51,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 10,
        "count": 58,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je hl\u00e1\u0161ka: \"Jeden n\u00e1rod, jedna krajina, jeden vodca! Ukrajina ukrajincom, milovn\u00edci Ruska nech sa ods\u0165ahuj\u00fa do Ruska.\"",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-07-10T06:50:46.858000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 53,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 8,
        "count": 51,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus vyu\u017eiva propagandu vo v\u00fdrazne vy\u0161\u0161ej miere, aby presadil svoje nazory.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-07-10T07:21:07.255000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 59,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 38,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Benito Mussolini: \"Fa\u0161ismus by mal by\u0165 spr\u00e1vne naz\u00fdvan\u00fd korporativizmom, preto\u017ee to je zl\u00fa\u010denie podnikate\u013eskej a vl\u00e1dnej moci.\"",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-07-10T08:17:12.619000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 11,
        "count": 28,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je,ke\u010f jedinec nezvl\u00e1da svoje EGO a ostatn\u00ed mu uveria",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-07-10T08:30:11.864000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 78,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 6,
        "count": 25,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V odpovediach na ot\u00e1zky som prejavil svoj n\u00e1zor.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-07-10T09:25:29.403000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 88,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 21,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus dok\u00e1\u017ee zneu\u017e\u00edva\u0165 mnoh\u00e9 ideol\u00f3gie na dosiahnutie svojich dlhodob\u00fdch cie\u013eov. Dok\u00e1zal znetvori\u0165 liberalizmus, humanizmus i feminizmus.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-07-10T09:40:36.429000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 3,
        "count": 19,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vnucovanie libelarneho n\u00e1zoru a neprip\u00fa\u0161\u0165anie in\u00e9ho je fa\u0161izmus",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-07-10T10:50:31.946000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 106,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00daHOV\u00dd FA\u0160IZMUS",
        "statement_id": 46,
        "created": "2022-07-10T11:10:47.916000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 110,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 3,
        "count": 12,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je n\u00e1rodovec fa\u0161ista?",
        "statement_id": 47,
        "created": "2022-07-10T13:28:43.060000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bol \u013dudov\u00edt \u0160t\u00far fa\u0161ista?",
        "statement_id": 48,
        "created": "2022-07-11T20:07:02.206000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 30,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "8r7brebkj8",
        "datetime": null
    }
]