[
    {
        "txt": "Referendum je d\u00f4le\u017eitou a zmysluplnou s\u00fa\u010das\u0165ou demokracie.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-01-21T16:22:16.370000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 166,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 17,
        "count": 197,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum nem\u00e1 prive\u013ek\u00fd zmysel v zastupite\u013eskej demokracii.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-01-21T16:27:52.900000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 107,
        "pass_count": 30,
        "count": 159,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je dobr\u00fd n\u00e1stroj, ale len ke\u010f je o z\u00e1sadn\u00fdch ot\u00e1zkach spolo\u010densk\u00e9ho \u017eivota.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-01-21T16:28:13.417000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 111,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 37,
        "count": 199,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme organizova\u0165 \u010dastej\u0161ie referend\u00e1 o v\u00e4\u010d\u0161ine politick\u00fdch ot\u00e1zok.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-01-21T16:28:19.066000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 40,
        "count": 202,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum zbyto\u010dne rozde\u013euje spolo\u010dnos\u0165, preto\u017ee n\u00e1s stavia do rozhodovania bu\u010f/alebo. \n",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-01-21T16:28:40.312000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 16,
        "count": 152,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a spolo\u010dnos\u0165 nie je nau\u010den\u00e1 ob\u010dianskej \u00fa\u010dasti na referend\u00e1ch.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-01-21T16:28:59.846000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 144,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 27,
        "count": 196,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum o pred\u010dasn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch by nemalo by\u0165 uskuto\u010d\u0148ovan\u00e9 po\u010das roku po vo\u013eb\u00e1ch.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-01-21T16:29:10.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 49,
        "count": 196,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Schv\u00e1lenie pred\u010dasn\u00fdch volieb parlamentom by malo by\u0165 mo\u017en\u00e9 len \u00fastavnou v\u00e4\u010d\u0161inou (90 hlasmi).",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-01-21T16:29:31.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 105,
        "pass_count": 29,
        "count": 181,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 skr\u00e1ti\u0165 volebn\u00e9 obdobie kedyko\u013evek.  \n",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-01-21T16:29:48.632000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 118,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 30,
        "count": 207,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum o pred\u010dasn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch je nezmysel. \n",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-01-21T16:29:52.829000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 24,
        "count": 176,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1rodn\u00e1 rada ma ma\u0165 mo\u017enos\u0165 skr\u00e1ti\u0165 si volebn\u00e9 obdobie.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-01-21T16:29:56.993000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 144,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 37,
        "count": 198,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podmienka 76 hlasov poslancov na vyvolanie pred\u010dasn\u00fdch volieb by sp\u00f4sobovala chaos v parlamente.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-01-21T16:30:02.539000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 27,
        "count": 179,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj demokracia nie\u010do stoj\u00ed. Nemali by sme sa na n\u00e1stroj priamej demokracie pozera\u0165 cez peniaze.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-01-21T16:30:11.426000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 127,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 31,
        "count": 196,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je drah\u00fd prieskum verejnej mienky.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-01-21T16:30:14.069000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 106,
        "pass_count": 27,
        "count": 189,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podmienky na uskuto\u010dnenie platn\u00e9ho referenda s\u00fa pr\u00edli\u0161 pr\u00edsne.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-01-21T16:30:21.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 27,
        "count": 219,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme spr\u00edsni\u0165 podmienky na zorganizovanie referenda.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-01-21T16:30:27.535000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 94,
        "pass_count": 25,
        "count": 155,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa podar\u00ed uskuto\u010dni\u0165 referendum, v\u0161etci ob\u010dania a politici maj\u00fa povinnos\u0165 vyz\u00fdva\u0165 na jeho \u00fa\u010das\u0165.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-01-21T16:30:38.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 30,
        "count": 221,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme jasnej\u0161ie pravidl\u00e1 vedenia predreferendovej kampane.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-01-21T16:30:42.740000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 44,
        "count": 197,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ne\u00fa\u010das\u0165ou na referende vyjadruje\u0161 podporu s\u00fa\u010dasnej vl\u00e1de.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-01-21T16:32:46.574000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 31,
        "count": 186,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak s\u00fa ot\u00e1zky proti\u00fastavn\u00e9, je to chyba toho, kto ich formuloval a nie toho, kto na to pouk\u00e1zal.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-01-21T16:32:50.911000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 114,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 54,
        "count": 195,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Platn\u00fd v\u00fdsledok referendum sp\u00f4sob\u00ed okam\u017eit\u00fd p\u00e1d vl\u00e1dy.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-01-21T16:32:52.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 82,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 46,
        "count": 190,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum rozde\u013euje spolo\u010dnos\u0165.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-01-21T16:33:05.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 119,
        "pass_count": 26,
        "count": 199,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ob\u010dania by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 efekt\u00edvnej\u0161ie presadzova\u0165 svoje po\u017eiadavky ne\u017e len vo\u013ebami alebo referendom.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-01-21T16:33:27.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 136,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 33,
        "count": 192,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je pod\u013ea v\u00e1s referendum demokratickej\u0161ie ako vo\u013eby?",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-01-21T17:38:09.586000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 52,
        "count": 168,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00fa\u010dastnil som sa na referende 2023.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-01-21T18:55:16.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": true,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 189,
        "disagree_count": 101,
        "pass_count": 70,
        "count": 360,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keby sa \u013eudia referenda z\u00fa\u010dastnili, bolo by po probl\u00e9me. Nech\u00e1pem, pre\u010do politici odmietaj\u00fa referendum, vo\u013eby im nevadia, referendum \u00e1no.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-01-22T05:20:06.091000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 43,
        "count": 214,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia s\u00fa ako podnik, ke\u010f nast\u00fapite do zamestnania, m\u00e1te 3 mesa\u010dn\u00fa lehotu, politici \u0161af\u00e1ria beztrestne 4 roky, preto referendum.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-01-22T05:23:28.965000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 135,
        "disagree_count": 50,
        "pass_count": 35,
        "count": 220,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017dijem v Austr\u00e1lii a vo\u013eby ako aj referendum s\u00fa povinne. Som za referendum ale nie tak\u00e9 o ktorom sa dopredu vie \u017ee zlyh\u00e1.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-01-22T05:46:06.919000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 24,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 52,
        "count": 164,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etky vo\u013eby by mali by\u0165 povinn\u00e9, ne\u00fa\u010das\u0165 sankciova\u0165",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-01-22T05:47:27.061000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 27,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 80,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 36,
        "count": 230,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neplatn\u00e9 Referendum, neplatn\u00fd Fico! Cha chaaa! Achaaaaaa aaaaaaaaaaaaaaaaaa!",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-01-22T05:49:33.301000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "te-Latn",
        "participant_id": 28,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 23,
        "count": 66,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U referenda nem\u00e1 zmysel zachov\u00e1va\u0165 kv\u00f3rum 50%. Ak by toto kvorum nebolo \u00fa\u010das\u0165 na referend\u00e1ch bys zv\u00fd\u0161ila. Som o tom presved\u010den\u00fd",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-01-22T06:08:16.498000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 36,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 48,
        "pass_count": 31,
        "count": 172,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendom by sa mali rie\u0161i\u0165 ot\u00e1zky smerovania krajiny, nie v\u00f4\u013ea opoz\u00edcie.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-01-22T06:16:50.659000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 37,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 55,
        "pass_count": 33,
        "count": 169,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum ano, ale nie ako Ficov nastroj na ukradnutie moci v krajine. Ani ako cielenu manipulaciu s umyslom zneuzit volbu ludi.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-01-22T06:32:09.852000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 58,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 34,
        "count": 174,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Teraz nech Fico vrati naklady za referendum zo svojho!",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-01-22T06:33:18.561000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 58,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 100,
        "pass_count": 25,
        "count": 162,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech vratia SMERACI peniaze za nezmyselne referendum",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-01-22T06:34:15.737000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 58,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 89,
        "pass_count": 30,
        "count": 153,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Takto hl\u00fapu ot\u00e1zku kto vymyslel, ve\u010f predsa by nasledovali vo\u013eby!!",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-01-22T07:03:24.971000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 61,
        "count": 129,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "referendum sa ma robit pre dobro ludi a nie pre kriminalistu",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-01-22T07:05:39.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 47,
        "count": 151,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zn\u00ed\u017ei\u0165 platnos\u0165 pod\u013ea po\u010dtu z\u00fa\u010dastnen\u00fdch na 5%. Ka\u017ed\u00e1 n\u00e1zorov\u00e1 skupina tak pochop\u00ed, \u017ee v\u00fdsledok je v ich vlastn\u00fdch ruk\u00e1ch a \u00facas\u0165 sa oplat\u00ed.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-01-22T07:09:03.844000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 81,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 51,
        "pass_count": 32,
        "count": 136,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum n\u00e1m za cenu k\u00e1vy (v prepo\u010dte na 1 voli\u010da) dalo cenn\u00e9 inform\u00e1cie o politikoch a tie\u017e ob\u010danoch. Vyfarbili sa v\u0161etci.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-01-22T07:36:00.986000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 116,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 30,
        "count": 129,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e1 zmysel.  Pre beztrestnos\u0165 p\u00e1na Ficiho. D\u00f4kazom toho je fakt, \u017ee na tento \u00fa\u010del nev\u00e1hal vysmarit von oknom 10 mel\u00f3nov. Bohu\u017eia\u013e,  na\u0161ich.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-01-22T07:48:04.651000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 141,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 26,
        "count": 128,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e chc\u00fa politici syst\u00e9mov\u00fa zmenu a \u013eudia stoja o v\u00e4\u010d\u0161iu kontrolu politikov nech sa skr\u00e1ti volebn\u00e9 obdobie na 2 roky. V USA to funguje.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-01-22T07:49:10.988000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 42,
        "pass_count": 38,
        "count": 125,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pred volbami Matovic klamal,ze chce zn\u00edzit kvorum na20%,to by zvysilo \u00fa\u010das\u0165,lebo pri\u0161li aj t\u00ed co s\u00fa proti,ale samozrejme vacsina by Ano",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-01-22T08:06:16.336000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 42,
        "count": 115,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U\u017e ne\u017eijeme v socializme. Tam patria tak\u00e9to nezmyseln\u00e9 n\u00e1vrhy",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-01-22T08:26:32.809000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 175,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 44,
        "pass_count": 40,
        "count": 101,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to najvy\u0161\u0161ia forma moci \u013eudu, je nutn\u00e9 zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f3rum na minim\u00e1lnu \u00fa\u010das\u0165.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-01-22T08:30:01.972000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 169,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 20,
        "count": 135,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto nejde voli\u0165, tomu je to jedno, o \u010do ide v referende a s\u00e1m sa dobrovo\u013ene zbavuje svojho voli\u010dsk\u00e9ho pr\u00e1va.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-01-22T08:30:34.330000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 169,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 77,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 30,
        "count": 138,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kvorum uchova\u0165 50% z opr\u00e1vnen\u00fdch volicov",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-01-22T08:33:12.767000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 181,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 22,
        "count": 108,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cel\u00e9 referendum bolo zbyto\u010dn\u00e9. Fico e\u0161te seriozny z\u00e1mer nikdy v ni\u010dom nemal. Podvody,podvody a osobne v\u00fdhody...",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-01-22T08:36:32.312000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 181,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 22,
        "count": 111,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako sa m\u00f4\u017ee niekto p\u00fdta\u0165 \u010di ma referendum zmysel!!! Ve\u010f je to najvy\u0161\u0161ia forma podielu \u013eudu  (plebsu) na spr\u00e1ve krajiny!!!",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-01-22T08:43:38.796000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 22,
        "count": 115,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ziadne volby by nemali byt povinne, ale ale rozhodovat by mali ti co sa zucastnia, preto by malo by zrusene kvorum.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-01-22T08:45:20.337000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 16,
        "count": 108,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jedin\u00fa particip\u00e1ciu vid\u00edm u\u017e len zamatovou revol\u00faciou",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-01-22T08:45:52.629000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 197,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 44,
        "count": 88,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "s\u02c7uhlas\u00edm",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-01-22T09:06:04.057000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "is",
        "participant_id": 215,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som za tzv. pl\u00e1vaj. kvorum, t.j., aby sa hranica odv\u00edjala od \u00fa\u010dasti od voleb. \u00fa\u010dasti v predch\u00e1dz. parlament. vo\u013eb\u00e1ch. \u00da\u010das\u0165 sa tak = 90 posl",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-01-22T09:08:45.766000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 221,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 32,
        "count": 80,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "x",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-01-22T09:09:30.989000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 212,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S moznostou zdovodnit dosledky vysledku referenda (ako vo Svajci) uz neskonci kazde referendum len podla v\u00f4le medii, ktore DAV nasleduje.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-01-22T09:15:32.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 188,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 33,
        "count": 77,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To je ako mat trenera, a 4 roky sa divat ako prehrava zapas od zapasu.  Ten moze nechat hrat aj svoje mor\u010da, lebo vie, ze je neodvolatelny.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-01-22T10:17:36.145000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 253,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 23,
        "count": 79,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Za s\u00fa\u010dasn\u00fdch podmienok t.j. kvorum 50%, aby bolo \u00faspe\u0161n\u00e9 a politick\u00e1 negramotnos\u0165  verejnosti, referendum nem\u00e1 zmysel.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-01-22T10:29:43.580000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 270,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 18,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum o pred\u010dasn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch je nebezpe\u010dn\u00fdm n\u00e1strojom v ruk\u00e1ch populistov a extr\u00e9mistov.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-01-22T10:37:00.306000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 270,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 12,
        "count": 88,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je in\u0161tit\u00fat priamej demokracie, ktor\u00fd nem\u00e1 miesto v zastupite\u013eskej demokracii.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-01-22T10:37:44.431000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 270,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 24,
        "count": 70,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo volbach staci spocitat hlasy zucastnenych, preco nie v referende. Kto sa nezucastni, ten nechava rozhodnutie na ostatnych.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-01-22T10:40:42.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 271,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 15,
        "count": 90,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie referendum na\u0161ej gener\u00e1cie o rozdelen\u00ed \u010cSSR sa nekonalo, a preto je postoj k tomuto n\u00e1stroju demokracie tak\u00fd ak\u00fd je.",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-01-22T11:57:13.689000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 298,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 24,
        "count": 63,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum pre \u013eud\u00ed \u00e1no aj pre pred\u010dasn\u00e9 vo\u013eby. Pre jeho platnos\u0165 by v\u0161ak malo plati\u0165 ni\u017e\u0161ie kv\u00f3rum, napr. 30 % v\u0161etk\u00fdch voli\u010dov.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-01-22T14:00:49.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 319,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 18,
        "count": 67,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Samozrejme \u017ee m\u00e1. Teraz vieme \u017ee 73% voli\u010dov s\u00fahlas\u00ed s teraj\u0161\u00edm sp\u00f4sobom vl\u00e1dy a nech im to vydr\u017e\u00ed 3 volebn\u00e9 obdobia ako Smeru, len aby...?",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-01-22T18:40:47.675000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 336,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Samozrejme \u017ee m\u00e1, teraz aspo\u0148 vieme \u017ee 73% voli\u010dov s\u00fahlas\u00ed so sp\u00f4sobom teraj\u0161ej vl\u00e1dy a nech jej to vydr\u017e\u00ed 3 volebn\u00e9 obdobia ako Smeru ....?",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-01-22T18:45:04.335000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 336,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 16,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fico z Matovi\u010d maj\u00fa jeden spolo\u010dn\u00fd probl\u00e9m - s\u00fa prakticky rovnak\u00fd (populizmus, neschopnos\u0165, korupcia, boj s mafiou v ich hlav\u00e1ch)...",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-01-23T06:57:33.837000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 349,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 8,
        "count": 46,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V tak rozbitej spolo\u010dnosti ako je na\u0161a, JE  REFERENDUM  ZBYTO\u010cN\u00c9.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-01-23T10:30:18.643000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 6,
        "count": 43,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na vstup do parlamentu pre strany minim\u00e1lne 10%.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-01-23T10:34:40.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 11,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anonym by sa mal nau\u010di\u0165 po slovensky. Alebo je to zahrani\u010dn\u00fd provokat\u00e9r alebo nedokon\u010dil ani z\u00e1kladn\u00fa \u0161kolu?",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-01-23T10:38:15.490000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ja som hlasoval, no zrejme nem\u00e1me niujak\u00fd n\u00e1zor, treba n\u00e1m bi\u010d a nie referendum.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-01-23T10:40:45.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 15,
        "count": 42,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nerozumiem v diskusii n\u00e1zoru,\u017ee strany pre vstup do parlamentu potrebuj\u00fa minim\u00e1lne 10 percent ./z \u010doho?/",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-01-23T10:57:09.319000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je dobr\u00e1  vec pre vyjadrenie n\u00e1zoru ob\u010danov k d\u00f4le\u017eit\u00fdm ot\u00e1zkam,ale nemali by ich robi\u0165 o vo\u013eb\u00e1ch a nie politick\u00e9 strany.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-01-23T11:04:00.829000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 6,
        "count": 52,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak referendum k vo\u013eb\u00e1m organizuj\u00fa politick\u00e9 \"zoskupenia,\u010dasto nejde o strany ale \u00fazke s.r.o., mali by si to sami financova\u0165 a nazva\u0165 anketou",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-01-23T11:08:08.599000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 10,
        "count": 45,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O pred\u010dasn\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch by v\u00f4bec nemalo by\u0165 referendum.Referendum nem\u00f4\u017ee by\u0165 opravn\u00fdm prostriedkom volieb.",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-01-23T11:10:10.943000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 6,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Skracova\u0165 volebn\u00e9 obdobie m\u00e1 zmysel, ak je kult\u00farnej\u0161ia spolo\u010dnos\u0165 a vie zabezpe\u010di\u0165 kontinu\u00e1lny rozvoj, nie donekone\u010dna reformy reforiem.",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-01-23T11:13:40.050000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 14,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e1le sa meniace reformy vpl\u00fdvaj\u00fa na chaos,nik nevie \u010do pr\u00e1ve plat\u00ed a znamen\u00e1 nie posun ale \u010dasto stagn\u00e1ciu, ak nie e\u0161te nie\u010do hor\u0161ie",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-01-23T11:16:20.731000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 9,
        "count": 51,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum nem\u00f4\u017ee st\u00e1\u0165 nad vo\u013ebami,ale m\u00f4\u017ee by\u0165 doporu\u010den\u00edm ob\u010dianskej spolo\u010dnosti,nie politick\u00fdch str\u00e1n,ktor\u00e9 \u013eud\u00ed m\u00e4t\u00fa a rozde\u013euj\u00fa",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-01-23T11:23:58.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 6,
        "count": 54,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo\u013eby prepo\u017ei\u010diavaj\u00fa stran\u00e1m a poslancom mand\u00e1t na sk\u00fa\u0161obn\u00fa dobu 4 roky.Nekult\u00farni si to neuvedomuj\u00fa.Mand\u00e1t a volebn\u00e9 obdobie treba skr\u00e1ti\u0165.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-01-23T11:32:27.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 15,
        "count": 47,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sa nie spr\u00edsni\u0165,ale zmeni\u0165 podmienky na organizovanie referenda.V akom pr\u00edpade sa m\u00f4\u017ee uskuto\u010dni\u0165,kto m\u00f4\u017ee organizova\u0165 a zaplati\u0165",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-01-23T11:38:09.689000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 13,
        "count": 47,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t si nesmieme zamie\u0148a\u0165 za n\u00e1\u0161 dom,n\u00e1\u0161 \u0161portov\u00fd klub,ap.Vo\u013eby s\u00fa celon\u00e1rodn\u00e9 a v\u0161etci ob\u010dania maj\u00fa mo\u017enos\u0165 sa vyjadri\u0165.",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-01-23T11:41:34.626000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Peniaze nem\u00e1me,nerozhadzujme na s\u00fastavn\u00e9 vo\u013eby a referend\u00e1.Nemusia ni\u010d zmeni\u0165.Meni\u0165 sa musia ob\u010dania a nenaletie\u0165 bludom.Potrebn\u00e9 s\u00fa inde.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-01-23T11:45:15.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 8,
        "count": 41,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najvy\u0161\u0161ia  forma podielu \u013eud\u00ed na spr\u00e1ve \u0161t\u00e1tu,spolo\u010dnosti, s\u00fa demokratick\u00e9 vo\u013eby.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-01-23T11:50:57.345000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 13,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "No coment",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-01-23T16:27:26.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ca",
        "participant_id": 359,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to hl\u00fapa ot\u00e1zka.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-01-25T18:17:14.260000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 369,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 9,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f\u017ee 1.2 mil\u00f3na z\u00fa\u010dastnen\u00fdch voli\u010dov podstate m\u00f4\u017ee ovplyvni\u0165 riadne vo\u013eby, z\u00e1konite sa mus\u00ed zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f3rum, aby referendum bolo platn\u00e9.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-01-28T06:03:59.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 378,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 66,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mala by rozhodova\u0165 v\u00e4\u010d\u0161ina hlasov,bez oh\u013eadu na po\u010det z\u00fa\u010dastnen\u00fdch.Aj traja.Zv\u00ed\u0165azil by n\u00e1zor dvoch. To by prin\u00fatilo \u013eud\u00ed z\u00fa\u010dastni\u0165 sa",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-01-28T06:11:29.575000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 354,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 8,
        "count": 67,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak sa na vo\u013eb\u00e1ch z\u00fa\u010dastn\u00ed 20% voli\u010dov a vo\u013eby s\u00fa platn\u00e9,malo by to by\u0165 aj u referenda. Keby to tak bolo \u00fa\u010das\u0165 by bola najmenej 60% voli\u010dov",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-01-28T07:40:57.519000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 393,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 7,
        "count": 54,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum nem\u00e1 zmysel. V\u00e4\u010d\u0161ina ob\u010danov nie je na takej \u00farovni aby mohla rozhodova\u0165 v \u0161t\u00e1tnick\u00fdch \u00faloh\u00e1ch.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-01-28T08:48:14.758000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 405,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 5,
        "count": 35,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hl\u00fapos\u0165 a nez\u00e1ujem sa nelie\u010dia \u00fapravou pravidiel.",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-01-28T08:53:25.555000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 406,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 11,
        "count": 36,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f3rum na 25 % a referend\u00e1 bud\u00fa \u00faspe\u0161n\u00e9.   Mn",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-01-28T09:36:28.960000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 419,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 6,
        "count": 47,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010co najsk\u00f4r treba zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f3rum na 25 percent,",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-01-28T09:36:51.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 31,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zn\u00ed\u017ei\u0165 kv\u00f3rum na 25 percent \u00fa\u010dasti opr\u00e1vnen\u00fdch voli\u010dov.",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-01-28T09:37:40.470000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 408,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 8,
        "count": 51,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia volia \u013eud\u00ed ale nem\u00f4\u017eu ich zbavi\u0165 moci je to chor\u00e9 tak ako cel\u00e1 vl\u00e1da.",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-01-28T09:47:50.861000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 423,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 6,
        "count": 44,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum m\u00e1 zmysel ak sa \u017eiada n\u00e1zor ob\u010danov na d\u00f4le\u017eit\u00e9 celospolo\u010densk\u00e9 \u00falohy /nie \u00fazkostran\u00edcke reklamy a prieskumy/.Maj\u00fa v\u00fdznam poradn\u00fd",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-01-28T09:49:09.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 10,
        "count": 30,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ako vid\u00edte,e\u0161te  aj referendum a \u0161t\u00e1tne prostriedky na\u0148, m\u00f4\u017eu by\u0165 ofici\u00e1lne stran\u00edcky zneu\u017eit\u00e9. To je nepr\u00edjemn\u00e9 poznanie.",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-01-28T09:56:37.522000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 7,
        "count": 31,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161i\u0165 potrebn\u00e9 kv\u00f3rum, jednozn\u010dne",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-01-28T09:57:41.095000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 426,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 7,
        "count": 41,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum m\u00f4\u017eu zneu\u017ei\u0165 aj strany,ktor\u00e9 stranami v\u00f4bec nie s\u00fa. \u00dazka skupina \u013eud\u00ed by nemala dosta\u0165 status polit.strany.",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-01-28T10:00:13.748000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 7,
        "count": 35,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "O\u013dANO i SAS a in\u00e9 drobn\u00e9 skupinky schv\u00e1lili ako politick\u00e9 strany za vl\u00e1dy predch\u00e1dzaj\u00facej.A dost\u00e1vaj\u00fa za vo\u013eby na\u0161e dane-mili\u00f3nov\u00e9 dot\u00e1cie.",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-01-28T10:03:07.650000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 18,
        "count": 30,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum by malo by\u0165 o politick\u00fdch stran\u00e1ch,ich \u0161t\u00e1tnych dot\u00e1ci\u00e1ch,o platoch poslancov,vl\u00e1dy,v\u00fdznamn\u00fdch \u010dinite\u013eov...lebo s\u00fa to na\u0161e dane.",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-01-28T10:08:18.480000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 11,
        "count": 33,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je hl\u00fapos\u0165 pre hl\u00fapych",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-01-28T10:09:11.581000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 5,
        "count": 27,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zmeni\u0165 povinn\u00e9 kv\u00f3rum",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-01-28T14:07:20.011000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 450,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 4,
        "count": 30,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum je dolezite bez kora",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-01-28T16:59:18.096000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 457,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 8,
        "count": 20,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum ma mat vacsiu silu ako volby, ked prijmeme do zamestnania cloveka tiez ma 3 mesiace skusobnu dobu a na dobu urcitu 1 rok zmluvu.",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-01-28T18:03:59.587000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 459,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 4,
        "count": 19,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto nebol na refetende nech sa nestazuje ze ma vysoke ucty a ze sa mu nepaci ako riesia/neriesia problemy...",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-01-28T18:10:39.968000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 459,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 2,
        "count": 23,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo\u013eby s\u00fa najvy\u0161\u0161ou in\u0161tit\u00faciou ob\u010danov.Nespochybujme si ich a nepodmie\u0148ujme referendami.Tie sl\u00fa\u017eia na doporu\u010denie vl\u00e1dam pri nejasnostiach",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-01-29T11:30:12.435000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 21,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Malo by zmysel, pokia\u013e by sa z\u00fa\u010dast\u0148ovali v\u0161etci opr\u00e1vnen\u00ed voli\u010di (alebo aspo\u0148 drviv\u00e1 v\u00e4\u010d\u0161ina.)",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-01-31T17:20:59.788000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 18,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj ne\u00fa\u010das\u0165 na referende je vyjadren\u00edm n\u00e1zoru ob\u010dana.",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-02-01T13:32:14.388000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 348,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 3,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "St\u00e1le je vidie\u0165 ako n\u00e1\u0161 n\u00e1rod vyu\u017e\u00edva ka\u017ed\u00fa referendov\u00fa blbos\u0165.Nem\u00e1me kult\u00faru,boh n\u00e1s chr\u00e1\u0148 zn\u00ed\u017ei\u0165 percentu\u00e1lne kv\u00f3rum.Referend\u00e1 bud\u00fa st\u00e1le!",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-02-05T10:55:21.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 12,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nezn\u00ed\u017ei\u0165 percent\u00e1 na \u00fa\u015bpe\u0161nos\u0165 referenda.Bude ich ve\u013ea a \u013eudia bud\u00fa robi\u0165 mopsl\u00edkov to\u013ek\u00fdm hl\u00fapim alfasamcom,poslancom,aby mali moc a platy",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-02-05T11:10:14.234000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 10,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V kult\u00farnych krajin\u00e1ch v\u00fdznam referendum m\u00e1. V nevyspel\u00fdch,skorumpovan\u00fdch s mafi\u00e1nskymi praktikami v\u00fdznam nem\u00e1. Draho sa zneu\u017e\u00edva",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-02-11T09:06:36.008000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pod\u013ea m\u0148a referendum do zastupite\u013eskej demokracie nepatr\u00ed. Predsa \u013eud svoju v\u00f4\u013eu preukazuje demokratick\u00fdmi vo\u013ebami",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-02-11T18:13:28.125000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 506,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum do zastupite\u013eskej demokracie patr\u00ed s \u00faspe\u0161nos\u0165ou ako doteraz nad 50 % \u00fa\u010dastn\u00edkov.Nem\u00f4\u017ee sa zneu\u017ei\u0165 na propag\u00e1ciu a ru\u0161i\u0165 vo\u013eby.",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-02-12T18:00:30.452000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zneu\u017eit\u00e9 referend\u00e1 polarizuj\u00fa spolo\u010dnos\u0165 a prispievaj\u00fa k rozlo\u017eeniu \u0161t\u00e1tu",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-02-13T07:33:25.989000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepodce\u0148ujme \u013eahk\u00e9 a \u013eahkov\u00e1\u017ene zneu\u017e\u00edvanie referend k\u00fdmko\u013evek,aj ved\u00facimi politikmi a osobnos\u0165ami,je to ohrozuj\u00face.",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-02-13T07:35:50.688000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj \u0161t\u00e1tom zneu\u017eit\u00e9 referend\u00e1 demoralizuj\u00fa a rozkladaj\u00fa spolo\u010dnos\u0165 a v\u00fdznamne prispievaj\u00fa k zni\u010deniu sam\u00fdch seba-\u0161t\u00e1tu",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-02-13T07:42:15.882000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendami rozpolten\u00e1 /a rozh\u00e1dan\u00e1/ spolo\u010dnos\u0165 je ako rozpolten\u00fd \u010dlovek, neschopn\u00fd \u017eivota. Nerozkladajme  \u0161t\u00e1t.Chr\u00e1\u0148me sa dobr\u00fdmi z\u00e1konmi",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-02-13T07:47:02.029000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referend\u00e1 zneu\u017e\u00edvaj\u00fa neschopn\u00ed \u010dasto chor\u00ed,skorumpovan\u00ed politici na sebaprezent\u00e1ciu.Upl\u00e1caj\u00fa \u013eud\u00ed .Netreba im to umo\u017eni\u0165",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-02-13T07:58:29.252000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici,zbohatlici,spolu s mafi\u00e1nmi,zneu\u017eili n\u00e1zov soci\u00e1lni demokrati a n\u00e1rodovci,znehodnotili a po\u0161pinili ich,zneu\u017eili aj referendum",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-02-13T08:12:02.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Takzvan\u00ed soc.demokrati a n\u00e1rodovci,maj\u00fa deti a \u0161tuduj\u00fa na z\u00e1pade,maj\u00fa bohat\u00e9 kont\u00e1 a akcie doma i vonku,referendom s\u013eubuj\u00fa zase nesplnite\u013en\u00e9",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-02-13T08:17:16.189000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zneu\u017eit\u00e9 referendum posl\u00fa\u017ei zase len soc.demokratom podhodi\u0165 smietky zadarmo cestovanie stark\u00fdm,bezvl\u00e1dnym,bez jedla,a obedy?",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-02-13T08:25:24.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kde s\u00fa mor\u00e1lne penzie za odpracovan\u00e9 roky,aby mali na lek\u00e1ra,jedlo a pre\u017eitie?Maj\u00fa to odroben\u00e9.Podpory po 30-tich rokoch?Na\u010do referendum?",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-02-13T08:33:52.590000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Veru,referend\u00e1 nech\u00fdbaj\u00fa,ale mor\u00e1lka t\u00fdch ktor\u00ed vl\u00e1dli 30-rokov.A boli to najm\u00e4 bohat\u00ed \"soci\u00e1lni demokrati\"a ich roky zl\u00e9 penzie pre star\u00fdch",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-02-13T08:43:10.810000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referend\u00e1 pre t\u00fdch \u010do zbohatli?T\u00ed nas\u013eubuj\u00fa NEPLNITELN\u00c9.Sk\u00fasenost\u00ed,\u017ee star\u0161\u00ed \u013eudia zase naletia a uveria maj\u00fa dostatok.Ne\u013eudskos\u0165 ohrozuje",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-02-13T08:54:42.207000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie referend\u00e1 pom\u00f4\u017eu,ale bohat\u00ed nech vr\u00e1tia \u0161t\u00e1tu,vr\u00e1tia na obedy \u0161kolstvu,na spravodliv\u00e9 d\u00f4chodky a na zdravotn\u00edctvo.Treba spr\u00e1vne z\u00e1kony",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-02-13T09:01:41.655000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V referend\u00e1ch sa nesm\u00fa anga\u017eova\u0165 politici a politick\u00e9 strany.Je to na smiech. Vie to aj \"dilino\".Zabudli sme na logick\u00e9 \"sedliacke\"myslenie",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-02-13T09:06:41.264000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "U\u010dme sa nanovo logike.Referend\u00e1 n\u00e1s nespasia,ale slu\u0161n\u00e9 nepo\u0161pinen\u00e9,mor\u00e1lne a vzdelan\u00e9 vl\u00e1dy spolu s odborn\u00edkmi.Nenale\u0165me s\u013eubom-rozpr\u00e1vke",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-02-13T09:11:56.003000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum na Slovensku zmysel nem\u00e1. Nikdy sa n\u00edm za  to\u013ek\u00e9 roky ni\u010d nerie\u0161ilo,len z\u00e1ujmy politick\u00fdch str\u00e1n a vlastne ich propag\u00e1cia",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-02-16T15:16:33.854000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pozrite sa dobre na primit\u00edvny parlament,uvid\u00edte \u010do n\u00e1s \u010dak\u00e1 pri referend\u00e1ch.Aj t\u00fdch 150 poslancov netreba voli\u0165.H\u00e1dza\u0165 probl\u00e9m na \u017eenu?Fuj",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-02-18T08:15:57.114000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referendum pre to\u013ek\u00fdch psychicky chor\u00fdch poslancov,politikov?Asi by sme sa zbl\u00e1znili. Referendum netreba. Sta\u010d\u00ed to, \u010do vid\u00edme v parlamente.",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-02-18T08:18:32.920000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Referend\u00e1 pre Sul\u00edka, Matovi\u010da, Fica a kl\u00e9rofa\u0161istov. Ten cirkus treba vysk\u00fa\u0161a\u0165, \u010do poviete?",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-02-18T08:20:07.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie refend\u00e1m v dne\u0161nom podan\u00ed.",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-02-18T08:22:16.009000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko by sa malo vr\u00e1ti\u0165 k trad\u00edci\u00e1m.",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-02-18T14:11:42.133000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V kone\u010dnom d\u00f4sledku skuto\u010dn\u00fa moc  maj\u00fa v ruk\u00e1ch samotn\u00ed \u013eudia.",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-02-18T14:13:42.632000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 509,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "K ak\u00fdm trad\u00edciam by sme sa  mohli vr\u00e1ti\u0165? Ku komunistick\u00fdm?.A za 30 rokov vid\u00edte kam n\u00e1s nekult\u00fara a hl\u00fapos\u0165 ob\u010danov SR dostala.\u010co n\u00e1s \u010dak\u00e1?",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-02-20T19:33:25.729000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 355,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2nuaenc9fw",
        "datetime": null
    }
]