[
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodnej\u0161\u00ed je obsah, ktor\u00fd je kontrolovan\u00fd viacer\u00fdmi \u013eu\u010fmi.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-03-26T11:20:59.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 8,
        "count": 77,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodnej\u0161ie spr\u00e1vy id\u00fa spravidla proti hlavn\u00e9mu pr\u00fadu.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-03-26T11:21:14.643000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 9,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neoverujem si ofici\u00e1lne inform\u00e1cie, ktor\u00e9 p\u00ed\u0161u mne zn\u00e1mi a renomovan\u00ed odborn\u00edci,redaktori a \u013eudia \u010destn\u00ed, ktor\u00fdch pozn\u00e1m a v\u00e1\u017eim si ich.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-03-27T08:26:05.345000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 4,
        "count": 69,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alternat\u00edva je zvy\u010dajne alternat\u00edvou iba vo\u010di pravde. M\u00e9diam, ktor\u00fdm ide o senz\u00e1ciu a em\u00f3cie nejde o pravdu, ako t\u00fdm ktor\u00ed p\u00ed\u0161u kapitalkami.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-03-29T12:14:35.218000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 95,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 17,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Typick\u00e9 je, \u017ee pod \u010dl\u00e1nkom nie je umo\u017enen\u00e1 diskusia. Zrejme sa jej boj\u00edte.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-03-27T16:23:00.705000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 26,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pomenova\u0165  m\u00e9dia, \u013eud\u00ed ktor\u00ed \u0161\u00edria hoaxy, tvrdenie \"niektor\u00e9 m\u00e9dia, \u013eudia \u0161\u00edria hoaxy\" je slab\u00e9 lo\u017e nem\u00f4\u017ee by\u0165 n\u00e1zor",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-03-28T05:26:31.802000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 74,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 8,
        "count": 29,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4verova\u0165 mo\u017eno napr\u00edklad tomu, kto pod\u00e1va o\u010dit\u00e9 svedectvo a report\u00e1\u017e z miesta.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-03-26T11:22:15.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 8,
        "count": 76,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes sme dospeli do \u0161t\u00e1dia, kedy v\u0161etky m\u00e9di\u00e1 hl\u00e1saj\u00fa provl\u00e1dnu politiku (jednu pravdu) alternat\u00edva neexistuje, ani Azov a Prav\u00fd sektor !",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-03-27T10:43:51.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 6,
        "count": 73,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spr\u00e1va, ktor\u00e1 obsahuje aj v\u00fdzvu na zdie\u013eanie je podozriv\u00e1.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-03-26T11:21:10.646000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 6,
        "count": 79,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neoverite\u013en\u00e9 inform\u00e1cie by sme mali bra\u0165 s rezervou.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-03-26T11:22:32.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrdenia politikov s\u00fa menej d\u00f4veryhodn\u00e9 ako ostatn\u00e9 zdroje inform\u00e1ci\u00ed.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-03-26T11:22:25.030000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 10,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160tandardn\u00e9 m\u00e9dia s\u00fa rovnako d\u00f4veryhodn\u00e9 ako alternat\u00edva.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-03-26T11:22:06.138000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 9,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spr\u00e1vy si overujem, len ak informuj\u00fa o nie\u010dom, do \u010doho sa vyzn\u00e1m.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-03-26T11:23:01.555000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 9,
        "count": 76,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak m\u00e1 spr\u00e1va nahnev\u00e1, pred zdie\u013ean\u00edm po\u010dk\u00e1m, k\u00fdm \u201cvychladnem\u201d.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-03-26T11:51:27.183000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 17,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodn\u00e9 zdroje s\u00fa napr\u00edklad \u010dl\u00e1nky a anal\u00fdzy medzin\u00e1rodne uzn\u00e1van\u00fdch in\u0161tit\u00faci\u00ed.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-03-26T11:21:37.146000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 6,
        "count": 84,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodn\u00e1 spr\u00e1va by mala obsahova\u0165 jasn\u00fd odkaz na zdroj, z ktor\u00e9ho vych\u00e1dza.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-03-26T11:20:56.897000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tvrdenia politikov by sme mali v\u017edy overova\u0165, ak preber\u00e1me ich n\u00e1zory.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-03-26T11:23:06.451000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ned\u00f4veryhodn\u00fd \u010dl\u00e1nok obsahuje napr\u00edklad star\u00e9 fotky pri\u010dom tvrd\u00ed, \u017ee id o aktu\u00e1lne udalosti.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-03-26T11:21:28.136000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 5,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri komplikovan\u00fdch t\u00e9mach sa mus\u00edme v kone\u010dnom d\u00f4sledku spo\u013eahn\u00fa\u0165 na \u0161pecializovan\u00fdch odborn\u00edkov.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-03-26T11:23:10.056000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 6,
        "count": 78,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spo\u013eahliv\u00fd zdroj je tak\u00fd, ktor\u00fd poskytuje d\u00f4kladne od\u00f4vodnen\u00fa te\u00f3riu, na z\u00e1klade siln\u00fdch d\u00f4kazov.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-03-26T11:21:46.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 58,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 7,
        "count": 77,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodn\u00fd autor \u010dl\u00e1nkov by mal by\u0165 neanonymn\u00fd \u010dlovek z m\u00e4sa a kost\u00ed.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-03-26T11:22:21.249000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 3,
        "count": 76,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zdroj \u201cjedna pani povedala\u201d nie je d\u00f4veryhodn\u00fd.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-03-26T11:21:41.845000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto urcuje ,co je hoax, dezinformacia, mam dojem,ze v dnesnej dobe je vsetko,co nepasuje do liberalnej linie je dezinformacia.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-03-27T19:50:57.584000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 47,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 2,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010ciny hovoria za v\u0161etko. Nemo\u017eno d\u00f4verova\u0165 niekomu, kto jedno tvrd\u00ed a in\u00e9 rob\u00ed.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-03-26T11:22:11.238000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nikomu nemo\u017eno dnes \u00faplne d\u00f4verova\u0165, ka\u017ed\u00fd sleduje najm\u00e4 vlastn\u00e9 z\u00e1ujmy.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-03-26T11:21:53.332000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 6,
        "count": 80,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Boh je hoax no co kres\u0165ania? Pozatvarat v\u0161etk\u00fdch pani prezidentka a hlavne \u0161\u00edrite\u013eov krestanstva",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-03-28T04:59:17.550000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 69,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 0,
        "count": 11,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zdroju, ktor\u00fd v minulosti opakovane \u0161\u00edril preuk\u00e1zan\u00e9 hoaxy, by sme nemali d\u00f4verova\u0165.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-03-26T11:21:33.195000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 4,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": ",",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-03-28T01:38:12.084000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 13,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V dne\u0161nej dobe nem\u00e1me \u010das overova\u0165  ka\u017ed\u00fa jednu spr\u00e1vu, o ktorej sa do\u010d\u00edtame.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-03-26T11:22:37.096000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 7,
        "count": 78,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nie\u010do zdie\u013eam, tak si najsk\u00f4r over\u00edm \u010di nejde o podvrh.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-03-26T11:22:56.081000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 6,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednou zo zvy\u010dajn\u00fdch charakterist\u00edk hoaxu \u010di kon\u0161pir\u00e1cie b\u00fdva ,odhalenie tajnej pravdy' \u010di ,odhalenie ve\u013ek\u00e9ho sprisahania mocn\u00fdch'. L.M.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-04-01T06:49:55.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 105,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nezvyknem overova\u0165 \u017eiadne nezn\u00e1me osoby,m\u00e9di\u00e1,nem\u00e1m na to \u010das ani chu\u0165,neberiem tak\u00e9 spr\u00e1vy do \u00favahy",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-03-27T08:35:22.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 6,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 10,
        "count": 69,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4veryhodn\u00fd zdroj m\u00e1 dlhodob\u00fa legitimitu a transparentn\u00e9 a etick\u00e9 procesy pr\u00e1ce s inform\u00e1ciami.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-03-27T12:49:38.687000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 15,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 7,
        "count": 69,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dezinform\u00e1cia je opak inform\u00e1cie?",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-03-27T19:37:17.617000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 44,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 1,
        "count": 7,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Uverejnovanie inform\u00e1cii  cenzormi  a samocenz\u00farou mediami povolen\u00fdm vyvol\u00e1va siln\u00fa ob\u010diansk\u00fa protireakciu vyhlad\u00e1van\u00edm in\u00fdch zdrojov.-.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-03-28T09:00:47.518000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 84,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak som si nie ist\u00e1 nov\u00fdm m\u00e9diom, nie\u010do si o \u0148om zist\u00edm na googli, vyh\u013ead\u00e1m si vlastn\u00edka a autora \u010dl\u00e1nku.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-03-26T11:22:50.725000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 61,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 9,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Overujem si ka\u017ed\u00fa spr\u00e1vu, ktor\u00fa si pre\u010d\u00edtam.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-03-26T11:22:41.622000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 10,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4verujem tomu, \u010do mi d\u00e1va zmysel.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-03-26T11:22:45.268000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 11,
        "count": 78,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Navrhujem ka\u017ed\u00fd de\u0148 ne\u0161\u00edri\u0165 anga\u017eovan\u00e9 HOAXY/PROPAGANDU vo v\u0161etk\u00fdch existuj\u00facich ofici\u00e1lnych m\u00e9di\u00e1ch. \u010eakujem.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-03-27T12:45:24.968000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 17,
        "count": 70,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alternat\u00edvne m\u00e9di\u00e1 s\u00fa zv\u00e4\u010d\u0161a d\u00f4veryhodnej\u0161ie ako tie \u0161tandardn\u00e9.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-03-26T11:22:01.414000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 10,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2ku7arccjt",
        "datetime": null
    }
]