[
    {
        "txt": "Politika a \u0161port nemaj\u00fa so sebou ni\u010d spolo\u010dn\u00e9.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-05-01T08:27:26.239000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 93,
        "pass_count": 44,
        "count": 253,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V dne\u0161nom svete u\u017e ani  \u0161port nesp\u00e1ja,nepodporuje mierov\u00e9 my\u0161lienky,stal sa v\u010faka politikom politickou zbra\u0148ou.Smutn\u00e9.",
        "statement_id": 118,
        "created": "2023-05-03T08:26:34.441000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 5,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port by sa mal v\u017edy nies\u0165 v duchu fair-play.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-05-01T08:27:42.200000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 209,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 25,
        "count": 234,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "moj nazor je napr. ze Nemecko z historickych dovodov  by sa nemalo miesat do nijakej vojny a poskytovat len humanitarnu pomoc",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-05-01T20:45:59.222000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 18,
        "count": 74,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f chc\u00fa vyl\u00fa\u010di\u0165 Rusov z olympi\u00e1dy, tak by mali vyl\u00fa\u010di\u0165 aj Ameri\u010danov a Britov zo v\u0161etk\u00fdch vrcholn\u00fdch \u0161portov\u00fdch podujat\u00ed.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-05-01T17:22:22.949000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 9,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 37,
        "count": 289,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Presne. Rovnaky meter pre vsetkych.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-05-01T20:26:14.133000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 38,
        "count": 153,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm ,\u017ee \u0161portovci za vojnu  nem\u00f4\u017eu ,v NHL hraj\u00fa Rusi a to nikomu nevad\u00ed",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-05-02T04:06:55.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 231,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 28,
        "count": 153,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Presne. A vieme aj preco?",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-05-01T20:29:37.977000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00e9 hry vznikli na podporu mieru a fair play, V \u010dase hier sa nesmelo bojova\u0165.Kde sa bojovalo v \u010dase hier zavl\u00e1dol pokoj,snaha rokova\u0165",
        "statement_id": 119,
        "created": "2023-05-03T08:29:48.072000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 10,
        "count": 46,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "to ukazu dejiny....",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-05-01T20:20:06.233000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t ktor\u00fd je agresorom,bojuje na cudzom \u00fazem\u00ed,aj ten ktor\u00fd agresora podporuje,nem\u00f4\u017ee by\u0165 \u00fa\u010dastn\u00fd ak\u00fdchko\u013evek medzin\u00e1rodn\u00fdch s\u00fa\u0165a\u017e\u00ed a hier.",
        "statement_id": 121,
        "created": "2023-05-03T08:38:54.016000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 9,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zak\u00e1\u017eme potom is\u0165 na olympi\u00e1du ( a nie len na olympi\u00e1du ) \u0161portovcom z Izraela, Kosova ...",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-05-01T19:03:20.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 93,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 43,
        "count": 156,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160pot a politika by sa nemali mie\u0161a\u0165, ale bez toho to nejde, ve\u010f to vid\u00edme v skuto\u010dnosti,nie sme slep\u00ed, e\u0161te funguj\u00fa \u0161t\u00e1tne politick\u00e9 dot\u00e1cie",
        "statement_id": 139,
        "created": "2023-05-03T09:40:54.570000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 39,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "politika nepatri do sportu",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-05-01T20:50:22.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 23,
        "count": 174,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci len pod podmienkou Putina, Laurova, \u0160ojgu, Medvedeva v h\u013eadisku na OH",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-05-01T18:06:40.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 44,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 66,
        "count": 147,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V \u0161porte ide o zneu\u017e\u00edvanie \u0161portovcov,vie sa o tom v\u0161eobecne vo svete.Tvrd\u00e9 postihy v ne\u00fa\u010dasti na medzin\u00e1rodn\u00fdch s\u00fa\u0165a\u017eiach s\u00fa nevyhnutnos\u0165ou",
        "statement_id": 165,
        "created": "2023-05-11T14:03:53.566000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port sp\u00e1ja svetadiely,\u0161t\u00e1ty, rasy, n\u00e1bo\u017eenstva, rodiny a ich obyvate\u013eov...nesp\u00e1ja \u017eia\u013e politikov a ich vojnov\u00fdch podporovate\u013eov.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-05-01T18:52:48.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 89,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 110,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 38,
        "count": 157,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "samozrejme ze patria",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-05-01T20:21:45.762000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 21,
        "count": 52,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pozrite sa co vsetko napachali Americania",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-05-01T20:33:59.685000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 76,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 35,
        "count": 152,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympi\u00e1da strat\u00ed \u00fa\u010das\u0165ou \u0161portovcov agresorsk\u00e9ho \u0161t\u00e1tu svojho mierov\u00e9ho ducha.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-05-01T08:29:16.122000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 47,
        "count": 233,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V hist\u00f3rii olympi\u00e1d neboli nikdy trestan\u00fd \u0161portovci za konanie ich \u0161t\u00e1tov vi\u010f agresie v \u00c1zii a Afrike.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-05-01T17:54:26.251000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 32,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 56,
        "count": 206,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00fd z\u00e1kaz by sa mal vz\u0165ahova\u0165 na v\u0161etk\u00fdch \u0161portovcov, ktor\u00ed otvorene podporuj\u00fa ak\u00fako\u013evek dobyva\u010dn\u00fa vojnu.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-05-01T08:27:36.374000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 55,
        "count": 265,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preco len od ruskych?",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-05-01T20:30:48.196000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160portovci by nemali by by\u0165 ticho, ke\u010f sa deje nepr\u00e1vos\u0165.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-05-01T08:29:45.390000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 44,
        "count": 228,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ano",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-05-01T20:28:43.242000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "mi",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi by nemali hra\u0165 ani v NHL, rovnako ako na\u0161i by nemali hra\u0165 v Rusku",
        "statement_id": 136,
        "created": "2023-05-03T09:31:29.445000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 8,
        "count": 41,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Cel\u00e9 toto je iba oby\u010dajn\u00e1 fra\u0161ka. Ameri\u010dania a ich mopsl\u00edci zab\u00edjali st\u00e1tis\u00edce civilistov aj \u0161portovci veselo s\u00fa\u0165a\u017eili na\u010do sa chcete hra\u0165 ?",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-05-01T19:05:51.842000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 100,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 54,
        "pass_count": 33,
        "count": 189,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo vojne ludia neumieraju s hokejkou alebo loptou ale so samopalmi a tankami ktore sa tam posielaj\u00fa",
        "statement_id": 111,
        "created": "2023-05-02T10:14:26.851000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 402,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 7,
        "count": 17,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Urcite podporujem rusko.USA bojuju stale a to nikomu nevadi.",
        "statement_id": 114,
        "created": "2023-05-02T18:48:09.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 460,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 10,
        "count": 59,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusko nepatr\u00ed do olympi\u00e1dy  nie zasl\u00fa\u017eia si to",
        "statement_id": 149,
        "created": "2023-05-08T17:48:05.815000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 516,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 6,
        "count": 34,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017de poltika nepatr\u00ed do \u0161portu je len idea-sen, \u0165a\u017eko uskuto\u010dnite\u013en\u00fd v praxi",
        "statement_id": 133,
        "created": "2023-05-03T09:26:10.677000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 8,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vylucenie ruskych sportovcov by bol velky omyl. Preto budu sutazit aj ked nie pod vlajkou ruskej federacie.A to je OK",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-05-01T20:41:11.086000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 68,
        "pass_count": 29,
        "count": 172,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V sporte maju vsetci sportovci rovnake podmienky,zalezi len na tom ako usilovne trenovali a nie na tom z ktorej krajiny pochadzaju",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-05-01T20:48:26.742000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 22,
        "count": 183,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci \u0161portovci by sa mali z\u00fa\u010dastni\u0165, v\u0161etk\u00fdch \u0161portov\u00fdch podujat\u00ed.",
        "statement_id": 103,
        "created": "2023-05-02T06:56:33.049000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 349,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 66,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 11,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "s\u00fahlas\u00edm",
        "statement_id": 157,
        "created": "2023-05-09T13:34:36.623000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 622,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Od rusk\u00fdch \u0161portovcov by sa malo vy\u017eadova\u0165 podp\u00edsan\u00e9 vyhl\u00e1senie, \u017ee s\u00fa proti prebiehaj\u00facej agresii na Ukrajine.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-05-01T08:29:41.475000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 116,
        "pass_count": 45,
        "count": 212,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "americanov vylucit za irak, afganistan, juhoslaviu, Hirosimu a Nagasaki a Britaniu za ich agresivnu politiku",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-05-01T20:23:07.416000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 32,
        "count": 146,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes u\u017e v\u00fdkonnostn\u00fd a vrcholov\u00fd \u0161port nezu\u0161\u013each\u0165uje. Zabudnite na tieto m\u00fdty.Vy\u017eaduje kompletn\u00fa prestavbu.Aby sa nedalo drogova\u0165 a rozkr\u00e1da\u0165",
        "statement_id": 128,
        "created": "2023-05-03T09:06:38.327000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 11,
        "count": 41,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V \u010dase poriadania OH sa museli preru\u0161i\u0165-zastavi\u0165 boje pr\u00e1ve kv\u00f4li my\u0161lienkam mieru a f\u00e9rov\u00e9ho s\u00fa\u0165a\u017eenia v zmysle fair play.",
        "statement_id": 131,
        "created": "2023-05-03T09:19:59.596000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 12,
        "count": 34,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Su to sportovci ...nemozu za to.ine je ak podporuju vojnu",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-05-02T03:58:20.629000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 50,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 22,
        "count": 105,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojnu na Ukrajine posudia dejiny...A co Americania?",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-05-01T20:28:25.135000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 20,
        "count": 50,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nie Rusi a Bielorusi, tak ani t\u00ed \u010do podporuj\u00fa zbra\u0148ami kohoko\u013evek, \u010di\u017ee aj EuroHovnia a Spojen\u00e9 \u0161t\u00e1ty teroristick\u00e9.",
        "statement_id": 116,
        "created": "2023-05-02T19:24:50.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 463,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympi\u00e1dy by sa mali z\u00fa\u010dastni\u0165 je len krajiny, ktor\u00e9 po\u010das jej trvania dodr\u017eiavaj\u00fa olympijsk\u00e9 pr\u00edmerie.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-05-01T08:29:03Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 57,
        "pass_count": 66,
        "count": 210,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A \u010do bude v\u00fdsledkom tejto ankety?????",
        "statement_id": 106,
        "created": "2023-05-02T07:58:56.865000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 364,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes sa \u0161port a OH vyu\u017e\u00edvaj\u00fa na politick\u00e9 ciele. A nielen oni. Je to rozprasen\u00e9 v\u0161ade vo svete ako nevykyno\u017eite\u013en\u00e1 burina.",
        "statement_id": 132,
        "created": "2023-05-03T09:22:38.865000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 10,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak bolo aj rozhodnute! A je spravne, ze ruski sportovci mozu sutazit.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-05-01T20:32:58.878000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 65,
        "pass_count": 26,
        "count": 184,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160portov\u00ed reprezentanti s\u00fa spolo\u010densk\u00fdmi vzormi a k tomu patr\u00ed aj zodpovednos\u0165.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-05-01T08:31:31.254000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 161,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 40,
        "count": 232,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba je p\u00edsa\u0165 pravdu a inak, pre\u010do diskusia ch\u00fdba???",
        "statement_id": 105,
        "created": "2023-05-02T07:34:07.453000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 364,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00fd \u0161portovci patria na v\u0161etky \u0161portov\u00e9 podujatia,bez v\u00fdnimky.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-05-01T17:12:27.637000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 4,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 159,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 29,
        "count": 300,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci s\u00fa najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed podporovatelia Putina, jeho v\u00fdkladn\u00e1 skri\u0148a, tak\u017ee na olympi\u00e1du a ostatn\u00e9 s\u00fa\u0165a\u017ee nepatria. A ani nech\u00fdbaj\u00fa.",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-05-02T04:00:09.870000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 230,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 83,
        "pass_count": 14,
        "count": 149,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bohuzial takto to funguje a je to velmi smutne",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-05-01T20:37:26.715000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 24,
        "count": 41,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyl\u00fa\u010denie rusk\u00fdch \u0161portovcov z Olympi\u00e1dy by bolo len politicky motivovan\u00fdm rozhodnut\u00edm a prejavom rusof\u00f3bie.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-05-01T08:28:06.735000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 39,
        "count": 299,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Len\u017ee vojna je pokra\u010dovan\u00edm politiky in\u00fdmi n\u00e1strojmi.",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-05-02T03:49:01.289000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 212,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 21,
        "count": 116,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech sa rusk\u00ed \u0161portovci pripravia na ot\u00e1zky, pre\u010do s\u00fa\u0165a\u017eia za imperialistick\u00fa krajinu.",
        "statement_id": 161,
        "created": "2023-05-11T10:46:57.957000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 635,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ale \u0161port a OH nezneu\u017e\u00edva to len Putin,pozrime sa najprv do svojich radov,nemus\u00edme \u00eds\u0165 za hranice",
        "statement_id": 130,
        "created": "2023-05-03T09:14:23.641000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 10,
        "count": 34,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nemie\u0161a\u0165 politiku do \u0161portu",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-05-02T04:31:00.790000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 248,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 105,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 23,
        "count": 166,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem \u00fa\u010das\u0165 Rusov na Olympi\u00e1de",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-05-01T08:26:59.963000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 156,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 36,
        "count": 304,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rovnaky meter pre vsetky staty....najm\u00e4 Ameriku",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-05-01T20:23:38.730000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 96,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 28,
        "count": 154,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port a olympijsk\u00e9 hry s\u00fa politikmi,ale aj \u0161portovcami a ich cel\u00fdm veden\u00edm zneu\u017e\u00edvan\u00e9.Stali sa z nich politick\u00e9 prostit\u00fatky",
        "statement_id": 127,
        "created": "2023-05-03T09:01:52.036000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 11,
        "count": 36,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci by mali by\u0165 na olympi\u00e1de za podmienky, \u017ee ods\u00fadia vojnu,ktor\u00e1 sa odohr\u00e1va na  ukrajinskej p\u00f4de bezd\u00f4vodne.",
        "statement_id": 135,
        "created": "2023-05-03T09:30:37.961000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 7,
        "count": 41,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Olympiadu patria sportovci respektujuci pravidla Olympijskych hier. Je jedno z akej su krajiny.",
        "statement_id": 169,
        "created": "2023-05-12T16:58:52.113000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 654,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etci \u010do podporuj\u00fa vojnu nemaj\u00fa na OH \u010do h\u013eada\u0165",
        "statement_id": 102,
        "created": "2023-05-02T06:55:55.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 345,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 49,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 17,
        "count": 91,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00e9 hry s\u00fa zneu\u017e\u00edvan\u00e9 mocn\u00fdmi na presadzovanie ich politiky. Pr\u00edkladom s\u00fa z\u00e1kazy a vylu\u010dovanie \u0161portovcov, ako aj bojkoty olympi\u00e1d.",
        "statement_id": 109,
        "created": "2023-05-02T10:04:59.312000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 398,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 12,
        "count": 78,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Napr\u00e1vajme chyby a rie\u0161me dne\u0161ok.To m\u00f4\u017eeme.Boj v roku 1968 u n\u00e1s?.Bolo by to rovnak\u00e9.Uchr\u00e1\u0148me olympi\u00e1du pred vstupom agresora",
        "statement_id": 145,
        "created": "2023-05-04T09:10:35.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 9,
        "count": 34,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "vid agresie aj v irane, afganistane, pozri na to co bolo sposobene v Hirosime a Nagasaki",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-05-01T20:43:31.201000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 26,
        "count": 64,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ur\u010dite tam patria v\u0161etky krajiny ktor\u00e9 o to maj\u00fa z\u00e1ujem",
        "statement_id": 117,
        "created": "2023-05-03T04:32:58.896000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 470,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 9,
        "count": 53,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "100 bodov",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-05-01T20:30:06.038000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Putin pov\u00fd\u0161il \u00faspech na OH v So\u010di na dogmu a \u0161t\u00e1t ofici\u00e1lne dopoval svojich \u0161portovcov. A rusk\u00ed \u0161portovci nenamietali.",
        "statement_id": 123,
        "created": "2023-05-03T08:55:34.901000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 477,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 9,
        "count": 42,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympi\u00e1da nie je oby\u010dajn\u00e9 \u0161portov\u00e9 podujatie, preto\u017ee v sebe neoddelite\u013ene nesie aj my\u0161lienku mieru.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-05-01T08:31:55.220000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 160,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 40,
        "count": 219,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Americania prinasaju iba konflikty v celom svete.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-05-01T20:27:11.990000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 92,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 26,
        "count": 177,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "na OH patria v\u0161etky \u0161t\u00e1ty bez rozdielu, fal\u0161ovatelia hist\u00f3rie maj\u00fa dvojak\u00fd meter ...",
        "statement_id": 115,
        "created": "2023-05-02T19:21:25.697000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 463,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 12,
        "count": 55,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "MOV by mal o \u00fa\u010dast\u00ed \u0161portovcov rozhodn\u00fa\u0165 nez\u00e1visle od politick\u00fdch l\u00eddrov a r\u00f4znych medi\u00e1lnych vplyvov !",
        "statement_id": 97,
        "created": "2023-05-02T05:55:45.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 301,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 68,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 93,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympi\u00e1da je len apolitickou oslavou hry, discipl\u00edny a vytrvalosti.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-05-01T08:27:46.110000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 125,
        "disagree_count": 69,
        "pass_count": 53,
        "count": 247,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Asi nepoznas historiu olimpad.trosku si to pozri a zistis...",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-05-02T04:02:19.349000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 19,
        "count": 27,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ur\u010dite russi by sa nemali z\u00fa\u010dastni\u0165 OH pokia\u013e by jednozna\u010dne neods\u00fadili vojnu ktor\u00fa za\u010dalo russko.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-05-02T04:36:28.929000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 250,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 21,
        "count": 121,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijske hnutie uz rozhodlo ze ruski sportovci mozu sutazit ale nie pod ruskou vlajkou.To len Ukrajina stale nieco ziada...",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-05-01T20:25:49.060000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 32,
        "count": 135,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "rusov treba poslat do prdele. nazdar",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-05-01T17:12:20.794000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 5,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 62,
        "disagree_count": 123,
        "pass_count": 48,
        "count": 233,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00fd z\u00e1kaz pre Rusov bol dvojak\u00fdm metrom.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-05-01T08:28:33.407000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 81,
        "pass_count": 48,
        "count": 258,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port a hry  d\u00e1vno nie s\u00fa apolitick\u00e9 a nikdy  neboli.Je to v  praxi neuskuto\u010dnite\u013en\u00e9.Ale mali by sa k tomu pribl\u00ed\u017eova\u0165,nie vz\u010fa\u013eova\u0165 sa.",
        "statement_id": 129,
        "created": "2023-05-03T09:12:51.293000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 46,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f ameri\u010dani viedli vojnu vo vietname,afganistane,iraku,l\u00edbii, tak nikto nekotkod\u00e1kal \u017ee by mali by\u0165 vyl\u00fa\u010den\u00ed z olympiady,",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-05-01T19:41:05.999000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 29,
        "count": 169,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z vrcholov\u00e9ho \u0161portu sa stal ve\u013ek\u00fd biznis a nastroj propagandy, ale to nepri\u0161lo z Ruska, ale z takzvan\u00e9ho civilizovan\u00e9ho z\u00e1padu..",
        "statement_id": 152,
        "created": "2023-05-08T21:00:02.955000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 553,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 4,
        "count": 35,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Od \u0161portovcov by sa nemalo vy\u017eadova\u0165 ods\u00fadenie vojny lebo ich rodina m\u00f4\u017ee by\u0165 za kritiku tvrdo postihovan\u00e1.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-05-01T08:29:24.967000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 52,
        "count": 228,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port je spolo\u010densk\u00fdm javom, preto nem\u00f4\u017ee by\u0165 slep\u00fd k utrpeniu \u013eud\u00ed a p\u00e1chaniu zlo\u010dinov proti \u013eudskosti.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-05-01T08:28:26.121000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 148,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 54,
        "count": 258,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ktory stat porusuje mier? Amerika",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-05-01T20:39:36.318000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 45,
        "pass_count": 34,
        "count": 153,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Okupovanie uzemia (Palestina) ci utok bez mandatu OSN (Irak)  nikdy neviedol k potrestaniu sportovcov za ciny svojich vodcov.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-05-01T18:40:54.481000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 76,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 103,
        "disagree_count": 32,
        "pass_count": 42,
        "count": 177,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je absurdn\u00e9, aby sa na Olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch z\u00fa\u010dastnil \u0161t\u00e1t, ktor\u00fd poru\u0161uje mier.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-05-01T08:29:07.524000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 104,
        "pass_count": 50,
        "count": 282,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00e9 hry s\u00fa nerozlu\u010dne spojen\u00e9 s my\u0161lienkou mieru medzi n\u00e1rodmi a tak\u00e9 by mali aj osta\u0165.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-05-01T08:28:38.950000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 174,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 33,
        "count": 216,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dnes s\u00fa v \u0161porte politicky organizovan\u00e9 \u0161t\u00e1tmi nef\u00e9r postupy,najv\u00e4\u010d\u0161ia ma\u0161in\u00e9ria je v Rusku,b\u00fdvala aj v NDR a soc.\u0161t\u00e1toch.Verejn\u00e9 tajomstvo",
        "statement_id": 163,
        "created": "2023-05-11T13:53:44.348000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "suhlas\u00edm",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-05-01T18:47:48.642000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 84,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ano...",
        "statement_id": 94,
        "created": "2023-05-02T05:24:35.772000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "mi",
        "participant_id": 284,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 21,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "politicke klamstva nemaju so sportom nic spolocne....",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-05-01T20:17:48.058000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 34,
        "count": 127,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika je politikou. \u0160port je \u0161portom. Nemie\u0161ajme kapustu s raj\u010dinami ak z toho nechceme ma\u0165 \u0161al\u00e1t.",
        "statement_id": 168,
        "created": "2023-05-12T13:43:11.910000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 651,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00e9 hry by sa nemali kona\u0165 v \u010dase ve\u013ek\u00fdch vojen, ktor\u00e9 sa t\u00fdkaj\u00fa cel\u00e9ho sveta. \u0160portovci by mali sami odmietnu\u0165 \u00fa\u010das\u0165 na hr\u00e1ch.",
        "statement_id": 107,
        "created": "2023-05-02T08:10:06.135000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 365,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 12,
        "count": 55,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Stopku na Olympi\u00e1de by mali dosta\u0165 len \u0161portovci, hl\u00e1siaci sa k re\u017eimu, ktor\u00fd za\u010dal agres\u00edvnu vojnu. \n",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-05-01T08:27:59.747000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 89,
        "pass_count": 51,
        "count": 185,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zakazova\u0165 niekomu s\u00fa\u0165a\u017ei\u0165 na OH si nedovolil ani Hitler v r.1936!",
        "statement_id": 108,
        "created": "2023-05-02T09:59:06.887000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 390,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 11,
        "count": 70,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Putin je zabijak.",
        "statement_id": 147,
        "created": "2023-05-04T09:17:16.380000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 11,
        "count": 46,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u013ek\u00e9 postihy za spr\u00e1vanie unf\u00e9r v ne\u00fa\u010dasti  na s\u00fa\u0165a\u017eiach by mali by\u0165 vysok\u00e9 finan\u010dn\u00e9 a ve\u013ekou hanbou. Ale svet to toleruje ako \"srandi\u010dky\"",
        "statement_id": 166,
        "created": "2023-05-11T14:07:54.326000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ods\u00fadeniahodn\u00e9 nemor\u00e1lnosti v \u0161porte,zneu\u017e\u00edvanie drog a podporn\u00fdch prostriedkov v z\u00e1ujme v\u00ed\u0165azstva,moci,pe\u0148az\u00ed.Lek\u00e1ri i tr\u00e9neri vedia,ml\u010dia",
        "statement_id": 122,
        "created": "2023-05-03T08:46:57.148000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 12,
        "count": 35,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba razantnej\u0161ie zakro\u010di\u0165 proti t\u00fdm,ktor\u00ed v \u0161porte vo svete nef\u00e9r zneu\u017e\u00edvaj\u00fa snahu-chu\u0165 \u0161portovcov po sl\u00e1ve,\u017eivia sa t\u00fdm ako d\u00edleri drog",
        "statement_id": 164,
        "created": "2023-05-11T14:00:20.218000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jasn\u00e9 \u017ee patria",
        "statement_id": 99,
        "created": "2023-05-02T06:29:18.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 339,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 3,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nem\u00f4\u017eeme napravi\u0165 krivdy od praveku ani bl\u00edzkej minulosti,ale m\u00f4\u017eeme pom\u00e1ha\u0165 teraz a hne\u010f,aj prostredn\u00edctvom \u0161portu a OH",
        "statement_id": 143,
        "created": "2023-05-04T08:52:39.373000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 12,
        "count": 38,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nesuhlasim",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-05-01T20:24:21.022000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 5,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika casto v sporte zneuziva svoju moc",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-05-01T20:42:30.088000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 21,
        "count": 137,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci v zmysle fair-play a mieru by sami mali odmietnu\u0165 \u0161tartova\u0165 pod vlajkou Ruska.",
        "statement_id": 160,
        "created": "2023-05-11T10:45:53.809000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 635,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sta\u010d\u00ed sa pou\u010di\u0165 z hist\u00f3rie , ako vyu\u017eil Hitler olympi\u00e1du 1938 v Mn\u00edchove na propag\u00e1ciu fa\u0161izmu. Nedopus\u0165me, aby sa to opakovalo pri Putinovi",
        "statement_id": 100,
        "created": "2023-05-02T06:34:06.669000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 342,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 41,
        "pass_count": 14,
        "count": 95,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kazdy clovek aj sportovec ma svoj nazor.Otazka je ci ho moze povedat",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-05-01T20:36:37.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 35,
        "count": 123,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Predov\u0161etk\u00fdm by mali plati\u0165 rovnak\u00e9 podmienky pre v\u0161etk\u00fdch, ale tak\u00e1 spravodlivos\u0165 vo svete nie je, je tu spravodlivos\u0165 t\u00fdch, ktor\u00ed ovl\u00e1daj\u00fa",
        "statement_id": 93,
        "created": "2023-05-02T05:14:15.588000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 293,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 75,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 22,
        "count": 108,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vymenujte vsetky agresivne rezimy,ktore zacali vojnu",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-05-01T20:49:06.584000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 25,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do \u0161portu by nemala patri\u0165 politika,prial by som si to ale nie je to re\u00e1lne.",
        "statement_id": 134,
        "created": "2023-05-03T09:27:38.713000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 8,
        "count": 44,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak s\u00fa USA tak\u00ed agresori ako o nich niekto tvrd\u00ed,pre\u010do tam v\u0161etci utekaj\u00fa dlh\u00e9 storo\u010die?Aj na\u0161i predkovia len tam utekali.Nejde to dokopy",
        "statement_id": 137,
        "created": "2023-05-03T09:34:16.165000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 35,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "USA by sa potom nemohli z\u00fa\u010dastni\u0165 za posledn\u00fdch 70 rokov ani jednej olympi\u00e1dy",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-05-01T19:34:42.481000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 71,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 28,
        "count": 146,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak povolia Rusom, nepr\u00eddu Ukrainci. K nim sa prid\u00e1 Po\u013esko, \u010cR, SR a \u010fal\u0161\u00ed. Tak \u010do to bude za olympi\u00e1da? Rus\u00e1ci a t\u00ed s krvavou medailou?",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-05-01T21:41:38.098000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 182,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 56,
        "pass_count": 28,
        "count": 121,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0161port a politika by sa nemali mie\u0161a\u0165..",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-05-01T18:46:30.335000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 73,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 118,
        "disagree_count": 53,
        "pass_count": 33,
        "count": 204,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak Rusko pris\u013e\u00fabi preru\u0161enie \u00fatokov po\u010das olympi\u00e1dy, malo by ma\u0165 mo\u017enos\u0165 na nej \u0161tartova\u0165.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-05-01T08:29:52.515000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 108,
        "pass_count": 44,
        "count": 192,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160port \u017eia\u013e u\u017e nesp\u00e1ja,d\u00e1vno u\u017e nepln\u00ed poslanie ktor\u00e9 mu bolo dan\u00e9 do vienka.Je to len snaha o v\u00ed\u0165azstvo,moc a prachy. Demoralizuje.",
        "statement_id": 126,
        "created": "2023-05-03T08:59:19.283000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 7,
        "count": 45,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u013ea rusk\u00fdch \u0161portovcov podporuje t\u00fato vojnu",
        "statement_id": 92,
        "created": "2023-05-02T04:52:35.151000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 265,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 28,
        "count": 115,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Americania chcu ovladnut cely svet....donutit ine narody aby zili podla ich predstav",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-05-01T20:34:41.923000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 15,
        "count": 96,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Netreba si mylit sportovcov zo statom.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-05-02T03:59:51.633000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 224,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 37,
        "pass_count": 31,
        "count": 146,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika do sportu nepatri\u2026 ale toto nie je politika, toto je vojna.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-05-02T01:35:05.283000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 200,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 34,
        "count": 111,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Narody nerobili rozdiel kto je dobry a zly ked aj viedli vojnu ale pocas olympiady bol mier a sutazilo sa sportovo..bola tam myslienka mieru",
        "statement_id": 96,
        "created": "2023-05-02T05:39:57.067000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 305,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 92,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "A zase t\u00ed politici,v\u0161etko ni\u010dia,aj slu\u0161n\u00e9 mierov\u00e9 my\u0161lienky \u0161portu a olympijsk\u00fdch hier zni\u010dili,zneu\u017eili.Je potreba \u0161port a hry prehodnoti\u0165.",
        "statement_id": 120,
        "created": "2023-05-03T08:33:20.659000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 39,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ukrajina sa br\u00e1ni.Mal\u00fd \u0161t\u00e1t proti ruskej okupantskej ve\u013emoci s fa\u0161istick\u00fdmi,teroristick\u00fdmi praktikami.Nebu\u010fme \u013eahostajn\u00ed.Nepatria na OH.",
        "statement_id": 144,
        "created": "2023-05-04T09:01:40.211000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 8,
        "count": 47,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi odjak\u017eiva vyu\u017e\u00edvali \u0161portov\u00e9 hry na presadzovanie svojich politick\u00fdch cie\u013eov. Po agresii ich treba vyl\u00fa\u010di\u0165 zo v\u0161etk\u00fdch \u0161portov\u00fdch hier.",
        "statement_id": 95,
        "created": "2023-05-02T05:34:46.525000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 313,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 58,
        "pass_count": 11,
        "count": 108,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ve\u013ek\u00e9 \u0161portov\u00e9 podujatia vr\u00e1tane Olympi\u00e1dy s\u00fa najm\u00e4 biznisom boh\u00e1\u010dov, ktor\u00ed uprednost\u0148uj\u00fa peniaze pred spravodlivos\u0165ou.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-05-01T08:30:46.859000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 53,
        "count": 214,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi nepatria na olympi\u00e1du.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-05-01T19:04:41.801000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 79,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 27,
        "count": 209,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika do \u0161portu nepatr\u00ed",
        "statement_id": 112,
        "created": "2023-05-02T11:59:29.412000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 426,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "rusi na olympiadu nepatria",
        "statement_id": 156,
        "created": "2023-05-09T08:04:13.934000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 601,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi na OH nemaj\u00fa \u010do h\u013eada\u0165 .",
        "statement_id": 150,
        "created": "2023-05-08T18:05:18.743000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 526,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 5,
        "count": 29,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci patria jednozna\u010dne na olympi\u00e1du. Ak nie, ameri\u010dania by sa od konca 2. svetovej vojny nemohli z\u00fa\u010dastni\u0165 takmer \u017eiadnej.",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-05-02T04:11:41.271000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 233,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 108,
        "disagree_count": 62,
        "pass_count": 18,
        "count": 188,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "ani rusov,ani americanov.dvaja mocni satani sa biju a trpi cely svet",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-05-01T19:06:38.517000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 107,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 37,
        "count": 142,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "d.binas@gmail.com",
        "statement_id": 155,
        "created": "2023-05-09T07:49:22.413000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 595,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ch\u00fdba celosvetov\u00fd boj za f\u00e9rov\u00fd \u0161port a nov\u00e9 pravidl\u00e1 jeho v\u00fdvoja,aby nebol zneu\u017eite\u013en\u00fdm politick\u00fdm n\u00e1strojom na vojnu ako dnes v Rusku",
        "statement_id": 167,
        "created": "2023-05-11T14:13:17.407000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 9,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech s\u00fa\u0165a\u017eia, ale \u017eiadne vlajky, stu\u017eky a in\u00e9 politick\u00e9 propagandistick\u00e9 materi\u00e1ly. Tak\u00fdch okam\u017eite diskvalifikova\u0165.",
        "statement_id": 159,
        "created": "2023-05-11T10:38:04.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 635,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S uvedenym hore sa da len suhlasit. To je jasne. O tom nikto nediskutuje. Diskutuje sa o tom, ci agresia bola alebo nebola vyprovokovana USA",
        "statement_id": 142,
        "created": "2023-05-03T13:34:48.383000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 481,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": false,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj apolitick\u00ed \u0161portovci v\u017edy sl\u00fa\u017eili  ako Putinova  propaganda, resp. Putin ich na to vyu\u017e\u00edval.",
        "statement_id": 104,
        "created": "2023-05-02T07:31:52.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 361,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 10,
        "count": 69,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici za prachy a moc skurvia \u010do sa d\u00e1 aj \u0161port,kult\u00faru,\u0161kolstvo,demokraciu.Ve\u010f to vid\u00edme.",
        "statement_id": 125,
        "created": "2023-05-03T08:57:29.294000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V \u0161porte a s\u00fa\u0165a\u017eiach vo svete s\u00fa veci v nes\u00falade s fair-play,nedovolen\u00e9 l\u00e1tky,politick\u00e1 propaganda,organiz\u00e1cia.Vieme o tom a tolerujeme to.",
        "statement_id": 162,
        "created": "2023-05-11T13:47:08.353000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympi\u00e1da je o politike. Inak to vid\u00ed div\u00e1k a inak \u0161portovec. Rusko nem\u00e1 na olympi\u00e1de \u010do h\u013eada\u0165, pok\u00fdm nezmen\u00ed zahrani\u010dn\u00fa politiku.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-05-01T17:52:54.253000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 28,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 130,
        "pass_count": 33,
        "count": 270,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160PORT JE \u0160PORT. USA vedie agres\u00edvne vojny po celom svete a ich \u0161portovci v\u017edy m\u00f4\u017eu s\u00fa\u0165a\u017ei\u0165 na Olympi\u00e1de! To je nespravodliv\u00e9! Aj USA von OH!",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-05-01T18:03:16.827000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 39,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 116,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 40,
        "count": 238,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sport je nieco co cloveka zuslachtuje a preto by to malo tak aj ostat.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-05-01T20:52:36.495000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 89,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 24,
        "count": 117,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemali by sa miesat a ani zneuzivat.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-05-01T20:46:47.336000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 51,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 42,
        "count": 105,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "nemal by z\u00fa\u010dastnit ani jeden \u0161t\u00e1t ktory je vojnovym zlo\u010dincom",
        "statement_id": 154,
        "created": "2023-05-09T05:01:15.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 580,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 23,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f na OH m\u00f4\u017eu by\u0165 USA a Izrael , ktor\u00ed sa podie\u013eaj\u00fa akt\u00edvne na vojenskom konflikte v S\u00fdrii , tak pre\u010do mudrova\u0165 o \u00fa\u010dasti na OH Ruska?",
        "statement_id": 153,
        "created": "2023-05-09T04:02:52.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 573,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Krajiny,ktor\u00e9 s\u00fa ve\u013ek\u00fdmi agresormi v dne\u0161nej dobe /nerie\u0161me hist\u00f3riu / by sa nemali z\u00fa\u010dastni\u0165 OH ani ak by dodr\u017eali na chv\u00ed\u013eu pr\u00edmerie",
        "statement_id": 141,
        "created": "2023-05-03T09:46:56.466000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 9,
        "count": 40,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ktoreho agresorskeho statu?",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-05-01T20:39:06.263000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 5,
        "count": 6,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "suhlas",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-05-01T20:21:04.353000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 7,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vojna je najhor\u0161ia vec, ak\u00fa kedy dok\u00e1zal \u010dlovek vyn\u00e1js\u0165. Je to absol\u00fatne zlo. A toto zlo mus\u00ed by\u0165 ods\u00faden\u00e9 a vinn\u00edci potrestan\u00ed.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-05-01T18:37:16.814000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 64,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 35,
        "count": 167,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ze by sa manipulovali dejiny?",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-05-01T20:31:50.230000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 3,
        "count": 8,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00fdch hier by mala ma\u0165 mo\u017enos\u0165 z\u00fa\u010dastni\u0165 sa ka\u017ed\u00e1 krajina, pokia\u013e je medzin\u00e1rodne uznan\u00e1, bez rozdielu",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-05-01T18:53:17.438000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 85,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 35,
        "count": 223,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na \u0161tadi\u00f3noch sa pri s\u00fa\u0165a\u017eiach hajluje,neslu\u0161ne kri\u010d\u00ed,vagabundi tam urobili bojov\u00e9 ar\u00e9ny,\u0161t\u00e1ty deliace sektory z na\u0161ich dan\u00ed a prizer\u00e1me sa",
        "statement_id": 124,
        "created": "2023-05-03T08:56:12.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepatria, lebo olympi\u00e1da je aj oslavou mieru , spolupatri\u010dnosti a fair-play. Vojna \u00e0 priori nie je fair play",
        "statement_id": 98,
        "created": "2023-05-02T06:17:47.206000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 334,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 14,
        "count": 95,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusk\u00ed \u0161portovci by mali s\u00fa\u0165a\u017ei\u0165 pod neutr\u00e1lnou vlajkou.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-05-01T08:30:14.785000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 115,
        "pass_count": 34,
        "count": 181,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podmienkou \u00fa\u010dasti rusk\u00fdch \u0161portovcov na OH by malo by\u0165 ukon\u010denie vojny zo strany Ruska/Putina.",
        "statement_id": 148,
        "created": "2023-05-05T19:42:54.436000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 495,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 6,
        "count": 47,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Olympi\u00e1du by nemali by\u0165 pripusten\u00e9 krajiny, ktor\u00e9 vojensky podporuj\u00fa agresora v prebiehaj\u00facej vojne.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-05-01T08:29:58.005000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 110,
        "pass_count": 53,
        "count": 257,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak MOV nevyl\u00fa\u010di Rusov, demokratick\u00e9 krajiny \u010di \u0161portovci by mali hry bojkotova\u0165.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-05-01T08:30:02.876000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 140,
        "pass_count": 30,
        "count": 263,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sme za mier",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-05-01T20:35:11.830000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 100,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 22,
        "count": 123,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Podporujem ucast Rusov na Olympiade pod Ruskov zastavou,ked mozu USA tak mozu aj Rusi.",
        "statement_id": 113,
        "created": "2023-05-02T12:32:55.325000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 431,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To je tak\u00e9 pokryteck\u00e9, predt\u00fdm a po m\u00f4\u017eu zab\u00edja\u0165 a ni\u010di\u0165?",
        "statement_id": 158,
        "created": "2023-05-09T15:29:26.285000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 623,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vrcholov\u00fd \u0161port je v dne\u0161nej dobe u\u017e len n\u00e1stroj politickej propagandy. S podporov mieru a zdrav\u00e9ho \u017eivotn\u00e9ho \u0161t\u00fdlu to u\u017e nem\u00e1 ni\u010d spolo\u010dn\u00e9.",
        "statement_id": 110,
        "created": "2023-05-02T10:12:27.256000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 390,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 11,
        "count": 67,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "My\u0161lienky \u017ee olympijsk\u00e9 hry s\u00fa nerozlu\u010dne spojen\u00e9 s mierom a bez politiky je pravda,ale v dne\u0161nom svete u\u017e nie. Treba zmeny.",
        "statement_id": 138,
        "created": "2023-05-03T09:37:42.316000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 10,
        "count": 48,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "politika do \u0161portu nepatr\u00ed",
        "statement_id": 101,
        "created": "2023-05-02T06:54:46.119000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 352,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 73,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 13,
        "count": 100,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Banderovsk\u00e1 Ukrajina. Vzor \u013eudskosti.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-05-01T18:01:06.105000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 4,
        "count": 23,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj olympijsk\u00ed predstavitelia s\u00fa skorumpovate\u013en\u00ed, tie\u017e sme to za\u017eili.",
        "statement_id": 140,
        "created": "2023-05-03T09:42:22.520000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 12,
        "count": 43,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je  nedobre zjednodu\u0161ova\u0165 a hovori\u0165 len \u010dierno-bielo,\u017ee \u0161port je \u0161port a politika je politika.Oboje spolu s\u00favis\u00ed,nechce  vidie\u0165 slep\u00fd?",
        "statement_id": 170,
        "created": "2023-05-14T10:19:56.925000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To je pravda",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-05-01T20:46:18.573000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 4,
        "count": 7,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Olympijsk\u00e9 hnutie by sa malo demokraticky rozhodn\u00fa\u0165 a v\u0161etci by mali tak\u00e9to rozhodnutie akceptova\u0165.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-05-01T08:28:57.157000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 120,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 48,
        "count": 220,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Takto sport nefunguje",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-05-01T20:41:37.071000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nes\u00fahlas\u00edm,ak to nebolo",
        "statement_id": 151,
        "created": "2023-05-08T19:49:49.736000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 557,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Americki sportovci za ucasti Bidena, Obamu a Buscha minimalne.",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-05-01T20:51:48.693000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "bs",
        "participant_id": 159,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 14,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rusi potrebuj\u00fa propagandu,odobrenie fa\u0161istick\u00e9ho re\u017eimu na \u0161portovisk\u00e1ch,za pomoci ak\u00fdchko\u013evek prostriedkov i anabol\u00edk.Tak im \u0161port funguje",
        "statement_id": 146,
        "created": "2023-05-04T09:16:49.443000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 476,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 7,
        "count": 51,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Urcite Rusi by sa mali zucastnit OH. Su staty, ktore napadli ine staty a boli sucastou OH. Akekolvek ine rozhodnutie by bolo politicke.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-05-01T22:38:59.556000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 190,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 106,
        "disagree_count": 71,
        "pass_count": 18,
        "count": 195,
        "conversation_id": "5xba5fjpfd",
        "datetime": null
    }
]