[
    {
        "txt": "Slovensko potrebuje zachr\u00e1ni\u0165",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-09-10T15:31:02.713000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 63,
        "pass_count": 35,
        "count": 168,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nepotrebujeme  spasite\u013eov, ale akt\u00edvnych ob\u010danov.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-09-10T15:31:06.225000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 17,
        "count": 156,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a spolo\u010dnos\u0165 m\u00e1 probl\u00e9m sa vysporiada\u0165 s v\u00fdzvami, ktor\u00fdm \u010del\u00ed.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-09-10T15:31:17.164000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 12,
        "count": 155,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme siln\u00e9ho l\u00eddra, ktor\u00fd v mene z\u00e1chrany nebude bra\u0165 oh\u013ead na demokratick\u00e9 pravidl\u00e1.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-09-10T15:31:22.449000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 112,
        "pass_count": 17,
        "count": 143,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prv\u00fdm krokom je rie\u0161i\u0165 probl\u00e9my, na ktor\u00fdch sa zhodneme, \u017ee s\u00fa v\u00e1\u017ene.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-09-10T15:31:36.903000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 9,
        "count": 151,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slu\u0161n\u00e1 a vecn\u00e1 diskusia je nevyhnutn\u00fdm predpokladom porozumenia a spolupr\u00e1ce.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-09-10T15:31:48.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 143,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 12,
        "count": 157,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161a demokracia a jej ide\u00e1ly \u010delia v\u00e1\u017enej kr\u00edze.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-09-10T15:31:52.507000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 121,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 17,
        "count": 159,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odliv mozgov je v\u00e1\u017enou kr\u00edzou. Odchody vypovedaj\u00fa o stave na\u0161ej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-09-10T15:31:57.390000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 134,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 10,
        "count": 161,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dopady kr\u00edz najsilnej\u0161ie poci\u0165uj\u00fa soci\u00e1lne najslab\u0161ie vrstvy.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-09-10T15:32:03.377000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 157,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Upadaj\u00face zdravotn\u00edctvo, narastaj\u00faca chudoba, zaspat\u00e9 \u0161kolstvo\u2026To v\u0161etko s\u00fa v\u00e1\u017enej\u0161ie probl\u00e9my, ako tzv. \u201ekult\u00farne vojny\u201d.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-09-10T15:32:13.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 123,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 15,
        "count": 151,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nevieme racion\u00e1lne diskutova\u0165, m\u00e1me v\u00e1\u017eny probl\u00e9m.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-09-10T15:32:16.729000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 147,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 12,
        "count": 163,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Snaha uml\u010da\u0165 druh\u00fa stranu je cestou do pekla.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-09-10T15:32:19.568000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 20,
        "count": 153,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Poci\u0165ujem v\u00e1\u017ene ohrozenie mieru.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-09-10T15:32:25.140000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 81,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 29,
        "count": 153,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak\u00e9ko\u013evek dod\u00e1vky zbran\u00ed len umelo predl\u017euj\u00fa vojnu.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-09-10T15:32:32.780000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 69,
        "disagree_count": 86,
        "pass_count": 19,
        "count": 174,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u017diadnym agresorom a vrahom by sme mali bezbreho ustupova\u0165 aby sme zachovali mier.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-09-10T15:32:56.965000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Korupcia je rakovinou slovenskej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-09-10T15:33:02.005000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 112,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 22,
        "count": 160,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vy\u0161etrovania a st\u00edhania korupcie s\u00fa zinscenovan\u00fdmi politick\u00fdmi procesmi.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-09-10T15:33:36.850000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 84,
        "pass_count": 25,
        "count": 169,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jednozna\u010dn\u00e9 z\u00e1very o pr\u00edtomnosti korupcii by sme mali robi\u0165 a\u017e po pr\u00e1voplatn\u00fdch rozhodnutiach s\u00fadu.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-09-10T15:33:53.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 19,
        "count": 153,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Brojenie proti liber\u00e1lnemu fa\u0161izmu je kontraprodukt\u00edvne.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-09-10T15:34:01.672000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 64,
        "pass_count": 45,
        "count": 152,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme spasite\u013ea, ktor\u00fd n\u00e1s zbav\u00ed LGBTI+ pliagy",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-09-10T15:34:06.423000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 99,
        "pass_count": 21,
        "count": 157,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mot\u00edv z\u00e1chrany politici vyu\u017e\u00edvaj\u00fa na vyvolanie ob\u00e1v a potreby po ich z\u00e1zra\u010dnom rie\u0161en\u00ed.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-09-10T15:34:10.198000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 15,
        "count": 159,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e4\u010d\u0161ina politikov ma\u013euje \u010dertov na steny - skuto\u010dn\u00e9 probl\u00e9my m\u00e1lokedy rie\u0161ia.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-09-10T15:34:35.793000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 130,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 16,
        "count": 158,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u017edy je ned\u00f4veryhodn\u00e9, ak politik pon\u00faka svoje rie\u0161enie ako jedin\u00e9 mo\u017en\u00e9.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-09-10T15:34:53.378000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 129,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 17,
        "count": 159,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by sme na varovania politikov tak lacno nesk\u00e1kali, nerobili by to.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-09-10T15:35:04.005000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 113,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 29,
        "count": 165,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ma\u013eovanie \u010dertov na stenu dnes \u017eia\u013e p\u00fata pozornos\u0165. A to je s\u00fa\u010das\u0165ou probl\u00e9mu.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-09-10T15:35:08.270000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 109,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 28,
        "count": 162,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia by nemala by\u0165 o konkr\u00e9tnych l\u00eddroch, ale f\u00e9rov\u00fdch procesoch a hodnot\u00e1ch.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-09-10T15:35:14.942000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 146,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 11,
        "count": 161,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chcem \u017ei\u0165 v spolo\u010dnosti, ktor\u00e1 nebude paralyzovan\u00e1, ale efekt\u00edvna pri rie\u0161en\u00ed ak\u00fdchko\u013evek kr\u00edz.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-09-10T15:35:26.839000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 149,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 8,
        "count": 157,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rie\u0161en\u00edm nie je \u201ebratovra\u017eedn\u00fd boj\" so spoluob\u010danmi, ale spolupr\u00e1ca minim\u00e1lne na tom, \u010do n\u00e1s sp\u00e1ja.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-09-10T15:36:42.668000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 137,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 15,
        "count": 154,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresorom a vrahom by sme mali bezbreho ustupova\u0165 aby sme zachovali mier.",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-09-10T16:18:46.521000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 111,
        "pass_count": 25,
        "count": 140,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Dlhodobo n\u00e1s ohrozuje najm\u00e4 nevedomos\u0165, ktor\u00e1 ide ruka v ruke s pocitom, \u017ee \"n\u00e1zor\" je pravda.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-09-10T17:43:45.553000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 124,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 11,
        "count": 147,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Povestnou \"pliagou\" demokracie je v\u0161eobecn\u00e9 volebn\u00e9 pr\u00e1vo, ktor\u00e9 umo\u017e\u0148uje, \u017ee n\u00e1m vl\u00e1dnu nevzdelan\u00ed populisti.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-09-10T17:45:25.894000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 25,
        "count": 155,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V slovenskej spolo\u010dnosti sa vytvorili n\u00e1zorov\u00e9 skupiny, ktor\u00e9 spolu nechc\u00fa diskutova\u0165.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-09-10T18:13:22.618000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 117,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 19,
        "count": 145,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia je dobr\u00fd syst\u00e9m do dobr\u00e9ho po\u010dasia. Do zl\u00e9ho po\u010dasia je lep\u0161ia diktat\u00fara, povedal W. Churchill.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-09-10T18:15:01.015000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 67,
        "pass_count": 27,
        "count": 136,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Syst\u00e9m, ktor\u00fd m\u00e1me nie je schopn\u00e1 rie\u0161i\u0165 v\u00e1\u017ene probl\u00e9my - neleg\u00e1lna migr\u00e1cia, strata suverenity SR, kvalitu \u017eivota, zdravie a \u0161\u0165astie \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-09-10T18:16:14.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 59,
        "pass_count": 29,
        "count": 151,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Keby sa \"netla\u010dilo na p\u00edlu\" - t.j. na tradi\u010dn\u00fa slovensk\u00fa spolo\u010dnos\u0165, tak by v spolo\u010dnosti nevznikala polariz\u00e1cia a konflikty.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-09-10T18:17:24.082000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 70,
        "disagree_count": 40,
        "pass_count": 27,
        "count": 137,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pln\u00e9 obchody, relat\u00edvne slu\u0161n\u00e9 pr\u00edjmy a \u013eudia s\u00fa nespokojn\u00ed. ... \u017divot nie je len o peniazoch.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-09-10T18:18:21.285000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 93,
        "disagree_count": 36,
        "pass_count": 19,
        "count": 148,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme reformova\u0165 demokraciu, ak to nep\u00f4jde, tak potom nov\u00fd spolo\u010densk\u00fd syst\u00e9m.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-09-10T18:18:56.168000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 23,
        "count": 145,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici a novin\u00e1ri natl\u00e1\u010daj\u00fa svoj poh\u013ead na svet be\u017en\u00fdm \u013eu\u010fom, ale t\u00ed potrebuj\u00fa pomoc pri rie\u0161en\u00ed osobn\u00fdch a spolo\u010densk\u00fdch probl\u00e9mov.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-09-10T18:20:08.375000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 30,
        "count": 142,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bez zmeny \u013eudsk\u00e9ho du\u0161evna nepohneme so \u017eiadnym ve\u013ek\u00fdm probl\u00e9m spolo\u010dnosti a \u013eudstva.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-09-10T18:20:56.537000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 21,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 33,
        "count": 144,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "xxxx",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-09-10T18:29:29.559000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "ht",
        "participant_id": 26,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 6,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to cele moc komplikovane. Nema zmysel to riesit. Iba sa to viac skomplikuje. Ale Kuffa dobre hovori i robi.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-09-10T20:15:14.822000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 61,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 61,
        "pass_count": 23,
        "count": 107,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Treba mi cikat",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-09-10T20:43:21.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "mr-Latn",
        "participant_id": 67,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Novinari hodnotia siuaciu, prinasaju o nich informacie. Ich ulohou nie je riesi nas osobny problem.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-09-10T20:47:36.332000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 67,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 23,
        "count": 105,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nikto nie je spasitelom. Po prehratej vojne je kazdy general. Dve vety hovoria za vsetko.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-09-10T20:52:08.664000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 72,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 25,
        "count": 102,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na konfliktoch \"zarabaju\" ti, ktorim to vyhovuje. Teraz, pred volbami, je to kvoli hlasom.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-09-10T20:56:13.192000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 77,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 87,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 14,
        "count": 109,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slu\u0161nos\u0165, vecnos\u0165, re\u0161pekt, Slovensko nepotrebuje zachra\u0148ova\u0165 pred ni\u010d\u00edm, ani ni\u010d z\u00e1sadn\u00e9 reformova\u0165, len sa skloni\u0165 k oby\u010dajnej \u013eudskosti!",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-09-10T22:32:45.978000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 88,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 17,
        "count": 100,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "korupcia a klamanie ludi",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-09-11T00:16:39.811000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 91,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 44,
        "count": 85,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko je Res publika, ale st\u00e1le h\u013ead\u00e1me C\u00e9zara. Budme svojpr\u00e1vny cez priamu demokraciu. Imperat\u00edvnym mand\u00e1tom odstr\u00e1nime klam\u00e1rov.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-09-11T04:47:10.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 108,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 25,
        "count": 77,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tu ne cede malis, sed contra audentior ito",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-09-11T04:50:02.282000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "la",
        "participant_id": 115,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 33,
        "count": 72,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najprv pouva\u017eujme, \u010di to, \u010do je na Slovensku je demokracia alebo sa to len tv\u00e1ri, \u017ee je to demokracia.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-09-11T05:09:18.156000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 121,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 22,
        "count": 75,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech m\u00f4\u017ee voli\u0165 iba \u010dlovek s minim\u00e1lne stredo\u0161kolsk\u00fdm vzdelan\u00edm a 10 odpracovan\u00fdmi rokmi-odstr\u00e1nime v\u00e4\u010d\u0161inu nevzdelan\u00fdch lenivcov.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-09-11T05:54:29.194000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 144,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 10,
        "count": 56,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je potrebn\u00e9 uz\u00e1koni\u0165 priamu finan\u010dn\u00fa a pr\u00e1vnu zodpovednos\u0165 politikov za nesplnen\u00e9 predvolebn\u00e9 s\u013euby aby neklamali \"vzdu\u0161n\u00fdmi z\u00e1mkami\".",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-09-11T06:01:05.667000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 144,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 12,
        "count": 64,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd ma svoju pravdu a svoj n\u00e1zor, ale skuto\u010dn\u00e1 pravda je niekde uprostred. V spolo\u010dnosti ch\u00fdba diskusia, porozumenie, slu\u0161nos\u0165 a \u00facta !",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-09-11T06:09:29.681000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 147,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 7,
        "count": 60,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je to pliaga, cel\u00e9 lgbt aj gender a \u0161kodna pre Slovensko.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-09-11T08:58:01.720000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 179,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chybou je, ze rovnaku vahu hlasu vo volbach ma volic ako napr. vysokoskolsky profesor ako aj niekto bez vzdelania (o vplyve volieb na nas)",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-09-11T10:50:39.928000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 185,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 5,
        "count": 36,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Eu je moment\u00e1lne skorumpovan\u00e1 fa\u0161istick\u00e1 dikt\u00e1torska diera.",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-09-11T11:27:49.109000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 186,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pliaga je nezn\u00e1\u0161anlivos\u0165 a \u0161katu\u013ekovanie. Mali by sme sa ma\u0165 radi a v ucte ako bratia a sestry.",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-09-11T18:30:21.670000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 197,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 9,
        "count": 31,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na\u0161ej spolo\u010dnosti ch\u00fdbaj\u00fa spolo\u010dn\u00e9 komunika\u010dn\u00e9 platformy. \u013dudia s\u00fa st\u00e1le viac uzavret\u00ed v bublin\u00e1ch.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-09-12T13:59:38.267000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 3,
        "count": 29,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Polariz\u00e1cia spolo\u010dnosti je ove\u013ea z\u00e1va\u017enej\u0161\u00ed probl\u00e9m, ako \u010doko\u013evek in\u00e9. Ak by sme dr\u017eali pokope a h\u013eadali rie\u0161enia, ostatn\u00e9 v\u017edy zvl\u00e1dneme",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-09-12T14:11:00.215000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 5,
        "count": 33,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slov\u00e1ci sa nikdy v hist\u00f3rii nemali lep\u0161ie ako dnes",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-09-12T14:26:37.308000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 8,
        "count": 31,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Slovensko nepotrebuje hrdinov, ale \u013eud\u00ed, ktor\u00ed svoj n\u00e1zor nepova\u017euj\u00fa za pravdu",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-09-12T14:29:21.927000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 30,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme h\u013eada\u0165 rie\u0161enia, nie vinn\u00edkov a nepriate\u013eov",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-09-12T14:31:25.079000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 2,
        "count": 30,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\"Pliagou\" s\u00fa \u013eudia, ktor\u00ed nedok\u00e1\u017eu tolerova\u0165 in\u00fd poh\u013ead na svet",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-09-12T14:37:08.080000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 8,
        "count": 28,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Venujeme prive\u013ek\u00fa pozornos\u0165 negat\u00edvam a prehliadame pozit\u00edva Slovenska napr. bezpe\u010dnos\u0165, \u010distotu prostredia, mieru slobody, soci\u00e1lnu rovnos\u0165",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-09-13T09:43:21.984000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 5,
        "count": 25,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Na Slovensku je \u0165a\u017ek\u00e9 vies\u0165 slu\u0161n\u00fa a vecn\u00fa diskusiu aj preto, \u017ee n\u00e1m ch\u00fdbaj\u00fa \u0161tandardn\u00e9 politick\u00e9 strany",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-09-13T09:57:02.595000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 204,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 27,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "progres\u00edvny fa\u0161izmus je treba vyhubi\u0165 hne\u010f v z\u00e1rodku",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-09-14T17:48:40.689000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 218,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 21,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nie je to o vzdelan\u00ed, ale o hodnot\u00e1ch konkr\u00e9tneho \u010dloveka!",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-09-14T18:42:56.057000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 220,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 2,
        "count": 19,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vzdelanie a hodnoty na seba nadvazuju.",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-09-15T04:16:01.696000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 17,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chyba je, ze ludia nerozmyslaju a nepoznaju skutocne hodnoty. Iba opakuju co poculi od svojho okolia. Kazdy hlas ma svoju vahu.",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-09-15T04:17:35.800000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 7,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici ziju v deformovanom svete, ktory si vytvorili. Bohuzial viedla ich k tomu nevzdelanost a nezaujem o dianie, za ktore beru peniaze.",
        "statement_id": 69,
        "created": "2023-09-15T04:19:24.805000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemusime sa mat radi, ale musime sa respektovat.",
        "statement_id": 70,
        "created": "2023-09-15T04:20:11.646000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 20,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Alebo aj vysledkom rozdielnych pohladov na vec. A za ucel9m odstranenia nezhod je dobre nechat veci tak a rozist sa",
        "statement_id": 71,
        "created": "2023-09-15T04:22:29.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 7,
        "count": 13,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Menit system kvoli nespravnym ludom?",
        "statement_id": 72,
        "created": "2023-09-15T04:24:08.366000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme riesenia, ale aj leadrov, ktori vinnikov potrestaju.( odvolanim, alebo aj vaznejsim postihom)",
        "statement_id": 73,
        "created": "2023-09-15T04:25:26.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 19,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nerozumiem co tym chcete povedat.",
        "statement_id": 74,
        "created": "2023-09-15T04:26:15.439000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Neviem posudit.",
        "statement_id": 75,
        "created": "2023-09-15T04:26:52.028000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ktorym",
        "statement_id": 76,
        "created": "2023-09-15T04:27:33.613000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "pl",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak maju byt aktivni obcania za co beru politici platy???",
        "statement_id": 77,
        "created": "2023-09-15T04:35:46.465000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "cs",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto ma slusne prijmy vrchnych 100 000 ludi??",
        "statement_id": 78,
        "created": "2023-09-15T04:37:48.571000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokraciu sme este nezazili. Politici maju znacne nedostatky na tomto useku vzdelania.",
        "statement_id": 79,
        "created": "2023-09-15T04:38:47.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 1,
        "count": 18,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme zodpovedneho cloveka, ktory ma prehlad a riesenia.",
        "statement_id": 80,
        "created": "2023-09-15T04:40:07.972000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 17,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pliagou je, ze deti nevzdelanych politikov dostavaju uz na zakladnej skole dobre znamky za spolocenske postavenie a nie vedomosti.",
        "statement_id": 81,
        "created": "2023-09-15T04:42:31.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 6,
        "count": 15,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici, ktorych ludia volia nepoznajuci zaklady systemu nie su schopny riesit problemy.",
        "statement_id": 82,
        "created": "2023-09-15T04:43:41.195000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 6,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z casti, niekedy staci pozriet do zakonov .",
        "statement_id": 83,
        "created": "2023-09-15T04:44:39.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Preco novinarom neprekaza absencia definicii organov EU v Ustave???  A nepisu o tom???",
        "statement_id": 84,
        "created": "2023-09-15T04:47:22.305000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "SR potrebuje zachranit od politikov bez vzdelania, ekonomickych a pravnych anafalbetov. A nezodpovednych klamarov populistov.",
        "statement_id": 85,
        "created": "2023-09-15T04:49:11.978000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 16,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ludia nemozu trpiet pre neschopnost politikov.",
        "statement_id": 86,
        "created": "2023-09-15T04:50:14.703000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 3,
        "count": 17,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nemozete brat prava ludom, lebo politici slubuju a klamu",
        "statement_id": 87,
        "created": "2023-09-15T04:50:50.650000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 13,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Agresorov a vrahov treba odsudit . Zaklady demokracie.",
        "statement_id": 88,
        "created": "2023-09-15T04:52:23.982000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 223,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 18,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Chybou demokracie je, ke\u010f g\u00e9nia m\u00f4\u017ee prehlasova\u0165 aj p\u00e1r idiotov",
        "statement_id": 89,
        "created": "2023-09-15T21:52:13.154000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 234,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ka\u017ed\u00fd chce pre Slovensko dobro. Len ka\u017ed\u00fd ho vidi inak. Treba slu\u0161ne spolu diskutova\u0165 a nes\u00fahlasi\u0165, potom nastane pokrok. LGBT nie je pliaga",
        "statement_id": 90,
        "created": "2023-09-16T06:59:39.100000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 236,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 10,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Volby nemozu byt len marketingova show. Pustit k volbam do NR SR len strany s urcitym poctom poslancov v obciach vo vsetkych regionoch SR.",
        "statement_id": 91,
        "created": "2023-09-28T17:24:23.847000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 248,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "9hfkdabjkb",
        "datetime": null
    }
]