[
    {
        "txt": "Zakazovanie civiln\u00fdch zv\u00e4zkov p\u00e1rom rovnak\u00e9ho pohlavia je diskrimin\u00e1ciou.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2023-07-24T10:46:03.507000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 90,
        "disagree_count": 144,
        "pass_count": 49,
        "count": 283,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Registrovan\u00e9 partnerstvo by mali m\u00f4c\u0165 ma\u0165 aj heterosexu\u00e1lne p\u00e1ry.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2023-07-24T10:46:39.289000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 102,
        "pass_count": 57,
        "count": 287,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homopr\u00e1va u\u017e existuj\u00fa  , dedenie (z\u00e1ve\u0165), umo\u017enenie nahliadaniu do lek. dokldom (udelenie s\u00fahlasu), spolo\u010dn\u00e9 \u017eitie (nikto im to nezakazuje)",
        "statement_id": 56,
        "created": "2023-07-30T20:58:09.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 295,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 17,
        "count": 84,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "D\u00f4stojn\u00fd \u017eivot je aj o tom, \u017ee sa slobodne rozhodujem o svojom rozvoji a s\u00fakrom\u00ed.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2023-07-30T16:08:44.871000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 94,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 18,
        "count": 120,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pre\u010do klamete? bolo ich tam iba cca 6000..",
        "statement_id": 38,
        "created": "2023-07-25T10:02:58.247000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 196,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 3,
        "count": 5,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mame ine veci ako riesit lgbt123+ chorych jedincov",
        "statement_id": 31,
        "created": "2023-07-24T20:16:55.915000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 81,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 8,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "definuj \"registravan\u00e9 partnerstvo\" a potom Ti odpoviem",
        "statement_id": 36,
        "created": "2023-07-25T08:14:18.706000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 187,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kazdy obcan sa ma citit tu doma a zit pohodlne. To nie je na diskusiu a nema to byt temou. Je to kazdeho sukromna vec. Je to nasa povinnost.",
        "statement_id": 47,
        "created": "2023-07-30T17:26:56.500000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 255,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 33,
        "count": 113,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj pedofil a zoofil je len \u010dlovek s diagnozou, tak mali by sa re\u0161pektova\u0165 jeho pr\u00e1va.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2023-07-31T02:38:35.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 327,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 4,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 4,
        "count": 23,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Hlavn\u00fdm \u00fa\u010delom man\u017eelstva nikdy nebolo plodenie det\u00ed, nako\u013eko deti sa rodia aj mimo civiln\u00e9ho zv\u00e4zku.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2023-07-24T10:49:04.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 86,
        "disagree_count": 138,
        "pass_count": 53,
        "count": 277,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vyp\u00ed\u0161te referendum  ob\u010dania rozhodn\u00fa",
        "statement_id": 28,
        "created": "2023-07-24T19:22:05.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 48,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 90,
        "pass_count": 48,
        "count": 240,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00e1ry rovnak\u00e9ho pohlavia by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 uzavrie\u0165 registrovan\u00e9 partnerstvo.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2023-07-24T10:46:26.020000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 126,
        "disagree_count": 122,
        "pass_count": 43,
        "count": 291,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po zabit\u00ed \u010dasu vyp\u013a\u0148an\u00edm ankety sa nedozviem, \u010do je mi bli\u017e\u0161ie. D\u00edky Bro\u0148a! To je technick\u00e9 KO a hanba denn\u00edku Pravda.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2023-07-30T21:30:16.063000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 2,
        "count": 7,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je na ka\u017ed\u00e9ho slobodnom rozhodnut\u00ed s\u00a0k\u00fdm bude zdie\u013ea\u0165 \u017eivot, preto by \u0161t\u00e1t mal vo\u013ebu re\u0161pektova\u0165.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2023-07-24T10:49:33.484000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 162,
        "disagree_count": 78,
        "pass_count": 61,
        "count": 301,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Argumenty v prospech homosex. man\u017eelstiev s\u00fa v jadre rovnak\u00e9 ako pre uz\u00e1konenie ak\u00fdchko\u013evek in\u00fdch foriem spolu\u017eitia, napr. p\u00e4tice \u013eud\u00ed a pod",
        "statement_id": 55,
        "created": "2023-07-30T20:40:38.350000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 285,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 28,
        "count": 82,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "POZR\u00cd\u0164E SI HISTORIU R\u00cdMA.!!!.A UVY\u010eI\u0164E \u201cPRE\u010cO\u201d\u2026?\u2026NE KOMUNI\u0164E LGBD DA\u0164 PR\u00c1VA V NA\u0160\u00c9J KRAJI\u0147E ZHISTORIE SLOVANOV A KRES\u0164ANSTVA NA SLOVENSKU.!.",
        "statement_id": 40,
        "created": "2023-07-25T20:22:07.952000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 218,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal uzna\u0165 len zv\u00e4zky homosexu\u00e1lnych p\u00e1rov, ktor\u00e9 boli uzavret\u00e9 v\u00a0zahrani\u010d\u00ed.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2023-07-24T10:49:27.691000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 175,
        "pass_count": 54,
        "count": 239,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umelo vytvarany a pretlacany jav. V tomto state je milion zavaznejsich problemov",
        "statement_id": 48,
        "created": "2023-07-30T17:40:12.292000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 257,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 17,
        "count": 123,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tie nasilu pretlacane LGBTIQ+ prava, len viac ludi znechucuju! Netreba podcenovat mlciacu vacsinu, moze to dopadnut horsie, ako v stredoveku",
        "statement_id": 68,
        "created": "2023-08-06T23:56:55.213000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 416,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 3,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Predefinovanie man\u017eelstva do podoby, v kt. na man\u017eelstvo sta\u010d\u00ed len emoc. bl\u00edzkos\u0165, by postupne viedlo k jeho rozkladu a nen\u00e1vratn\u00fdm \u0161kod\u00e1m.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2023-07-30T20:33:04.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 285,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 22,
        "count": 86,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Man\u017eelstvo ohrozuje emo\u010dn\u00e1 nestabilita, neschopnos\u0165 kompromisu, dom\u00e1ce n\u00e1silie a\u00a0z\u00e1vislosti partnerov.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2023-07-24T10:48:25.278000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 139,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 58,
        "count": 277,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pros\u00edm v\u00e1s po\u0161lite na Ukrajinu 800 mili\u00f3nov euro na zab\u00edjanie a Slovenky \u010do jej deti hladuj\u00fa ani 8.80 euro",
        "statement_id": 60,
        "created": "2023-07-30T23:56:02.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 325,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 8,
        "count": 24,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00fato t\u00e9mu by sme mali r\u00fdchlo \u013eudsky vyrie\u0161i\u0165 a diskutova\u0165 o d\u00f4le\u017eitej\u0161\u00edch veciach.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2023-07-24T10:51:16.581000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 154,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 84,
        "count": 277,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Suhlas s dedenim a nazeranim do zdr. dokumentacie inak status quo. To co pretlacaju ohladne partnerstiev sob\u00e1\u0161ov a adopci\u00ed je nenorm\u00e1lne.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2023-07-24T17:54:09.505000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 11,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 153,
        "disagree_count": 80,
        "pass_count": 65,
        "count": 298,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexualita je du\u0161evn\u00e1 porucha. Registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1 a u\u017e v\u00f4bec nie man\u017eelstv\u00e1 by nemali by\u0165 preto dovolen\u00e9.",
        "statement_id": 65,
        "created": "2023-08-02T14:54:04.672000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 397,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexu\u00e1lne p\u00e1ry v\u017edy existovali a\u00a0aj bud\u00fa, a\u00a0preto nem\u00e1 zmysel im upiera\u0165 pr\u00e1vnu ochranu.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2023-07-24T10:47:18.969000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 139,
        "disagree_count": 102,
        "pass_count": 52,
        "count": 293,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Man\u017eelstvo je len pre mu\u017ea a \u017eenu.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2023-07-24T10:43:45.749000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 208,
        "disagree_count": 70,
        "pass_count": 37,
        "count": 315,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia, liberalizmus, a \u201cv\u0161etko zrovnopr\u00e1v\u0148ovanie\u201d zdevastovali a zni\u010dili prap\u00f4vodn\u00e9 hodnoty \u017eivota, zlikvidovali v\u00fdchovu det\u00ed.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2023-07-30T18:00:32.974000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 262,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 65,
        "disagree_count": 29,
        "pass_count": 18,
        "count": 112,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Anketa zo svojej podstaty nikdy \"nediskutuje\". T\u00e1to ani len nedefinuje pou\u017eit\u00e9 pojmy. V\u00fdpovedn\u00e1 hodnota NULA. No aspo\u0148 na \u00fa\u010det im pribudlo.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2023-07-30T21:18:53.046000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 299,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 7,
        "count": 12,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "LGBTI+ \u013eudia s\u00fa na\u0161i spoluob\u010dania a tak by sme mali k nim aj spr\u00e1va\u0165.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2023-07-24T10:52:03.447000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 178,
        "disagree_count": 47,
        "pass_count": 63,
        "count": 288,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Man\u017eelstvo s\u00favis\u00ed s blahom det\u00ed, preto je verejn\u00fdm dobrom, ktor\u00e9 m\u00e1 \u0161t\u00e1t podporova\u0165. Nejde len o s\u00fakromn\u00fa vec.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2023-07-30T20:26:55.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 285,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 63,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 18,
        "count": 89,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dnos\u0165 sa pos\u00fava a\u00a0mysl\u00edm, \u017ee aj postavenie homosexu\u00e1lnych p\u00e1rov by toto malo reflektova\u0165.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2023-07-24T10:46:51.751000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 102,
        "disagree_count": 125,
        "pass_count": 54,
        "count": 281,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked povinnosti, napr. dane, tak aj prava .",
        "statement_id": 51,
        "created": "2023-07-30T18:13:51.040000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 263,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 27,
        "count": 104,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je nechutn\u00e9, ak si niekto rob\u00ed kampa\u0148 zalo\u017een\u00fa na homof\u00f3bii. Je to prejav primitivizmu a ch\u00fdbaj\u00faceho programu,",
        "statement_id": 24,
        "created": "2023-07-24T10:52:50.056000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 134,
        "disagree_count": 66,
        "pass_count": 69,
        "count": 269,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Civiln\u00fd zv\u00e4zok (man\u017eelstvo) je stabiliza\u010dn\u00fdm prvkom v\u00a0spolo\u010densk\u00fdch vz\u0165ahoch.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2023-07-24T10:47:33.636000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 185,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 57,
        "count": 288,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Man\u017eelstvo/civiln\u00fd zv\u00e4zok je najm\u00e4 o re\u0161pekte,vz\u00e1jomnej podpore a d\u00f4vere.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2023-07-30T16:05:41.014000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 74,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 27,
        "count": 113,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "P\u00e1ry rovnak\u00e9ho pohlavia by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 uzavrie\u0165 man\u017eelstvo, hoci by nes\u00fahlasil ka\u017ed\u00fd, nakoniec aj s\u00a0koncom otroctva nes\u00fahlasil ka\u017ed\u00fd.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2023-07-24T10:49:16.809000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 78,
        "disagree_count": 169,
        "pass_count": 41,
        "count": 288,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mo\u017enos\u0165 uzavrie\u0165 civiln\u00fd zv\u00e4zok nikomu ne\u0161kod\u00ed, ale naopak m\u00f4\u017ee zlep\u0161i\u0165 spolo\u010dn\u00fd \u017eivot p\u00e1ru.",
        "statement_id": 7,
        "created": "2023-07-24T10:47:27.328000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 128,
        "disagree_count": 106,
        "pass_count": 57,
        "count": 291,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak\u017ee ide o majetky",
        "statement_id": 33,
        "created": "2023-07-24T22:22:35.717000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 116,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 9,
        "count": 27,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal vytv\u00e1ra\u0165 podmienky pre tak\u00e9 typy zv\u00e4zkov, ktor\u00e9 rozv\u00edjaj\u00fa spolo\u010dnos\u0165. T\u00fdm zatia\u013e najlep\u0161\u00edm na\u010falej ost\u00e1va rodina a man\u017eelstvo",
        "statement_id": 67,
        "created": "2023-08-03T12:35:49.209000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 403,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 4,
        "count": 10,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Bez plodenia det\u00ed man\u017eelstvo nem\u00e1 zmysel.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2023-07-24T10:48:44.351000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 104,
        "disagree_count": 136,
        "pass_count": 43,
        "count": 283,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Registrovan\u00e9 partnerstvo by malo zah\u0155\u0148a\u0165 rovnak\u00fd okruh pr\u00e1v ako man\u017eelstvo.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2023-07-24T10:47:43.803000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 163,
        "pass_count": 34,
        "count": 285,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "To by nebolo len pre homosexu\u00e1lov. Treba si uvedomi\u0165, \u017ee tento in\u0161tit\u00fat by bol aj pre nezosob\u00e1\u0161en\u00e9 p\u00e1ry, ktor\u00fdch je v s\u00fa\u010dasnosti 60%.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2023-07-25T04:24:32.891000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 155,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 59,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 53,
        "count": 161,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politici rozdeluju nasu spolocnost tym, ze homosexualita sa stala ich temou. Je to kazdeho sukromna vec aku ma sexualnu orientaciu.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2023-07-30T17:21:47.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 255,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 91,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 20,
        "count": 125,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ver\u00edm,\u017ee \u010dlovek m\u00e1 ma\u0165 \u0161ancu ur\u010dova\u0165 smerovanie vlastn\u00e9ho \u017eivota.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2023-07-30T16:07:20.402000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 88,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 21,
        "count": 116,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal re\u0161pektova\u0165 a chr\u00e1ni\u0165 len p\u00e1ry, ktor\u00e9 s\u00fa schopn\u00e9 vo zv\u00e4zku splodi\u0165 deti.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2023-07-24T10:47:04.276000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 115,
        "disagree_count": 134,
        "pass_count": 46,
        "count": 295,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "pomaly,  u\u017e aj z vodovodu te\u010die  ta americka  lgbt propaganda.Lev.20.13.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2023-07-24T18:21:47.136000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 23,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ked platia homosexualne orientovani ludia dane oko ostatni atd., tak aj prava maju mat rovnake , ako ostatni!!\u2019",
        "statement_id": 50,
        "created": "2023-07-30T18:11:46.889000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 263,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 38,
        "disagree_count": 43,
        "pass_count": 26,
        "count": 107,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Otazky su nejasne. Napr. ak rovnake dane, tak rovnake prava. Aj homosexuali maju rovnake prava ako heterosexuali, bez ohladu na  orientaciu.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2023-08-01T05:27:39.426000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 388,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 6,
        "count": 21,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Manzelstvo je zvazok muza a zeny bodka.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2023-07-30T20:00:47.233000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 280,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 6,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by m\u00f4j syn bolo homosexu\u00e1lom, tak by som bol/a r\u00e1d/rada, ak by mal miluj\u00faceho st\u00e1leho partnera a smel s n\u00edm uzavrie\u0165 civiln\u00fd sob\u00e1\u0161.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2023-07-28T12:41:44.296000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 250,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 65,
        "pass_count": 25,
        "count": 114,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Prava LGBTI ludi su ludske prava. Ich ignoraciou sa Slovensko zaraduje medzi primitivne, necivilizovane krajiny. Treba to zmenit.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2023-07-25T02:06:36.146000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 42,
        "disagree_count": 114,
        "pass_count": 30,
        "count": 186,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal umo\u017eni\u0165 homosexu\u00e1lnym p\u00e1rom dedi\u0165 po partnerovi.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2023-07-24T10:49:39.934000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 186,
        "disagree_count": 68,
        "pass_count": 53,
        "count": 307,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "uz zase lgbt propaganda.riesme uz konecne nizke platy a dochodky.sme predsav unii.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2023-07-31T05:35:13.629000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 346,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 10,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal zabezpe\u010di\u0165 bezpodielov\u00e9 vlastn\u00edctvo aj pre homosexu\u00e1lne p\u00e1ry a\u00a0p\u00e1ry, ktor\u00e9 nechc\u00fa uzavrie\u0165 man\u017eelstvo.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2023-07-24T10:50:08.006000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 104,
        "pass_count": 53,
        "count": 297,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "buzeranti su tu odkedy je ludstvo ale nevyskakovali ako teraz doma nech si robia co sa im paci ale nie na verejnosti",
        "statement_id": 39,
        "created": "2023-07-25T14:14:49.424000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 208,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e chce p\u00e1r uzavrie\u0165 zv\u00e4zok pred org\u00e1nom \u0161t\u00e1tu (civiln\u00fd sob\u00e1\u0161) automaticky by tento akt mal by\u0165 rovnako pomenovan\u00fd pre v\u0161etk\u00fdch ob\u010danov.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2023-07-26T11:13:19.509000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 236,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 23,
        "disagree_count": 72,
        "pass_count": 31,
        "count": 126,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tieto procesie \u00fachylov zak\u00e1za\u0165, organiz\u00e1torov postavi\u0165 pred s\u00fad. Tie\u017e sa s man\u017eelkou nepret\u0155\u010dame, ako to chceme. \u00dachyli patria na lie\u010denie!",
        "statement_id": 27,
        "created": "2023-07-24T19:04:57.274000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 40,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 1,
        "count": 5,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Niekto vytv\u00e1ra nav\u00e9 n\u00e1bo\u017eenstvo, ktor\u00e9 ma viac spolo\u010dn\u00e9ho ako ovl\u00e1da\u0165 masy \u013eud\u00ed.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2023-07-24T19:52:52.800000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 63,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 22,
        "count": 61,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexu\u00e1lom ani in\u00fdm orient\u00e1ci\u00e1m nikto neupiera \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va \u010di pr\u00e1vnu ochranu. D\u00f4le\u017eit\u00e9 je ale chr\u00e1ni\u0165 man\u017eelstvo medzi mu\u017eom a \u017eenou.",
        "statement_id": 66,
        "created": "2023-08-03T12:34:37.680000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 403,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 5,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 2,
        "count": 9,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1 pre homo aj hetero p\u00e1ry, aj mo\u017enos\u0165 dedi\u0165. Adopcie det\u00ed vahave \u00e1no. Ostatn\u00e9 ako xy pohlav\u00ed a in\u00e9 nechutnosti...nie.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2023-07-24T20:38:56.474000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 90,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 95,
        "pass_count": 61,
        "count": 201,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0161etko je drah\u00e9 500 min mzda a vy si myslite \u017ee v\u00e1m bud\u00fa rodi\u0165 ako za socializmu ke\u010f bola istota 1977 teras  u\u017e v\u0161etko skon\u010dilo len pohreby",
        "statement_id": 59,
        "created": "2023-07-30T23:52:47.506000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 325,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 5,
        "count": 22,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Manzelstvo je muz a zena. Zvazky homosexualov nech sa vola inak. Nemenme vyznam slov.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2023-07-25T09:30:18.652000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 193,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 97,
        "disagree_count": 26,
        "pass_count": 31,
        "count": 154,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00a0kone\u010dnom d\u00f4sledku je politick\u00fdm rozhodnut\u00edm \u010di budeme/nebudeme ma\u0165 registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2023-07-24T10:49:57.044000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 107,
        "disagree_count": 103,
        "pass_count": 72,
        "count": 282,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u0160t\u00e1t by mal umo\u017eni\u0165 homosexu\u00e1lnym p\u00e1rom nahliada\u0165 do zdravotnej dokument\u00e1cie.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2023-07-24T10:49:43.875000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 200,
        "disagree_count": 49,
        "pass_count": 50,
        "count": 299,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spolo\u010dnos\u0165 nie je pripraven\u00e1 na civiln\u00e9 zv\u00e4zky homosexu\u00e1lnych p\u00e1rov.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2023-07-24T10:49:49.551000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 140,
        "disagree_count": 82,
        "pass_count": 68,
        "count": 290,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Homosexualitu ja akceptujem . Neakceptujem mo\u017enos\u0165 a pretl\u00e1\u010danie my\u0161lienok na zmenu pohlavia - len tak.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2023-07-31T07:25:31.422000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 362,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 40,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mu\u017e, zena, deti.  Dve pohlavia.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2023-07-24T19:45:06.177000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 14,
        "count": 69,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "In\u0161tit\u00fat man\u017eelstva neohrozuj\u00fa p\u00e1ry rovnak\u00e9ho pohlavia, nakoniec nijak nezasahuj\u00fa do in\u00fdch vz\u0165ahov.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2023-07-24T10:48:11.025000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 119,
        "disagree_count": 119,
        "pass_count": 49,
        "count": 287,
        "conversation_id": "7pmazcymxa",
        "datetime": null
    }
]