[
    {
        "txt": "S fa\u0161istami by sa malo diskutova\u0165 akur\u00e1t tak na pol\u00edci\u00ed, pri ich vy\u0161etrovan\u00ed.",
        "statement_id": 0,
        "created": "2022-06-12T08:16:07.289000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 39,
        "pass_count": 16,
        "count": 63,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj fa\u0161isti s\u00fa \u010dlenmi na\u0161ej spolo\u010dnosti, preto by mali by\u0165 pripusten\u00ed do verejnej diskusie.",
        "statement_id": 1,
        "created": "2022-06-12T08:16:16.422000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 12,
        "count": 75,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Umo\u017enen\u00edm radik\u00e1lom z\u00fa\u010dast\u0148ova\u0165 sa verejn\u00fdch deb\u00e1t zvy\u0161ujeme ich popularitu a nech\u00e1vame priestor ich politick\u00e9mu programu - rozkladu demokracie",
        "statement_id": 2,
        "created": "2022-06-12T08:16:42.048000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 52,
        "pass_count": 8,
        "count": 73,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pripusten\u00edm fa\u0161istov do verejn\u00fdch diskusi\u00ed ich legitimizujeme v spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2022-06-12T08:17:01.940000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 11,
        "count": 68,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak pripust\u00edme fa\u0161istov do verejnej diskusie m\u00f4\u017ee to smerova\u0165 k z\u00e1niku demokracie.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2022-06-12T08:17:18.017000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 16,
        "disagree_count": 46,
        "pass_count": 11,
        "count": 73,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia zostane zachovan\u00e1 aj ak nech\u00e1me ka\u017ed\u00e9mu priestor vyjadri\u0165 sa.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2022-06-12T08:17:26.452000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 5,
        "count": 71,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S fa\u0161istami by sa nemalo obchodova\u0165 v parlamente o podobe z\u00e1konov.",
        "statement_id": 6,
        "created": "2022-06-12T08:17:33.979000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 26,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 15,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Do verejn\u00fdch deb\u00e1t by mali by\u0165 pripusten\u00ed len \u013eudia, ktor\u00ed re\u0161pektuj\u00fa pravidl\u00e1 slu\u0161nej diskusie (nezav\u00e1dza\u0165, neur\u00e1\u017ea\u0165).",
        "statement_id": 7,
        "created": "2022-06-12T08:17:46.899000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 53,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 9,
        "count": 71,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Aj fa\u0161isti by mali ma\u0165 mo\u017enos\u0165 vystupova\u0165 v TV debat\u00e1ch preto\u017ee tak odhal\u00edme ich pr\u00edpadn\u00e9 klamstv\u00e1.",
        "statement_id": 8,
        "created": "2022-06-12T08:17:54.234000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 46,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 10,
        "count": 70,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vo f\u00e9rovej diskusi\u00ed by sme nemali odsudzova\u0165 \u010dloveka, ale hodnoti\u0165 vecnos\u0165 obsahu, ktor\u00fd hovor\u00ed.",
        "statement_id": 9,
        "created": "2022-06-12T08:18:31.327000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 55,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 5,
        "count": 65,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Legit\u00edmne zvolen\u00ed poslanci (teda aj fa\u0161isti) maj\u00fa pr\u00e1vo podie\u013ea\u0165 sa na podobe n\u00e1vrhov z\u00e1konov.",
        "statement_id": 10,
        "created": "2022-06-12T08:18:50.987000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 12,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161isti u n\u00e1s v diskusii vo ve\u013ekej miere vyu\u017e\u00edvaj\u00fa hoaxy, preto by ich pr\u00edstup do nej mal by\u0165 obmedzen\u00fd.",
        "statement_id": 11,
        "created": "2022-06-12T08:19:25.583000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 11,
        "count": 68,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Diskutova\u0165 by sa malo s ka\u017ed\u00fdm, kto \u00faprimne stoj\u00ed o vecn\u00fa a f\u00e9rov\u00fa diskusiu.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2022-06-12T08:19:37.846000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 7,
        "count": 70,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak by bol moder\u00e1tor pripravenej\u0161\u00ed a asert\u00edvnej\u0161\u00ed tak, by mal ma\u0165 mo\u017enos\u0165 vst\u00fapi\u0165 do debaty ka\u017ed\u00fd, kto usiluje o vecn\u00fa diskusiu.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2022-06-12T08:19:48.256000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 52,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 10,
        "count": 68,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Moder\u00e1tor by mal by\u0165 pripravenej\u0161\u00ed, asert\u00edvnej\u0161\u00ed a rozumie\u0165 hlb\u0161ie problematike, aby mala verejn\u00e1 debata zmysel.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2022-06-12T08:19:55.838000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 12,
        "count": 74,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161istom by sme mali odpoveda\u0165 na ich ot\u00e1zky, ale nie politicky obchodova\u0165 v parlamente.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2022-06-12T08:19:59.965000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 39,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 13,
        "count": 72,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Debatova\u0165 by sme mali so v\u0161etk\u00fdmi politikmi, ak je diskusia kon\u0161trukt\u00edvna a dok\u00e1\u017ee odhali\u0165 klamstv\u00e1.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2022-06-12T08:20:09.799000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 9,
        "count": 71,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak niekto v debate \u00famyselne klame, alebo zav\u00e1dza, pravdu odhal\u00edme neskoro, alebo v\u00f4bec.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2022-06-12T08:20:57.141000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 13,
        "count": 65,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mali by sme diskutova\u0165 s vrahmi?",
        "statement_id": 18,
        "created": "2022-06-12T11:20:08.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 12,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 20,
        "pass_count": 25,
        "count": 65,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Demokracia bez diskusie s ka\u017ed\u00fdm, kon\u010d\u00ed. U\u017e to nebude demokracia, ale nejak\u00fd divn\u00fd hybrid.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2022-06-12T11:47:17.755000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 14,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 41,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 8,
        "count": 59,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "t\u00edto ludia \u010do s\u00fa v parlamente nie s\u00fa podla mna fa\u0161isti to je len on\u00e1lepkovanie aby sa zosmie\u0161nil protikandid\u00e1t",
        "statement_id": 20,
        "created": "2022-06-12T11:55:02.692000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 16,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 37,
        "disagree_count": 18,
        "pass_count": 11,
        "count": 66,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ot\u00e1zka je, kto je dnes u n\u00e1s v politike fa\u0161ista, t\u00ed \u010do n\u00e1m vl\u00e1dnu, alebo t\u00ed b\u00fdvali v parlamente.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2022-06-12T12:20:18.015000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 25,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 13,
        "count": 41,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Z\u00e1le\u017e\u00ed mi na tom, aby sme \u017eili v slobodnej a demokratickej spolo\u010dnosti.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2022-06-12T12:30:03.750000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 47,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 9,
        "count": 58,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S t\u00fdmto mus\u00ed ka\u017ed\u00fd s\u00fahlasi\u0165, len probl\u00e9m je v tom, ako si ka\u017ed\u00fd t\u00fa slobodn\u00fa a demokratick\u00fa spolo\u010dnos\u0165 predstavuje. Teraz tak\u00fa nem\u00e1me.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2022-06-12T13:16:13.798000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 17,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Politika SaS je fa\u0161istickej\u0161ia ako politika \u013dSNS. Mali by sme diskutova\u0165 so Sul\u00edkom?",
        "statement_id": 24,
        "created": "2022-06-12T13:30:44.560000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najprv treba vedie\u0165 spr\u00e1vne rozpozna\u0165,kto je a kto nie fa\u0161ista, \u010dlovek so zvr\u00e1ten\u00fdmi my\u0161lienkami.A nie len tak niekoho on\u00e1lepkova\u0165.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2022-06-12T13:50:41.254000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 47,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 40,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 49,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00fdm, \u017ee niekoho bez d\u00f4kazov on\u00e1lepkujete ako fa\u0161istu, chcete v Pravde vies\u0165 demokratick\u00fa diskusiu?",
        "statement_id": 26,
        "created": "2022-06-12T14:15:06.543000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 3,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus je bud\u00facnos\u0165 a treba to re\u0161pektova\u0165. V demokracii m\u00e1 priestor ka\u017ed\u00fd n\u00e1zor a aj Adolf Hitler bol produktom demokracie.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2022-06-12T14:38:02.863000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 56,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak politik opakovane podv\u00e1dza v danej TV debate, nemal by by\u0165 do nej nabud\u00face poz\u00fdvan\u00fd pok\u00fdm neuzn\u00e1 svoj omyl. Dva kr\u00e1t a dos\u0165!",
        "statement_id": 28,
        "created": "2022-06-12T14:38:30.807000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 27,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 8,
        "count": 50,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Probl\u00e9m TV deb\u00e1t je v tom, \u017ee je m\u00e1lo \u010dasu na vyvracanie v\u0161etk\u00fdch uveden\u00fdch klamstiev a zav\u00e1dzan\u00ed.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2022-06-12T14:40:23.300000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 7,
        "count": 47,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u00e4\u010d\u0161\u00edm nebezpe\u010denstvom pre demokraciu ako fa\u0161isti v parlamente s\u00fa fa\u0161isti vo vl\u00e1de. Nie je toti\u017e d\u00f4le\u017eit\u00e9, \u010do kto hovor\u00ed, ale ak\u00e9 m\u00e1 skutky.",
        "statement_id": 30,
        "created": "2022-06-12T15:54:41.743000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 66,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 30,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 7,
        "count": 48,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00e9dia maj\u00fa pr\u00e1vo nepoz\u00edva\u0165 si \u013eud\u00ed ktor\u00fdch nechc\u00fa (fa\u0161isti \u010di in\u00ed), sloboda m\u00e9di\u00ed m\u00e1 prednos\u0165 pred \"n\u00faten\u00fdmi kv\u00f3tami\" pod\u013ea v\u00fdsledkov volieb",
        "statement_id": 31,
        "created": "2022-06-14T21:03:13.775000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 75,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 3,
        "count": 39,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nech sa vyjadria v\u0161etci. Av\u0161ak v momente, kedy ich n\u00e1zory za\u010dn\u00fa propagova\u0165 fa\u0161izmus by mali by\u0165 stopnut\u00ed.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2022-06-15T13:17:46.396000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 78,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 10,
        "pass_count": 6,
        "count": 38,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "S fasistami z radov kadejakych\"demorkartov-liberalov\",by sa vyjednavat a bavit,uz viac nemalo! Su povodcami zla a nenavisti.Neakceptovat ich",
        "statement_id": 33,
        "created": "2022-06-19T12:27:52.842000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 19,
        "pass_count": 4,
        "count": 34,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kto su to fasisti?Ti,ktori  zablokovalki servery,zakazali podporovat Rusov ,nutili k ockovaniu a zakazovali nezaockovanym spolocensky zit",
        "statement_id": 34,
        "created": "2022-06-19T12:32:42.178000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 5,
        "count": 38,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Smrt fasizmu!Aj tomu liberalnemu,ktory si nasilne vynucuje svoje ekonomickymi nastaveniami tak,ze kto nesuhlasi ,nesmie plnohodnotne zit.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2022-06-19T12:35:38.048000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 22,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 4,
        "count": 37,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "fasista-clovek,ktory akymkolvek sposobom,(aj ekonomickymi \"regulamy\") obmedzuje inych,za ucelom prinutit inych zit podla jeho pravidiel",
        "statement_id": 36,
        "created": "2022-06-19T12:40:23.478000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 87,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 6,
        "count": 35,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je nanajv\u00fd\u0161 komick\u00e9 d\u00e1va\u0165 t\u00fato ot\u00e1zku. Ale asi V\u00e1m to ned\u00f4jde.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2022-06-19T13:45:10.518000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 94,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 2,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ujasnime si pojmy - fa\u0161ista, sloboda, demokracia. Poru\u0161ovanie \u00dastavy, cenz\u00fara, izol\u00e1cia nie je sloboda, ani demokracia. Fa\u0161isti ma ohrozuj\u00fa.",
        "statement_id": 38,
        "created": "2022-06-19T15:35:07.508000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 103,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 9,
        "count": 22,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Fa\u0161izmus a nacizmus, rovnako ako v\u0161etky ostatn\u00e9 n\u00e1zory treba legalizova\u0165. Iba absol\u00fatna sloboda n\u00e1zorov zabr\u00e1ni vzniku totality.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2022-06-19T15:50:30.778000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 56,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 6,
        "count": 25,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "priestor na diskusiu by sme mali dat kazdej politickej strane",
        "statement_id": 40,
        "created": "2022-06-19T19:09:23.980000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 116,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 15,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 4,
        "count": 22,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "podstatne je jasne definovat kto su fasisti a nepovazovat kazdeho co ma iny nazor ako ja hned za fasistu,hlavne je prinasat  dobre skutky",
        "statement_id": 41,
        "created": "2022-06-19T19:23:11.702000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 116,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 2,
        "count": 20,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u013dudia v\u00e1\u0161ho razenie tvrdia \u017ee s fa\u0161istami sa nediskutuje pripadne ur\u010dujete r\u00e1mec diskusie. Faktom je \u017ee\"\"\" fa\u0161isti nediskutuj\u00fa\"\"\"\" ....",
        "statement_id": 42,
        "created": "2022-06-19T20:49:39.083000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 127,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 3,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 4,
        "count": 8,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "to je devalu\u00e1cia defin\u00edcie. Dane obmedzuj\u00fa in\u00fdch, ale nie s\u00fa prejavom fa\u0161izmu.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2022-06-21T17:22:33.996000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 140,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je rozdiel medzi predstavite\u013emi fa\u0161izuj\u00facich a neofa\u0161istick\u00fdch str\u00e1n, t\u00ed by mali by\u0165 ostrakizovan\u00ed, a voli\u010dmi, s ktor\u00fdmi treba diskutova\u0165.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2022-06-21T17:28:27.398000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 140,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Je rozdiel medzi parlamentnou p\u00f4dou a soci\u00e1lnymi m\u00e9diami. V parlamente je spolupr\u00e1ca s fa\u0161istami hanbou. M\u00e9di\u00ed je ve\u013ea pre slobodn\u00fd prejav.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2022-06-21T17:31:55.365000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 140,
        "velocity": 1,
        "moderated": 0,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "2upmdmyrbv",
        "datetime": null
    }
]