[
    {
        "txt": "Posilnenie vplyvu M\u0160 na Spr\u00e1vnu radu je problematick\u00e9. Ak by sa k moci dostal niekto nekompetentn\u00fd, \u010di extr\u00e9misti, slobodn\u00e9 fungovanie V\u0160 je ohrozen\u00e9.",
        "statement_id": 26,
        "created": "2021-12-08T21:20:13.169000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 57,
        "disagree_count": 24,
        "pass_count": 22,
        "count": 103,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Sp\u00f4sob, ak\u00fdm ministerstvo (ne)vedie diskusiu s akademickou obcou je nekorektn\u00fd a neprofesion\u00e1lny.",
        "statement_id": 52,
        "created": "2021-12-13T15:20:07.223000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 11,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00edm probl\u00e9mom je \u017ee V\u0160 je na Slovensku ve\u013ea zbyto\u010dn\u00fdch bez odborn\u00fdch kapac\u00edt.Pedag ich zneu\u017e\u00edvaj\u00fa pendluj\u00fa za peniazmi.Ch\u00fdba etika",
        "statement_id": 56,
        "created": "2021-12-13T15:28:08.354000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 7,
        "count": 19,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V tejto reforme v\u00f4bec nejde o prospech \u0161tudentov a nie s\u00fa odstra\u0148ovan\u00e9 ich skuto\u010dn\u00e9 probl\u00e9my.",
        "statement_id": 45,
        "created": "2021-12-12T11:29:00.965000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 9,
        "pass_count": 5,
        "count": 32,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Priemern\u00fd vek profesora na STU je 69 rokov. Mlad\u00ed vedci,ktor\u00ed sa vr\u00e1tili zo zahrani\u010dia chceli pracova\u0165 na V\u0160 doma,ale dodnes nem\u00f4\u017eu. Pre\u010do?",
        "statement_id": 38,
        "created": "2021-12-09T20:08:23.621000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 62,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 24,
        "count": 61,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u00f4j hlas je v prospech reformy skolstva v novej podobe.\nNa v\u00e4\u010d\u0161ine \u0161k\u00f4l to tam st\u00e1le rozkr\u00e1daj\u00fa zabet\u00f3novani meciaristi ktor\u00fdch nejde vymeni\u0165. Treba zmeni\u0165.",
        "statement_id": 31,
        "created": "2021-12-09T15:47:22.824000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 29,
        "disagree_count": 28,
        "pass_count": 14,
        "count": 71,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Potrebujeme reformu V\u0160,aby \u0161tudenti nemuseli uteka\u0165 do zahrani\u010dia ale na\u0161li kvalitu doma.Ako \u0161tudentka podporujem t\u00fato reformu V\u0160.",
        "statement_id": 36,
        "created": "2021-12-09T18:49:28.941000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 58,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 33,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 15,
        "count": 69,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zauj\u00edmalo by ma, pre\u010do sa minister zameral zrovna na vznik Spr\u00e1vnej rady. To sn\u00e1\u010f fakt nevid\u00ed, \u017ee \u0161kolstvo m\u00e1 in\u00e9 a ove\u013ea v\u00e4\u010d\u0161ie probl\u00e9my..",
        "statement_id": 47,
        "created": "2021-12-12T17:09:32.541000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 117,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 7,
        "count": 29,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ak nebud\u00fa \u010dlenovia spr\u00e1vnych r\u00e1d za svoju pr\u00e1cu platen\u00ed, hroz\u00ed nebezpe\u010denstvo korup\u010dn\u00e9ho spr\u00e1vania.",
        "statement_id": 61,
        "created": "2021-12-13T21:22:05.023000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 5,
        "count": 19,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odliv mozgov prim\u00e1rne nevyrie\u0161i viac financi\u00ed ale aj odstra\u0148ovanie byrokracie a celkov\u00e9 otvorenie syst\u00e9mu.",
        "statement_id": 13,
        "created": "2021-12-08T21:02:31.630000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 23,
        "count": 94,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Som \u0161tudent/\u0161tudentka V\u0160",
        "statement_id": 28,
        "created": "2021-12-09T10:44:21.952000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 12,
        "pass_count": 33,
        "count": 89,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Peniaze probl\u00e9m nevyrie\u0161ia.Pedagog.pracovn\u00edci nejdu pr\u00edkladom,ch\u00fdba im z\u00e1klad,dobr\u00e9 odb.vzdelanie  ped.v\u00fdchova, a etika. \u010ces\u0165 p\u00e1r v\u00fdnimk\u00e1m.",
        "statement_id": 58,
        "created": "2021-12-13T15:34:43.228000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 7,
        "pass_count": 8,
        "count": 21,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nominova\u0165 kandid\u00e1ta do Spr\u00e1vnej rady bud\u00fa m\u00f4c\u0165 len zdru\u017eenia zamestn\u00e1vate\u013eov, samospr\u00e1vy a tvoriv\u00e9 in\u0161tit\u00facie.",
        "statement_id": 16,
        "created": "2021-12-08T21:04:21.872000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 20,
        "disagree_count": 38,
        "pass_count": 27,
        "count": 85,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Novela je obsahovo nevyv\u00e1\u017een\u00e1 - niektor\u00e9 \u010dasti s\u00fa vypracovan\u00e9 detailne (funk\u010dn\u00e9 miesta), in\u00e9 len heslovito (fungovanie samospr\u00e1vy fak\u00falt).",
        "statement_id": 55,
        "created": "2021-12-13T15:26:10.340000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 7,
        "count": 19,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Funk\u010dn\u00e9 miesta pre odborn\u00edkov zo zahrani\u010dia? Nikto nepr\u00edde, ke\u010f dostan\u00fa mesa\u010dne cca 1700 eur brutto (max tabu\u013ekov\u00fd plat profesora).",
        "statement_id": 40,
        "created": "2021-12-10T08:22:55.468000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 34,
        "disagree_count": 11,
        "pass_count": 15,
        "count": 60,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zlo\u017eenie Spr\u00e1vnej rady by malo by\u0165: 50% menovan\u00fdch M\u0160 a 50% volen\u00fdch ak. sen\u00e1tom. Rada si potom zvol\u00ed + jedn\u00e9ho \u010dlena. To zlep\u0161\u00ed kontrolu kvality V\u0160 a neumo\u017en\u00ed M\u0160 ma\u0165 bloka\u010dn\u00fa polovicu.",
        "statement_id": 15,
        "created": "2021-12-08T21:03:35.179000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 27,
        "pass_count": 29,
        "count": 91,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vznik SR nevyrie\u0161i probl\u00e9my ako plagi\u00e1torstvo, n\u00edzke platy u\u010dite\u013eov, byrokracia, kupovan\u00e9 pr\u00e1ce a pod.",
        "statement_id": 48,
        "created": "2021-12-12T17:10:46.224000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 117,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 18,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 8,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kategoricky nes\u00fahlas\u00edm so zn\u00ed\u017een\u00edm zast\u00fapenia \u0161tudentov (z 1/3 na 1/4) v samospr\u00e1vnych org\u00e1noch univerz\u00edt a vysok\u00fdch \u0161k\u00f4l.",
        "statement_id": 54,
        "created": "2021-12-13T15:24:36.099000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 5,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "OECD odpor\u00fa\u010da spolupr\u00e1cu s akademickou obcou, to ministerstvo nedok\u00e1zalo.",
        "statement_id": 60,
        "created": "2021-12-13T21:21:02.635000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 10,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 6,
        "count": 20,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V Spr\u00e1vnej rade by mali ma\u0165 v\u00e4\u010d\u0161inu \u010dlenovia volen\u00ed Akademick\u00fdm sen\u00e1tom.",
        "statement_id": 22,
        "created": "2021-12-08T21:08:50.886000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 36,
        "disagree_count": 25,
        "pass_count": 28,
        "count": 89,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spr\u00e1vna rada by mala hlavne akt\u00edvnej\u0161ie dohliada\u0165 na nakladanie s financiami V\u0160, pom\u00e1ha\u0165 jej z\u00edskava\u0165 prostriedky na vedu a sledova\u0165 kvalitu vedeckov\u00fdskumnej a vzdel\u00e1vacej \u010dinnosti V\u0160.",
        "statement_id": 25,
        "created": "2021-12-08T21:12:22.816000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 56,
        "disagree_count": 16,
        "pass_count": 22,
        "count": 94,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "test",
        "statement_id": 6,
        "created": "2021-12-08T13:32:16.039000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Univerzity potrebuj\u00fa komplexn\u00fa reformu postaven\u00fa na zmene filozofie fungovania V\u0160, metodiky ich financovania a v\u00fdberu \u0161tudentov a u\u010dite\u013eov.",
        "statement_id": 49,
        "created": "2021-12-13T06:14:16.482000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 115,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 19,
        "disagree_count": 3,
        "pass_count": 5,
        "count": 27,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "T\u00e1to novela z ve\u013ekej \u010dasti nereflektuje existuj\u00face probl\u00e9my, ale vytv\u00e1ra nov\u00e9.  Ako skuto\u010dne skvalitn\u00ed vysok\u00e9 \u0161kolstvo? Ch\u00fdbaj\u00fa argumenty.",
        "statement_id": 57,
        "created": "2021-12-13T15:32:01.494000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 13,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 22,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "\u010clenov Spr\u00e1vnej rady by mohol menova\u0165 aj Prezident SR, \u010di Akredita\u010dn\u00e1 agent\u00fara.",
        "statement_id": 23,
        "created": "2021-12-08T21:09:13.572000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 24,
        "count": 93,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nominovanie \u010dlenov spr\u00e1vnych r\u00e1d obcami a V\u00daC predstavuje riziko politiz\u00e1cie -  v\u00e4\u010d\u0161inovo predsa pozost\u00e1vaj\u00fa z \u010dlenov politick\u00fdch str\u00e1n.",
        "statement_id": 53,
        "created": "2021-12-13T15:23:30.144000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 131,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 14,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 4,
        "count": 22,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pokia\u013e viem, nikto nechce \u00faplne zru\u0161i\u0165 z\u00e1konn\u00e9 garancie AS.Prax potvrdzuje,\u017ee dne\u0161n\u00fd stav je ne\u00fanosn\u00fd a V\u0160 deformuje.Zmena je nevyhnutn\u00e1",
        "statement_id": 51,
        "created": "2021-12-13T15:13:40.425000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 6,
        "count": 21,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Posilnenie vplyvu M\u0160 na Spr\u00e1vnu radu je problematick\u00e9. Ak by sa k moci dostal niekto nekompetentn\u00fd, \u010di extr\u00e9misti, fungovanie V\u0160 je ohrozen\u00e9.",
        "statement_id": 24,
        "created": "2021-12-08T21:11:43.671000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "taet",
        "statement_id": 8,
        "created": "2021-12-08T13:34:00.403000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "da",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 0,
        "count": 2,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "N\u00e1vrh reformy \u0161kolstva by mal vznikn\u00fa\u0165 po diskusi\u00ed v\u0161etk\u00fdch z\u00fa\u010dastnen\u00fdch str\u00e1n. M\u0160 by malo presta\u0165 klama\u0165 o tom, \u017ee tak\u00e1to debata prebehla.",
        "statement_id": 43,
        "created": "2021-12-12T11:26:43.071000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 17,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 8,
        "count": 30,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161enie z\u00e1konnej \u00fapravy org\u00e1nov fakultnej ak. samospr\u00e1vy a posilnenie centr\u00e1lneho riadenia V\u0160 otvor\u00ed fakulty. Univerzitn\u00e1 \u00farove\u0148 ak. samospr\u00e1vy bude ma\u0165 lep\u0161ie n\u00e1stroje na zlep\u0161enie kvality fak\u00falt.",
        "statement_id": 14,
        "created": "2021-12-08T21:03:16.868000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 34,
        "pass_count": 30,
        "count": 96,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "M\u0160 by malo ma\u0165 mo\u017enos\u0165 zasiahnu\u0165 (a blokova\u0165, zvr\u00e1ti\u0165) sebapo\u0161kodzuj\u00face konanie fakulty ako napr. Bielikov\u00e1 vs Kotuliak na FIIT STU",
        "statement_id": 33,
        "created": "2021-12-09T15:55:36.041000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 43,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 22,
        "pass_count": 17,
        "count": 74,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00edm probl\u00e9mom V\u0160 je uzavret\u00e9 prostredie, rodink\u00e1rstvo a klientelizmus, ktor\u00e9 odstr\u00e1nime posilnen\u00edm vplyvu a kontroly spolo\u010dnosti na V\u0160 zv\u00e4\u010d\u0161en\u00edm kompetencii Spr\u00e1vnej rady.",
        "statement_id": 12,
        "created": "2021-12-08T21:02:05.883000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 45,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 24,
        "count": 100,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Vysok\u00e9 \u0161koly na Slovensku treba zru\u0161i\u0165 a nanovo vytvori\u0165 ove\u013ea men\u0161\u00ed po\u010det (napr\u00edklad len 2 verejn\u00e9 univerzity). Zvy\u0161ok s\u00fakromn\u00e9 V\u0160.",
        "statement_id": 35,
        "created": "2021-12-09T17:22:31.266000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 54,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 33,
        "pass_count": 17,
        "count": 62,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri poh\u013eade na tieto \"reformn\u00e9\" snahy z poz\u00edcie \u0161tudenta re\u00e1lne uva\u017eujem o odchode do zahrani\u010dia.",
        "statement_id": 46,
        "created": "2021-12-12T11:30:11.080000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 8,
        "pass_count": 13,
        "count": 28,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ministerstvo \u0161kolstva by mal riadi\u0165 kompetentn\u00fd \u010dlovek s poctivo z\u00edskan\u00fdm titulom a by\u0165 vzorom \u0161tudentstvu.",
        "statement_id": 44,
        "created": "2021-12-12T11:27:38.043000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 112,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 24,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 9,
        "count": 34,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "test ata",
        "statement_id": 7,
        "created": "2021-12-08T13:33:58.578000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sm",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 1,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Mysl\u00edm \u017ee \u0161kolstvo potrebuje u\u010di\u0165 viac prax ako te\u00f3riu, ktor\u00fa mo\u017eno n\u00e1js\u0165 na internete. M\u00e4kk\u00e9 zru\u010dnosti v osnov\u00e1ch by boli v\u00fdhodou.",
        "statement_id": 50,
        "created": "2021-12-13T11:30:31.994000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 125,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 12,
        "disagree_count": 2,
        "pass_count": 11,
        "count": 25,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reformova\u0165 by sa mali postupne jednotliv\u00e9 V\u0160, aj pod vplyvom \u0161t\u00e1tu, No nemali by sme meni\u0165 cel\u00fd syst\u00e9m naraz, lebo nevieme \u010di to len nesprav\u00ed viac \u0161kody.",
        "statement_id": 64,
        "created": "2021-12-14T09:48:21.528000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 6,
        "disagree_count": 6,
        "pass_count": 4,
        "count": 16,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Problem je komplexny. Na moje skusenosti, nazory a navrhy 140 znakov nestaci.",
        "statement_id": 42,
        "created": "2021-12-11T13:53:36.485000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 97,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 2,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 2,
        "count": 4,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "KONECNE treba rozdelit skoly na vyskumne UNIVEZITY a vysoke skoly. Vyskum ma dostat lepsiu dotaciu. VS ma robit hlavne Bc.",
        "statement_id": 34,
        "created": "2021-12-09T16:59:10.975000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 51,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 35,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 19,
        "count": 68,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Pri nekompetentnej vl\u00e1de je jedno ako je nastaven\u00fd vplyv M\u0160 SR na Spr\u00e1vnu radu, preto\u017ee vtedy m\u00e1 probl\u00e9m cel\u00fd \u0161t\u00e1t. Je \u00falohou ob\u010danov tak\u00fato vl\u00e1du kontrolova\u0165.",
        "statement_id": 17,
        "created": "2021-12-08T21:04:34.272000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 44,
        "disagree_count": 13,
        "pass_count": 31,
        "count": 88,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "142",
        "statement_id": 1,
        "created": "2021-12-02T19:01:48.090000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "und",
        "participant_id": 1,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Nastavnen\u00fd syst\u00e9m je pr\u00edli\u0161 komplikovane nastaven\u00fd. Super, \u017ee je tam snaha odpolitizova\u0165 prv\u00fd n\u00e1vrh ale toto neviem \u010di bude fungova\u0165.",
        "statement_id": 62,
        "created": "2021-12-13T21:23:06.721000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 7,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 5,
        "count": 16,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zru\u0161enie z\u00e1konnej garancie fakultnej akademickej samospr\u00e1vy ohroz\u00ed fungovanie fak\u00falt. Centr\u00e1lne riadenie V\u0160 nebude vedie\u0165 adekv\u00e1tne reagova\u0165 na rozdielne potreby fak\u00falt.",
        "statement_id": 21,
        "created": "2021-12-08T21:08:36.870000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 43,
        "disagree_count": 31,
        "pass_count": 21,
        "count": 95,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Jaz\u00fd\u010dkom na v\u00e1hach v hlasovan\u00ed SR bude osoba, ktor\u00e1 svoj\u00edm hlasovan\u00edm m\u00f4\u017ee sledova\u0165 tak\u00e9 materi\u00e1lne z\u00e1ujmy, ktor\u00e9 neprospievaj\u00fa danej V\u0160.",
        "statement_id": 39,
        "created": "2021-12-10T06:43:06.067000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 14,
        "pass_count": 20,
        "count": 59,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Kazda VS ma specificke problemy ktore je potreba riesit individualne. To ze je to komplikovane kvoli velkemu poctu VS je dalsi problem.",
        "statement_id": 41,
        "created": "2021-12-10T17:55:14.448000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 86,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 25,
        "disagree_count": 4,
        "pass_count": 14,
        "count": 43,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00edm probl\u00e9mom V\u0160 je odliv mozgov do zahrani\u010dia. Zlep\u0161enie prinesie najm\u00e4 objemnej\u0161ie financovanie V\u0160, ktor\u00e9 zv\u00fd\u0161i motiv\u00e1ciu u\u010dite\u013eov a materi\u00e1lne podmienky na V\u0160.",
        "statement_id": 27,
        "created": "2021-12-08T22:58:46.936000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 60,
        "disagree_count": 17,
        "pass_count": 19,
        "count": 96,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Po\u010fla mna je reformadobr\u00fd n\u00e1padale treba zabezpe\u010dit aby nebola politiz\u00e1cia ve\u013ek\u00fdm vplyvom(\u010do neviem \u010di je mo\u017ene) ale sn\u00e1d sa vymysl\u00ed rozumne",
        "statement_id": 30,
        "created": "2021-12-09T14:21:03.328000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 38,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 32,
        "disagree_count": 15,
        "pass_count": 27,
        "count": 74,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Ke\u010f sa \u0161koly bud\u00fa financova\u0165 sam\u00e9, potom sa m\u00f4\u017eu aj riadi\u0165 sam\u00e9.",
        "statement_id": 32,
        "created": "2021-12-09T15:48:06.628000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 21,
        "disagree_count": 30,
        "pass_count": 17,
        "count": 68,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V\u0160 je ve\u013ea, ale aj s\u00fakromn\u00fdch,ktor\u00e9 dost\u00e1vaj\u00fa \u0161t\u00e1tne pr\u00edspevky.Definova\u0165 slu\u0161n\u00e9 a odborn\u00e9 pos\u00fadenie nepotrebnosti pre \u0161t\u00e1t a spolo\u010dnos\u0165",
        "statement_id": 59,
        "created": "2021-12-13T15:56:06.389000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 130,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 8,
        "disagree_count": 1,
        "pass_count": 8,
        "count": 17,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reforma prinesie kvalitnej\u0161ie V\u0160 a hlavne zefektivni ich riadenie.Nerozumiem odporu niektor\u00fdch \u0161tudentov.Sama som \u0161tudentka a reformu v\u00edtam.",
        "statement_id": 37,
        "created": "2021-12-09T18:54:08.573000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 58,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 28,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 17,
        "count": 68,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Verejnos\u0165 by mala ma\u0165 v\u00e4\u010d\u0161iu mo\u017enos\u0165 vstupova\u0165 do smerovania V\u0160 cez Spr\u00e1vnu radu aby reprezentovala po\u017eiadavky spolo\u010dnosti. A to aj pri hospod\u00e1ren\u00ed a rozpo\u010dte V\u0160.",
        "statement_id": 18,
        "created": "2021-12-08T21:04:52.684000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 48,
        "disagree_count": 35,
        "pass_count": 27,
        "count": 110,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Rodink\u00e1rstvo a klientelizmus je probl\u00e9mom celej spolo\u010dnosti. Posilnen\u00edm vplyvu M\u0160 na Spr\u00e1vnu radu sa tento probl\u00e9m presunie len na in\u00fa \u00farove\u0148.",
        "statement_id": 19,
        "created": "2021-12-08T21:07:18.380000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 54,
        "disagree_count": 21,
        "pass_count": 23,
        "count": 98,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Zn\u00ed\u017eenie po\u010dtu \u0161tudentov v org\u00e1noch z 1/3 na 1/4 je pomsta ministerstva k protestuj\u00facim \u0161tudentom.",
        "statement_id": 63,
        "created": "2021-12-13T21:24:05.497000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 135,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 9,
        "disagree_count": 5,
        "pass_count": 4,
        "count": 18,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Reforma nepovedie k zlep\u0161eniu v krit\u00e9ri\u00e1ch QS World University Rankings www.topuniversities.com/qs-world-university-rankings/methodology.",
        "statement_id": 29,
        "created": "2021-12-09T14:09:22.487000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 33,
        "velocity": 1,
        "moderated": 1,
        "active": true,
        "agree_count": 31,
        "disagree_count": 23,
        "pass_count": 26,
        "count": 80,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "asdas",
        "statement_id": 9,
        "created": "2021-12-08T13:35:36.653000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": false,
        "is_meta": false,
        "lang": "en",
        "participant_id": 2,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00edm probl\u00e9mom V\u0160 je odliv mozgov do zahrani\u010dia. Zlep\u0161enie prinesie najm\u00e4 objemnej\u0161ie financovanie V\u0160, ktor\u00e9 zlep\u0161\u00ed motiv\u00e1ciu pedag\u00f3gov a materi\u00e1lne podmienky na V\u0160.",
        "statement_id": 20,
        "created": "2021-12-08T21:08:16.270000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 1,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 1,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "testa",
        "statement_id": 11,
        "created": "2021-12-08T13:47:23.607000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "it",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Akademick\u00e9 prostredie by sa malo otvori\u0165 odborn\u00edkom zo zahrani\u010dia (v d\u00f4sledku odstr\u00e1nenia podmienky z\u00edskania titulu \u201edocent\u201c alebo \u201eprofesor\u201c)afsdga fg afg",
        "statement_id": 0,
        "created": "2021-12-02T19:01:04.963000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "asd as",
        "statement_id": 10,
        "created": "2021-12-08T13:35:44.547000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "ar",
        "participant_id": 2,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Tak ako vl\u00e1da nezasahuje do samospr\u00e1vy na \u00farovni obc\u00ed a krajov, nemala by zasahova\u0165 do samospr\u00e1vy akademickej. V opa\u010dnom pr\u00edpade to u\u017e nie je samospr\u00e1va, ale \u0161t\u00e1tom riaden\u00e1\u00a0(kontrolovan\u00e1) spr\u00e1va univerz\u00edt.",
        "statement_id": 2,
        "created": "2021-12-02T19:02:17.211000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Odlivu mozgov prim\u00e1rne nevyrie\u0161i iba nav\u00fd\u0161enie financovania ale aj odstra\u0148ovanie administrat\u00edvnych bari\u00e9r a celkov\u00e9 otvorenie syst\u00e9mu. Tieto ot\u00e1zky rie\u0161i strat\u00e9gia internacionaliz\u00e1cie, ktor\u00e1 po\u010d\u00edta aj s poskytovan\u00edm \u0161tipendi\u00ed pre najtalentovanej\u0161\u00edch maturantov pokra\u010duj\u00facich na slovensk\u00fdch V\u0160.",
        "statement_id": 5,
        "created": "2021-12-07T19:14:24.486000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "Spr\u00e1vna rada V\u0160 by mala akt\u00edvnej\u0161ie dohliada\u0165 na prerozde\u013eovanie finan\u010dn\u00fdch prostriedkov na univerzit\u00e1ch, pom\u00e1ha\u0165 univerzite z\u00edskava\u0165 prostriedky na vedu a sledova\u0165 kvalitu vedeckov\u00fdskumnej a vzdel\u00e1vacej \u010dinnosti V\u0160.",
        "statement_id": 4,
        "created": "2021-12-06T09:40:26.819000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    },
    {
        "txt": "V Spr\u00e1vnej rade by mali ma\u0165 v\u00e4\u010d\u0161inu \u010dlenovia volen\u00ed Akademick\u00fdm sen\u00e1tom. Okrem toho, jeho \u010dlenov by mohol menova\u0165 aj Prezident SR a Akredita\u010dn\u00e1 agent\u00fara.",
        "statement_id": 3,
        "created": "2021-12-06T09:34:31.614000Z",
        "tweet_id": null,
        "quote_src_url": null,
        "is_seed": true,
        "is_meta": false,
        "lang": "sk",
        "participant_id": 0,
        "velocity": 1,
        "moderated": -1,
        "active": true,
        "agree_count": 0,
        "disagree_count": 0,
        "pass_count": 0,
        "count": 0,
        "conversation_id": "4n3iy7ewmk",
        "datetime": null
    }
]